zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:：	O
zh:李	B-PER
zh:民	I-PER
zh:基	I-PER
zh:《	O
zh:E	O
zh:t	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:n	O
zh:a	O
zh:l	O
zh:#	O
zh:S	O
zh:u	O
zh:m	O
zh:m	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:》	O

zh:#	O
zh:澳	B-ORG
zh:門	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:學	I-ORG
zh:田	O
zh:家	O
zh:炳	O
zh:教	O
zh:育	O
zh:研	O
zh:究	O
zh:所	O

zh:#	O
zh:大	B-LOC
zh:维	I-LOC
zh:多	I-LOC
zh:利	I-LOC
zh:亚	I-LOC
zh:沙	I-LOC
zh:漠	I-LOC

zh:邁	B-ORG
zh:克	I-ORG
zh:和	I-ORG
zh:茉	I-ORG
zh:莉	I-ORG

zh:小	B-PER
zh:甲	I-PER

zh:#	O
zh:茱	B-PER
zh:蒂	I-PER
zh:·	I-PER
zh:丹	I-PER
zh:契	I-PER
zh:饰	O
zh:M	O
zh:，	O
zh:秘	O
zh:密	O
zh:情	O
zh:报	O
zh:局	O
zh:主	O
zh:管	O
zh:，	O
zh:邦	O
zh:德	O
zh:的	O
zh:顶	O
zh:头	O
zh:上	O
zh:司	O
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:暨	B-ORG
zh:南	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:学	I-ORG

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:淡	B-ORG
zh:马	I-ORG
zh:锡	I-ORG
zh:控	I-ORG
zh:股	I-ORG

zh:小	B-PER
zh:坂	I-PER
zh:誠	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:加	B-PER
zh:西	I-PER
zh:亚	I-PER
zh:·	I-PER
zh:桑	I-PER
zh:切	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:#	O
zh:(	I-PER
zh:卡	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:蒂	I-PER
zh:利	I-PER
zh:亚	I-PER
zh:)	I-PER

zh:#	O
zh:灰	B-LOC
zh:绿	I-LOC
zh:藜	I-LOC

zh:#	O
zh:塞	B-ORG
zh:利	I-ORG
zh:米	I-ORG
zh:耶	I-ORG
zh:清	I-ORG
zh:真	I-ORG
zh:寺	I-ORG

zh:熊	B-LOC
zh:本	I-LOC
zh:縣	I-LOC

zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:6	O
zh:月	O
zh:，	O
zh:港	O
zh:會	O
zh:為	O
zh:升	O
zh:其	O
zh:足	O
zh:球	O
zh:隊	O
zh:升	O
zh:班	O
zh:甲	B-ORG
zh:組	I-ORG
zh:作	O
zh:出	O
zh:準	O
zh:備	O
zh:，	O
zh:決	O
zh:定	O
zh:於	O
zh:同	O
zh:年	O
zh:7	O
zh:月	O
zh:展	O
zh:開	O
zh:工	O
zh:程	O
zh:，	O
zh:為	O
zh:球	O
zh:場	O
zh:更	O
zh:換	O
zh:成	O
zh:第	O
zh:3	O
zh:代	O
zh:仿	O
zh:真	O
zh:草	O
zh:草	O
zh:皮	O
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:细	B-LOC
zh:鼩	I-LOC
zh:鼱	I-LOC

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:行	O
zh:政	O
zh:院	O
zh:農	O
zh:業	O
zh:委	O
zh:員	O
zh:會	O
zh:種	O
zh:苗	O
zh:改	O
zh:良	O
zh:繁	O
zh:殖	O
zh:場	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:簡	O
zh:稱	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:種	O
zh:苗	O
zh:改	O
zh:良	O
zh:繁	O
zh:殖	O
zh:場	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:、	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:種	O
zh:改	O
zh:場	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:為	O
zh:行	B-ORG
zh:政	I-ORG
zh:院	I-ORG
zh:農	I-ORG
zh:業	I-ORG
zh:委	I-ORG
zh:員	I-ORG
zh:會	I-ORG
zh:下	O
zh:的	O
zh:四	O
zh:級	O
zh:機	O
zh:構	O
zh:，	O
zh:專	O
zh:門	O
zh:負	O
zh:責	O
zh:研	O
zh:究	O
zh:與	O
zh:改	O
zh:良	O
zh:臺	O
zh:灣	O
zh:農	O
zh:作	O
zh:物	O
zh:與	O
zh:園	O
zh:藝	O
zh:作	O
zh:物	O
zh:種	O
zh:苗	O
zh:。	O

zh:《	O
zh:學	B-ORG
zh:警	I-ORG
zh:狙	I-ORG
zh:擊	I-ORG
zh:》	O

zh:#	O
zh:失	B-LOC
zh:竊	I-LOC
zh:的	I-LOC
zh:一	I-LOC
zh:代	I-LOC

zh:F	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:e	O
zh::	O
zh:D	O
zh:r	O
zh:i	O
zh:v	O
zh:e	O
zh:i	O
zh:n	O
zh:#	O
zh:G	O
zh:y	O
zh:u	O
zh:d	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:.	O
zh:j	O
zh:p	O
zh:g	O
zh:|	O
zh:本	O
zh:州	O
zh:四	O
zh:國	O
zh:連	O
zh:絡	O
zh:橋	O
zh:淡	B-LOC
zh:路	I-LOC
zh:服	O
zh:務	O
zh:區	O
zh:所	O
zh:販	O
zh:賣	O
zh:之	O
zh:-	O
zh:{	O
zh:z	O
zh:h	O
zh:-	O
zh:h	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:s	O
zh::	O
zh:牛	O
zh:肉	O
zh:饭	O
zh:;	O
zh:z	O
zh:h	O
zh:-	O
zh:h	O
zh:k	O
zh::	O
zh:牛	O
zh:肉	O
zh:飯	O
zh:;	O
zh:z	O
zh:h	O
zh:-	O
zh:t	O
zh:w	O
zh::	O
zh:牛	O
zh:丼	O
zh:;	O
zh:}	O
zh:-	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:殼	B-LOC
zh:層	I-LOC
zh:星	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:葡	B-ORG
zh:萄	I-ORG
zh:牙	I-ORG
zh:裔	I-ORG
zh:巴	I-ORG
zh:西	I-ORG
zh:人	I-ORG

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:凱	B-LOC
zh:薩	I-LOC
zh:宮	I-LOC
zh:酒	I-LOC
zh:店	I-LOC

zh:#	O
zh:#	O
zh:唐	B-PER
zh:佳	I-PER
zh:庶	I-PER
zh:#	O
zh:(	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:5	O
zh:-	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:6	O
zh:)	O
zh:†	O

zh:#	O
zh:英	B-LOC
zh:国	I-LOC

zh:太	B-ORG
zh:平	I-ORG
zh:湖	I-ORG
zh:#	O
zh:(	I-ORG
zh:霹	I-ORG
zh:雳	I-ORG
zh:)	I-ORG
zh:，	O
zh:位	O
zh:于	O
zh:马	O
zh:来	O
zh:西	O
zh:亚	O
zh:霹	O
zh:雳	O
zh:州	O
zh:太	O
zh:平	O
zh:市	O

zh:石	B-PER
zh:雄	I-PER

zh:西	B-LOC
zh:洋	I-LOC
zh:菜	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:林	B-PER
zh:纳	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:·	I-PER
zh:托	I-PER
zh:瓦	I-PER
zh:兹	I-PER

zh:#	O
zh:多	B-LOC
zh:爾	I-LOC
zh:多	B-LOC
zh:涅	I-LOC
zh:省	I-LOC
zh:的	O
zh:松	B-LOC
zh:露	I-LOC
zh:。	O

zh:香	B-LOC
zh:港	I-LOC
zh:日	I-LOC
zh:佔	I-LOC
zh:時	I-LOC
zh:期	I-LOC

zh:在	O
zh:C	O
zh:o	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:l	O
zh:於	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:年	O
zh:8	O
zh:月	O
zh:終	O
zh:止	O
zh:L	O
zh:i	O
zh:n	O
zh:u	O
zh:x	O
zh:的	O
zh:業	O
zh:務	O
zh:後	O
zh:，	O
zh:其	O
zh:系	O
zh:統	O
zh:源	O
zh:始	O
zh:碼	O
zh:及	O
zh:開	O
zh:發	O
zh:人	O
zh:員	O
zh:給	O
zh:X	B-ORG
zh:a	I-ORG
zh:n	I-ORG
zh:d	I-ORG
zh:r	I-ORG
zh:o	I-ORG
zh:s	I-ORG
zh:公	O
zh:司	O
zh:收	O
zh:購	O
zh:，	O
zh:然	O
zh:而	O
zh:C	O
zh:o	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:l	O
zh:自	O
zh:身	O
zh:也	O
zh:是	O
zh:X	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:d	O
zh:r	O
zh:o	O
zh:s	O
zh:的	O
zh:股	O
zh:東	O
zh:之	O
zh:一	O
zh:，	O
zh:因	O
zh:此	O
zh:算	O
zh:是	O
zh:把	O
zh:L	O
zh:i	O
zh:n	O
zh:u	O
zh:x	O
zh:業	O
zh:務	O
zh:售	O
zh:予	O
zh:子	O
zh:公	O
zh:司	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:西	B-PER
zh:塞	I-PER
zh:罗	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:科	B-LOC
zh:尔	I-LOC
zh:切	I-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:特	I-LOC

zh:林	B-PER
zh:仲	I-PER
zh:秋	I-PER
zh:①	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:马	B-PER
zh:蒂	I-PER
zh:亚	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:·	I-PER
zh:伯	I-PER
zh:奇	I-PER

zh:安	O
zh:那	O
zh:迪	O
zh:爾	O
zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:A	O
zh:n	O
zh:a	O
zh:r	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:None	O
zh:兒	O
zh:子	O
zh:，	O
zh:即	O
zh:塔	B-PER
zh:爾	I-PER
zh:-	I-PER
zh:阿	I-PER
zh:達	I-PER
zh:瑞	I-PER
zh:安	I-PER
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:奉	B-LOC
zh:化	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:譚	B-PER
zh:兆	I-PER
zh:偉	I-PER
zh:（	O
zh:T	O
zh:a	O
zh:m	O
zh:#	O
zh:S	O
zh:i	O
zh:u	O
zh:#	O
zh:W	O
zh:a	O
zh:i	O
zh:）	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:贝	B-LOC
zh:尔	I-LOC
zh:德	I-LOC
zh:朗	I-LOC

zh:元	B-PER
zh:斌	I-PER
zh:—	O
zh:—	O
zh:藝	O
zh:人	O

zh:#	O
zh:1	B-ORG
zh:9	I-ORG
zh:5	I-ORG
zh:4	I-ORG
zh:年	I-ORG
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:八	O
zh:強	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:塞	B-PER
zh:西	I-PER
zh:尔	I-PER
zh:·	I-PER
zh:罗	I-PER
zh:兹	I-PER

zh:奥	B-PER
zh:利	I-PER
zh:维	I-PER
zh:耶	I-PER
zh:·	I-PER
zh:潘	I-PER
zh:尼	I-PER
zh:斯	I-PER

zh:#	O
zh:四	B-LOC
zh:川	I-LOC
zh:省	I-LOC

zh:#	O
zh:黑	B-LOC
zh:龙	I-LOC
zh:江	I-LOC
zh:省	I-LOC

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:施	O
zh:恩	O
zh:祖	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:，	O
zh:浙	O
zh:江	O
zh:绍	O
zh:兴	O
zh:人	O
zh:，	O
zh:是	O
zh:一	O
zh:名	O
zh:清	B-LOC
zh:朝	I-LOC
zh:政	O
zh:治	O
zh:人	O
zh:物	O
zh:。	O
zh:监	O
zh:生	O
zh:出	O
zh:身	O
zh:。	O

zh:宇	B-PER
zh:佐	I-PER
zh:美	I-PER
zh:定	I-PER
zh:滿	I-PER
zh:－	O
zh:上	B-PER
zh:杉	I-PER
zh:謙	I-PER
zh:信	I-PER
zh:越	O
zh:後	O
zh:流	O
zh:軍	O
zh:學	O
zh:的	O
zh:軍	O
zh:師	O

zh:1	O
zh:0	O
zh:月	O
zh:2	O
zh:6	O
zh:日	O
zh:，	O
zh:於	O
zh:官	O
zh:方	O
zh:網	O
zh:頁	O
zh:宣	O
zh:佈	O
zh:將	O
zh:演	O
zh:出	O
zh:人	O
zh:氣	O
zh:作	O
zh:家	O
zh:湊	B-PER
zh:佳	I-PER
zh:苗	I-PER
zh:原	O
zh:作	O
zh:的	O
zh:懸	O
zh:疑	O
zh:電	O
zh:影	O
zh:《	O
zh:白	O
zh:雪	O
zh:公	O
zh:主	O
zh:殺	O
zh:人	O
zh:事	O
zh:件	O
zh:》	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:安	B-LOC
zh:德	I-LOC
zh:森	I-LOC
zh:台	I-LOC
zh:地	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:駭	B-LOC
zh:黎	I-LOC
zh:朋	I-LOC
zh:猜	I-LOC

zh:申	B-PER
zh:翼	I-PER
zh:熙	I-PER

zh:#	O
zh:四	B-ORG
zh:川	I-ORG
zh:音	I-ORG
zh:乐	I-ORG
zh:学	I-ORG
zh:院	I-ORG

zh::	O
zh:#	O
zh:歌	O
zh:︰	O
zh:E	O
zh:G	O
zh:O	O
zh:I	O
zh:S	O
zh:T	O
zh:（	O
zh:V	O
zh:o	O
zh:c	O
zh:a	O
zh:l	O
zh::	O
zh:c	O
zh:h	O
zh:e	O
zh:l	O
zh:l	O
zh:y	O
zh:）	O
zh:（	O
zh:A	B-ORG
zh:n	I-ORG
zh:i	I-ORG
zh:p	I-ORG
zh:l	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:x	I-ORG
zh:）	O

zh:作	O
zh:为	O
zh:之	O
zh:前	O
zh:优	O
zh:异	O
zh:服	O
zh:役	O
zh:的	O
zh:回	O
zh:报	O
zh:，	O
zh:1	O
zh:8	O
zh:0	O
zh:8	O
zh:年	O
zh:莫	O
zh:利	O
zh:托	O
zh:被	O
zh:册	O
zh:封	O
zh:为	O
zh:帝	O
zh:国	O
zh:伯	O
zh:爵	O
zh:，	O
zh:并	O
zh:被	O
zh:授	O
zh:予	O
zh:了	O
zh:巴	O
zh:登	O
zh:的	O
zh:查	O
zh:尔	O
zh:斯	O
zh:·	O
zh:弗	O
zh:里	O
zh:德	O
zh:里	O
zh:希	O
zh:大	O
zh:十	O
zh:字	O
zh:勋	O
zh:章	O
zh:。	O
zh:1	O
zh:8	O
zh:0	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:2	O
zh:月	O
zh:莫	O
zh:利	O
zh:托	O
zh:开	O
zh:始	O
zh:在	O
zh:马	O
zh:塞	O
zh:纳	O
zh:元	O
zh:帅	O
zh:的	O
zh:第	O
zh:四	O
zh:军	O
zh:指	O
zh:挥	O
zh:第	O
zh:三	O
zh:师	O
zh:，	O
zh:并	O
zh:在	O
zh:4	O
zh:月	O
zh:份	O
zh:参	O
zh:加	O
zh:了	O
zh:诺	B-LOC
zh:伊	I-LOC
zh:马	I-LOC
zh:克	I-LOC
zh:特	I-LOC
zh:战	O
zh:役	O
zh:。	O
zh:在	O
zh:大	O
zh:兵	O
zh:团	O
zh:占	O
zh:领	O
zh:维	O
zh:也	O
zh:纳	O
zh:并	O
zh:准	O
zh:备	O
zh:兵	O
zh:渡	O
zh:多	O
zh:瑙	O
zh:河	O
zh:时	O
zh:，	O
zh:莫	O
zh:利	O
zh:托	O
zh:占	O
zh:领	O
zh:的	O
zh:洛	O
zh:伯	O
zh:岛	O
zh:成	O
zh:为	O
zh:了	O
zh:法	O
zh:军	O
zh:北	O
zh:上	O
zh:的	O
zh:跳	O
zh:板	O
zh:。	O
zh:在	O
zh:接	O
zh:下	O
zh:来	O
zh:的	O
zh:埃	O
zh:斯	O
zh:佩	O
zh:恩	O
zh:-	O
zh:埃	O
zh:斯	O
zh:灵	O
zh:战	O
zh:役	O
zh:中	O
zh:，	O
zh:莫	O
zh:利	O
zh:托	O
zh:指	O
zh:挥	O
zh:第	O
zh:三	O
zh:师	O
zh:在	O
zh:阿	O
zh:斯	O
zh:佩	O
zh:恩	O
zh:多	O
zh:次	O
zh:击	O
zh:败	O
zh:了	O
zh:奥	O
zh:军	O
zh:如	O
zh:潮	O
zh:水	O
zh:般	O
zh:的	O
zh:进	O
zh:攻	O
zh:，	O
zh:并	O
zh:和	O
zh:第	O
zh:四	O
zh:军	O
zh:一	O
zh:起	O
zh:坚	O
zh:持	O
zh:到	O
zh:法	O
zh:军	O
zh:的	O
zh:完	O
zh:全	O
zh:撤	O
zh:离	O
zh:。	O
zh:6	O
zh:个	O
zh:星	O
zh:期	O
zh:的	O
zh:瓦	O
zh:格	O
zh:拉	O
zh:姆	O
zh:战	O
zh:役	O
zh:中	O
zh:他	O
zh:同	O
zh:样	O
zh:表	O
zh:现	O
zh:出	O
zh:色	O
zh:。	O

zh:國	B-ORG
zh:立	I-ORG
zh:臺	I-ORG
zh:灣	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:學	I-ORG
zh:政	O
zh:治	O
zh:學	O
zh:系	O
zh:畢	O
zh:業	O
zh:(	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:5	O
zh:7	O
zh:年	O
zh:)	O

zh:马	B-PER
zh:亨	I-PER
zh:德	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:,	I-PER
zh:#	O
zh:尼	I-PER
zh:泊	I-PER
zh:尔	I-PER
zh:国	I-PER
zh:王	I-PER
zh:#	O
zh:(	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:6	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:)	O

zh:陳	B-PER
zh:慧	I-PER
zh:琳	I-PER
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:寶	O
zh:萊	O
zh:塢	O
zh:生	O
zh:死	O
zh:戀	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:双	B-LOC
zh:斑	I-LOC
zh:疹	I-LOC
zh:贝	I-LOC

zh:涞	O
zh:流	O
zh:河	O
zh:自	O
zh:西	O
zh:北	O
zh:南	O
zh:流	O
zh:，	O
zh:绕	O
zh:京	O
zh:三	O
zh:面	O
zh:，	O
zh:东	O
zh:入	O
zh:于	O
zh:曲	O
zh:江	O
zh:，	O
zh:其	O
zh:北	O
zh:东	O
zh:流	O
zh:为	O
zh:按	O
zh:出	O
zh:河	O
zh:。	O
zh:又	O
zh:有	O
zh:御	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:沙	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:黑	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:潢	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:鸭	O
zh:子	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:他	O
zh:鲁	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:狼	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:苍	O
zh:耳	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:辋	O
zh:子	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:胪	O
zh:朐	O
zh:河	O
zh:（	O
zh:今	O
zh:称	O
zh:克	B-LOC
zh:鲁	I-LOC
zh:伦	I-LOC
zh:河	I-LOC
zh:）	O
zh:、	O
zh:阴	O
zh:凉	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:猪	O
zh:河	O
zh:、	O
zh:鸳	O
zh:鸯	O
zh:湖	O
zh:、	O
zh:兴	O
zh:国	O
zh:惠	O
zh:民	O
zh:湖	O
zh:、	O
zh:广	O
zh:济	O
zh:湖	O
zh:、	O
zh:盐	O
zh:泺	O
zh:、	O
zh:百	O
zh:狗	O
zh:泺	O
zh:、	O
zh:大	O
zh:神	O
zh:淀	O
zh:等	O
zh:河	O
zh:流	O
zh:湖	O
zh:泊	O
zh:。	O
zh:山	O
zh:川	O
zh:有	O
zh:马	O
zh:盂	O
zh:山	O
zh:、	O
zh:兔	O
zh:儿	O
zh:山	O
zh:、	O
zh:野	O
zh:鹊	O
zh:山	O
zh:、	O
zh:盐	O
zh:山	O
zh:、	O
zh:凿	O
zh:山	O
zh:、	O
zh:松	O
zh:山	O
zh:、	O
zh:平	O
zh:地	O
zh:松	O
zh:林	O
zh:、	O
zh:大	O
zh:斧	O
zh:山	O
zh:、	O
zh:列	O
zh:山	O
zh:、	O
zh:屈	O
zh:劣	O
zh:山	O
zh:、	O
zh:勒	O
zh:得	O
zh:山	O
zh:。	O

zh:记	B-LOC
zh:忆	I-LOC
zh:T	I-LOC
zh:细	I-LOC
zh:胞	I-LOC
zh:，	O
zh:一	O
zh:种	O
zh:抗	O
zh:感	O
zh:染	O
zh:细	O
zh:胞	O

zh:李	B-PER
zh:己	I-PER
zh:雨	I-PER
zh:#	O
zh:飾	O
zh:演	O
zh:#	O
zh:R	O
zh:o	O
zh:c	O
zh:k	O
zh:y	O
zh:／	O
zh:張	O
zh:宇	O
zh:鎮	O

zh:#	O
zh:蔡	B-PER
zh:元	I-PER
zh:培	I-PER

zh:#	O
zh:迈	B-LOC
zh:阿	I-LOC
zh:密	I-LOC
zh:-	I-LOC
zh:戴	I-LOC
zh:德	I-LOC
zh:县	I-LOC

zh:長	B-ORG
zh:崎	I-ORG
zh:本	I-ORG
zh:線	I-ORG
zh:(	O
zh:鳥	O
zh:-	O
zh:{	O
zh:栖	O
zh:}	O
zh:-	O
zh:-	O
zh:肥	O
zh:前	O
zh:大	O
zh:浦	O
zh:)	O

zh:#	O
zh:#	O
zh:芝	B-PER
zh:拉	I-PER
zh:華	I-PER
zh:特	I-PER
zh:（	O
zh:J	O
zh:o	O
zh:s	O
zh:é	O
zh:#	O
zh:L	O
zh:u	O
zh:i	O
zh:s	O
zh:#	O
zh:C	O
zh:h	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:v	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:t	O
zh:，	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:9	O
zh:1	O
zh:~	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:、	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:3	O
zh:~	O
zh:0	O
zh:4	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:喀	B-LOC
zh:山	I-LOC
zh:體	I-LOC
zh:育	I-LOC
zh:場	I-LOC

zh:#	O
zh:戴	B-LOC
zh:高	I-LOC
zh:乐	I-LOC
zh:广	I-LOC
zh:场	I-LOC

zh:正	B-ORG
zh:十	I-ORG
zh:二	I-ORG
zh:面	I-ORG
zh:體	I-ORG

zh:#	O
zh:罗	B-PER
zh:杰	I-PER
zh:·	I-PER
zh:摩	I-PER
zh:尔	I-PER
zh:#	O
zh:飾	O
zh:#	O
zh:R	O
zh:a	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:o	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:n	O
zh:n	O
zh:o	O
zh:u	O
zh:n	O
zh:c	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:#	O
zh:V	O
zh:o	O
zh:i	O
zh:c	O
zh:e	O

zh:#	O
zh:江	B-LOC
zh:苏	I-LOC
zh:省	I-LOC

zh:#	O
zh:二	B-PER
zh:條	I-PER
zh:齊	I-PER
zh:敬	I-PER

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:頜	B-LOC
zh:鱗	I-LOC
zh:副	I-LOC
zh:紫	I-LOC
zh:魚	I-LOC

zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:高	B-PER
zh:志	I-PER
zh:森	I-PER
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:巴	B-LOC
zh:格	I-LOC
zh:達	I-LOC
zh:省	I-LOC

zh:#	O
zh:1	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:8	O
zh:日	O
zh:#	O
zh:击	O
zh:沉	O
zh:荷	B-LOC
zh:兰	I-LOC
zh:貨	O
zh:客	O
zh:船	O
zh:1	O
zh:隻	O
zh:。	O

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:激	B-LOC
zh:龍	I-LOC
zh:屬	I-LOC

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:莲	B-LOC
zh:座	I-LOC
zh:石	I-LOC
zh:蝴	I-LOC
zh:蝶	I-LOC

zh:大	B-ORG
zh:太	I-ORG
zh:監	I-ORG

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:梧	B-LOC
zh:桐	I-LOC

zh:#	O
zh:張	B-PER
zh:震	I-PER
zh:嶽	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:英	B-PER
zh:格	I-PER
zh:玛	I-PER
zh:·	I-PER
zh:伯	I-PER
zh:格	I-PER
zh:曼	I-PER

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:步	B-PER
zh:達	I-PER
zh:生	I-PER

zh:西	O
zh:汉	O
zh:元	O
zh:帝	O
zh:刘	O
zh:奭	O
zh:的	O
zh:皇	O
zh:后	O
zh:，	O
zh:见	O
zh:王	B-PER
zh:政	I-PER
zh:君	I-PER

zh:1	O
zh:9	O
zh:7	O
zh:7	O
zh:年	O
zh:9	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:日	O
zh:，	O
zh:海	O
zh:軍	O
zh:顧	O
zh:問	O
zh:組	O
zh:遭	O
zh:到	O
zh:裁	O
zh:撤	O
zh:，	O
zh:原	O
zh:有	O
zh:任	O
zh:務	O
zh:直	O
zh:接	O
zh:併	O
zh:入	O
zh:美	O
zh:軍	O
zh:顧	O
zh:問	O
zh:團	O
zh:；	O
zh:美	O
zh:軍	O
zh:顧	O
zh:問	O
zh:團	O
zh:後	O
zh:勤	O
zh:組	O
zh:亦	O
zh:於	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:7	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:3	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:日	O
zh:易	O
zh:名	O
zh:「	O
zh:美	O
zh:軍	O
zh:協	O
zh:防	O
zh:司	O
zh:令	O
zh:部	O
zh:海	O
zh:軍	O
zh:暨	O
zh:陸	O
zh:戰	O
zh:隊	O
zh:安	O
zh:全	O
zh:協	O
zh:助	O
zh:事	O
zh:務	O
zh:特	O
zh:別	O
zh:助	O
zh:理	O
zh:〔	O
zh:S	O
zh:p	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:i	O
zh:a	O
zh:l	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:s	O
zh:s	O
zh:i	O
zh:s	O
zh:t	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:f	O
zh:o	O
zh:r	O
zh:#	O
zh:S	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:u	O
zh:r	O
zh:i	O
zh:t	O
zh:y	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:s	O
zh:s	O
zh:i	O
zh:s	O
zh:t	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:c	O
zh:e	O
zh:#	O
zh:M	O
zh:a	O
zh:t	O
zh:t	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:s	O
zh:（	O
zh:N	O
zh:a	O
zh:v	O
zh:y	O
zh:／	O
zh:M	O
zh:a	O
zh:r	O
zh:i	O
zh:n	O
zh:e	O
zh:#	O
zh:C	O
zh:o	O
zh:r	O
zh:p	O
zh:s	O
zh:）	O
zh:〕	O
zh:」	O
zh:，	O
zh:該	O
zh:單	O
zh:位	O
zh:在	O
zh:華	O
zh:府	O
zh:與	O
zh:台	O
zh:北	O
zh:斷	O
zh:交	O
zh:之	O
zh:後	O
zh:，	O
zh:在	O
zh:5	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:日	O
zh:納	O
zh:入	O
zh:美	B-ORG
zh:國	I-ORG
zh:在	I-ORG
zh:台	I-ORG
zh:協	I-ORG
zh:會	I-ORG
zh:的	O
zh:版	O
zh:圖	O
zh:。	O

zh:地	B-PER
zh:成	I-PER

zh:毛	B-ORG
zh:主	I-ORG
zh:席	I-ORG
zh:纪	I-ORG
zh:念	I-ORG
zh:堂	I-ORG

zh:#	O
zh:我	B-ORG
zh:的	I-ORG
zh:女	I-ORG
zh:兒	I-ORG
zh:是	I-ORG
zh:花	I-ORG
zh:兒	I-ORG

zh:金	B-LOC
zh:色	I-LOC
zh:低	I-LOC
zh:紋	I-LOC
zh:鮨	I-LOC
zh:（	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:H	O
zh:y	O
zh:p	O
zh:o	O
zh:p	O
zh:l	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:r	O
zh:u	O
zh:s	O
zh:#	O
zh:g	O
zh:u	O
zh:m	O
zh:m	O
zh:i	O
zh:g	O
zh:u	O
zh:t	O
zh:t	O
zh:a	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:#	O
zh:巴	B-LOC
zh:黎	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:锡	B-LOC
zh:瓦	I-LOC
zh:塔	I-LOC
zh:内	I-LOC
zh:霍	I-LOC

zh:1	O
zh:6	O
zh:/	O
zh:3	O
zh:2	O
zh:#	O
zh:G	O
zh:B	O
zh:，	O
zh:支	O
zh:援	O
zh:最	O
zh:大	O
zh:1	O
zh:2	O
zh:8	O
zh:#	O
zh:G	O
zh:B	O
zh:M	B-ORG
zh:i	I-ORG
zh:c	I-ORG
zh:r	I-ORG
zh:o	I-ORG
zh:S	I-ORG
zh:D	I-ORG

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:法	B-ORG
zh:蒂	I-ORG
zh:玛	I-ORG
zh:圣	I-ORG
zh:陵	I-ORG

zh:#	O
zh:利	B-LOC
zh:比	I-LOC
zh:亚	I-LOC
zh:（	O
zh:意	O
zh:大	O
zh:利	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:R	B-ORG
zh:u	I-ORG
zh:b	I-ORG
zh:b	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:r	I-ORG
zh:B	I-ORG
zh:a	I-ORG
zh:n	I-ORG
zh:d	I-ORG

zh:鰂	B-ORG
zh:魚	I-ORG
zh:涌	I-ORG
zh:公	I-ORG
zh:園	I-ORG

zh::	O
zh:作	O
zh:None	O
zh:曲	O
zh:：	O
zh:松	B-PER
zh:本	I-PER
zh:孝	I-PER
zh:弘	I-PER

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:尼	B-LOC
zh:日	I-LOC
zh:爾	I-LOC
zh:長	I-LOC
zh:嘴	I-LOC
zh:鱲	I-LOC

zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:基	B-LOC
zh:隆	I-LOC
zh:河	I-LOC
zh:主	O
zh:要	O
zh:橋	O
zh:樑	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh::	O
zh:#	O
zh:聲	O
zh:：	O
zh:平	B-PER
zh:田	I-PER
zh:廣	I-PER
zh:明	I-PER

zh:泰	B-LOC
zh:国	I-LOC
zh:阿	B-LOC
zh:瑜	I-LOC
zh:陀	I-LOC
zh:耶	I-LOC
zh:府	O
zh:三	O
zh:保	O
zh:公	O
zh:庙	O

zh:蔡	O
zh:茂	O
zh:之	O
zh:，	O
zh:濟	O
zh:陽	O
zh:考	O
zh:城	O
zh:人	O
zh:，	O
zh:宋	B-PER
zh:文	I-PER
zh:帝	I-PER
zh:時	O
zh:在	O
zh:任	O
zh:。	O

zh:=	O
zh:=	O
zh:=	O
zh:#	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:5	O
zh:年	O
zh:：	O
zh:企	O
zh:劃	O
zh:組	O
zh:合	O
zh:T	O
zh:S	O
zh:，	O
zh:𤨒	B-PER
zh:晶	I-PER
zh:#	O
zh:的	O
zh:個	O
zh:人	O
zh:活	O
zh:動	O
zh:，	O
zh:網	O
zh:路	O
zh:電	O
zh:視	O
zh:劇	O
zh:和	O
zh:S	O
zh:o	O
zh:#	O
zh:C	O
zh:r	O
zh:a	O
zh:z	O
zh:y	O
zh:#	O
zh:=	O
zh:=	O
zh:=	O

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:长	B-LOC
zh:江	I-LOC
zh:中	I-LOC
zh:下	I-LOC
zh:游	I-LOC
zh:平	I-LOC
zh:原	I-LOC

zh:#	O
zh:加	B-LOC
zh:来	I-LOC
zh:海	I-LOC
zh:峡	I-LOC
zh:省	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:镇	I-LOC
zh:列	I-LOC
zh:表	I-LOC

zh:#	O
zh:美	B-LOC
zh:国	I-LOC

zh:#	O
zh:三	O
zh:席	O
zh:來	O
zh:自	O
zh:墨	B-LOC
zh:西	I-LOC
zh:哥	I-LOC

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:北	B-LOC
zh:美	I-LOC
zh:一	I-LOC
zh:枝	I-LOC
zh:黃	I-LOC
zh:花	I-LOC

zh::	O
zh:《	O
zh:愛	O
zh:與	O
zh:痛	O
zh:的	O
zh:邊	O
zh:緣	O
zh:》	O
zh:－	O
zh:王	B-PER
zh:菲	I-PER

zh:1	O
zh:9	O
zh:8	O
zh:7	O
zh:年	O
zh:，	O
zh:赵	O
zh:普	O
zh:初	O
zh:中	O
zh:毕	O
zh:业	O
zh:后	O
zh:应	O
zh:征	O
zh:到	O
zh:中	B-ORG
zh:国	I-ORG
zh:人	I-ORG
zh:民	I-ORG
zh:解	I-ORG
zh:放	I-ORG
zh:军	I-ORG
zh:总	I-ORG
zh:参	I-ORG
zh:谋	I-ORG
zh:部	I-ORG
zh:装	O
zh:甲	O
zh:兵	O
zh:部	O
zh:队	O
zh:，	O
zh:开	O
zh:始	O
zh:服	O
zh:兵	O
zh:役	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:萨	B-LOC
zh:克	I-LOC
zh:森	I-LOC
zh:-	I-LOC
zh:魏	I-LOC
zh:玛	I-LOC
zh:-	I-LOC
zh:艾	I-LOC
zh:森	I-LOC
zh:纳	I-LOC
zh:赫	I-LOC

zh:《	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:捨	O
zh:不	O
zh:得	O
zh:你	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:》	O
zh:是	O
zh:鄭	B-PER
zh:秀	I-PER
zh:文	I-PER
zh:的	O
zh:第	O
zh:八	O
zh:張	O
zh:粵	O
zh:語	O
zh:專	O
zh:輯	O
zh:。	O

zh:曼	O
zh:塞	O
zh:]	O
zh:]	O
zh:(	O
zh:3	O
zh:9	O
zh:'	O
zh:)	O
zh:#	O
zh:曹	B-PER
zh:赟	I-PER
zh:定	I-PER
zh:(	O
zh:6	O
zh:7	O
zh:'	O
zh:)	O

zh:B	O
zh:None	O
zh:女	B-ORG
zh:人	I-ORG
zh:唔	I-ORG
zh:易	I-ORG
zh:做	I-ORG
zh:－	O
zh:鄧	B-PER
zh:萃	I-PER
zh:雯	I-PER
zh:－	O
zh:H	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:d	O
zh:a	O
zh:海	O
zh:翹	O

zh:富	B-LOC
zh:山	I-LOC
zh:縣	I-LOC
zh:高	B-LOC
zh:岡	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:伏	O
zh:木	O
zh:一	O
zh:宮	O

zh:阿	B-LOC
zh:根	I-LOC
zh:廷	I-LOC

zh:马	B-PER
zh:克	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:·	I-PER
zh:韦	I-PER
zh:伯	I-PER

zh:#	O
zh:#	O
zh:拉	B-PER
zh:德	I-PER
zh:克	I-PER
zh:·	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:泰	I-PER
zh:潘	I-PER
zh:內	I-PER
zh:克	I-PER
zh:#	O
zh:(	O
zh:第	O
zh:三	O
zh:輪	O
zh:)	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:联	B-ORG
zh:邦	I-ORG
zh:基	I-ORG
zh:金	I-ORG
zh:利	I-ORG
zh:率	I-ORG

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:赵	O
zh:北	O
zh:克	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:辽	B-LOC
zh:宁	I-LOC
zh:省	I-LOC
zh:沈	B-LOC
zh:阳	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:人	O
zh:，	O
zh:中	O
zh:国	O
zh:政	O
zh:治	O
zh:人	O
zh:物	O
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:哈	B-PER
zh:特	I-PER
zh:谢	I-PER
zh:普	I-PER
zh:苏	I-PER
zh:特	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:桑	B-LOC
zh:給	I-LOC
zh:巴	I-LOC
zh:爾	I-LOC

zh:新	B-LOC
zh:宿	I-LOC
zh:區	I-LOC

zh:S	B-ORG
zh:P	I-ORG
zh:I	I-ORG
zh:T	I-ORG
zh:Z	I-ORG

zh:#	O
zh:宜	B-LOC
zh:蘭	I-LOC
zh:縣	I-LOC
zh:頭	B-LOC
zh:城	I-LOC
zh:鎮	I-LOC
zh:－	O
zh:新	B-LOC
zh:北	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:坪	B-LOC
zh:林	I-LOC
zh:區	I-LOC

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:城	O
zh:镇	O
zh:体	O
zh:系	O
zh:规	O
zh:划	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:是	O
zh:中	B-LOC
zh:华	I-LOC
zh:人	I-LOC
zh:民	I-LOC
zh:共	I-LOC
zh:和	I-LOC
zh:国	I-LOC
zh:城	O
zh:乡	O
zh:规	O
zh:划	O
zh:的	O
zh:一	O
zh:种	O
zh:重	O
zh:要	O
zh:形	O
zh:式	O
zh:，	O
zh:它	O
zh:旨	O
zh:在	O
zh:对	O
zh:一	O
zh:个	O
zh:特	O
zh:定	O
zh:的	O
zh:区	O
zh:域	O
zh:内	O
zh:合	O
zh:理	O
zh:进	O
zh:行	O
zh:城	O
zh:市	O
zh:的	O
zh:布	O
zh:局	O
zh:，	O
zh:合	O
zh:理	O
zh:配	O
zh:置	O
zh:区	O
zh:域	O
zh:基	O
zh:础	O
zh:设	O
zh:施	O
zh:，	O
zh:改	O
zh:善	O
zh:区	O
zh:域	O
zh:环	O
zh:境	O
zh:，	O
zh:确	O
zh:定	O
zh:不	O
zh:同	O
zh:层	O
zh:级	O
zh:城	O
zh:市	O
zh:的	O
zh:地	O
zh:位	O
zh:、	O
zh:性	O
zh:质	O
zh:和	O
zh:作	O
zh:用	O
zh:，	O
zh:协	O
zh:调	O
zh:城	O
zh:市	O
zh:之	O
zh:间	O
zh:的	O
zh:关	O
zh:系	O
zh:，	O
zh:以	O
zh:促	O
zh:进	O
zh:区	O
zh:域	O
zh:的	O
zh:合	O
zh:理	O
zh:-	O
zh:{	O
zh:z	O
zh:h	O
zh:-	O
zh:h	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:s	O
zh::	O
zh:发	O
zh:;	O
zh:z	O
zh:h	O
zh:-	O
zh:h	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:t	O
zh::	O
zh:發	O
zh:}	O
zh:-	O
zh:展	O
zh:。	O

zh:崔	B-PER
zh:哲	I-PER
zh:瀚	I-PER
zh:#	O
zh:九	O
zh:段	O

zh:延	B-LOC
zh:吉	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:棒	B-LOC
zh:臀	I-LOC
zh:龍	I-LOC
zh:屬	I-LOC

zh:#	O
zh:T	O
zh:·	O
zh:賴	O
zh:斯	O
zh:「	O
zh:原	O
zh:土	B-LOC
zh:耳	I-LOC
zh:其	I-LOC
zh:海	O
zh:軍	O
zh:戰	O
zh:艦	O
zh:：	O
zh:T	O
zh:o	O
zh:r	O
zh:g	O
zh:u	O
zh:d	O
zh:#	O
zh:R	O
zh:e	O
zh:i	O
zh:s	O
zh:」	O
zh:「	O
zh:並	O
zh:沒	O
zh:有	O
zh:領	O
zh:取	O
zh:」	O

zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:2	O
zh:年	O
zh:：	O
zh:M	O
zh:B	O
zh:C	O
zh:《	O
zh:擁	B-ORG
zh:抱	I-ORG
zh:太	I-ORG
zh:陽	I-ORG
zh:的	I-ORG
zh:月	I-ORG
zh:亮	I-ORG
zh:》	O
zh:飾	O
zh:演	O
zh:#	O
zh:許	O
zh:煙	O
zh:雨	O
zh:（	O
zh:少	O
zh:年	O
zh:）	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:托	B-PER
zh:尼	I-PER
zh:·	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:科	I-PER
zh:特	I-PER

zh:李	B-PER
zh:四	I-PER
zh:光	I-PER
zh:#	O
zh:科	O
zh:学	O
zh:家	O
zh:、	O
zh:地	O
zh:质	O
zh:学	O
zh:家	O

zh:#	O
zh:犬	B-ORG
zh:夜	I-ORG
zh:叉	I-ORG
zh:（	O
zh:）	O

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:艾	O
zh:瑪	O
zh:·	O
zh:撒	O
zh:隆	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:，	O
zh:（	O
zh:B	O
zh:r	O
zh:o	O
zh:t	O
zh:h	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:i	O
zh:m	O
zh:a	O
zh:r	O
zh:#	O
zh:S	O
zh:a	O
zh:u	O
zh:r	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:，	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:喇	B-ORG
zh:沙	I-ORG
zh:會	I-ORG
zh:修	O
zh:士	O
zh:，	O
zh:曾	O
zh:任	O
zh:香	B-LOC
zh:港	I-LOC
zh:聖	B-ORG
zh:若	I-ORG
zh:瑟	I-ORG
zh:書	I-ORG
zh:院	I-ORG
zh:校	O
zh:長	O
zh:、	O
zh:喇	B-ORG
zh:沙	I-ORG
zh:書	I-ORG
zh:院	I-ORG
zh:創	O
zh:辦	O
zh:人	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:樂	B-LOC
zh:蜀	I-LOC

zh:張	B-PER
zh:鉉	I-PER
zh:誠	I-PER
zh:#	O
zh:飾	O
zh:演	O
zh:#	O
zh:算	O
zh:命	O
zh:師	O
zh:（	O
zh:e	O
zh:p	O
zh:#	O
zh:3	O
zh:）	O

zh:彌	B-ORG
zh:敦	I-ORG
zh:道	I-ORG

zh:新	B-ORG
zh:紮	I-ORG
zh:師	I-ORG
zh:兄	I-ORG
zh:續	I-ORG
zh:集	I-ORG
zh:(	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:8	O
zh:5	O
zh:)	O
zh:#	O
zh:飾	O
zh:#	O
zh:曾	O
zh:敬	O
zh:思	O

zh:;	O
zh:港	B-ORG
zh:鐵	I-ORG

zh:水	O
zh:手	O
zh:5	O
zh:號	O
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:故	O
zh:障	O
zh:。	O
zh:陷	O
zh:入	O
zh:日	B-LOC
zh:心	I-LOC
zh:軌	I-LOC
zh:道	I-LOC

zh:#	O
zh:瓦	B-PER
zh:茨	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:夫	I-PER
zh:·	I-PER
zh:哈	I-PER
zh:维	I-PER
zh:尔	I-PER

zh:中	O
zh:國	O
zh:]	O
zh:]	O
zh:香	B-LOC
zh:港	I-LOC

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:佘	B-PER
zh:詩	I-PER
zh:曼	I-PER
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:D	B-ORG
zh:e	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:p	I-ORG
zh:#	O
zh:S	I-ORG
zh:i	I-ORG
zh:l	I-ORG
zh:v	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:r	I-ORG

zh:西	B-ORG
zh:區	I-ORG
zh:海	I-ORG
zh:底	I-ORG
zh:隧	I-ORG
zh:道	I-ORG

zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:運	B-ORG
zh:動	I-ORG
zh:畫	I-ORG
zh:刊	I-ORG
zh:（	O
zh:S	O
zh:p	O
zh:o	O
zh:r	O
zh:t	O
zh:s	O
zh:#	O
zh:I	O
zh:l	O
zh:l	O
zh:u	O
zh:s	O
zh:t	O
zh:r	O
zh:a	O
zh:t	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:）	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:#	O
zh:山	B-ORG
zh:手	I-ORG
zh:線	I-ORG

zh:大	B-ORG
zh:阪	I-ORG
zh:環	I-ORG
zh:狀	I-ORG
zh:線	I-ORG

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:1	B-ORG
zh:6	I-ORG
zh:0	I-ORG
zh:号	I-ORG
zh:弗	I-ORG
zh:吉	I-ORG
zh:尼	I-ORG
zh:亚	I-ORG
zh:州	I-ORG
zh:州	I-ORG
zh:道	I-ORG

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:蘇	B-LOC
zh:鐵	I-LOC
zh:綺	I-LOC
zh:灰	I-LOC
zh:蝶	I-LOC

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:埃	B-ORG
zh:他	I-ORG
zh:鱷	I-ORG
zh:屬	I-ORG

zh:#	O
zh:黃	B-PER
zh:家	I-PER
zh:強	I-PER

zh:#	O
zh:柯	B-LOC
zh:城	I-LOC
zh:区	I-LOC
zh:#	O
zh:衢	B-LOC
zh:江	I-LOC
zh:区	I-LOC

zh:西	B-ORG
zh:鐵	I-ORG
zh:綫	I-ORG
zh:荃	B-ORG
zh:灣	I-ORG
zh:西	I-ORG
zh:站	I-ORG
zh:（	O
zh:約	O
zh:1	O
zh:5	O
zh:-	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:分	O
zh:鐘	O
zh:車	O
zh:程	O
zh:）	O

zh:6	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:代	O
zh:初	O
zh:，	O
zh:日	B-ORG
zh:本	I-ORG
zh:國	I-ORG
zh:有	I-ORG
zh:鐵	I-ORG
zh:道	I-ORG
zh:在	O
zh:全	O
zh:國	O
zh:不	O
zh:同	O
zh:的	O
zh:鐵	O
zh:道	O
zh:線	O
zh:上	O
zh:新	O
zh:增	O
zh:大	O
zh:量	O
zh:通	O
zh:勤	O
zh:車	O
zh:站	O
zh:之	O
zh:一	O
zh:。	O
zh:這	O
zh:類	O
zh:車	O
zh:站	O
zh:所	O
zh:服	O
zh:務	O
zh:的	O
zh:人	O
zh:口	O
zh:通	O
zh:常	O
zh:都	O
zh:較	O
zh:少	O
zh:，	O
zh:但	O
zh:仍	O
zh:因	O
zh:有	O
zh:需	O
zh:求	O
zh:而	O
zh:所	O
zh:設	O
zh:立	O
zh:，	O
zh:但	O
zh:為	O
zh:免	O
zh:需	O
zh:要	O
zh:花	O
zh:大	O
zh:量	O
zh:金	O
zh:錢	O
zh:興	O
zh:建	O
zh:配	O
zh:套	O
zh:設	O
zh:施	O
zh:及	O
zh:預	O
zh:備	O
zh:日	O
zh:後	O
zh:保	O
zh:養	O
zh:之	O
zh:用	O
zh:，	O
zh:這	O
zh:類	O
zh:車	O
zh:站	O
zh:都	O
zh:實	O
zh:行	O
zh:以	O
zh:簡	O
zh:易	O
zh:車	O
zh:站	O
zh:模	O
zh:式	O
zh:運	O
zh:作	O
zh:。	O
zh:當	O
zh:中	O
zh:包	O
zh:括	O
zh:不	O
zh:興	O
zh:建	O
zh:車	O
zh:站	O
zh:站	O
zh:舍	O
zh:，	O
zh:不	O
zh:設	O
zh:站	O
zh:員	O
zh:駐	O
zh:守	O
zh:，	O
zh:月	O
zh:台	O
zh:長	O
zh:度	O
zh:較	O
zh:短	O
zh:等	O
zh:。	O
zh:本	O
zh:站	O
zh:即	O
zh:屬	O
zh:其	O
zh:一	O
zh:。	O

zh:李	B-PER
zh:相	I-PER
zh:龍	I-PER
zh:（	O
zh:）	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:童	B-ORG
zh:話	I-ORG
zh:槍	I-ORG
zh:手	I-ORG
zh:小	I-ORG
zh:紅	I-ORG
zh:帽	I-ORG

zh:#	O
zh:#	O
zh:諾	B-PER
zh:瓦	I-PER
zh:克	I-PER
zh:·	I-PER
zh:喬	I-PER
zh:科	I-PER
zh:維	I-PER
zh:奇	I-PER

zh:在	O
zh:大	O
zh:走	O
zh:廊	O
zh:的	O
zh:底	O
zh:端	O
zh:右	O
zh:方	O
zh:的	O
zh:天	O
zh:花	O
zh:板	O
zh:处	O
zh:有	O
zh:一	O
zh:个	O
zh:孔	O
zh:，	O
zh:它	O
zh:里	O
zh:面	O
zh:是	O
zh:一	O
zh:条	O
zh:通	O
zh:往	O
zh:最	O
zh:低	O
zh:处	O
zh:减	O
zh:压	O
zh:室	O
zh:的	O
zh:短	O
zh:通	O
zh:道	O
zh:。	O
zh:而	O
zh:其	O
zh:他	O
zh:的	O
zh:减	O
zh:压	O
zh:室	O
zh:则	O
zh:是	O
zh:由	O
zh:用	O
zh:爆	O
zh:炸	O
zh:性	O
zh:火	O
zh:药	O
zh:向	O
zh:上	O
zh:挖	O
zh:掘	O
zh:通	O
zh:道	O
zh:的	O
zh:李	B-PER
zh:察	I-PER
zh:·	I-PER
zh:威	I-PER
zh:廉	I-PER
zh:·	I-PER
zh:哈	I-PER
zh:沃	I-PER
zh:德	I-PER
zh:·	I-PER
zh:威	I-PER
zh:瑟	I-PER
zh:和	O
zh:于	O
zh:1	O
zh:8	O
zh:3	O
zh:7	O
zh:/	O
zh:8	O
zh:年	O
zh:发	O
zh:现	O
zh:的	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:岳	B-LOC
zh:阳	I-LOC
zh:楼	I-LOC
zh:区	I-LOC

zh:#	O
zh:化	B-LOC
zh:學	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:内	B-ORG
zh:蒙	I-ORG
zh:古	I-ORG
zh:人	I-ORG
zh:民	I-ORG
zh:革	I-ORG
zh:命	I-ORG
zh:党	I-ORG

zh:#	O
zh:利	B-LOC
zh:根	I-LOC
zh:郡	I-LOC

zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:8	O
zh:年	O
zh:：	O
zh:M	O
zh:B	O
zh:C	O
zh:《	O
zh:愛	B-ORG
zh:你	I-ORG
zh:，	I-ORG
zh:別	I-ORG
zh:哭	I-ORG
zh:》	O
zh:飾	O
zh:演	O
zh:#	O
zh:文	O
zh:秀	O
zh:慈	O

zh:辛	B-LOC
zh:格	I-LOC
zh:狸	I-LOC
zh:藻	I-LOC

zh:「	O
zh:長	O
zh:女	O
zh:」	O
zh:花	B-PER
zh:枝	I-PER
zh:·	I-PER
zh:辛	I-PER
zh:普	I-PER
zh:森	I-PER

zh:仓	B-PER
zh:田	I-PER
zh:保	I-PER
zh:昭	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:蒂	B-PER
zh:托	I-PER
zh:·	I-PER
zh:比	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:诺	I-PER
zh:瓦	I-PER

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:台	B-LOC
zh:灣	I-LOC
zh:日	I-LOC
zh:治	I-LOC
zh:時	I-LOC
zh:期	I-LOC

zh:#	O
zh:哈	B-ORG
zh:马	I-ORG
zh:斯	I-ORG

zh:M	O
zh:a	O
zh:d	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:n	O
zh:a	O
zh:#	O
zh:E	O
zh:x	O
zh:p	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:s	O
zh:s	O
zh:「	O
zh:松	O
zh:山	O
zh:行	O
zh:」	O
zh:None	O
zh:（	O
zh:兩	O
zh:備	O
zh:巴	O
zh:士	O
zh:、	O
zh:下	O
zh:津	O
zh:井	O
zh:電	O
zh:鐵	O
zh:、	O
zh:J	O
zh:R	O
zh:四	O
zh:國	O
zh:巴	O
zh:士	O
zh:、	O
zh:伊	B-ORG
zh:予	I-ORG
zh:鐵	I-ORG
zh:道	I-ORG
zh:）	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:骆	B-PER
zh:宾	I-PER
zh:王	I-PER

zh:F	O
zh:A	O
zh:R	O
zh:拉	O
zh:巴	O
zh:特	O
zh:]	O
zh:]	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:#	O
zh:#	O
zh:（	O
zh:摩	B-LOC
zh:洛	I-LOC
zh:哥	I-LOC
zh:）	O

zh:苑	B-PER
zh:瓊	I-PER
zh:丹	I-PER

zh:本	O
zh:線	O
zh:主	O
zh:要	O
zh:方	O
zh:便	O
zh:調	O
zh:景	O
zh:嶺	O
zh:及	O
zh:將	O
zh:軍	O
zh:澳	O
zh:南	O
zh:居	O
zh:民	O
zh:往	O
zh:來	O
zh:坑	O
zh:口	O
zh:區	O
zh:購	O
zh:物	O
zh:、	O
zh:上	O
zh:下	O
zh:課	O
zh:，	O
zh:以	O
zh:及	O
zh:前	O
zh:往	O
zh:靈	B-ORG
zh:實	I-ORG
zh:醫	I-ORG
zh:院	I-ORG
zh:和	O
zh:將	B-ORG
zh:軍	I-ORG
zh:澳	I-ORG
zh:醫	I-ORG
zh:院	I-ORG
zh:探	O
zh:病	O
zh:的	O
zh:人	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:班	B-LOC
zh:克	I-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:縣	I-LOC
zh:#	O
zh:(	I-LOC
zh:喬	I-LOC
zh:治	I-LOC
zh:亞	I-LOC
zh:州	I-LOC
zh:)	I-LOC

zh:宋	B-PER
zh:祁	I-PER

zh:明	O
zh:星	O
zh:队	O
zh:长	O
zh:：	O
zh:田	B-PER
zh:亮	I-PER

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:昭	B-LOC
zh:平	I-LOC
zh:雨	I-LOC
zh:蛙	I-LOC

zh:大	B-ORG
zh:欖	I-ORG
zh:隧	I-ORG
zh:道	I-ORG

zh:#	O
zh:#	O
zh:尼	B-PER
zh:古	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:·	I-PER
zh:賀	I-PER
zh:根	I-PER
zh:堡	I-PER

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:第	O
zh:3	O
zh:8	O
zh:届	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:8	O
zh:5	O
zh:年	O
zh:）	O
zh:哥	B-LOC
zh:德	I-LOC
zh:堡	I-LOC

zh:在	O
zh:台	O
zh:灣	O
zh:的	O
zh:主	O
zh:要	O
zh:競	O
zh:爭	O
zh:對	O
zh:手	O
zh:為	O
zh:屈	B-ORG
zh:臣	I-ORG
zh:氏	I-ORG
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:闽	B-ORG
zh:南	I-ORG
zh:语	I-ORG

zh:;	O
zh:#	O
zh::	O
zh:#	O
zh:3	O
zh:3	O
zh:架	O
zh:米	O
zh:格	O
zh:-	O
zh:2	O
zh:3	O
zh:B	O
zh:N	O
zh:，	O
zh:1	O
zh:2	O
zh:架	O
zh:米	O
zh:格	O
zh:-	O
zh:2	O
zh:3	O
zh:M	O
zh:F	O
zh:，	O
zh:1	O
zh:架	O
zh:米	O
zh:格	O
zh:-	O
zh:2	O
zh:3	O
zh:M	O
zh:L	O
zh:，	O
zh:8	O
zh:架	O
zh:米	O
zh:格	O
zh:-	O
zh:2	O
zh:3	O
zh:M	O
zh:L	O
zh:A	O
zh:，	O
zh:2	O
zh:1	O
zh:架	O
zh:米	O
zh:格	O
zh:-	O
zh:2	O
zh:3	O
zh:M	O
zh:L	O
zh:D	O
zh:与	O
zh:1	O
zh:5	O
zh:架	O
zh:米	O
zh:格	O
zh:2	O
zh:3	O
zh:U	O
zh:B	O
zh:自	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:7	O
zh:6	O
zh:年	O
zh:起	O
zh:在	O
zh:保	B-LOC
zh:加	I-LOC
zh:利	I-LOC
zh:亚	I-LOC
zh:空	O
zh:军	O
zh:中	O
zh:服	O
zh:役	O
zh:，	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:2	O
zh:年	O
zh:全	O
zh:部	O
zh:退	O
zh:役	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:美	B-ORG
zh:国	I-ORG
zh:空	I-ORG
zh:军	I-ORG

zh:#	O
zh:加	B-ORG
zh:州	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:学	I-ORG
zh:圣	I-ORG
zh:塔	I-ORG
zh:芭	I-ORG
zh:芭	I-ORG
zh:拉	I-ORG
zh:分	I-ORG
zh:校	I-ORG
zh:图	I-ORG
zh:书	I-ORG
zh:馆	I-ORG

zh:朝	B-ORG
zh:日	I-ORG
zh:電	I-ORG
zh:視	I-ORG
zh:台	I-ORG

zh:#	O
zh:近	B-ORG
zh:地	I-ORG
zh:小	I-ORG
zh:行	I-ORG
zh:星	I-ORG
zh:追	I-ORG
zh:踪	I-ORG

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:光	B-PER
zh:嚴	I-PER
zh:天	I-PER
zh:皇	I-PER

zh:#	O
zh:8	O
zh:月	O
zh:8	O
zh:日	O
zh:#	O
zh:王	B-PER
zh:菲	I-PER

zh:#	O
zh:迎	B-LOC
zh:江	I-LOC
zh:区	I-LOC

zh:帕	B-ORG
zh:特	I-ORG
zh:里	I-ORG
zh:克	I-ORG
zh:·	I-ORG
zh:拉	I-ORG
zh:夫	I-ORG
zh:特	I-ORG
zh:是	O
zh:本	O
zh:屆	O
zh:冠	O
zh:軍	O
zh:，	O
zh:決	O
zh:賽	O
zh:以	O
zh:6	O
zh:-	O
zh:3	O
zh:,	O
zh:#	O
zh:6	O
zh:-	O
zh:2	O
zh:,	O
zh:#	O
zh:4	O
zh:-	O
zh:6	O
zh:,	O
zh:#	O
zh:7	O
zh:-	O
zh:5	O
zh:擊	O
zh:敗	O
zh:格	B-PER
zh:雷	I-PER
zh:格	B-PER
zh:·	I-PER
zh:鲁	I-PER
zh:塞	I-PER
zh:德	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:基	I-PER
zh:，	O
zh:奪	O
zh:得	O
zh:第	O
zh:1	O
zh:座	O
zh:美	O
zh:網	O
zh:男	O
zh:子	O
zh:單	O
zh:打	O
zh:冠	O
zh:軍	O
zh:兼	O
zh:第	O
zh:1	O
zh:座	O
zh:大	O
zh:滿	O
zh:貫	O
zh:男	O
zh:子	O
zh:單	O
zh:打	O
zh:冠	O
zh:軍	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:全	B-ORG
zh:日	I-ORG
zh:本	I-ORG
zh:空	I-ORG
zh:輸	I-ORG

zh:犬	B-ORG
zh:夜	I-ORG
zh:叉	I-ORG

zh:深	B-LOC
zh:水	I-LOC
zh:埗	I-LOC
zh:區	I-LOC

zh:#	O
zh:巴	B-LOC
zh:西	I-LOC
zh:累	B-LOC
zh:西	I-LOC
zh:腓	I-LOC
zh:伯	B-LOC
zh:南	I-LOC
zh:布	I-LOC
zh:哥	I-LOC
zh:體	I-LOC
zh:育	I-LOC
zh:場	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:通	B-LOC
zh:许	I-LOC
zh:县	I-LOC

zh:#	O
zh:葛	B-PER
zh:菲	I-PER
zh:#	O
zh:#	O
zh:#	O
zh:顾	B-PER
zh:俊	I-PER

zh:蕭	B-PER
zh:亞	I-PER
zh:軒	I-PER

zh:F	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:e	O
zh::	O
zh:C	O
zh:o	O
zh:a	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:o	O
zh:f	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:r	O
zh:m	O
zh:s	O
zh:#	O
zh:o	O
zh:f	O
zh:#	O
zh:S	O
zh:h	O
zh:u	O
zh:s	O
zh:h	O
zh:e	O
zh:n	O
zh:s	O
zh:k	O
zh:y	O
zh:#	O
zh:r	O
zh:a	O
zh:y	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:#	O
zh:(	O
zh:K	O
zh:r	O
zh:a	O
zh:s	O
zh:n	O
zh:o	O
zh:a	O
zh:y	O
zh:a	O
zh:r	O
zh:s	O
zh:k	O
zh:#	O
zh:k	O
zh:r	O
zh:a	O
zh:i	O
zh:)	O
zh:.	O
zh:p	O
zh:n	O
zh:g	O
zh:|	O
zh:克	B-LOC
zh:拉	I-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:诺	I-LOC
zh:亚	I-LOC
zh:尔	I-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:克	B-LOC
zh:边	O
zh:疆	O
zh:区	O
zh:的	O
zh:雪	O
zh:豹	O
zh:标	O
zh:志	O

zh:#	O
zh:沙	B-PER
zh:奎	I-PER
zh:尔	I-PER
zh:·	I-PER
zh:奥	I-PER
zh:尼	I-PER
zh:尔	I-PER
zh:蒂	B-PER
zh:姆	I-PER
zh:·	I-PER
zh:邓	I-PER
zh:肯	I-PER

zh:#	O
zh:親	O
zh:の	O
zh:居	O
zh:な	O
zh:い	O
zh:日	O
zh:、	O
zh:僕	O
zh:は	O
zh:5	O
zh:人	O
zh:の	O
zh:姉	O
zh:と	O
zh:む	O
zh:ち	O
zh:ゃ	O
zh:く	O
zh:ち	O
zh:ゃ	O
zh:S	O
zh:E	O
zh:X	O
zh:し	O
zh:た	O
zh:。	O
zh:（	O
zh:1	O
zh:1	O
zh:月	O
zh:2	O
zh:7	O
zh:日	O
zh:、	O
zh:T	B-ORG
zh:M	I-ORG
zh:A	I-ORG
zh:）	O
zh:共	O
zh:演	O
zh::	O
zh:波	O
zh:多	O
zh:野	O
zh:結	O
zh:衣	O
zh:、	O
zh:#	O
zh:、	O
zh:月	O
zh:島	O
zh:な	O
zh:な	O
zh:こ	O
zh:、	O
zh:水	O
zh:野	O
zh:朝	O
zh:陽	O

zh:1	O
zh:9	O
zh:6	O
zh:4	O
zh:年	O
zh:，	O
zh:為	O
zh:紀	O
zh:念	O
zh:孫	O
zh:中	O
zh:山	O
zh:先	O
zh:生	O
zh:之	O
zh:偉	O
zh:大	O
zh:人	O
zh:格	O
zh:及	O
zh:革	O
zh:命	O
zh:行	O
zh:誼	O
zh:並	O
zh:發	O
zh:揚	O
zh:其	O
zh:思	O
zh:想	O
zh:學	O
zh:說	O
zh:，	O
zh:中	B-PER
zh:華	I-PER
zh:民	I-PER
zh:國	I-PER
zh:政	I-PER
zh:府	I-PER
zh:於	O
zh:開	O
zh:始	O
zh:籌	O
zh:建	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:國	O
zh:父	O
zh:紀	O
zh:念	O
zh:館	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:穆	B-PER
zh:罕	I-PER
zh:默	I-PER
zh:德	I-PER
zh:·	I-PER
zh:巴	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:迪	I-PER
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:科	B-LOC
zh:特	I-LOC
zh:迪	I-LOC
zh:瓦	I-LOC

zh:高	O
zh:之	O
zh:倉	O
zh:水	O
zh:坝	O
zh:（	O
zh:二	O
zh:級	O
zh:河	O
zh:川	O
zh:・	O
zh:水	O
zh:系	O
zh:水	O
zh:無	O
zh:川	O
zh:。	O
zh:南	B-ORG
zh:相	I-ORG
zh:馬	I-ORG
zh:市	I-ORG
zh:）	O

zh:陳	B-PER
zh:正	I-PER
zh:道	I-PER

zh:#	O
zh:嬈	B-LOC
zh:灰	I-LOC
zh:蝶	I-LOC
zh:族	I-LOC
zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:A	O
zh:r	O
zh:h	O
zh:o	O
zh:p	O
zh:a	O
zh:l	O
zh:i	O
zh:n	O
zh:i	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:總	O
zh:統	O
zh:：	O
zh:#	O
zh:R	B-PER
zh:o	I-PER
zh:b	I-PER
zh:e	I-PER
zh:r	I-PER
zh:t	I-PER
zh:#	O
zh:M	I-PER
zh:u	I-PER
zh:g	I-PER
zh:a	I-PER
zh:b	I-PER
zh:e	I-PER
zh:，	O
zh:P	B-PER
zh:r	I-PER
zh:e	I-PER
zh:s	I-PER
zh:i	I-PER
zh:d	I-PER
zh:e	I-PER
zh:n	I-PER
zh:t	I-PER
zh:#	O
zh:o	I-PER
zh:f	I-PER
zh:#	O
zh:Z	I-PER
zh:i	I-PER
zh:m	I-PER
zh:b	I-PER
zh:a	I-PER
zh:b	I-PER
zh:w	I-PER
zh:e	I-PER
zh:（	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:8	O
zh:7	O
zh:–	O
zh:p	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:s	O
zh:e	O
zh:n	O
zh:t	O
zh:）	O

zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:4	O
zh:年	O
zh:，	O
zh:获	O
zh:得	O
zh:意	B-LOC
zh:大	I-LOC
zh:利	I-LOC
zh:“	O
zh:总	O
zh:统	O
zh:科	O
zh:学	O
zh:与	O
zh:文	O
zh:化	O
zh:金	O
zh:质	O
zh:奖	O
zh:章	O
zh:”	O
zh:和	O
zh:“	O
zh:学	O
zh:校	O
zh:、	O
zh:文	O
zh:化	O
zh:和	O
zh:艺	O
zh:术	O
zh:功	O
zh:勋	O
zh:证	O
zh:书	O
zh:”	O
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:若	B-LOC
zh:维	I-LOC
zh:亚	I-LOC
zh:尼	I-LOC
zh:亚	I-LOC

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:曾	O
zh:序	O
zh:勇	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:，	O
zh:中	B-LOC
zh:华	I-LOC
zh:人	I-LOC
zh:民	I-LOC
zh:共	I-LOC
zh:和	I-LOC
zh:国	I-LOC
zh:政	O
zh:治	O
zh:人	O
zh:物	O
zh:、	O
zh:外	O
zh:交	O
zh:官	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:小	B-PER
zh:林	I-PER
zh:隆	I-PER
zh:男	I-PER

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:挪	O
zh:威	O
zh:科	O
zh:技	O
zh:大	O
zh:學	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:，	O
zh:簡	O
zh:稱	O
zh:：	O
zh:N	O
zh:T	O
zh:N	O
zh:U	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:是	O
zh:座	O
zh:落	O
zh:在	O
zh:挪	B-LOC
zh:威	I-LOC
zh:特	B-LOC
zh:隆	I-LOC
zh:赫	I-LOC
zh:姆	I-LOC
zh:的	O
zh:一	O
zh:所	O
zh:公	O
zh:立	O
zh:大	O
zh:學	O
zh:。	O
zh:學	O
zh:生	O
zh:人	O
zh:數	O
zh:大	O
zh:約	O
zh:2	O
zh:2	O
zh:,	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:人	O
zh:，	O
zh:為	O
zh:挪	O
zh:威	O
zh:八	O
zh:所	O
zh:大	O
zh:學	O
zh:之	O
zh:中	O
zh:第	O
zh:二	O
zh:大	O
zh:，	O
zh:是	O
zh:挪	O
zh:威	O
zh:全	O
zh:國	O
zh:最	O
zh:頂	O
zh:尖	O
zh:的	O
zh:工	O
zh:程	O
zh:學	O
zh:與	O
zh:工	O
zh:業	O
zh:技	O
zh:術	O
zh:的	O
zh:研	O
zh:究	O
zh:中	O
zh:心	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:巴	B-LOC
zh:拿	I-LOC
zh:马	I-LOC
zh:运	I-LOC
zh:河	I-LOC

zh:#	O
zh:姜	B-PER
zh:文	I-PER

zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:5	O
zh:年	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:月	O
zh:0	O
zh:9	O
zh:日	O
zh:，	O
zh:列	O
zh:費	O
zh:恩	O
zh:接	O
zh:任	O
zh:洛	B-ORG
zh:達	I-ORG
zh:咸	I-ORG
zh:領	O
zh:隊	O
zh:，	O
zh:簽	O
zh:約	O
zh:兩	O
zh:年	O
zh:半	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:中	O
zh:村	O
zh:制	O
zh:造	O
zh:有	O
zh:限	O
zh:公	O
zh:司	O
zh:正	O
zh:式	O
zh:采	O
zh:用	O
zh:“	O
zh:南	B-ORG
zh:梦	I-ORG
zh:宫	I-ORG
zh:”	O
zh:为	O
zh:品	O
zh:牌	O
zh:名	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:大	B-LOC
zh:安	I-LOC
zh:區	I-LOC
zh:#	O
zh:(	I-LOC
zh:臺	I-LOC
zh:中	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:)	I-LOC

zh:紐	B-ORG
zh:倫	I-ORG
zh:堡	I-ORG
zh:地	I-ORG
zh:鐵	I-ORG

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:安	B-PER
zh:敦	I-PER
zh:宁	I-PER
zh:·	I-PER
zh:毕	I-PER
zh:尤	I-PER

zh:#	O
zh:中	B-LOC
zh:華	I-LOC
zh:民	I-LOC
zh:國	I-LOC

zh:总	O
zh:统	O
zh:：	O
zh:塔	B-PER
zh:里	I-PER
zh:娅	I-PER
zh:·	I-PER
zh:哈	I-PER
zh:洛	I-PER
zh:宁	I-PER
zh:（	O
zh:T	O
zh:a	O
zh:r	O
zh:j	O
zh:a	O
zh:#	O
zh:H	O
zh:a	O
zh:l	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:e	O
zh:n	O
zh:）	O
zh:（	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:－	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:特	B-PER
zh:雷	I-PER
zh:·	I-PER
zh:伯	I-PER
zh:克	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:三	B-ORG
zh:网	I-ORG
zh:融	I-ORG
zh:合	I-ORG

zh:中	B-ORG
zh:華	I-ORG
zh:巴	I-ORG
zh:士	I-ORG
zh:：	O

zh:機	B-ORG
zh:動	I-ORG
zh:戰	I-ORG
zh:士	I-ORG
zh:G	I-ORG
zh:U	I-ORG
zh:N	I-ORG
zh:D	I-ORG
zh:A	I-ORG
zh:M	I-ORG
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:雪	O
zh:菈	O
zh:．	O
zh:瑪	O
zh:斯	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:朗	B-PER
zh:达	I-PER
zh:玛	I-PER

zh:#	O
zh:#	O
zh:盧	B-PER
zh:基	I-PER
zh:·	I-PER
zh:費	I-PER
zh:利	I-PER
zh:文	I-PER

zh:李	B-PER
zh:健	I-PER
zh:仁	I-PER

zh:#	O
zh:天	O
zh:氣	O
zh:預	O
zh:報	O
zh:的	O
zh:戀	O
zh:人	O
zh:（	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:4	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:日	O
zh:～	O
zh:6	O
zh:月	O
zh:2	O
zh:6	O
zh:日	O
zh:、	O
zh:富	B-ORG
zh:士	I-ORG
zh:電	I-ORG
zh:視	I-ORG
zh:台	I-ORG
zh:）	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:飾	O
zh:#	O
zh:金	O
zh:子	O
zh:祥	O
zh:子	O

zh:#	O
zh:博	B-LOC
zh:蒙	I-LOC
zh:泰	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:张	B-LOC
zh:家	I-LOC
zh:口	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:2	O
zh:年	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:日	O
zh:，	O
zh:奥	O
zh:尔	O
zh:森	O
zh:和	O
zh:乐	O
zh:队	O
zh:“	O
zh:在	O
zh:彼	O
zh:此	O
zh:理	O
zh:解	O
zh:”	O
zh:中	O
zh:结	O
zh:束	O
zh:关	O
zh:系	O
zh:。	O
zh:奥	O
zh:尔	O
zh:森	O
zh:的	O
zh:最	O
zh:后	O
zh:一	O
zh:次	O
zh:随	O
zh:夜	O
zh:愿	O
zh:演	O
zh:出	O
zh:是	O
zh:在	O
zh:9	O
zh:月	O
zh:2	O
zh:9	O
zh:日	O
zh:盐	B-LOC
zh:湖	I-LOC
zh:城	I-LOC
zh:。	O

zh:高	O
zh:峰	O
zh:（	O
zh:解	B-ORG
zh:放	I-ORG
zh:軍	I-ORG
zh:）	O

zh:#	O
zh:1	O
zh:7	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:u	O
zh:g	O
zh:#	O
zh:–	O
zh:#	O
zh:威	B-PER
zh:廉	I-PER
zh:·	I-PER
zh:克	I-PER
zh:莱	I-PER
zh:顿	I-PER
zh:（	O
zh:W	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:l	O
zh:i	O
zh:a	O
zh:m	O
zh:#	O
zh:L	O
zh:.	O
zh:#	O
zh:C	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:y	O
zh:t	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:）	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:A	B-ORG
zh:l	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:x	I-ORG
zh:a	I-ORG
zh:工	I-ORG
zh:具	I-ORG
zh:栏	I-ORG

zh:#	O
zh:W	B-ORG
zh:i	I-ORG
zh:n	I-ORG
zh:d	I-ORG
zh:o	I-ORG
zh:w	I-ORG
zh:s	I-ORG
zh:#	O
zh:X	I-ORG
zh:P	I-ORG
zh:#	O
zh:6	I-ORG
zh:4	I-ORG
zh:-	I-ORG
zh:b	I-ORG
zh:i	I-ORG
zh:t	I-ORG
zh:#	O
zh:E	I-ORG
zh:d	I-ORG
zh:i	I-ORG
zh:t	I-ORG
zh:i	I-ORG
zh:o	I-ORG
zh:n	I-ORG
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:以	O
zh:M	O
zh:i	O
zh:c	O
zh:r	O
zh:o	O
zh:s	O
zh:o	O
zh:f	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:W	O
zh:i	O
zh:n	O
zh:d	O
zh:o	O
zh:w	O
zh:s	O
zh:#	O
zh:S	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:v	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:#	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:3	O
zh:為	O
zh:基	O
zh:礎	O
zh:，	O
zh:同	O
zh:一	O
zh:天	O
zh:釋	O
zh:出	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:羅	B-PER
zh:傑	I-PER
zh:·	I-PER
zh:威	I-PER
zh:廉	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:#	O
zh:(	I-PER
zh:鋼	I-PER
zh:琴	I-PER
zh:家	I-PER
zh:)	I-PER

zh:#	O
zh:灰	B-LOC
zh:喉	I-LOC
zh:山	I-LOC
zh:椒	I-LOC
zh:鸟	I-LOC

zh:#	O
zh:松	O
zh:川	O
zh:總	O
zh:理	O
zh:大	O
zh:臣	O
zh:：	O
zh:山	B-PER
zh:村	I-PER
zh:聰	I-PER

zh:1	O
zh:9	O
zh:8	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:，	O
zh:美	B-ORG
zh:国	I-ORG
zh:食	I-ORG
zh:品	I-ORG
zh:药	I-ORG
zh:品	I-ORG
zh:监	I-ORG
zh:督	I-ORG
zh:管	I-ORG
zh:理	I-ORG
zh:局	I-ORG
zh:（	O
zh:F	O
zh:D	O
zh:A	O
zh:）	O
zh:批	O
zh:准	O
zh:了	O
zh:E	O
zh:p	O
zh:o	O
zh:g	O
zh:e	O
zh:n	O
zh:在	O
zh:临	O
zh:床	O
zh:上	O
zh:的	O
zh:使	O
zh:用	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:動	O
zh:畫	O
zh:部	O
zh:分	O
zh:分	O
zh:鏡	O
zh:、	O
zh:演	O
zh:出	O
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:本	O
zh:鄉	O
zh:み	O
zh:つ	O
zh:る	O
zh:、	O
zh:追	B-PER
zh:崎	I-PER
zh:史	I-PER
zh:敏	I-PER

zh:F	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:e	O
zh::	O
zh:F	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:g	O
zh:#	O
zh:o	O
zh:f	O
zh:#	O
zh:t	O
zh:h	O
zh:e	O
zh:#	O
zh:C	O
zh:o	O
zh:l	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:y	O
zh:#	O
zh:o	O
zh:f	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:d	O
zh:e	O
zh:n	O
zh:.	O
zh:s	O
zh:v	O
zh:g	O
zh:|	O
zh:亞	B-LOC
zh:丁	I-LOC
zh:(	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:3	O
zh:7	O
zh:–	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:6	O
zh:3	O
zh:)	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:強	B-PER
zh:尼	I-PER
zh:·	I-PER
zh:邦	I-PER
zh:藍	I-PER

zh:蘇	B-ORG
zh:格	I-ORG
zh:蘭	I-ORG
zh:足	I-ORG
zh:球	I-ORG
zh:聯	I-ORG
zh:賽	I-ORG

zh:喻	B-PER
zh:林	I-PER
zh:祥	I-PER
zh:上	O
zh:将	O

zh:#	O
zh:阮	B-PER
zh:春	I-PER
zh:智	I-PER

zh:包	O
zh:括	O
zh:佛	B-LOC
zh:罗	I-LOC
zh:里	I-LOC
zh:达	I-LOC
zh:州	I-LOC
zh:.	O

zh:徐	B-PER
zh:小	I-PER
zh:鳳	I-PER
zh:：	O
zh:星	O
zh:光	O
zh:的	O
zh:背	O
zh:影	O

zh:天	B-LOC
zh:龍	I-LOC
zh:川	I-LOC

zh:Y	B-ORG
zh:e	I-ORG
zh:s	I-ORG
zh:!	I-ORG
zh:#	O
zh:光	I-ORG
zh:之	I-ORG
zh:美	I-ORG
zh:少	I-ORG
zh:女	I-ORG
zh:5	I-ORG

zh:'	B-ORG
zh:'	B-ORG
zh:'	B-ORG
zh:7	I-ORG
zh:号	I-ORG
zh:线	I-ORG
zh:'	B-ORG
zh:'	B-ORG
zh:'	B-ORG
zh:：	O
zh:镇	B-ORG
zh:坪	I-ORG
zh:路	I-ORG
zh:、	O
zh:岚	B-ORG
zh:皋	I-ORG
zh:路	I-ORG
zh:、	O
zh:新	B-ORG
zh:村	I-ORG
zh:路	I-ORG

zh:第	O
zh:3	O
zh:陆	O
zh:军	O
zh:航	O
zh:空	O
zh:指	O
zh:挥	O
zh:部	O
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:门	B-LOC
zh:迪	I-LOC
zh:希	I-LOC

zh:#	O
zh:（	O
zh:）	O
zh:（	O
zh:總	O
zh:承	O
zh:包	O
zh:商	O
zh:：	O
zh:東	B-ORG
zh:京	I-ORG
zh:電	I-ORG
zh:影	I-ORG
zh:新	I-ORG
zh:社	I-ORG
zh:，	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:8	O
zh:5	O
zh:年	O
zh:）	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:福	B-LOC
zh:贡	I-LOC
zh:县	I-LOC

zh:田	B-PER
zh:文	I-PER
zh:烈	I-PER

zh:岡	B-LOC
zh:山	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:#	O
zh:北	O
zh:極	O
zh:光	O
zh:（	O
zh:梁	B-PER
zh:詠	I-PER
zh:琪	I-PER
zh:）	O

zh:#	O
zh:泉	B-LOC
zh:州	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:《	O
zh:中	B-ORG
zh:國	I-ORG
zh:時	I-ORG
zh:報	I-ORG
zh:》	O
zh:社	O
zh:論	O
zh:，	O
zh:標	O
zh:題	O
zh:為	O
zh:「	O
zh:食	O
zh:安	O
zh:問	O
zh:題	O
zh:就	O
zh:是	O
zh:國	O
zh:安	O
zh:問	O
zh:題	O
zh:」	O
zh:。	O

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:谌	B-PER
zh:龙	I-PER
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:#	O
zh:杜	B-ORG
zh:克	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:学	I-ORG
zh:（	O
zh:一	O
zh:年	O
zh:级	O
zh:）	O

zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:2	O
zh:年	O
zh:7	O
zh:月	O
zh:8	O
zh:日	O
zh:，	O
zh:亞	O
zh:視	O
zh:新	O
zh:聞	O
zh:在	O
zh:當	O
zh:日	O
zh:《	O
zh:十	B-ORG
zh:二	I-ORG
zh:點	I-ORG
zh:半	I-ORG
zh:新	I-ORG
zh:聞	I-ORG
zh:》	O
zh:起	O
zh:更	O
zh:換	O
zh:片	O
zh:頭	O
zh:及	O
zh:滾	O
zh:動	O
zh:字	O
zh:幕	O
zh:設	O
zh:計	O
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:托	B-PER
zh:斯	I-PER
zh:丹	I-PER
zh:·	I-PER
zh:范	I-PER
zh:伯	I-PER
zh:倫	I-PER

zh:灣	O
zh:仔	O
zh:道	O
zh:的	O
zh:西	O
zh:南	O
zh:端	O
zh:近	O
zh:舊	O
zh:灣	B-ORG
zh:仔	I-ORG
zh:街	I-ORG
zh:市	I-ORG

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:福	B-LOC
zh:库	I-LOC
zh:利	I-LOC
zh:尼	I-LOC
zh:亚	I-LOC

zh:#	O
zh:東	B-ORG
zh:日	I-ORG
zh:本	I-ORG
zh:旅	I-ORG
zh:客	I-ORG
zh:鐵	I-ORG
zh:道	I-ORG

zh:#	O
zh:昭	B-ORG
zh:和	I-ORG
zh:女	I-ORG
zh:子	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:學	I-ORG

zh:#	O
zh:臺	B-ORG
zh:灣	I-ORG
zh:警	I-ORG
zh:察	I-ORG
zh:專	I-ORG
zh:科	I-ORG
zh:學	I-ORG
zh:校	I-ORG

zh:#	O
zh:施	B-PER
zh:廷	I-PER
zh:懋	I-PER

zh:#	O
zh:船	B-PER
zh:木	I-PER
zh:勝	I-PER
zh:一	I-PER
zh:（	O
zh:職	O
zh:業	O
zh:摔	O
zh:角	O
zh:手	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:動	B-ORG
zh:物	I-ORG
zh:偵	I-ORG
zh:探	I-ORG
zh:奇	I-ORG
zh:魯	I-ORG
zh:米	I-ORG
zh:（	O
zh:，	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:，	O
zh:分	O
zh:鏡	O
zh:）	O

zh:灰	O
zh:姑	O
zh:娘	O
zh:-	O
zh:張	B-PER
zh:惠	I-PER
zh:妹	I-PER

zh:#	O
zh:武	B-LOC
zh:威	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:让	B-PER
zh:-	I-PER
zh:巴	I-PER
zh:普	I-PER
zh:蒂	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:特	I-PER
zh:·	I-PER
zh:柯	I-PER
zh:尔	I-PER
zh:贝	I-PER
zh:尔	I-PER

zh:#	O
zh:山	B-ORG
zh:陽	I-ORG
zh:新	I-ORG
zh:聞	I-ORG
zh:（	O
zh:廣	O
zh:島	O
zh:、	O
zh:香	O
zh:川	O
zh:也	O
zh:有	O
zh:發	O
zh:行	O
zh:）	O

zh:亚	B-ORG
zh:特	I-ORG
zh:兰	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:老	I-ORG
zh:鹰	I-ORG

zh:阿	B-PER
zh:桂	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:洛	B-PER
zh:伦	I-PER
zh:佐	I-PER
zh:二	I-PER
zh:世	I-PER
zh:·	I-PER
zh:德	I-PER
zh:·	I-PER
zh:美	I-PER
zh:第	I-PER
zh:奇	I-PER

zh:#	O
zh:清	B-LOC
zh:朝	I-LOC

zh:#	O
zh:东	B-LOC
zh:南	I-LOC
zh:卫	I-LOC
zh:视	I-LOC

zh:根	O
zh:据	O
zh:本	O
zh:赛	O
zh:季	O
zh:欧	O
zh:洲	O
zh:冠	O
zh:军	O
zh:联	O
zh:赛	O
zh:的	O
zh:章	O
zh:程	O
zh:，	O
zh:球	O
zh:队	O
zh:进	O
zh:入	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:赛	O
zh:阶	O
zh:段	O
zh:有	O
zh:两	O
zh:种	O
zh:方	O
zh:式	O
zh:，	O
zh:一	O
zh:是	O
zh:直	O
zh:接	O
zh:从	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:赛	O
zh:打	O
zh:起	O
zh:，	O
zh:二	O
zh:是	O
zh:需	O
zh:要	O
zh:先	O
zh:参	O
zh:加	O
zh:最	O
zh:多	O
zh:三	O
zh:轮	O
zh:的	O
zh:预	O
zh:选	O
zh:赛	O
zh:、	O
zh:再	O
zh:通	O
zh:过	O
zh:预	O
zh:选	O
zh:赛	O
zh:晋	O
zh:级	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:赛	O
zh:。	O
zh:参	O
zh:赛	O
zh:资	O
zh:格	O
zh:和	O
zh:起	O
zh:始	O
zh:轮	O
zh:次	O
zh:依	O
zh:据	O
zh:球	O
zh:队	O
zh:上	O
zh:一	O
zh:赛	O
zh:季	O
zh:在	O
zh:国	O
zh:内	O
zh:联	O
zh:赛	O
zh:的	O
zh:最	O
zh:终	O
zh:名	O
zh:次	O
zh:，	O
zh:以	O
zh:及	O
zh:所	O
zh:在	O
zh:联	O
zh:赛	O
zh:的	O
zh:欧	O
zh:洲	O
zh:足	O
zh:联	O
zh:积	O
zh:分	O
zh:排	O
zh:名	O
zh:来	O
zh:决	O
zh:定	O
zh:。	O
zh:拜	O
zh:仁	O
zh:作	O
zh:为	O
zh:1	B-LOC
zh:9	I-LOC
zh:9	I-LOC
zh:9	I-LOC
zh:-	I-LOC
zh:0	I-LOC
zh:0	I-LOC
zh:赛	I-LOC
zh:季	I-LOC
zh:德	I-LOC
zh:甲	I-LOC
zh:冠	O
zh:军	O
zh:得	O
zh:以	O
zh:直	O
zh:接	O
zh:入	O
zh:围	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:赛	O
zh:；	O
zh:而	O
zh:巴	O
zh:伦	O
zh:西	O
zh:亚	O
zh:则	O
zh:以	O
zh:1	B-LOC
zh:9	I-LOC
zh:9	I-LOC
zh:9	I-LOC
zh:-	I-LOC
zh:0	I-LOC
zh:0	I-LOC
zh:赛	I-LOC
zh:季	I-LOC
zh:西	I-LOC
zh:甲	I-LOC
zh:季	O
zh:军	O
zh:的	O
zh:身	O
zh:份	O
zh:需	O
zh:要	O
zh:参	O
zh:加	O
zh:第	O
zh:三	O
zh:轮	O
zh:预	O
zh:选	O
zh:赛	O
zh:。	O
zh:本	O
zh:届	O
zh:欧	O
zh:洲	O
zh:冠	O
zh:军	O
zh:联	O
zh:赛	O
zh:的	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:赛	O
zh:阶	O
zh:段	O
zh:，	O
zh:共	O
zh:有	O
zh:3	O
zh:2	O
zh:支	O
zh:球	O
zh:队	O
zh:被	O
zh:分	O
zh:成	O
zh:8	O
zh:个	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:，	O
zh:每	O
zh:个	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:的	O
zh:4	O
zh:支	O
zh:球	O
zh:队	O
zh:之	O
zh:间	O
zh:进	O
zh:行	O
zh:双	O
zh:循	O
zh:环	O
zh:主	O
zh:客	O
zh:场	O
zh:比	O
zh:赛	O
zh:；	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:前	O
zh:两	O
zh:名	O
zh:进	O
zh:入	O
zh:第	O
zh:二	O
zh:阶	O
zh:段	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:赛	O
zh:，	O
zh:小	O
zh:组	O
zh:前	O
zh:两	O
zh:名	O
zh:进	O
zh:入	O
zh:1	O
zh:/	O
zh:4	O
zh:决	O
zh:赛	O
zh:。	O
zh:从	O
zh:1	O
zh:/	O
zh:4	O
zh:决	O
zh:赛	O
zh:开	O
zh:始	O
zh:的	O
zh:淘	O
zh:汰	O
zh:赛	O
zh:阶	O
zh:段	O
zh:为	O
zh:两	O
zh:回	O
zh:合	O
zh:主	O
zh:客	O
zh:场	O
zh:比	O
zh:赛	O
zh:，	O
zh:先	O
zh:后	O
zh:依	O
zh:照	O
zh:两	O
zh:回	O
zh:合	O
zh:总	O
zh:比	O
zh:分	O
zh:、	O
zh:客	O
zh:场	O
zh:进	O
zh:球	O
zh:数	O
zh:、	O
zh:加	O
zh:时	O
zh:赛	O
zh:、	O
zh:点	O
zh:球	O
zh:决	O
zh:胜	O
zh:等	O
zh:条	O
zh:件	O
zh:来	O
zh:决	O
zh:定	O
zh:每	O
zh:个	O
zh:轮	O
zh:次	O
zh:的	O
zh:晋	O
zh:级	O
zh:球	O
zh:队	O
zh:。	O

zh:《	O
zh:天	B-ORG
zh:國	I-ORG
zh:的	I-ORG
zh:眼	I-ORG
zh:淚	I-ORG
zh:》	O
zh:（	O
zh:）	O
zh:（	O
zh:改	O
zh:由	O
zh:M	B-ORG
zh:B	I-ORG
zh:N	I-ORG
zh:製	O
zh:播	O
zh:，	O
zh:並	O
zh:於	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:4	O
zh:年	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:1	O
zh:日	O
zh:首	O
zh:播	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:#	O
zh:盧	B-PER
zh:卡	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:·	I-PER
zh:迪	I-PER
zh:·	I-PER
zh:格	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:西	I-PER

zh:#	O
zh:和	B-LOC
zh:泉	I-LOC
zh:國	I-LOC
zh:#	O
zh:神	O
zh:別	O
zh:#	O
zh:天	O
zh:神	O
zh:#	O
zh:阿	O
zh:刀	O
zh:連	O
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:釆	O
zh:女	O
zh:臣	O
zh:同	O
zh:祖	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:让	B-PER
zh:-	I-PER
zh:克	I-PER
zh:洛	I-PER
zh:德	I-PER
zh:·	I-PER
zh:杜	I-PER
zh:瓦	I-PER
zh:利	I-PER
zh:埃	I-PER

zh:張	O
zh:連	O
zh:昌	O
zh:在	O
zh:一	O
zh:次	O
zh:修	O
zh:理	O
zh:中	B-ORG
zh:華	I-ORG
zh:民	I-ORG
zh:國	I-ORG
zh:空	I-ORG
zh:軍	I-ORG
zh:樂	O
zh:器	O
zh:時	O
zh:失	O
zh:去	O
zh:右	O
zh:眼	O
zh:視	O
zh:力	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:傅	B-ORG
zh:里	I-ORG
zh:叶	I-ORG
zh:变	I-ORG
zh:换	I-ORG

zh:得	O
zh:名	O
zh:由	O
zh:鳳	O
zh:凰	O
zh:山	O
zh:的	O
zh:鳳	B-LOC
zh:凰	I-LOC
zh:徑	I-LOC
zh:為	O
zh:大	O
zh:嶼	O
zh:山	O
zh:的	O
zh:主	O
zh:要	O
zh:遠	O
zh:足	O
zh:徑	O
zh:，	O
zh:其	O
zh:中	O
zh:鳳	O
zh:凰	O
zh:徑	O
zh:第	O
zh:三	O
zh:段	O
zh:由	O
zh:伯	B-ORG
zh:公	I-ORG
zh:坳	I-ORG
zh:開	O
zh:始	O
zh:，	O
zh:至	O
zh:昂	O
zh:坪	O
zh:結	O
zh:束	O
zh:，	O
zh:途	O
zh:經	O
zh:鳳	O
zh:凰	O
zh:山	O
zh:山	O
zh:頂	O
zh:。	O
zh:沿	O
zh:鳳	O
zh:凰	O
zh:徑	O
zh:上	O
zh:走	O
zh:，	O
zh:在	O
zh:7	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:多	O
zh:米	O
zh:高	O
zh:的	O
zh:山	O
zh:脊	O
zh:上	O
zh:，	O
zh:可	O
zh:到	O
zh:達	O
zh:「	O
zh:南	O
zh:北	O
zh:天	O
zh:門	O
zh:」	O
zh:。	O
zh:南	O
zh:天	O
zh:門	O
zh:和	O
zh:北	O
zh:天	O
zh:門	O
zh:為	O
zh:一	O
zh:著	O
zh:名	O
zh:的	O
zh:景	O
zh:點	O
zh:，	O
zh:該	O
zh:處	O
zh:南	O
zh:面	O
zh:有	O
zh:兩	O
zh:邊	O
zh:峭	O
zh:壁	O
zh:左	O
zh:右	O
zh:對	O
zh:峙	O
zh:，	O
zh:遊	O
zh:人	O
zh:從	O
zh:中	O
zh:間	O
zh:的	O
zh:缺	O
zh:口	O
zh:可	O
zh:俯	O
zh:瞰	O
zh:塘	B-LOC
zh:福	I-LOC
zh:鄉	O
zh:郊	O
zh:的	O
zh:村	O
zh:屋	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:安	B-LOC
zh:德	I-LOC
zh:森	I-LOC
zh:台	I-LOC
zh:地	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:螫	B-LOC
zh:蠅	I-LOC

zh:#	O
zh:#	O
zh:偉	O
zh:龍	O
zh:／	O
zh:科	B-ORG
zh:大	I-ORG
zh:醫	I-ORG
zh:院	I-ORG

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:C	B-ORG
zh:D	I-ORG
zh:D	I-ORG
zh:A	I-ORG

zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:尼	B-PER
zh:基	I-PER
zh:塔	I-PER
zh:·	I-PER
zh:米	I-PER
zh:亥	I-PER
zh:科	I-PER
zh:夫	I-PER
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:亚	B-PER
zh:历	I-PER
zh:山	I-PER
zh:德	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:·	I-PER
zh:费	I-PER
zh:奥	I-PER
zh:多	I-PER
zh:罗	I-PER
zh:芙	I-PER
zh:娜	I-PER
zh:皇	I-PER
zh:后	I-PER
zh:#	O
zh:(	I-PER
zh:尼	I-PER
zh:古	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:二	I-PER
zh:世	I-PER
zh:)	I-PER

zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:：	O
zh:2	B-ORG
zh:N	I-ORG
zh:E	I-ORG
zh:1	I-ORG
zh:《	O
zh:I	O
zh:#	O
zh:d	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:'	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:c	O
zh:a	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:》	O

zh:F	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:e	O
zh::	O
zh:C	O
zh:r	O
zh:s	O
zh:c	O
zh:h	O
zh:o	O
zh:o	O
zh:l	O
zh:.	O
zh:j	O
zh:p	O
zh:g	O
zh:|	O
zh:哥	B-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:达	I-LOC
zh:黎	I-LOC
zh:加	I-LOC
zh:的	O
zh:小	O
zh:学	O
zh:生	O

zh:#	O
zh:安	B-LOC
zh:達	I-LOC
zh:太	I-LOC
zh:良	I-LOC
zh:山	I-LOC

zh:1	O
zh:9	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:代	O
zh:，	O
zh:一	O
zh:名	O
zh:英	O
zh:國	O
zh:商	O
zh:人	O
zh:發	O
zh:展	O
zh:九	O
zh:龍	O
zh:仔	O
zh:作	O
zh:別	O
zh:墅	O
zh:區	O
zh:，	O
zh:利	O
zh:用	O
zh:英	O
zh:國	O
zh:地	O
zh:名	O
zh:來	O
zh:命	O
zh:名	O
zh:區	O
zh:內	O
zh:道	O
zh:路	O
zh:，	O
zh:而	O
zh:牛	B-LOC
zh:津	I-LOC
zh:郡	I-LOC
zh:是	O
zh:當	O
zh:時	O
zh:英	O
zh:國	O
zh:著	O
zh:名	O
zh:文	O
zh:化	O
zh:的	O
zh:其	O
zh:中	O
zh:一	O
zh:個	O
zh:城	O
zh:市	O
zh:，	O
zh:所	O
zh:以	O
zh:以	O
zh:此	O
zh:命	O
zh:名	O
zh:為	O
zh:牛	O
zh:津	O
zh:道	O
zh:。	O

zh:2	O
zh:4	O
zh:1	O
zh:4	O
zh:1	O
zh:新	O
zh:北	O
zh:市	O
zh:三	B-LOC
zh:重	I-LOC
zh:區	I-LOC
zh:重	O
zh:新	O
zh:路	O
zh:3	O
zh:段	O
zh:1	O
zh:4	O
zh:5	O
zh:號	O

zh:#	O
zh:巴	O
zh:西	O
zh:／	O
zh:圭	O
zh:亞	O
zh:那	O
zh:／	O
zh:委	O
zh:內	O
zh:瑞	O
zh:拉	O
zh:，	O
zh:羅	B-LOC
zh:賴	I-LOC
zh:馬	I-LOC
zh:山	I-LOC

zh:#	O
zh:帕	B-LOC
zh:克	I-LOC
zh:縣	I-LOC
zh:#	O
zh:(	I-LOC
zh:蒙	I-LOC
zh:大	I-LOC
zh:拿	I-LOC
zh:州	I-LOC
zh:)	I-LOC

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:楓	B-LOC
zh:樹	I-LOC
zh:嶺	I-LOC

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:南	B-ORG
zh:萊	I-ORG
zh:斯	I-ORG
zh:里	I-ORG
zh:普	I-ORG
zh:站	I-ORG

zh:=	O
zh:=	O
zh:=	O
zh:宜	B-LOC
zh:蘭	I-LOC
zh:縣	I-LOC
zh:=	O
zh:=	O
zh:=	O

zh:西	B-LOC
zh:部	I-LOC
zh:省	I-LOC
zh:（	O
zh:）	O

zh:迟	B-PER
zh:万	I-PER
zh:春	I-PER
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:哈	O
zh:军	O
zh:工	O
zh:#	O
zh:空	O
zh:军	O
zh:十	O
zh:三	O
zh:#	O
zh:总	O
zh:装	O
zh:备	O
zh:部	O
zh:#	O
zh:政	O
zh:委	O
zh:（	O
zh:中	O
zh:将	O
zh:）	O

zh:松	O
zh:本	O
zh:寬	O
zh:也	O
zh:後	O
zh:參	O
zh:演	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:2	O
zh:年	O
zh:第	O
zh:3	O
zh:6	O
zh:作	O
zh:「	O
zh:特	B-ORG
zh:命	I-ORG
zh:戰	I-ORG
zh:隊	I-ORG
zh:G	I-ORG
zh:o	I-ORG
zh:#	O
zh:B	I-ORG
zh:u	I-ORG
zh:s	I-ORG
zh:t	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:r	I-ORG
zh:s	I-ORG
zh:」	O
zh:，	O
zh:飾	O
zh:演	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:B	O
zh:e	O
zh:e	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:B	O
zh:u	O
zh:s	O
zh:t	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:~	O
zh:陣	O
zh:雅	O
zh:人	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:#	O
zh:英	B-LOC
zh:国	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:白	B-LOC
zh:芨	I-LOC

zh:#	O
zh:姚	B-PER
zh:晨	I-PER

zh:〈	O
zh:全	O
zh:心	O
zh:全	O
zh:意	O
zh:I	O
zh:#	O
zh:l	O
zh:o	O
zh:v	O
zh:e	O
zh:#	O
zh:y	O
zh:o	O
zh:u	O
zh:〉	O
zh:#	O
zh:詞	O
zh:/	O
zh:曲	O
zh:：	O
zh:李	O
zh:子	O
zh:恆	O
zh:#	O
zh:演	O
zh:唱	O
zh:：	O
zh:林	B-PER
zh:志	I-PER
zh:穎	I-PER

zh:乌	B-LOC
zh:兹	I-LOC
zh:别	I-LOC
zh:克	I-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:坦	I-LOC

zh:#	O
zh:县	O
zh:级	O
zh:市	O
zh:：	O
zh:玉	B-LOC
zh:门	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:、	O
zh:敦	B-LOC
zh:煌	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:、	O
zh:临	B-LOC
zh:夏	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:、	O
zh:合	B-LOC
zh:作	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:松	O
zh:江	O
zh:新	O
zh:城	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:，	O
zh:位	O
zh:于	O
zh:上	B-LOC
zh:海	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:松	B-LOC
zh:江	I-LOC
zh:区	I-LOC
zh:，	O

zh:#	O
zh:刘	B-PER
zh:春	I-PER
zh:红	I-PER

zh:!	O
zh:」	O
zh:、	O
zh:關	O
zh:於	O
zh:大	O
zh:師	O
zh:北	B-PER
zh:野	I-PER
zh:武	I-PER
zh:的	O
zh:棟	O
zh:篤	O
zh:笑	O
zh:，	O
zh:最	O
zh:後	O
zh:從	O
zh:播	O
zh:出	O
zh:的	O
zh:1	O
zh:1	O
zh:集	O
zh:中	O
zh:刪	O
zh:去	O
zh:了	O
zh:。	O
zh:※	O
zh:可	O
zh:在	O
zh:D	O
zh:V	O
zh:D	O
zh:特	O
zh:典	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:S	O
zh:C	O
zh:中	O
zh:觀	O
zh:看	O
zh:這	O
zh:個	O
zh:片	O
zh:段	O
zh:。	O

zh:A	O
zh:：	O
zh:井	O
zh:上	O
zh:喜	O
zh:久	O
zh:子	O
zh:B	O
zh:：	O
zh:南	O
zh:央	O
zh:美	O
zh:C	O
zh:：	O
zh:古	B-PER
zh:山	I-PER
zh:貴	I-PER
zh:實	I-PER
zh:子	I-PER

zh:艾	B-PER
zh:絲	I-PER
zh:黛	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:公	I-PER
zh:主	I-PER
zh:，	O
zh:3	O
zh:.	O

zh:香	O
zh:港	O
zh:藝	O
zh:人	O
zh:鄧	B-PER
zh:光	I-PER
zh:榮	I-PER
zh:#	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:1	O
zh:年	O
zh:4	O
zh:月	O

zh::	O
zh:多	B-LOC
zh:瑙	I-LOC
zh:艾	I-LOC
zh:辛	I-LOC
zh:根	I-LOC
zh:#	O
zh:(	O
zh:巴	O
zh:符	O
zh:)	O

zh:酒	B-PER
zh:井	I-PER
zh:忠	I-PER
zh:次	I-PER

zh:怀	B-LOC
zh:化	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:王	B-PER
zh:大	I-PER
zh:雷	I-PER

zh:鄭	B-PER
zh:融	I-PER

zh:#	O
zh:罗	B-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:托	I-LOC
zh:克	I-LOC

zh:鸡	B-LOC
zh:公	I-LOC
zh:山	I-LOC
zh:风	O
zh:景	O
zh:名	O
zh:胜	O
zh:区	O
zh:（	O
zh:1	O
zh:）	O

zh:自	O
zh:动	O
zh:演	O
zh:奏	O
zh:的	O
zh:钢	B-ORG
zh:琴	I-ORG
zh:起	O
zh:源	O
zh:最	O
zh:早	O
zh:可	O
zh:以	O
zh:追	O
zh:溯	O
zh:到	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:世	O
zh:纪	O
zh:末	O
zh:的	O
zh:欧	O
zh:洲	O
zh:。	O
zh:最	O
zh:初	O
zh:人	O
zh:们	O
zh:尝	O
zh:试	O
zh:在	O
zh:普	O
zh:通	O
zh:钢	O
zh:琴	O
zh:前	O
zh:增	O
zh:加	O
zh:一	O
zh:部	O
zh:可	O
zh:移	O
zh:动	O
zh:的	O
zh:“	O
zh:#	O
zh:演	O
zh:奏	O
zh:器	O
zh:”	O
zh:（	O
zh:p	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:y	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:其	O
zh:外	O
zh:形	O
zh:就	O
zh:似	O
zh:一	O
zh:架	O
zh:小	O
zh:型	O
zh:簧	O
zh:风	O
zh:琴	O
zh:。	O
zh:一	O
zh:排	O
zh:6	O
zh:5	O
zh:-	O
zh:8	O
zh:8	O
zh:个	O
zh:“	O
zh:木	O
zh:手	O
zh:指	O
zh:”	O
zh:置	O
zh:于	O
zh:普	O
zh:通	O
zh:钢	O
zh:琴	O
zh:键	O
zh:盘	O
zh:上	O
zh:方	O
zh:，	O
zh:代	O
zh:替	O
zh:了	O
zh:钢	O
zh:琴	O
zh:家	O
zh:的	O
zh:双	O
zh:手	O
zh:。	O
zh:演	O
zh:奏	O
zh:器	O
zh:以	O
zh:打	O
zh:孔	O
zh:纸	O
zh:卷	O
zh:（	O
zh:打	O
zh:孔	O
zh:位	O
zh:置	O
zh:与	O
zh:钢	O
zh:琴	O
zh:谱	O
zh:相	O
zh:符	O
zh:）	O
zh:记	O
zh:谱	O
zh:，	O
zh:用	O
zh:脚	O
zh:踏	O
zh:风	O
zh:箱	O
zh:鼓	O
zh:风	O
zh:作	O
zh:为	O
zh:动	O
zh:力	O
zh:，	O
zh:通	O
zh:过	O
zh:纸	O
zh:卷	O
zh:缓	O
zh:缓	O
zh:转	O
zh:动	O
zh:，	O
zh:纸	O
zh:卷	O
zh:上	O
zh:的	O
zh:孔	O
zh:位	O
zh:与	O
zh:驱	O
zh:动	O
zh:机	O
zh:械	O
zh:连	O
zh:动	O
zh:相	O
zh:应	O
zh:的	O
zh:“	O
zh:木	O
zh:手	O
zh:指	O
zh:”	O
zh:击	O
zh:琴	O
zh:键	O
zh:奏	O
zh:出	O
zh:音	O
zh:乐	O
zh:。	O
zh:此	O
zh:后	O
zh:又	O
zh:有	O
zh:设	O
zh:计	O
zh:者	O
zh:将	O
zh:外	O
zh:附	O
zh:的	O
zh:演	O
zh:奏	O
zh:器	O
zh:直	O
zh:接	O
zh:安	O
zh:装	O
zh:于	O
zh:钢	O
zh:琴	O
zh:内	O
zh:部	O
zh:，	O
zh:还	O
zh:可	O
zh:控	O
zh:制	O
zh:速	O
zh:度	O
zh:、	O
zh:力	O
zh:度	O
zh:、	O
zh:踏	O
zh:板	O
zh:等	O
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:红	B-LOC
zh:痘	I-LOC
zh:荔	I-LOC
zh:枝	I-LOC
zh:螺	I-LOC

zh:#	O
zh:伯	B-PER
zh:納	I-PER
zh:德	I-PER
zh:·	I-PER
zh:托	I-PER
zh:米	I-PER
zh:奇	I-PER
zh:（	O
zh:第	O
zh:二	O
zh:輪	O
zh:）	O

zh:風	B-ORG
zh:正	I-ORG
zh:在	I-ORG
zh:吹	I-ORG

zh:#	O
zh:塞	B-PER
zh:巴	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:蒂	I-PER
zh:安	I-PER
zh:·	I-PER
zh:布	I-PER
zh:尔	I-PER
zh:代	I-PER

zh:#	O
zh:旭	B-LOC
zh:川	I-LOC

zh:《	O
zh:真	B-ORG
zh:愛	I-ORG
zh:趁	I-ORG
zh:現	I-ORG
zh:在	I-ORG
zh:》	O

zh:#	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:2	O
zh:年	O
zh:1	O
zh:2	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:日	O
zh:：	O
zh:因	O
zh:東	B-ORG
zh:北	I-ORG
zh:新	I-ORG
zh:幹	I-ORG
zh:線	I-ORG
zh:延	O
zh:長	O
zh:至	O
zh:八	O
zh:戶	O
zh:，	O
zh:本	O
zh:站	O
zh:改	O
zh:由	O
zh:青	O
zh:森	O
zh:鐵	O
zh:路	O
zh:管	O
zh:理	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:基	B-ORG
zh:尔	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:学	I-ORG
zh:（	O
zh:K	O
zh:e	O
zh:e	O
zh:l	O
zh:e	O
zh:）	O

zh:黎	O
zh:耀	O
zh:祥	O
zh:與	O
zh:胡	B-PER
zh:定	I-PER
zh:欣	I-PER
zh:共	O
zh:七	O
zh:次	O
zh:合	O
zh:作	O
zh:，	O
zh:二	O
zh:人	O
zh:七	O
zh:次	O
zh:合	O
zh:作	O
zh:默	O
zh:契	O
zh:十	O
zh:足	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:A	B-ORG
zh:l	I-ORG
zh:d	I-ORG
zh:i	I-ORG

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:华	B-ORG
zh:中	I-ORG
zh:科	I-ORG
zh:技	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:学	I-ORG

zh:[	O
zh:[	O
zh:富	O
zh:山	O
zh:縣	O
zh:五	B-LOC
zh:箇	I-LOC
zh:山	I-LOC
zh:附	O
zh:近	O
zh:路	O
zh:段	O
zh:]	O
zh:]	O

zh:#	O
zh:飛	B-ORG
zh:燕	I-ORG
zh:諾	I-ORG

zh:南	B-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:拉	I-LOC
zh:夫	I-LOC

zh:西	B-PER
zh:里	I-PER
zh:尔	I-PER
zh:·	I-PER
zh:伯	I-PER
zh:特	I-PER
zh:S	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:#	O
zh:C	O
zh:y	O
zh:r	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:#	O
zh:B	O
zh:u	O
zh:r	O
zh:t	O

zh:#	O
zh:江	B-LOC
zh:西	I-LOC
zh:區	I-LOC
zh:#	O
zh:(	I-LOC
zh:首	I-LOC
zh:爾	I-LOC
zh:)	I-LOC

zh:由	O
zh:於	O
zh:這	O
zh:項	O
zh:動	O
zh:作	O
zh:所	O
zh:表	O
zh:演	O
zh:的	O
zh:方	O
zh:式	O
zh:極	O
zh:具	O
zh:高	O
zh:危	O
zh:險	O
zh:，	O
zh:若	O
zh:動	O
zh:作	O
zh:失	O
zh:當	O
zh:，	O
zh:稍	O
zh:有	O
zh:不	O
zh:慎	O
zh:，	O
zh:嚴	O
zh:重	O
zh:會	O
zh:因	O
zh:頸	O
zh:椎	O
zh:斷	O
zh:裂	O
zh:，	O
zh:當	O
zh:場	O
zh:導	O
zh:致	O
zh:喪	O
zh:命	O
zh:。	O
zh:台	O
zh:灣	O
zh:藝	O
zh:人	O
zh:羅	B-PER
zh:志	I-PER
zh:祥	I-PER
zh:表	O
zh:示	O
zh:，	O
zh:他	O
zh:曾	O
zh:目	O
zh:睹	O
zh:有	O
zh:位	O
zh:表	O
zh:演	O
zh:者	O
zh:因	O
zh:頭	O
zh:轉	O
zh:動	O
zh:作	O
zh:過	O
zh:程	O
zh:中	O
zh:，	O
zh:發	O
zh:生	O
zh:頭	O
zh:部	O
zh:與	O
zh:身	O
zh:體	O
zh:沒	O
zh:有	O
zh:一	O
zh:起	O
zh:旋	O
zh:轉	O
zh:，	O
zh:後	O
zh:來	O
zh:不	O
zh:斷	O
zh:抽	O
zh:搐	O
zh:，	O
zh:這	O
zh:位	O
zh:表	O
zh:演	O
zh:者	O
zh:就	O
zh:往	O
zh:生	O
zh:了	O
zh:。	O

zh:蘭	O
zh:陵	O
zh:王	O
zh:高	B-PER
zh:長	I-PER
zh:恭	I-PER
zh:，	O
zh:母	O
zh:親	O
zh:不	O
zh:詳	O

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:大	B-ORG
zh:阪	I-ORG
zh:飛	I-ORG
zh:腳	I-ORG
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:1	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:阮	B-PER
zh:健	I-PER
zh:文	I-PER

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:青	B-LOC
zh:蓝	I-LOC
zh:鸦	I-LOC

zh:紅	O
zh:色	O
zh:小	O
zh:巴	O
zh:收	O
zh:費	O
zh:貴	O
zh:，	O
zh:而	O
zh:且	O
zh:慢	O
zh:（	O
zh:不	O
zh:能	O
zh:行	O
zh:駛	O
zh:高	O
zh:速	O
zh:公	O
zh:路	O
zh:和	O
zh:大	B-ORG
zh:老	I-ORG
zh:山	I-ORG
zh:隧	I-ORG
zh:道	I-ORG
zh:）	O
zh:。	O

zh:英	O
zh:國	O
zh:2	B-ORG
zh:0	I-ORG
zh:1	I-ORG
zh:1	I-ORG
zh:年	I-ORG
zh:歐	I-ORG
zh:洲	I-ORG
zh:冠	I-ORG
zh:軍	I-ORG
zh:聯	I-ORG
zh:賽	I-ORG
zh:決	I-ORG
zh:賽	I-ORG

zh:車	B-PER
zh:和	I-PER
zh:娟	I-PER
zh:朴	B-PER
zh:英	I-PER
zh:奎	I-PER

zh:#	O
zh:近	B-ORG
zh:地	I-ORG
zh:小	I-ORG
zh:行	I-ORG
zh:星	I-ORG
zh:追	I-ORG
zh:踪	I-ORG

zh:#	O
zh:蒲	B-ORG
zh:甘	I-ORG
zh:航	I-ORG
zh:空	I-ORG
zh:：	O
zh:曼	B-LOC
zh:德	I-LOC
zh:勒	I-LOC
zh:#	O
zh:(	O
zh:M	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:d	O
zh:a	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:y	O
zh:)	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:蒲	B-PER
zh:松	I-PER
zh:龄	I-PER

zh:#	O
zh:近	B-ORG
zh:地	I-ORG
zh:小	I-ORG
zh:行	I-ORG
zh:星	I-ORG
zh:追	I-ORG
zh:踪	I-ORG

zh:鄭	B-PER
zh:俊	I-PER
zh:鎬	I-PER

zh:#	O
zh:食	O
zh:分	O
zh:最	O
zh:大	O
zh:處	O
zh:（	O
zh:位	O
zh:於	O
zh:南	O
zh:极	O
zh:洲	O
zh:毛	B-LOC
zh:德	I-LOC
zh:皇	I-LOC
zh:后	I-LOC
zh:地	I-LOC
zh:海	O
zh:岸	O
zh:以	O
zh:內	O
zh:約	O
zh:1	O
zh:5	O
zh:0	O
zh:公	O
zh:里	O
zh:處	O
zh:）	O
zh:資	O
zh:料	O
zh:：	O

zh:大	B-LOC
zh:韩	I-LOC
zh:民	I-LOC
zh:国	I-LOC

zh:#	O
zh:索	B-PER
zh:尼	I-PER
zh:·	I-PER
zh:昆	I-PER
zh:科	I-PER
zh:罗	I-PER

zh:#	O
zh:吉	B-PER
zh:安	I-PER
zh:·	I-PER
zh:加	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:托	I-PER
zh:内	I-PER
zh:·	I-PER
zh:德	I-PER
zh:·	I-PER
zh:美	I-PER
zh:第	I-PER
zh:奇	I-PER
zh:#	O
zh:1	O
zh:7	O
zh:2	O
zh:3	O
zh:-	O
zh:1	O
zh:7	O
zh:3	O
zh:7	O

zh:本	O
zh:路	O
zh:線	O
zh:是	O
zh:大	B-LOC
zh:埔	I-LOC
zh:區	I-LOC
zh:首	O
zh:條	O
zh:專	O
zh:線	O
zh:小	O
zh:巴	O
zh:路	O
zh:線	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:明	B-PER
zh:仁	I-PER
zh:宗	I-PER

zh:：	O
zh:外	O
zh:長	O
zh:斯	B-PER
zh:特	I-PER
zh:凡	I-PER
zh:·	I-PER
zh:迪	I-PER
zh:翁	I-PER
zh:在	O
zh:襲	O
zh:擊	O
zh:發	O
zh:生	O
zh:後	O
zh:誓	O
zh:言	O
zh:要	O
zh:加	O
zh:倍	O
zh:努	O
zh:力	O
zh:打	O
zh:擊	O
zh:極	O
zh:端	O
zh:主	O
zh:義	O
zh:，	O
zh:並	O
zh:表	O
zh:示	O
zh:「	O
zh:加	O
zh:拿	O
zh:大	O
zh:會	O
zh:繼	O
zh:續	O
zh:和	O
zh:印	O
zh:尼	O
zh:站	O
zh:在	O
zh:一	O
zh:起	O
zh:，	O
zh:並	O
zh:在	O
zh:打	O
zh:擊	O
zh:極	O
zh:端	O
zh:主	O
zh:義	O
zh:者	O
zh:方	O
zh:面	O
zh:和	O
zh:印	O
zh:尼	O
zh:合	O
zh:作	O
zh:。	O
zh:我	O
zh:們	O
zh:會	O
zh:在	O
zh:這	O
zh:個	O
zh:艱	O
zh:難	O
zh:的	O
zh:時	O
zh:刻	O
zh:全	O
zh:力	O
zh:支	O
zh:持	O
zh:印	O
zh:尼	O
zh:。	O
zh:」	O
zh:總	O
zh:理	O
zh:賈	B-PER
zh:斯	I-PER
zh:汀	I-PER
zh:·	I-PER
zh:杜	I-PER
zh:魯	I-PER
zh:多	I-PER
zh:也	O
zh:向	O
zh:印	O
zh:尼	O
zh:表	O
zh:示	O
zh:類	O
zh:似	O
zh:的	O
zh:支	O
zh:持	O
zh:。	O

zh:火	B-PER
zh:亮	I-PER
zh:#	O
zh:(	O
zh:)	O

zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:刘	O
zh:志	O
zh:军	O
zh:会	O
zh:见	O
zh:[	O
zh:[	O
zh:美	O
zh:国	O
zh:众	O
zh:议	O
zh:院	O
zh:议	O
zh:长	O
zh:蘭	B-PER
zh:希	I-PER
zh:·	I-PER
zh:佩	I-PER
zh:洛	I-PER
zh:西	I-PER
zh:]	O
zh:]	O

zh:#	O
zh:十	B-ORG
zh:兵	I-ORG
zh:衛	I-ORG
zh:#	O
zh:-	I-ORG
zh:#	O
zh:心	I-ORG
zh:形	I-ORG
zh:眼	I-ORG
zh:罩	I-ORG
zh:的	I-ORG
zh:秘	I-ORG
zh:密	I-ORG
zh:（	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:9	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:）	O

zh:费	B-PER
zh:雯	I-PER
zh:·	I-PER
zh:丽	I-PER
zh:随	O
zh:后	O
zh:在	O
zh:老	O
zh:维	O
zh:克	O
zh:剧	O
zh:院	O
zh:的	O
zh:戏	O
zh:剧	O
zh:季	O
zh:中	O
zh:出	O
zh:演	O
zh:了	O
zh:奥	O
zh:利	O
zh:维	O
zh:尔	O
zh:的	O
zh:《	O
zh:哈	O
zh:姆	O
zh:雷	O
zh:特	O
zh:》	O
zh:中	O
zh:的	O
zh:奥	O
zh:菲	O
zh:丽	O
zh:娅	O
zh:（	O
zh:O	O
zh:p	O
zh:h	O
zh:e	O
zh:l	O
zh:i	O
zh:a	O
zh:）	O
zh:一	O
zh:角	O
zh:。	O
zh:后	O
zh:来	O
zh:奥	O
zh:利	O
zh:维	O
zh:尔	O
zh:回	O
zh:忆	O
zh:当	O
zh:时	O
zh:费	O
zh:雯	O
zh:·	O
zh:丽	O
zh:在	O
zh:上	O
zh:台	O
zh:表	O
zh:演	O
zh:时	O
zh:能	O
zh:够	O
zh:迅	O
zh:速	O
zh:地	O
zh:调	O
zh:整	O
zh:心	O
zh:绪	O
zh:。	O
zh:在	O
zh:没	O
zh:有	O
zh:任	O
zh:何	O
zh:刺	O
zh:激	O
zh:下	O
zh:，	O
zh:她	O
zh:开	O
zh:始	O
zh:朝	O
zh:他	O
zh:歇	O
zh:斯	O
zh:底	O
zh:里	O
zh:地	O
zh:大	O
zh:喊	O
zh:大	O
zh:叫	O
zh:，	O
zh:随	O
zh:后	O
zh:又	O
zh:马	O
zh:上	O
zh:平	O
zh:静	O
zh:下	O
zh:来	O
zh:，	O
zh:眼	O
zh:睛	O
zh:凝	O
zh:视	O
zh:着	O
zh:远	O
zh:方	O
zh:。	O
zh:她	O
zh:的	O
zh:表	O
zh:演	O
zh:滴	O
zh:水	O
zh:不	O
zh:漏	O
zh:。	O
zh:而	O
zh:演	O
zh:出	O
zh:结	O
zh:束	O
zh:之	O
zh:后	O
zh:，	O
zh:她	O
zh:又	O
zh:回	O
zh:复	O
zh:原	O
zh:来	O
zh:的	O
zh:状	O
zh:态	O
zh:，	O
zh:把	O
zh:表	O
zh:演	O
zh:时	O
zh:的	O
zh:情	O
zh:形	O
zh:忘	O
zh:得	O
zh:一	O
zh:干	O
zh:二	O
zh:净	O
zh:。	O
zh:这	O
zh:是	O
zh:奥	O
zh:利	O
zh:维	O
zh:尔	O
zh:第	O
zh:一	O
zh:次	O
zh:见	O
zh:到	O
zh:她	O
zh:的	O
zh:这	O
zh:种	O
zh:行	O
zh:为	O
zh:。	O

zh:=	O
zh:=	O
zh:=	O
zh:猴	B-LOC
zh:面	I-LOC
zh:蟹	I-LOC
zh:科	I-LOC
zh:#	O
zh:C	O
zh:a	O
zh:m	O
zh:p	O
zh:t	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:d	O
zh:r	O
zh:i	O
zh:i	O
zh:d	O
zh:a	O
zh:e	O
zh:=	O
zh:=	O
zh:=	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:H	B-ORG
zh:u	I-ORG
zh:m	I-ORG
zh:b	I-ORG
zh:l	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:#	O
zh:B	I-ORG
zh:u	I-ORG
zh:n	I-ORG
zh:d	I-ORG
zh:l	I-ORG
zh:e	I-ORG

zh:雪	B-LOC
zh:山	I-LOC
zh:冬	I-LOC
zh:青	I-LOC
zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:I	O
zh:l	O
zh:e	O
zh:x	O
zh:#	O
zh:t	O
zh:u	O
zh:g	O
zh:i	O
zh:t	O
zh:a	O
zh:k	O
zh:a	O
zh:y	O
zh:a	O
zh:m	O
zh:e	O
zh:n	O
zh:s	O
zh:i	O
zh:s	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:#	O
zh:S	O
zh:a	O
zh:s	O
zh:a	O
zh:k	O
zh:i	O

zh:荒	B-PER
zh:木	I-PER
zh:伸	I-PER
zh:吾	I-PER
zh:山	O
zh:口	O
zh:泰	O
zh:弘	O

zh:S	O
zh:o	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:r	O
zh:#	O
zh:E	O
zh:c	O
zh:l	O
zh:i	O
zh:p	O
zh:s	O
zh:e	O
zh:#	O
zh:s	O
zh:e	O
zh:e	O
zh:n	O
zh:#	O
zh:f	O
zh:r	O
zh:o	O
zh:m	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:u	O
zh:c	O
zh:k	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:d	O
zh:,	O
zh:#	O
zh:N	O
zh:e	O
zh:w	O
zh:#	O
zh:Z	O
zh:e	O
zh:a	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:d	O
zh:.	O
zh:j	O
zh:p	O
zh:g	O
zh:|	O
zh:新	O
zh:西	O
zh:蘭	O
zh:奧	B-LOC
zh:克	I-LOC
zh:蘭	I-LOC
zh:的	O
zh:日	O
zh:偏	O
zh:食	O
zh:過	O
zh:程	O

zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:1	O
zh:年	O
zh:8	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:日	O
zh:，	O
zh:本	O
zh:線	O
zh:改	O
zh:由	O
zh:澳	B-ORG
zh:門	I-ORG
zh:公	I-ORG
zh:共	I-ORG
zh:汽	I-ORG
zh:車	I-ORG
zh:有	I-ORG
zh:限	I-ORG
zh:公	I-ORG
zh:司	I-ORG
zh:獨	O
zh:立	O
zh:經	O
zh:營	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:尖	B-LOC
zh:沙	I-LOC
zh:咀	I-LOC

zh:白	B-PER
zh:文	I-PER
zh:彪	I-PER

zh:苏	B-LOC
zh:联	I-LOC

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:克	B-PER
zh:莱	I-PER
zh:孟	I-PER
zh:一	I-PER
zh:世	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:加	B-PER
zh:里	I-PER
zh:·	I-PER
zh:帕	I-PER
zh:莱	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:特	I-PER

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:烏	B-LOC
zh:弄	I-LOC
zh:蝶	I-LOC
zh:屬	I-LOC

zh:【	O
zh:K	O
zh:】	O
zh:奪	B-ORG
zh:命	I-ORG
zh:任	I-ORG
zh:務	I-ORG

zh:李	B-PER
zh:屏	I-PER
zh:賓	I-PER

zh:嘉	B-LOC
zh:義	I-LOC
zh:縣	I-LOC

zh:世	B-ORG
zh:界	I-ORG
zh:名	I-ORG
zh:作	I-ORG
zh:劇	I-ORG
zh:場	I-ORG
zh:系	O
zh:列	O

zh:#	O
zh:威	B-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:康	I-LOC
zh:辛	I-LOC
zh:州	I-LOC

zh:叶	B-PER
zh:卡	I-PER
zh:捷	I-PER
zh:琳	I-PER
zh:娜	I-PER
zh:二	I-PER
zh:世	I-PER
zh:，	O
zh:俄	O
zh:国	O
zh:女	O
zh:沙	O
zh:皇	O

zh:总	O
zh:统	O
zh:：	O
zh:-	B-PER
zh:{	I-PER
zh:z	I-PER
zh:h	I-PER
zh:-	B-PER
zh:h	I-PER
zh:a	I-PER
zh:n	I-PER
zh:s	I-PER
zh::	I-PER
zh:阿	I-PER
zh:卜	I-PER
zh:杜	I-PER
zh:勒	I-PER
zh:-	B-PER
zh:阿	I-PER
zh:齐	I-PER
zh:兹	I-PER
zh:·	I-PER
zh:布	I-PER
zh:特	I-PER
zh:弗	I-PER
zh:利	I-PER
zh:卡	I-PER
zh:;	I-PER
zh:#	O
zh:z	I-PER
zh:h	I-PER
zh:-	B-PER
zh:h	I-PER
zh:a	I-PER
zh:n	I-PER
zh:t	I-PER
zh::	I-PER
zh:阿	I-PER
zh:布	I-PER
zh:杜	I-PER
zh:拉	I-PER
zh:齊	I-PER
zh:茲	I-PER
zh:·	I-PER
zh:布	I-PER
zh:特	I-PER
zh:弗	I-PER
zh:利	I-PER
zh:卡	I-PER
zh:;	I-PER
zh:}	I-PER
zh:-	B-PER
zh:（	O
zh:A	O
zh:b	O
zh:d	O
zh:e	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:z	O
zh:i	O
zh:z	O
zh:#	O
zh:B	O
zh:o	O
zh:u	O
zh:t	O
zh:e	O
zh:f	O
zh:l	O
zh:i	O
zh:k	O
zh:a	O
zh:）	O
zh:（	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:9	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:－	O
zh:）	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:贝	B-LOC
zh:加	I-LOC
zh:尔	I-LOC
zh:湖	I-LOC

zh:#	O
zh:1	B-ORG
zh:4	I-ORG
zh:章	I-ORG
zh:#	O
zh:～	I-ORG
zh:T	I-ORG
zh:h	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:#	O
zh:m	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:s	I-ORG
zh:s	I-ORG
zh:a	I-ORG
zh:g	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:～	I-ORG

zh:初	O
zh:登	O
zh:板	O
zh:：	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:4	O
zh:年	O
zh:5	O
zh:月	O
zh:2	O
zh:5	O
zh:日	O
zh:，	O
zh:對	O
zh:廣	B-ORG
zh:島	I-ORG
zh:東	I-ORG
zh:洋	I-ORG
zh:鯉	I-ORG
zh:魚	I-ORG
zh:，	O
zh:第	O
zh:9	O
zh:局	O
zh:救	O
zh:援	O
zh:登	O
zh:板	O

zh:此	O
zh:鑲	O
zh:嵌	O
zh:的	O
zh:對	O
zh:偶	O
zh:鑲	O
zh:嵌	O
zh:是	O
zh:一	O
zh:種	O
zh:截	O
zh:角	O
zh:三	O
zh:角	O
zh:形	O
zh:鑲	O
zh:嵌	O
zh:，	O
zh:但	O
zh:並	O
zh:不	O
zh:是	O
zh:截	O
zh:去	O
zh:所	O
zh:有	O
zh:頂	O
zh:點	O
zh:，	O
zh:是	O
zh:依	O
zh:據	O
zh:第	O
zh:二	O
zh:種	O
zh:一	O
zh:階	O
zh:半	O
zh:正	O
zh:表	O
zh:面	O
zh:塗	O
zh:色	O
zh:今	O
zh:形	O
zh:截	O
zh:角	O
zh:，	O
zh:有	O
zh:點	O
zh:類	O
zh:似	O
zh:交	O
zh:錯	O
zh:截	O
zh:角	O
zh:，	O
zh:但	O
zh:又	O
zh:不	O
zh:完	O
zh:全	O
zh:相	O
zh:同	O
zh:。	O
zh:此	O
zh:鑲	O
zh:嵌	O
zh:也	O
zh:可	O
zh:以	O
zh:視	O
zh:為	O
zh:花	B-ORG
zh:形	I-ORG
zh:五	I-ORG
zh:邊	I-ORG
zh:形	I-ORG
zh:鑲	I-ORG
zh:嵌	I-ORG
zh:的	O
zh:局	O
zh:部	O
zh:與	O
zh:六	O
zh:邊	O
zh:形	O
zh:組	O
zh:合	O
zh:而	O
zh:成	O
zh:的	O
zh:鑲	O
zh:嵌	O
zh:，	O
zh:因	O
zh:此	O
zh:又	O
zh:稱	O
zh:為	O
zh:花	O
zh:形	O
zh:五	O
zh:邊	O
zh:形	O
zh:-	O
zh:六	O
zh:邊	O
zh:形	O
zh:鑲	O
zh:嵌	O
zh:。	O

zh:艺	B-ORG
zh:电	I-ORG

zh:#	O
zh:蔡	B-PER
zh:英	I-PER
zh:文	I-PER
zh:#	O
zh:（	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:6	O
zh:年	O
zh:當	O
zh:選	O
zh:為	O
zh:總	O
zh:統	O
zh:，	O
zh:屏	O
zh:東	O
zh:楓	O
zh:港	O
zh:客	O
zh:家	O
zh:人	O
zh:）	O

zh:;	O
zh:齊	O
zh:藤	O
zh:洋	O
zh:平	O
zh:（	O
zh:聲	O
zh:優	O
zh:：	O
zh:松	B-PER
zh:本	I-PER
zh:梨	I-PER
zh:香	I-PER
zh:）	O

zh:#	O
zh:关	B-PER
zh:汉	I-PER
zh:卿	I-PER

zh:蔡	B-PER
zh:依	I-PER
zh:林	I-PER

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:里	B-LOC
zh:奥	I-LOC
zh:阿	I-LOC
zh:西	I-LOC
zh:马	I-LOC

zh:#	O
zh:恩	B-LOC
zh:納	I-LOC
zh:村	I-LOC
zh:（	O
zh:沖	B-LOC
zh:繩	I-LOC
zh:縣	I-LOC
zh:國	B-LOC
zh:頭	I-LOC
zh:郡	I-LOC
zh:）	O

zh:屏	B-LOC
zh:東	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:#	O
zh:混	O
zh:成	O
zh:第	O
zh:2	O
zh:聯	O
zh:隊	O
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:參	O
zh:照	O
zh:第	B-ORG
zh:1	I-ORG
zh:7	I-ORG
zh:師	I-ORG
zh:團	I-ORG
zh:。	O

zh:F	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:e	O
zh::	O
zh:P	O
zh:a	O
zh:p	O
zh:h	O
zh:_	O
zh:b	O
zh:e	O
zh:l	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:t	O
zh:u	O
zh:l	O
zh:u	O
zh:m	O
zh:.	O
zh:j	O
zh:p	O
zh:g	O
zh:|	O
zh:巨	B-LOC
zh:瓣	I-LOC
zh:兜	I-LOC
zh:兰	I-LOC
zh:'	O
zh:'	O
zh:P	O
zh:a	O
zh:p	O
zh:h	O
zh:i	O
zh:o	O
zh:p	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:u	O
zh:m	O
zh:#	O
zh:b	O
zh:e	O
zh:l	O
zh:l	O
zh:a	O
zh:t	O
zh:u	O
zh:l	O
zh:u	O
zh:m	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:#	O
zh:包	B-PER
zh:宜	I-PER
zh:鑫	I-PER
zh:#	O
zh:#	O
zh:钟	B-PER
zh:倩	I-PER
zh:欣	I-PER
zh:(	O
zh:退	O
zh:賽	O
zh:)	O

zh:#	O
zh:郭	B-PER
zh:富	I-PER
zh:城	I-PER

zh:#	O
zh:雷	B-PER
zh:頌	I-PER
zh:德	I-PER

zh:#	O
zh:拍	O
zh:攝	O
zh:月	O
zh:球	O
zh:、	O
zh:研	O
zh:究	O
zh:幅	O
zh:射	O
zh:、	O
zh:磁	O
zh:場	O
zh:。	O
zh:啟	O
zh:動	O
zh:第	O
zh:二	O
zh:節	O
zh:時	O
zh:出	O
zh:現	O
zh:異	O
zh:常	O
zh:，	O
zh:未	O
zh:能	O
zh:入	O
zh:軌	O
zh:，	O
zh:墜	O
zh:回	O
zh:地	O
zh:球	O
zh:大	O
zh:氣	O
zh:層	O
zh:時	O
zh:星	O
zh:箭	O
zh:部	O
zh:分	O
zh:燒	O
zh:壞	O
zh:，	O
zh:在	O
zh:飛	O
zh:行	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:秒	O
zh:後	O
zh:失	O
zh:去	O
zh:信	O
zh:號	O
zh:，	O
zh:落	O
zh:入	O
zh:印	B-LOC
zh:度	I-LOC
zh:洋	I-LOC
zh:的	O
zh:某	O
zh:一	O
zh:不	O
zh:明	O
zh:位	O
zh:置	O
zh:。	O

zh:斯	B-ORG
zh:德	I-ORG
zh:哥	I-ORG
zh:尔	I-ORG
zh:摩	I-ORG
zh:证	I-ORG
zh:券	I-ORG
zh:交	I-ORG
zh:易	I-ORG
zh:所	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:楼	I-ORG
zh:是	O
zh:瑞	O
zh:典	O
zh:学	O
zh:院	O
zh:开	O
zh:展	O
zh:活	O
zh:动	O
zh:和	O
zh:颁	O
zh:发	O
zh:诺	O
zh:贝	O
zh:尔	O
zh:文	O
zh:学	O
zh:奖	O
zh:的	O
zh:场	O
zh:所	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:马	B-PER
zh:科	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:·	I-PER
zh:巴	I-PER
zh:格	I-PER
zh:达	I-PER
zh:蒂	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:（	O
zh:第	O
zh:三	O
zh:圈	O
zh:）	O

zh:古	B-PER
zh:巨	I-PER
zh:基	I-PER
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:義	O
zh:海	O
zh:豪	O
zh:情	O
zh:（	O
zh:葉	O
zh:肇	O
zh:中	O
zh:、	O
zh:鄧	O
zh:智	O
zh:偉	O
zh:曲	O
zh:）	O

zh::	O
zh:N	O
zh:0	O
zh:5	O
zh:C	O
zh:M	O
zh:0	O
zh:5	O
zh:#	O
zh:东	O
zh:莨	O
zh:菪	O
zh:碱	O
zh:#	O
zh:東	B-ORG
zh:莨	I-ORG
zh:菪	I-ORG
zh:鹼	I-ORG

zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:B	B-ORG
zh:A	I-ORG
zh:B	B-ORG
zh:Y	I-ORG
zh:#	O
zh:B	B-ORG
zh:A	I-ORG
zh:B	B-ORG
zh:Y	I-ORG
zh:#	O
zh:B	B-ORG
zh:A	I-ORG
zh:B	B-ORG
zh:Y	I-ORG
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:1	O
zh:9	O
zh:9	O
zh:3	O
zh:年	O
zh:，	O
zh:被	O
zh:授	O
zh:予	O
zh:南	B-LOC
zh:京	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:榮	O
zh:譽	O
zh:市	O
zh:民	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:蒂	B-PER
zh:埃	I-PER
zh:里	I-PER
zh:·	I-PER
zh:亨	I-PER
zh:利	I-PER

zh:島	B-PER
zh:田	I-PER
zh:莊	I-PER
zh:司	I-PER
zh:：	O
zh:本	O
zh:格	O
zh:派	O
zh:，	O
zh:對	O
zh:之	O
zh:後	O
zh:所	O
zh:謂	O
zh:新	O
zh:本	O
zh:格	O
zh:影	O
zh:響	O
zh:甚	O
zh:重	O
zh:，	O
zh:《	O
zh:占	O
zh:星	O
zh:術	O
zh:殺	O
zh:人	O
zh:魔	O
zh:法	O
zh:》	O
zh:最	O
zh:為	O
zh:著	O
zh:名	O
zh:，	O
zh:被	O
zh:稱	O
zh:為	O
zh:新	O
zh:本	O
zh:格	O
zh:的	O
zh:開	O
zh:山	O
zh:鼻	O
zh:祖	O

zh:#	O
zh:俄	B-LOC
zh:罗	I-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:联	I-LOC
zh:邦	I-LOC
zh:主	I-LOC
zh:体	I-LOC

zh:不	B-ORG
zh:要	I-ORG
zh:戀	I-ORG
zh:愛	I-ORG
zh:要	I-ORG
zh:結	I-ORG
zh:婚	I-ORG
zh:（	O
zh:연	O
zh:애	O
zh:#	O
zh:말	O
zh:고	O
zh:#	O
zh:결	O
zh:혼	O
zh:）	O

zh:马	B-LOC
zh:尼	I-LOC
zh:拉	I-LOC

zh:上	B-ORG
zh:官	I-ORG
zh:婉	I-ORG
zh:儿	I-ORG
zh:#	O
zh:(	I-ORG
zh:1	I-ORG
zh:9	I-ORG
zh:9	I-ORG
zh:8	I-ORG
zh:年	I-ORG
zh:电	I-ORG
zh:视	I-ORG
zh:剧	I-ORG
zh:)	I-ORG
zh:，	O
zh:鳳	O
zh:凰	O
zh:衛	O
zh:視	O
zh:製	O
zh:作	O
zh:的	O
zh:電	O
zh:視	O
zh:劇	O

zh:譚	B-PER
zh:詠	I-PER
zh:麟	I-PER
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:男	O
zh:人	O
zh:總	O
zh:是	O
zh:要	O
zh:面	O
zh:對	O

zh:我	B-ORG
zh:戀	I-ORG
zh:愛	I-ORG
zh:的	I-ORG
zh:一	I-ORG
zh:切	I-ORG
zh:A	O
zh:l	O
zh:l	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:b	O
zh:o	O
zh:u	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:M	O
zh:y	O
zh:#	O
zh:R	O
zh:o	O
zh:m	O
zh:a	O
zh:n	O
zh:c	O
zh:e	O

zh:北	B-ORG
zh:京	I-ORG
zh:西	I-ORG
zh:站	I-ORG
zh:#	O
zh:↔	O
zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:动	O
zh:物	O
zh:园	O
zh:(	O
zh:枢	O
zh:纽	O
zh:站	O
zh:)	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:#	O
zh:近	B-ORG
zh:地	I-ORG
zh:小	I-ORG
zh:行	I-ORG
zh:星	I-ORG
zh:追	I-ORG
zh:踪	I-ORG

zh:辽	B-LOC
zh:宁	I-LOC
zh:省	I-LOC

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:克	O
zh:里	O
zh:斯	O
zh:蒂	O
zh:安	O
zh:·	O
zh:爱	O
zh:德	O
zh:华	O
zh:多	O
zh:·	O
zh:萨	O
zh:帕	O
zh:塔	O
zh:·	O
zh:巴	O
zh:伦	O
zh:西	O
zh:亚	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:，	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:哥	O
zh:伦	O
zh:比	O
zh:亚	O
zh:足	O
zh:球	O
zh:运	O
zh:动	O
zh:员	O
zh:，	O
zh:司	O
zh:职	O
zh:中	O
zh:后	O
zh:卫	O
zh:，	O
zh:现	O
zh:时	O
zh:属	O
zh:于	O
zh:意	O
zh:甲	O
zh:A	B-ORG
zh:C	I-ORG
zh:米	I-ORG
zh:兰	I-ORG
zh:。	O

zh:#	O
zh:東	B-ORG
zh:京	I-ORG
zh:E	I-ORG
zh:S	I-ORG
zh:P	I-ORG
zh:（	O
zh:龜	O
zh:呂	O
zh:手	O
zh:明	O
zh:日	O
zh:菜	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:里	B-ORG
zh:约	I-ORG
zh:热	I-ORG
zh:内	I-ORG
zh:卢	I-ORG
zh:天	I-ORG
zh:主	I-ORG
zh:教	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:学	I-ORG
zh:，	O
zh:里	B-LOC
zh:约	I-LOC
zh:热	I-LOC
zh:内	I-LOC
zh:卢	I-LOC

zh:#	O
zh:交	O
zh:換	O
zh:留	O
zh:学	O
zh:生	O
zh:：	O
zh:松	B-PER
zh:井	I-PER
zh:玲	I-PER
zh:奈	I-PER

zh:臺	B-ORG
zh:北	I-ORG
zh:市	I-ORG
zh:立	I-ORG
zh:內	I-ORG
zh:湖	I-ORG
zh:高	I-ORG
zh:級	I-ORG
zh:中	I-ORG
zh:學	I-ORG
zh:，	O
zh:位	O
zh:於	O
zh:臺	O
zh:北	O
zh:市	O
zh:內	O
zh:湖	O
zh:區	O

zh:春	B-LOC
zh:分	I-LOC
zh:：	O
zh:初	O
zh:候	O
zh:，	O
zh:玄	O
zh:鸟	O
zh:至	O
zh:；	O
zh:燕	O
zh:来	O
zh:也	O
zh:。	O
zh:#	O
zh:二	O
zh:候	O
zh:，	O
zh:雷	O
zh:乃	O
zh:发	O
zh:声	O
zh:。	O
zh:雷	O
zh:者	O
zh:阳	O
zh:之	O
zh:声	O
zh:，	O
zh:阳	O
zh:在	O
zh:阴	O
zh:内	O
zh:不	O
zh:得	O
zh:出	O
zh:，	O
zh:故	O
zh:奋	O
zh:激	O
zh:而	O
zh:为	O
zh:雷	O
zh:。	O
zh:#	O
zh:三	O
zh:候	O
zh:，	O
zh:始	O
zh:电	O
zh:。	O
zh:电	O
zh:者	O
zh:阳	O
zh:之	O
zh:光	O
zh:，	O
zh:阳	O
zh:气	O
zh:微	O
zh:则	O
zh:光	O
zh:不	O
zh:见	O
zh:，	O
zh:阳	O
zh:盛	O
zh:欲	O
zh:达	O
zh:而	O
zh:抑	O
zh:于	O
zh:阴	O
zh:。	O
zh:其	O
zh:光	O
zh:乃	O
zh:发	O
zh:，	O
zh:故	O
zh:云	O
zh:始	O
zh:电	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:瑞	B-LOC
zh:典	I-LOC
zh:省	I-LOC
zh:份	I-LOC

zh:#	O
zh:Y	B-ORG
zh:T	I-ORG
zh:V	I-ORG

zh:現	O
zh:時	O
zh:，	O
zh:津	O
zh:巴	O
zh:布	O
zh:韋	O
zh:奧	O
zh:林	O
zh:匹	O
zh:克	O
zh:委	O
zh:員	O
zh:會	O
zh:的	O
zh:總	O
zh:部	O
zh:設	O
zh:在	O
zh:首	O
zh:都	O
zh:哈	B-LOC
zh:拉	I-LOC
zh:雷	I-LOC
zh:，	O
zh:主	O
zh:席	O
zh:是	O
zh:M	O
zh:r	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:d	O
zh:m	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:#	O
zh:M	O
zh:a	O
zh:s	O
zh:e	O
zh:n	O
zh:d	O
zh:a	O
zh:。	O

zh:-	O
zh:{	O
zh:岡	O
zh:}	O
zh:-	O
zh:村	O
zh:正	O
zh:彥	O
zh:：	O
zh:松	B-PER
zh:田	I-PER
zh:洋	I-PER
zh:治	I-PER

zh:磐	B-ORG
zh:梯	I-ORG
zh:朝	I-ORG
zh:日	I-ORG
zh:國	I-ORG
zh:立	I-ORG
zh:公	I-ORG
zh:園	I-ORG

zh:=	O
zh:=	O
zh:維	B-LOC
zh:多	I-LOC
zh:利	I-LOC
zh:亞	I-LOC
zh:州	I-LOC
zh:=	O
zh:=	O

zh:#	O
zh:戴	B-LOC
zh:維	I-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:縣	I-LOC
zh:#	O
zh:(	I-LOC
zh:愛	I-LOC
zh:阿	I-LOC
zh:華	I-LOC
zh:州	I-LOC
zh:)	I-LOC

zh:影	O
zh:射	O
zh:劉	B-PER
zh:德	I-PER
zh:華	I-PER

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:P	B-ORG
zh:S	I-ORG
zh:V	I-ORG
zh:燕	I-ORG
zh:豪	I-ORG
zh:芬	I-ORG
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:#	O
zh:L	O
zh:R	O

zh:福	B-LOC
zh:山	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:（	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:1	O
zh:6	O
zh:年	O
zh:設	O
zh:立	O
zh:）	O

zh:本	O
zh:屆	O
zh:以	O
zh:師	O
zh:徒	O
zh:制	O
zh:方	O
zh:式	O
zh:，	O
zh:將	O
zh:佳	O
zh:麗	O
zh:分	O
zh:為	O
zh:以	O
zh:曾	B-PER
zh:志	I-PER
zh:偉	I-PER
zh:帶	O
zh:領	O
zh:的	O
zh:E	O
zh:r	O
zh:i	O
zh:c	O
zh:#	O
zh:T	O
zh:e	O
zh:a	O
zh:m	O
zh:及	O
zh:鄭	B-PER
zh:裕	I-PER
zh:玲	I-PER
zh:帶	O
zh:領	O
zh:的	O
zh:D	O
zh:o	O
zh:#	O
zh:D	O
zh:o	O
zh:#	O
zh:T	O
zh:e	O
zh:a	O
zh:m	O
zh:進	O
zh:行	O
zh:比	O
zh:賽	O
zh:。	O
zh:各	O
zh:隊	O
zh:隊	O
zh:員	O
zh:由	O
zh:曾	O
zh:志	O
zh:偉	O
zh:及	O
zh:鄭	O
zh:裕	O
zh:玲	O
zh:親	O
zh:自	O
zh:挑	O
zh:選	O
zh:。	O

zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:6	O
zh:/	O
zh:0	O
zh:4	O
zh:/	O
zh:0	O
zh:4	O
zh:#	O
zh:漫	B-ORG
zh:画	I-ORG
zh:ア	I-ORG
zh:ク	I-ORG
zh:シ	I-ORG
zh:ョ	I-ORG
zh:ン	I-ORG
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:N	O
zh:o	O
zh:.	O
zh:0	O
zh:8	O
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:表	O
zh:紙	O
zh:#	O
zh:瀬	O
zh:戸	O
zh:早	O
zh:妃	O
zh:×	O
zh:滝	O
zh:あ	O
zh:り	O
zh:さ	O

zh:#	O
zh:优	O
zh:秀	O
zh:组	O
zh:织	O
zh:奖	O
zh:：	O
zh:#	O
zh:阿	B-ORG
zh:根	I-ORG
zh:廷	I-ORG
zh:青	I-ORG
zh:年	I-ORG

zh:全	O
zh:線	O
zh:設	O
zh:有	O
zh:十	O
zh:二	O
zh:處	O
zh:交	O
zh:流	O
zh:道	O
zh:和	O
zh:一	O
zh:個	O
zh:服	O
zh:務	O
zh:站	O
zh:。	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:4	O
zh:4	O
zh:年	O
zh:里	O
zh:斯	O
zh:本	O
zh:至	O
zh:國	B-ORG
zh:家	I-ORG
zh:體	I-ORG
zh:育	I-ORG
zh:場	I-ORG
zh:一	O
zh:段	O
zh:通	O
zh:車	O
zh:，	O
zh:當	O
zh:時	O
zh:稱	O
zh:為	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:國	O
zh:道	O
zh:7	O
zh:號	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:，	O
zh:簡	O
zh:稱	O
zh:E	O
zh:N	O
zh:#	O
zh:7	O
zh:）	O
zh:。	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:9	O
zh:1	O
zh:年	O
zh:延	O
zh:伸	O
zh:至	O
zh:卡	O
zh:斯	O
zh:凱	O
zh:什	O
zh:。	O

zh:工	O
zh:商	O
zh:部	O
zh:部	O
zh:長	O
zh:：	O
zh:孔	B-PER
zh:祥	I-PER
zh:熙	I-PER

zh:鳥	B-PER
zh:羽	I-PER
zh:天	I-PER
zh:皇	I-PER
zh:…	O
zh:…	O
zh:第	O
zh:7	O
zh:4	O
zh:代	O
zh:天	O
zh:皇	O
zh:。	O

zh:•	O
zh:#	O
zh:上	B-ORG
zh:海	I-ORG
zh:浦	I-ORG
zh:东	I-ORG
zh:发	I-ORG
zh:展	I-ORG
zh:银	I-ORG
zh:行	I-ORG

zh:#	O
zh:安	B-LOC
zh:德	I-LOC
zh:森	I-LOC
zh:台	I-LOC
zh:地	I-LOC

zh:黎	B-PER
zh:棟	I-PER
zh:國	I-PER
zh:先	O
zh:生	O

zh:戚	B-PER
zh:其	I-PER
zh:義	I-PER

zh:尽	O
zh:管	O
zh:宁	O
zh:波	O
zh:大	O
zh:学	O
zh:园	O
zh:区	O
zh:图	O
zh:书	O
zh:馆	O
zh:是	O
zh:宁	B-LOC
zh:波	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:迄	O
zh:今	O
zh:最	O
zh:好	O
zh:的	O
zh:图	O
zh:书	O
zh:馆	O
zh:，	O
zh:但	O
zh:仍	O
zh:有	O
zh:一	O
zh:些	O
zh:缺	O
zh:陷	O
zh:和	O
zh:不	O
zh:足	O
zh:。	O

zh:港	O
zh:鐵	O
zh:紅	B-LOC
zh:磡	I-LOC
zh:站	I-LOC

zh:山	B-LOC
zh:陽	I-LOC
zh:道	I-LOC
zh:（	O
zh:大	O
zh:路	O
zh:）	O

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:德	B-LOC
zh:国	I-LOC
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:高	B-LOC
zh:雄	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:（	O
zh:茂	B-LOC
zh:林	I-LOC
zh:區	I-LOC
zh:、	O
zh:桃	B-LOC
zh:源	I-LOC
zh:區	I-LOC
zh:、	O
zh:那	B-LOC
zh:瑪	I-LOC
zh:夏	I-LOC
zh:區	I-LOC
zh:）	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:臺	B-ORG
zh:北	I-ORG
zh:市	I-ORG
zh:立	I-ORG
zh:建	I-ORG
zh:國	I-ORG
zh:高	I-ORG
zh:級	I-ORG
zh:中	I-ORG
zh:學	I-ORG

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:都	O
zh:城	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:即	O
zh:首	B-LOC
zh:都	I-LOC
zh:、	O
zh:首	O
zh:都	O
zh:城	O
zh:市	O
zh:之	O
zh:意	O
zh:。	O
zh:也	O
zh:可	O
zh:以	O
zh:指	O
zh:：	O

zh:#	O
zh:非	O
zh:走	O
zh:不	O
zh:可	O
zh:#	O
zh:歌	O
zh:手	O
zh:：	O
zh:謝	B-PER
zh:霆	I-PER
zh:鋒	I-PER

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:砵	B-PER
zh:甸	I-PER
zh:乍	I-PER

zh:保	B-PER
zh:祿	I-PER
zh:六	I-PER
zh:世	I-PER
zh:#	O
zh:6	O
zh:5	O

zh:;	O
zh:（	O
zh:聲	O
zh:：	O
zh:鈴	B-PER
zh:村	I-PER
zh:健	I-PER
zh:一	I-PER
zh:（	O
zh:O	O
zh:V	O
zh:A	O
zh:）	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:陳	B-PER
zh:宏	I-PER
zh:麟	I-PER
zh:#	O
zh:程	B-PER
zh:文	I-PER
zh:欣	I-PER

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:白	B-PER
zh:俄	I-PER
zh:羅	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:國	I-PER
zh:家	I-PER
zh:電	I-PER
zh:視	I-PER
zh:廣	I-PER
zh:播	I-PER
zh:公	I-PER
zh:司	I-PER

zh:デ	O
zh:ィ	O
zh:オ	O
zh:レ	O
zh:#	O
zh:声	O
zh:：	O
zh:山	B-PER
zh:田	I-PER
zh:榮	I-PER
zh:子	I-PER

zh:原	O
zh:台	B-LOC
zh:中	I-LOC
zh:州	I-LOC
zh:農	O
zh:會	O
zh:田	O
zh:中	O
zh:倉	O
zh:庫	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:佛	B-LOC
zh:得	I-LOC
zh:角	I-LOC

zh:#	O
zh:北	B-LOC
zh:海	I-LOC
zh:道	I-LOC

zh:令	O
zh:Q	B-ORG
zh:拉	I-ORG
zh:卡	I-ORG
zh:多	I-ORG
zh:项	I-ORG
zh:式	I-ORG
zh:中	O
zh:,	O
zh:#	O
zh:即	O
zh:得	O
zh:双	B-ORG
zh:Q	I-ORG
zh:克	I-ORG
zh:拉	I-ORG
zh:夫	I-ORG
zh:楚	I-ORG
zh:克	I-ORG
zh:多	I-ORG
zh:项	I-ORG
zh:式	I-ORG

zh:#	O
zh:陳	B-PER
zh:光	I-PER
zh:榮	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:英	B-ORG
zh:格	I-ORG
zh:兰	I-ORG
zh:足	I-ORG
zh:球	I-ORG
zh:超	I-ORG
zh:级	I-ORG
zh:联	I-ORG
zh:赛	I-ORG

zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:：	O
zh:朴	B-PER
zh:春	I-PER
zh:〈	O
zh:Y	O
zh:o	O
zh:u	O
zh:#	O
zh:A	O
zh:n	O
zh:d	O
zh:#	O
zh:I	O
zh:〉	O

zh:#	O
zh:卢	B-LOC
zh:塞	I-LOC
zh:恩	I-LOC
zh:州	I-LOC

zh:梁	B-PER
zh:洛	I-PER
zh:施	I-PER

zh:加	O
zh:賀	O
zh:郡	O
zh:→	O
zh:河	B-LOC
zh:北	I-LOC
zh:郡	I-LOC

zh:石	B-LOC
zh:川	I-LOC
zh:縣	I-LOC

zh:#	O
zh:日	B-ORG
zh:出	I-ORG
zh:方	I-ORG
zh:程	I-ORG
zh:式	I-ORG

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:欧	O
zh:洲	O
zh:足	O
zh:球	O
zh:五	O
zh:大	O
zh:联	O
zh:赛	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:，	O
zh:指	O
zh:英	B-ORG
zh:格	I-ORG
zh:兰	I-ORG
zh:足	I-ORG
zh:球	I-ORG
zh:超	I-ORG
zh:级	I-ORG
zh:联	I-ORG
zh:赛	I-ORG
zh:、	O
zh:西	B-ORG
zh:班	I-ORG
zh:牙	I-ORG
zh:足	I-ORG
zh:球	I-ORG
zh:甲	I-ORG
zh:级	I-ORG
zh:联	I-ORG
zh:赛	I-ORG
zh:、	O
zh:意	B-ORG
zh:大	I-ORG
zh:利	I-ORG
zh:足	I-ORG
zh:球	I-ORG
zh:甲	I-ORG
zh:级	I-ORG
zh:联	I-ORG
zh:赛	I-ORG
zh:、	O
zh:德	B-ORG
zh:国	I-ORG
zh:足	I-ORG
zh:球	I-ORG
zh:甲	I-ORG
zh:级	I-ORG
zh:联	I-ORG
zh:赛	I-ORG
zh:、	O
zh:法	B-ORG
zh:国	I-ORG
zh:足	I-ORG
zh:球	I-ORG
zh:甲	I-ORG
zh:级	I-ORG
zh:联	I-ORG
zh:赛	I-ORG
zh:，	O
zh:有	O
zh:时	O
zh:不	O
zh:含	O
zh:法	B-ORG
zh:国	I-ORG
zh:足	I-ORG
zh:球	I-ORG
zh:甲	I-ORG
zh:级	I-ORG
zh:联	I-ORG
zh:赛	I-ORG
zh:而	O
zh:称	O
zh:为	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:四	O
zh:大	O
zh:联	O
zh:赛	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:。	O
zh:这	O
zh:些	O
zh:联	O
zh:赛	O
zh:代	O
zh:表	O
zh:了	O
zh:当	O
zh:今	O
zh:欧	O
zh:洲	O
zh:乃	O
zh:至	O
zh:世	O
zh:界	O
zh:足	O
zh:坛	O
zh:最	O
zh:顶	O
zh:级	O
zh:的	O
zh:足	O
zh:球	O
zh:水	O
zh:平	O
zh:，	O
zh:吸	O
zh:引	O
zh:了	O
zh:众	O
zh:多	O
zh:球	O
zh:星	O
zh:，	O
zh:也	O
zh:常	O
zh:常	O
zh:引	O
zh:导	O
zh:足	O
zh:球	O
zh:发	O
zh:展	O
zh:的	O
zh:新	O
zh:方	O
zh:向	O
zh:。	O
zh:不	O
zh:过	O
zh:虽	O
zh:然	O
zh:这	O
zh:两	O
zh:种	O
zh:说	O
zh:法	O
zh:都	O
zh:有	O
zh:充	O
zh:分	O
zh:的	O
zh:根	O
zh:据	O
zh:，	O
zh:但	O
zh:实	O
zh:际	O
zh:更	O
zh:多	O
zh:见	O
zh:于	O
zh:中	O
zh:文	O
zh:，	O
zh:而	O
zh:相	O
zh:反	O
zh:在	O
zh:欧	O
zh:洲	O
zh:足	O
zh:坛	O
zh:并	O
zh:无	O
zh:明	O
zh:确	O
zh:的	O
zh:前	O
zh:四	O
zh:或	O
zh:者	O
zh:前	O
zh:五	O
zh:的	O
zh:划	O
zh:分	O
zh:。	O
zh:五	O
zh:大	O
zh:联	O
zh:赛	O
zh:长	O
zh:期	O
zh:稳	O
zh:定	O
zh:占	O
zh:据	O
zh:欧	O
zh:洲	O
zh:足	O
zh:联	O
zh:排	O
zh:名	O
zh:的	O
zh:前	O
zh:6	O
zh:位	O
zh:（	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:至	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:1	O
zh:年	O
zh:更	O
zh:是	O
zh:稳	O
zh:稳	O
zh:盘	O
zh:踞	O
zh:5	O
zh:强	O
zh:达	O
zh:1	O
zh:2	O
zh:年	O
zh:之	O
zh:久	O
zh:）	O
zh:；	O
zh:与	O
zh:之	O
zh:相	O
zh:比	O
zh:排	O
zh:名	O
zh:第	O
zh:6	O
zh:至	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:位	O
zh:则	O
zh:往	O
zh:往	O
zh:出	O
zh:现	O
zh:很	O
zh:大	O
zh:起	O
zh:伏	O
zh:，	O
zh:仅	O
zh:荷	O
zh:兰	O
zh:和	O
zh:葡	O
zh:萄	O
zh:牙	O
zh:常	O
zh:驻	O
zh:这	O
zh:一	O
zh:区	O
zh:间	O
zh:。	O
zh:欧	O
zh:洲	O
zh:的	O
zh:五	O
zh:个	O
zh:世	O
zh:界	O
zh:杯	O
zh:冠	O
zh:军	O
zh:恰	O
zh:巧	O
zh:就	O
zh:是	O
zh:五	O
zh:大	O
zh:联	O
zh:赛	O
zh:所	O
zh:在	O
zh:的	O
zh:五	O
zh:个	O
zh:国	O
zh:家	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:吳	B-PER
zh:回	I-PER
zh:#	O
zh:(	I-PER
zh:香	I-PER
zh:港	I-PER
zh:)	I-PER

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:美	B-LOC
zh:洲	I-LOC
zh:鶴	I-LOC

zh:#	O
zh:河	B-ORG
zh:南	I-ORG
zh:省	I-ORG
zh:实	I-ORG
zh:验	I-ORG
zh:中	I-ORG
zh:学	I-ORG

zh:日	B-LOC
zh:本	I-LOC

zh:氟	O
zh:原	O
zh:子	O
zh:仅	O
zh:比	O
zh:氢	O
zh:原	O
zh:子	O
zh:稍	O
zh:大	O
zh:（	O
zh:范	B-ORG
zh:德	I-ORG
zh:华	I-ORG
zh:半	I-ORG
zh:径	I-ORG
zh:比	O
zh:氢	O
zh:原	O
zh:子	O
zh:大	O
zh:2	O
zh:3	O
zh:%	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:而	O
zh:且	O
zh:具	O
zh:有	O
zh:很	O
zh:低	O
zh:的	O
zh:可	O
zh:极	O
zh:化	O
zh:性	O
zh:，	O
zh:因	O
zh:此	O
zh:全	O
zh:氟	O
zh:碳	O
zh:烷	O
zh:的	O
zh:分	O
zh:子	O
zh:结	O
zh:构	O
zh:和	O
zh:分	O
zh:子	O
zh:动	O
zh:力	O
zh:学	O
zh:也	O
zh:受	O
zh:到	O
zh:影	O
zh:响	O
zh:。	O
zh:直	O
zh:链	O
zh:碳	O
zh:烷	O
zh:是	O
zh:线	O
zh:性	O
zh:锯	O
zh:齿	O
zh:形	O
zh:构	O
zh:型	O
zh:，	O
zh:全	O
zh:氟	O
zh:碳	O
zh:烷	O
zh:则	O
zh:为	O
zh:了	O
zh:避	O
zh:免	O
zh:1	O
zh:-	O
zh:和	O
zh:3	O
zh:-	O
zh:位	O
zh:上	O
zh:氟	O
zh:原	O
zh:子	O
zh:间	O
zh:的	O
zh:电	O
zh:子	O
zh:和	O
zh:立	O
zh:体	O
zh:排	O
zh:斥	O
zh:，	O
zh:而	O
zh:采	O
zh:取	O
zh:螺	O
zh:旋	O
zh:形	O
zh:结	O
zh:构	O
zh:。	O

zh:中	O
zh:南	O
zh:大	O
zh:学	O
zh:新	O
zh:校	O
zh:区	O
zh:是	O
zh:中	B-ORG
zh:南	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:学	I-ORG
zh:为	O
zh:了	O
zh:满	O
zh:足	O
zh:学	O
zh:校	O
zh:的	O
zh:发	O
zh:展	O
zh:规	O
zh:模	O
zh:于	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:6	O
zh:年	O
zh:开	O
zh:始	O
zh:建	O
zh:设	O
zh:，	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:投	O
zh:入	O
zh:使	O
zh:用	O
zh:，	O
zh:全	O
zh:区	O
zh:占	O
zh:地	O
zh:约	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:1	O
zh:7	O
zh:亩	O
zh:。	O

zh:，	O
zh:驻	O
zh:朗	B-LOC
zh:格	I-LOC
zh:亚	I-LOC
zh:，	O
zh:阿	B-LOC
zh:萨	I-LOC
zh:姆	I-LOC
zh:邦	I-LOC

zh:#	O
zh:巴	B-LOC
zh:特	I-LOC
zh:勒	I-LOC
zh:縣	I-LOC
zh:#	O
zh:(	I-LOC
zh:內	I-LOC
zh:布	I-LOC
zh:拉	I-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:加	I-LOC
zh:州	I-LOC
zh:)	I-LOC

zh:#	O
zh:索	B-LOC
zh:恩	I-LOC
zh:河	I-LOC
zh:畔	I-LOC
zh:沙	I-LOC
zh:隆	I-LOC
zh:（	O
zh:C	O
zh:h	O
zh:a	O
zh:l	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:-	O
zh:s	O
zh:u	O
zh:r	O
zh:-	O
zh:S	O
zh:a	O
zh:ô	O
zh:n	O
zh:e	O
zh:）	O

zh:省	O
zh:道	O
zh:台	B-ORG
zh:1	I-ORG
zh:線	I-ORG
zh:：	O
zh:大	B-LOC
zh:林	I-LOC
zh:鎮	I-LOC
zh:－	O
zh:民	B-LOC
zh:雄	I-LOC
zh:鄉	I-LOC
zh:－	O
zh:嘉	B-LOC
zh:義	I-LOC
zh:市	I-LOC

zh:张	O
zh:楠	O
zh:]	O
zh:]	O
zh:#	O
zh:赵	B-PER
zh:芸	I-PER
zh:蕾	I-PER

zh:#	O
zh:白	B-PER
zh:石	I-PER
zh:通	I-PER
zh:教	I-PER
zh:#	O
zh:中	O
zh:佐	O
zh:、	O
zh:公	O
zh:務	O
zh:死	O

zh:#	O
zh:，	O
zh:密	B-LOC
zh:蘇	I-LOC
zh:里	I-LOC
zh:州	I-LOC

zh:澤	B-ORG
zh:田	I-ORG
zh:研	I-ORG
zh:二	I-ORG

zh:这	O
zh:集	O
zh:的	O
zh:标	O
zh:题	O
zh:是	O
zh:西	O
zh:方	O
zh:婚	O
zh:礼	O
zh:习	O
zh:俗	O
zh:，	O
zh:其	O
zh:中	O
zh:“	O
zh:有	O
zh:蓝	O
zh:”	O
zh:和	O
zh:“	O
zh:有	O
zh:借	O
zh:”	O
zh:是	O
zh:第	B-ORG
zh:二	I-ORG
zh:季	I-ORG
zh:最	O
zh:后	O
zh:两	O
zh:集	O
zh:用	O
zh:于	O
zh:讲	O
zh:述	O
zh:莉	O
zh:莉	O
zh:和	O
zh:马	O
zh:修	O
zh:的	O
zh:婚	O
zh:礼	O
zh:。	O
zh:下	O
zh:一	O
zh:集	O
zh:标	O
zh:题	O
zh:则	O
zh:和	O
zh:本	O
zh:集	O
zh:标	O
zh:题	O
zh:相	O
zh:呼	O
zh:应	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:古	B-PER
zh:巨	I-PER
zh:基	I-PER

zh:#	O
zh:近	B-ORG
zh:地	I-ORG
zh:小	I-ORG
zh:行	I-ORG
zh:星	I-ORG
zh:追	I-ORG
zh:踪	I-ORG

zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:富	O
zh:宁	O
zh:縣	O
zh:#	O
zh:(	O
zh:越	O
zh:南	O
zh:)	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:（	O
zh:）	O
zh:，	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:5	O
zh:年	O
zh:成	O
zh:立	O
zh:，	O
zh:由	O
zh:三	B-LOC
zh:歧	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:的	O
zh:一	O
zh:部	O
zh:分	O
zh:分	O
zh:出	O
zh:建	O
zh:立	O
zh:，	O
zh:现	O
zh:在	O
zh:下	O
zh:辖	O
zh:1	O
zh:市	O
zh:镇	O
zh:，	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:公	O
zh:社	O
zh:。	O
zh:县	O
zh:城	O
zh:位	O
zh:于	O
zh:#	O
zh:P	O
zh:h	O
zh:ú	O
zh:#	O
zh:T	O
zh:h	O
zh:ị	O
zh:n	O
zh:h	O
zh:#	O
zh:。	O
zh:面	O
zh:积	O
zh:2	O
zh:5	O
zh:1	O
zh:平	O
zh:方	O
zh:千	O
zh:米	O
zh:，	O
zh:人	O
zh:口	O
zh:8	O
zh:4	O
zh:8	O
zh:6	O
zh:3	O
zh:人	O
zh:。	O
zh:车	O
zh:牌	O
zh:号	O
zh:9	O
zh:2	O
zh:-	O
zh:L	O
zh:1	O
zh:#	O
zh:X	O
zh:X	O
zh:X	O
zh:.	O
zh:X	O
zh:X	O
zh:#	O
zh:9	O
zh:2	O
zh:-	O
zh:H	O
zh:8	O
zh:#	O
zh:X	O
zh:X	O
zh:X	O
zh:X	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:壽	B-LOC
zh:南	I-LOC
zh:小	I-LOC
zh:沙	I-LOC
zh:丁	I-LOC
zh:魚	I-LOC

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:沙	B-ORG
zh:田	I-ORG
zh:站	I-ORG

zh:倫	B-ORG
zh:敦	I-ORG
zh:政	I-ORG
zh:治	I-ORG
zh:經	I-ORG
zh:濟	I-ORG
zh:學	I-ORG
zh:院	I-ORG
zh:博	O
zh:士	O
zh:班	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:N	B-ORG
zh:B	I-ORG
zh:C	I-ORG
zh:環	I-ORG
zh:球	I-ORG

zh:巫	B-LOC
zh:喙	I-LOC
zh:鱸	I-LOC
zh:（	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:M	O
zh:y	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:o	O
zh:p	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:c	O
zh:a	O
zh:#	O
zh:p	O
zh:h	O
zh:e	O
zh:n	O
zh:a	O
zh:x	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:）	O

zh:#	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:7	O
zh:3	O
zh:年	O
zh:4	O
zh:月	O
zh:1	O
zh:日	O
zh:：	O
zh:東	O
zh:京	O
zh:川	O
zh:越	O
zh:道	O
zh:路	O
zh:編	O
zh:入	O
zh:高	O
zh:速	O
zh:自	O
zh:動	O
zh:車	O
zh:國	O
zh:道	O
zh:的	O
zh:關	B-ORG
zh:越	I-ORG
zh:自	I-ORG
zh:動	I-ORG
zh:車	I-ORG
zh:道	I-ORG
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:耶	B-LOC
zh:内	I-LOC
zh:尔	I-LOC
zh:斯	I-LOC
zh:多	I-LOC
zh:夫	I-LOC

zh:紐	B-ORG
zh:約	I-ORG
zh:大	I-ORG
zh:都	I-ORG
zh:會	I-ORG

zh:白	B-LOC
zh:脸	I-LOC
zh:鳾	I-LOC
zh:#	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:S	O
zh:i	O
zh:t	O
zh:t	O
zh:a	O
zh:#	O
zh:l	O
zh:e	O
zh:u	O
zh:c	O
zh:o	O
zh:p	O
zh:s	O
zh:i	O
zh:s	O
zh:'	O
zh:'	O

zh:寶	B-ORG
zh:林	I-ORG
zh:邨	I-ORG
zh:寶	O
zh:儉	O
zh:樓	O

zh:西	B-LOC
zh:藏	I-LOC
zh:自	I-LOC
zh:治	I-LOC
zh:区	I-LOC
zh:江	B-LOC
zh:孜	I-LOC
zh:县	I-LOC

zh:#	O
zh:曹	B-PER
zh:永	I-PER
zh:廉	I-PER

zh:ヒ	O
zh:ゲ	O
zh:ド	O
zh:ラ	O
zh:イ	O
zh:バ	O
zh:ー	O
zh:的	O
zh:原	O
zh:创	O
zh:歌	O
zh:曲	O
zh:（	O
zh:由	O
zh:W	B-ORG
zh:i	I-ORG
zh:n	I-ORG
zh:d	I-ORG
zh:o	I-ORG
zh:w	I-ORG
zh:s	I-ORG
zh:#	O
zh:X	I-ORG
zh:P	I-ORG
zh:的	O
zh:效	O
zh:果	O
zh:音	O
zh:编	O
zh:配	O
zh:而	O
zh:成	O
zh:）	O

zh:內	B-LOC
zh:湖	I-LOC
zh:區	I-LOC

zh:L	O
zh:i	O
zh:函	O
zh:数	O
zh:为	O
zh:对	B-ORG
zh:数	I-ORG
zh:积	I-ORG
zh:分	I-ORG
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:莎	B-LOC
zh:阿	I-LOC
zh:南	I-LOC

zh:#	O
zh:系	O
zh:列	O
zh:反	O
zh:派	O
zh:母	O
zh:脑	O
zh:（	O
zh:M	O
zh:o	O
zh:t	O
zh:h	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:#	O
zh:B	O
zh:r	O
zh:a	O
zh:i	O
zh:n	O
zh:）	O
zh:在	O
zh:任	O
zh:天	O
zh:堂	O
zh:公	O
zh:司	O
zh:中	O
zh:也	O
zh:是	O
zh:原	O
zh:社	O
zh:长	O
zh:山	B-PER
zh:内	I-PER
zh:溥	I-PER
zh:的	O
zh:办	O
zh:公	O
zh:室	O
zh:代	O
zh:号	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:芝	B-ORG
zh:加	I-ORG
zh:哥	I-ORG
zh:小	I-ORG
zh:熊	I-ORG

zh:王	B-PER
zh:菲	I-PER

zh:M	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:e	O
zh:y	O
zh:b	O
zh:o	O
zh:o	O
zh:k	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:s	O
zh:支	O
zh:付	O
zh:系	O
zh:统	O
zh:是	O
zh:由	O
zh:M	O
zh:o	O
zh:n	O
zh:e	O
zh:y	O
zh:b	O
zh:o	O
zh:o	O
zh:k	O
zh:e	O
zh:r	O
zh:s	O
zh:有	O
zh:限	O
zh:公	O
zh:司	O
zh:拥	O
zh:有	O
zh:和	O
zh:经	O
zh:营	O
zh:的	O
zh:，	O
zh:其	O
zh:总	O
zh:部	O
zh:设	O
zh:在	O
zh:英	O
zh:国	O
zh:，	O
zh:公	O
zh:司	O
zh:注	O
zh:册	O
zh:为	O
zh:金	O
zh:融	O
zh:业	O
zh:务	O
zh:，	O
zh:受	O
zh:英	O
zh:国	O
zh:关	O
zh:税	O
zh:总	O
zh:署	O
zh:监	O
zh:管	O
zh:，	O
zh:并	O
zh:在	O
zh:英	O
zh:国	O
zh:金	O
zh:融	O
zh:服	O
zh:务	O
zh:管	O
zh:理	O
zh:局	O
zh:和	O
zh:欧	B-ORG
zh:盟	I-ORG
zh:许	O
zh:可	O
zh:的	O
zh:范	O
zh:围	O
zh:内	O
zh:进	O
zh:行	O
zh:操	O
zh:作	O
zh:。	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:2	O
zh:年	O
zh:，	O
zh:该	O
zh:系	O
zh:统	O
zh:被	O
zh:移	O
zh:入	O
zh:一	O
zh:个	O
zh:姐	O
zh:妹	O
zh:公	O
zh:司	O
zh:S	O
zh:k	O
zh:r	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:l	O
zh:有	O
zh:限	O
zh:公	O
zh:司	O
zh:（	O
zh:注	O
zh:册	O
zh:于	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:，	O
zh:使	O
zh:用	O
zh:相	O
zh:同	O
zh:的	O
zh:地	O
zh:址	O
zh:）	O
zh:并	O
zh:更	O
zh:名	O
zh:为	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:S	O
zh:k	O
zh:r	O
zh:i	O
zh:l	O
zh:l	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:#	O
zh:#	O
zh:。	O

zh:#	O
zh:张	B-PER
zh:文	I-PER
zh:岳	I-PER
zh:（	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:7	O
zh:年	O
zh:1	O
zh:0	O
zh:月	O
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:0	O
zh:9	O
zh:年	O
zh:1	O
zh:1	O
zh:月	O
zh:）	O

zh:新	B-LOC
zh:兴	I-LOC
zh:县	I-LOC

zh:明	O
zh:（	O
zh:3	O
zh:0	O
zh:歲	O
zh:）	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:阿	B-PER
zh:部	I-PER
zh:力	I-PER
zh:#	O
zh:飾	O
zh:演	O

zh:卡	B-ORG
zh:通	I-ORG
zh:頻	I-ORG
zh:道	I-ORG

zh:平	B-LOC
zh:壤	I-LOC

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:陶	B-ORG
zh:笛	I-ORG

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:馬	B-PER
zh:庫	I-PER
zh:斯	I-PER
zh:·	I-PER
zh:喬	I-PER
zh:丹	I-PER

zh:周	B-PER
zh:璇	I-PER

zh:巴	B-LOC
zh:西	I-LOC
zh:）	O

zh:上	O
zh:纽	O
zh:约	O
zh:湾	O
zh:曾	O
zh:在	O
zh:纽	O
zh:约	O
zh:市	O
zh:的	O
zh:贸	O
zh:易	O
zh:中	O
zh:扮	O
zh:演	O
zh:极	O
zh:重	O
zh:要	O
zh:角	O
zh:色	O
zh:。	O
zh:从	O
zh:进	O
zh:入	O
zh:上	O
zh:湾	O
zh:的	O
zh:客	O
zh:船	O
zh:上	O
zh:能	O
zh:看	O
zh:见	O
zh:自	B-ORG
zh:由	I-ORG
zh:女	I-ORG
zh:神	I-ORG
zh:像	I-ORG
zh:的	O
zh:第	O
zh:一	O
zh:瞥	O
zh:，	O
zh:这	O
zh:一	O
zh:幕	O
zh:成	O
zh:为	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:世	O
zh:纪	O
zh:末	O
zh:及	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:世	O
zh:纪	O
zh:初	O
zh:描	O
zh:绘	O
zh:移	O
zh:民	O
zh:感	O
zh:受	O
zh:的	O
zh:标	O
zh:志	O
zh:性	O
zh:画	O
zh:面	O
zh:。	O

zh:该	O
zh:片	O
zh:预	O
zh:算	O
zh:为	O
zh:5	O
zh:5	O
zh:0	O
zh:万	O
zh:美	O
zh:元	O
zh:，	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:周	O
zh:期	O
zh:为	O
zh:3	O
zh:5	O
zh:天	O
zh:。	O
zh:分	O
zh:别	O
zh:在	O
zh:洛	B-LOC
zh:杉	I-LOC
zh:矶	I-LOC
zh:、	O
zh:圣	O
zh:佩	O
zh:德	O
zh:罗	O
zh:和	O
zh:纽	B-LOC
zh:约	I-LOC
zh:取	O
zh:景	O
zh:。	O
zh:斯	O
zh:贝	O
zh:西	O
zh:说	O
zh:他	O
zh:们	O
zh:与	O
zh:帕	O
zh:明	O
zh:特	O
zh:瑞	O
zh:用	O
zh:5	O
zh:到	O
zh:6	O
zh:天	O
zh:的	O
zh:时	O
zh:间	O
zh:完	O
zh:成	O
zh:了	O
zh:审	O
zh:讯	O
zh:部	O
zh:分	O
zh:的	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:。	O
zh:这	O
zh:些	O
zh:镜	O
zh:头	O
zh:同	O
zh:时	O
zh:也	O
zh:是	O
zh:该	O
zh:片	O
zh:最	O
zh:初	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:的	O
zh:部	O
zh:分	O
zh:。	O
zh:警	O
zh:方	O
zh:指	O
zh:认	O
zh:部	O
zh:分	O
zh:的	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:由	O
zh:于	O
zh:演	O
zh:员	O
zh:不	O
zh:断	O
zh:说	O
zh:错	O
zh:台	O
zh:词	O
zh:而	O
zh:严	O
zh:重	O
zh:超	O
zh:时	O
zh:。	O
zh:编	O
zh:剧	O
zh:麦	O
zh:奎	O
zh:里	O
zh:会	O
zh:在	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:结	O
zh:束	O
zh:时	O
zh:询	O
zh:问	O
zh:演	O
zh:员	O
zh:有	O
zh:什	O
zh:么	O
zh:问	O
zh:题	O
zh:并	O
zh:协	O
zh:助	O
zh:简	O
zh:化	O
zh:台	O
zh:词	O
zh:。	O
zh:每	O
zh:当	O
zh:斯	O
zh:蒂	O
zh:芬	O
zh:·	O
zh:鲍	O
zh:德	O
zh:温	O
zh:回	O
zh:答	O
zh:，	O
zh:其	O
zh:他	O
zh:演	O
zh:员	O
zh:都	O
zh:会	O
zh:无	O
zh:法	O
zh:专	O
zh:注	O
zh:于	O
zh:演	O
zh:出	O
zh:角	O
zh:色	O
zh:。	O
zh:伯	O
zh:恩	O
zh:还	O
zh:记	O
zh:得	O
zh:当	O
zh:时	O
zh:他	O
zh:们	O
zh:经	O
zh:常	O
zh:在	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:间	O
zh:隙	O
zh:说	O
zh:笑	O
zh:，	O
zh:“	O
zh:当	O
zh:他	O
zh:们	O
zh:喊	O
zh:‘	O
zh:开	O
zh:拍	O
zh:’	O
zh:时	O
zh:，	O
zh:我	O
zh:们	O
zh:几	O
zh:乎	O
zh:无	O
zh:法	O
zh:继	O
zh:续	O
zh:演	O
zh:戏	O
zh:”	O
zh:。	O
zh:斯	O
zh:贝	O
zh:西	O
zh:也	O
zh:说	O
zh:有	O
zh:鲍	O
zh:德	O
zh:温	O
zh:和	O
zh:波	O
zh:拉	O
zh:克	O
zh:在	O
zh:场	O
zh:，	O
zh:最	O
zh:难	O
zh:的	O
zh:就	O
zh:是	O
zh:在	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:间	O
zh:隙	O
zh:保	O
zh:持	O
zh:不	O
zh:笑	O
zh:。	O
zh:这	O
zh:些	O
zh:人	O
zh:的	O
zh:目	O
zh:标	O
zh:就	O
zh:是	O
zh:要	O
zh:让	O
zh:平	O
zh:时	O
zh:一	O
zh:脸	O
zh:严	O
zh:肃	O
zh:的	O
zh:伯	O
zh:恩	O
zh:笑	O
zh:起	O
zh:来	O
zh:。	O
zh:整	O
zh:个	O
zh:上	O
zh:午	O
zh:，	O
zh:他	O
zh:们	O
zh:都	O
zh:让	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:无	O
zh:法	O
zh:顺	O
zh:利	O
zh:进	O
zh:行	O
zh:。	O
zh:午	O
zh:餐	O
zh:时	O
zh:，	O
zh:大	O
zh:感	O
zh:沮	O
zh:丧	O
zh:的	O
zh:辛	O
zh:格	O
zh:狠	O
zh:狠	O
zh:训	O
zh:斥	O
zh:了	O
zh:五	O
zh:人	O
zh:，	O
zh:而	O
zh:当	O
zh:电	O
zh:影	O
zh:继	O
zh:续	O
zh:开	O
zh:拍	O
zh:时	O
zh:，	O
zh:演	O
zh:员	O
zh:们	O
zh:仍	O
zh:然	O
zh:在	O
zh:每	O
zh:个	O
zh:间	O
zh:隙	O
zh:继	O
zh:续	O
zh:说	O
zh:笑	O
zh:。	O
zh:伯	O
zh:恩	O
zh:回	O
zh:忆	O
zh:道	O
zh:，	O
zh:“	O
zh:最	O
zh:终	O
zh:布	O
zh:莱	O
zh:恩	O
zh:（	O
zh:辛	O
zh:格	O
zh:）	O
zh:在	O
zh:影	O
zh:片	O
zh:中	O
zh:使	O
zh:用	O
zh:了	O
zh:我	O
zh:们	O
zh:在	O
zh:某	O
zh:个	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:间	O
zh:隙	O
zh:说	O
zh:笑	O
zh:的	O
zh:镜	O
zh:头	O
zh:”	O
zh:。	O
zh:辛	O
zh:格	O
zh:和	O
zh:剪	O
zh:辑	O
zh:师	O
zh:约	O
zh:翰	O
zh:·	O
zh:奥	O
zh:特	O
zh:曼	O
zh:将	O
zh:拍	O
zh:摄	O
zh:间	O
zh:隙	O
zh:的	O
zh:镜	O
zh:头	O
zh:剪	O
zh:辑	O
zh:在	O
zh:一	O
zh:起	O
zh:，	O
zh:并	O
zh:保	O
zh:留	O
zh:了	O
zh:里	O
zh:面	O
zh:的	O
zh:幽	O
zh:默	O
zh:内	O
zh:容	O
zh:，	O
zh:以	O
zh:此	O
zh:反	O
zh:映	O
zh:角	O
zh:色	O
zh:之	O
zh:间	O
zh:的	O
zh:紧	O
zh:密	O
zh:关	O
zh:系	O
zh:。	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:朔	B-LOC
zh:城	I-LOC
zh:区	I-LOC

zh:#	O
zh:莱	B-PER
zh:昂	I-PER
zh:·	I-PER
zh:布	I-PER
zh:鲁	I-PER
zh:姆	I-PER

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:澳	B-LOC
zh:龜	I-LOC
zh:屬	I-LOC

zh:半	B-ORG
zh:熟	I-ORG
zh:宣	I-ORG
zh:言	I-ORG

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:比	B-LOC
zh:得	I-LOC
zh:哥	I-LOC
zh:什	I-LOC

zh:#	O
zh:刘	B-PER
zh:劲	I-PER

zh:#	O
zh:小	B-LOC
zh:田	I-LOC
zh:郡	I-LOC

zh:#	O
zh:萨	B-LOC
zh:拉	I-LOC
zh:曼	I-LOC
zh:卡	I-LOC

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:信	B-ORG
zh:阳	I-ORG
zh:农	I-ORG
zh:林	I-ORG
zh:学	I-ORG
zh:院	I-ORG

zh:#	O
zh:梁	B-PER
zh:光	I-PER
zh:烈	I-PER
zh:#	O
zh:上	O
zh:将	O
zh:#	O
zh:-	O
zh:#	O
zh:第	O
zh:十	O
zh:一	O
zh:届	O
zh:国	O
zh:务	O
zh:委	O
zh:员	O

zh:加	B-PER
zh:藤	I-PER
zh:高	I-PER
zh:明	I-PER

zh:#	O
zh:主	O
zh:題	O
zh:曲	O
zh:：	O
zh:虎	B-ORG
zh:魚	I-ORG
zh:組	I-ORG
zh:「	O
zh:不	O
zh:協	O
zh:調	O
zh:的	O
zh:運	O
zh:動	O
zh:員	O
zh:H	O
zh:i	O
zh:g	O
zh:h	O
zh:」	O

zh:N	O
zh:1	O
zh:5	O
zh:號	O
zh:深	O
zh:宵	O
zh:巴	O
zh:士	O
zh:，	O
zh:往	O
zh:溫	B-LOC
zh:哥	I-LOC
zh:華	I-LOC
zh:市	I-LOC
zh:中	I-LOC
zh:心	I-LOC
zh:方	O
zh:向	O

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:逸	B-ORG
zh:東	I-ORG
zh:邨	I-ORG

zh:有	O
zh:許	O
zh:多	O
zh:I	B-ORG
zh:S	I-ORG
zh:O	I-ORG
zh:的	O
zh:標	O
zh:準	O
zh:和	O
zh:蔬	O
zh:菜	O
zh:及	O
zh:水	O
zh:果	O
zh:有	O
zh:關	O
zh:。	O
zh:I	O
zh:S	O
zh:O	O
zh:#	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:9	O
zh:1	O
zh:-	O
zh:1	O
zh::	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:8	O
zh:2	O
zh:列	O
zh:出	O
zh:6	O
zh:1	O
zh:種	O
zh:蔬	O
zh:菜	O
zh:的	O
zh:學	O
zh:名	O
zh:，	O
zh:及	O
zh:其	O
zh:在	O
zh:英	O
zh:文	O
zh:、	O
zh:法	O
zh:文	O
zh:及	O
zh:俄	O
zh:文	O
zh:的	O
zh:名	O
zh:稱	O
zh:。	O
zh:I	O
zh:S	O
zh:O	O
zh:#	O
zh:6	O
zh:7	O
zh:.	O
zh:0	O
zh:8	O
zh:0	O
zh:.	O
zh:2	O
zh:0	O
zh:則	O
zh:包	O
zh:括	O
zh:了	O
zh:蔬	O
zh:菜	O
zh:的	O
zh:運	O
zh:送	O
zh:、	O
zh:儲	O
zh:存	O
zh:以	O
zh:及	O
zh:其	O
zh:衍	O
zh:生	O
zh:產	O
zh:品	O
zh:。	O

zh:上	B-LOC
zh:水	I-LOC

zh:#	O
zh:阿	B-LOC
zh:帕	I-LOC
zh:契	I-LOC
zh:縣	I-LOC
zh:，	O
zh:美	O
zh:國	O
zh:亞	O
zh:利	O
zh:桑	O
zh:那	O
zh:州	O
zh:東	O
zh:北	O
zh:部	O
zh:的	O
zh:一	O
zh:個	O
zh:縣	O

zh:1	O
zh:8	O
zh:4	O
zh:0	O
zh:年	O
zh:新	B-LOC
zh:莊	I-LOC
zh:閩	O
zh:粵	O
zh:械	O
zh:鬥	O

zh:R	O
zh:E	O
zh:D	O
zh:I	O
zh:R	O
zh:E	O
zh:C	O
zh:T	O
zh:#	O
zh:中	B-ORG
zh:国	I-ORG
zh:邮	I-ORG
zh:政	I-ORG
zh:航	I-ORG
zh:空	I-ORG

zh:r	O
zh:e	O
zh:d	O
zh:i	O
zh:r	O
zh:e	O
zh:c	O
zh:t	O
zh:#	O
zh:拉	B-PER
zh:里	I-PER
zh:·	I-PER
zh:金	I-PER

zh:賀	B-PER
zh:軍	I-PER
zh:翔	I-PER
zh:張	B-PER
zh:鈞	I-PER
zh:甯	I-PER

zh:有	O
zh:理	O
zh:簇	O
zh:有	O
zh:一	O
zh:個	O
zh:有	O
zh:用	O
zh:的	O
zh:性	O
zh:質	O
zh:：	O
zh:若	O
zh:#	O
zh:#	O
zh:非	O
zh:有	B-ORG
zh:限	I-ORG
zh:域	I-ORG
zh:，	O
zh:#	O
zh:是	O
zh:#	O
zh:-	O
zh:有	O
zh:理	O
zh:簇	O
zh:，	O
zh:則	O
zh:#	O
zh:#	O
zh:在	O
zh:#	O
zh:#	O
zh:中	O
zh:稠	O
zh:密	O
zh:。	O

zh:重	O
zh:定	O
zh:向	O
zh:#	O
zh:米	B-ORG
zh:贊	I-ORG
zh:比	I-ORG
zh:體	I-ORG
zh:育	I-ORG
zh:會	I-ORG

zh:李	B-PER
zh:陣	I-PER
zh:郁	I-PER

zh:#	O
zh:0	O
zh:7	O
zh:：	O
zh:“	O
zh:W	B-ORG
zh:h	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:r	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:#	O
zh:D	I-ORG
zh:o	I-ORG
zh:#	O
zh:B	I-ORG
zh:r	I-ORG
zh:o	I-ORG
zh:k	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:n	I-ORG
zh:#	O
zh:H	I-ORG
zh:e	I-ORG
zh:a	I-ORG
zh:r	I-ORG
zh:t	I-ORG
zh:s	I-ORG
zh:#	O
zh:G	I-ORG
zh:o	I-ORG
zh:”	O
zh:【	O
zh:2	O
zh:週	O
zh:】	O
zh:'	O
zh:'	O
zh:1	O
zh:9	O
zh:8	O
zh:8	O
zh:.	O
zh:4	O
zh:.	O
zh:2	O
zh:3	O
zh:'	O
zh:'	O
