ca:Ministeri	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Justícia	I-PER
ca:d'Espanya	I-PER

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Veneçuela	B-LOC
ca:.	O

ca:Pic	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Molières	I-LOC

ca:Cercle	B-ORG
ca:Athlétique	I-ORG
ca:Spora	I-ORG
ca:Luxemburg	I-ORG

ca:Caroline	B-PER
ca:Wozniacki	I-PER
ca:''	O
ca:(	O
ca:Semifinals	O
ca:)	O
ca:''	O

ca:Pier	B-PER
ca:Paolo	I-PER
ca:Pasolini	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Serguei	B-PER
ca:Rublevski	I-PER
ca:''	O
ca:'	O
ca:1½–½	O
ca:Mikhaïl	B-PER
ca:Gurévitx	I-PER

ca:Centropus	B-LOC
ca:grillii	I-LOC
ca:''	O
ca:.	O

ca:Estadi	B-ORG
ca:Ecopa	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Shizuoka	I-ORG

ca:Talp	B-LOC
ca:musaranya	I-LOC
ca:gràcil	I-LOC

ca:Chastèunòu	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Vernons	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Phil	B-PER
ca:Hill	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Julie	B-PER
ca:Christie	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Agonopsis	B-LOC
ca:chiloensis	I-LOC
ca:''	O

ca:Orde	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Sant	I-ORG
ca:Benet	I-ORG

ca:''Silencio	O
ca:sepulcral	O
ca:''	O
ca:,	O
ca:Soziedad	B-ORG
ca:Alkoholika	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Suzuki	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Central	B-ORG
ca:Park	I-ORG
ca:Zoo	I-ORG

ca:''	O
ca:Carcharhinus	B-LOC
ca:amblyrhynchoides	I-LOC
ca:''	O

ca:Ròcalaura	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Sent	I-LOC
ca:Aubin	I-LOC

ca:Oswald	B-PER
ca:Bruce	I-PER
ca:Cooper	I-PER

ca:Airbus	B-ORG
ca:dobla	O
ca:la	O
ca:producció	O
ca:a	O
ca:Europa	B-LOC
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:CP	B-ORG
ca:VILANOVA	I-ORG

ca:Koninklijke	B-ORG
ca:Sportkring	I-ORG
ca:Beveren	I-ORG

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:al	O
ca:Japó	B-LOC
ca:,	O
ca:les	O
ca:Filipines	B-LOC
ca:i	O
ca:Indonèsia	B-LOC
ca:.	O

ca:Sant	B-LOC
ca:Joan	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Vilatorrada	I-LOC
ca:(	O
ca:10.064	O
ca:hab	O
ca:.	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Nova	B-LOC
ca:Guinea	I-LOC
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Silver	B-LOC
ca:Lake	I-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Florida	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Valentino	B-PER
ca:Rossi	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:El	O
ca:govern	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Hitler	I-PER
ca:va	O
ca:decidir	O
ca:l'organització	O
ca:d'un	O
ca:referèndum.„§	O
ca:2	O
ca:.	O

ca:Regne	B-ORG
ca:Reunificat	I-ORG
ca:d'Àrnor	I-ORG
ca:i	I-ORG
ca:Góndor	I-ORG

ca:La	B-ORG
ca:llei	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Ueki	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Juazeiro	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Carrera	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:equip	I-ORG
ca:ciclista	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Pitta	B-LOC
ca:maxima	I-LOC
ca:''	O
ca:.	O

ca:Jan	B-PER
ca:Smejkal	I-PER
ca:(	O
ca:1r	O
ca:)	O

ca:Waking	B-ORG
ca:the	I-ORG
ca:Fallen	I-ORG

ca:''	O
ca:Cyprinella	B-LOC
ca:formosa	I-LOC
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Frank	B-PER
ca:Sinatra	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Ortalis	B-LOC
ca:araucuan	I-LOC
ca:''	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Rubens	B-PER
ca:Barrichello	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Federació	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Bòsnia	I-LOC
ca:i	I-LOC
ca:Hercegovina	I-LOC

ca:3a	O
ca:etapa	O
ca:(	O
ca:Tony	B-PER
ca:Martin	I-PER
ca:)	O

ca:===	O
ca:System	B-ORG
ca:of	I-ORG
ca:a	I-ORG
ca:Down	I-ORG
ca:===	O

ca:Rigoberto	B-PER
ca:Urán	I-PER
ca:(	O
ca:)	O
ca:va	O
ca:atacar	O
ca:poc	O
ca:després	O
ca:,	O
ca:marxant	O
ca:en	O
ca:solitari	O
ca:cap	O
ca:a	O
ca:l'arribada	O
ca:,	O
ca:mentre	O
ca:l	O
ca:'	O
ca:passava	O
ca:a	O
ca:liderar	O
ca:els	O
ca:grup	O
ca:dels	O
ca:favorits	O
ca:.	O

ca:''	O
ca:Rhinopias	B-LOC
ca:frondosa	I-LOC
ca:''	O

ca:Actualment	O
ca:s'exhibeix	O
ca:en	O
ca:el	O
ca:Museu	B-ORG
ca:Arqueològic	I-ORG
ca:Nacional	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Nàpols	I-ORG
ca:.	O

ca:Sistema	B-ORG
ca:Imperial	I-ORG
ca:d'Unitats	I-ORG

ca:Gómez	B-PER
ca:6	O
ca:-	O
ca:2	O
ca:gols	O

ca:Dinastia	B-ORG
ca:wattàssida	I-ORG
ca:(	O
ca:1472-1554	O
ca:)	O

ca:====	O
ca:El	B-LOC
ca:Racó	I-LOC
ca:d'Ademús	I-LOC
ca:====	O

ca:===	O
ca:Felip	B-PER
ca:V	I-PER
ca:d'Espanya	I-PER
ca:===	O

ca:Francisco	B-PER
ca:José	I-PER
ca:Rodrigues	I-PER
ca:da	I-PER
ca:Costa	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Hug	B-PER
ca:III	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Borgonya	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Lliga	B-ORG
ca:andorrana	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:futbol	I-ORG

ca:Papa	B-PER
ca:Lleó	I-PER
ca:VII	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Estat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Bahia	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:També	O
ca:l'esmenta	O
ca:Galè	B-PER
ca:(	O
ca:''Galenus	O
ca:''	O
ca:,	O
ca:''De	O
ca:Compos	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Helen	B-PER
ca:Prejean	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Policlet	B-PER
ca:el	I-PER
ca:Jove	I-PER

ca:Esquirol	B-LOC
ca:pigmeu	I-LOC
ca:d'orelles	I-LOC
ca:negres	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Venstre	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Itàlia]]	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Gaetano	B-PER
ca:Belloni	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Aiguranda	B-LOC
ca:e	I-LOC
ca:Gardaduelh	I-LOC

ca:Josep	B-PER
ca:Antoni	I-PER
ca:Coderch	I-PER
ca:i	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Sentmenat	I-PER

ca:Vincenzo	B-PER
ca:Nibali	I-PER
ca:(	O
ca:)	O
ca:va	O
ca:ser	O
ca:un	O
ca:dels	O
ca:més	O
ca:actius	O
ca:entre	O
ca:els	O
ca:favorits	O
ca:,	O
ca:mentre	O
ca:els	O
ca:escapats	O
ca:perdien	O
ca:unitats	O
ca:i	O
ca:temps	O
ca:respecte	O
ca:al	O
ca:líder	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Georges	B-PER
ca:Ronsse	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Hug	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Vermandois	I-ORG
ca:(	O
ca:1057-1102	O
ca:)	O

ca:**C	O
ca:Yao	B-PER
ca:Ming	I-PER
ca:-	O
ca:Houston	B-ORG
ca:Rockets	I-ORG

ca:Giacomo	B-PER
ca:Agostini	I-PER
ca:(	O
ca:MV	B-ORG
ca:Agusta	I-ORG
ca:)	O

ca:''2.-	O
ca:Equació	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:continuïtat	I-ORG
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Lorenzo	B-PER
ca:Bandini	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Alguns	O
ca:dels	O
ca:pobles	O
ca:que	O
ca:mentenen	O
ca:la	O
ca:tradició	O
ca:són	O
ca:Villena	B-LOC
ca:o	O
ca:Biar	B-LOC
ca:,	O
ca:que	O
ca:comparteixen	O
ca:la	O
ca:mateixa	O
ca:figura	O
ca:històricament	O
ca:.	O

ca:(	O
ca:Lliga	B-ORG
ca:Alemanya	I-ORG
ca:)	O

ca:6a	O
ca:etapa	O
ca:(	O
ca:Jens	B-PER
ca:Voigt	I-PER
ca:)	O

ca:Chaim	B-PER
ca:Weizmann	I-PER
ca:(	O
ca:1874–1953	O
ca:)	O
ca:primer	O
ca:President	B-ORG
ca:d'Israel	I-ORG
ca:.	O

ca:Tunísia	B-LOC
ca:classificat	O
ca:com	O
ca:a	O
ca:organitzador	O
ca:,	O
ca:reemplaçant	O
ca:l'organitzador	O
ca:original	O
ca:Zaire	B-ORG
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Mika	B-PER
ca:Salo	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:**	O
ca:''Lanciers	O
ca:''	O
ca:,	O
ca:avui	O
ca:Akiaki	B-LOC

ca:Sent	B-LOC
ca:Andiòu	I-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Clèrguemòrt	I-LOC

ca:Inversor	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:electrònica	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Billie	B-PER
ca:Jean	I-PER
ca:King	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Corea	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Sud	I-LOC

ca:William	B-PER
ca:Blake	I-PER
ca:(	O
ca:1757-1827	O
ca:)	O

ca:Sant	B-LOC
ca:Benesech	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Carmauç	I-LOC

ca:``	O
ca:Vull	O
ca:estar	O
ca:amb	O
ca:tu	O
ca:''	O
ca:-	O
ca:Els	B-ORG
ca:Catarres	I-ORG

ca:1964-65	O
ca:Detroit	B-ORG
ca:Red	I-ORG
ca:Wings	I-ORG

ca:Allí	O
ca:el	O
ca:reben	O
ca:Helena	B-PER
ca:i	O
ca:Menelau	B-PER
ca:.	O

ca:(	O
ca:executat	O
ca:per	O
ca:Calígula	B-PER
ca:)	O

ca:***	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Rafael	B-PER
ca:Ferrer	I-PER
ca:''	O
ca:'	O
ca:,	O
ca:diverses	O
ca:persones	O

ca:Joan	B-PER
ca:Alcover	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Maspons	I-PER

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Washington	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Maine	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Rutilus	B-ORG
ca:frisii	I-ORG
ca:''	O

ca:''	O
ca:Israel	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:MADOZ	B-PER
ca:,	I-PER
ca:Pascual	I-PER
ca:.	O

ca:Superman]]	O
ca:''	O
ca:)	O
ca:,	O
ca:Christopher	B-PER
ca:Reeve	I-PER

ca:Ana	B-PER
ca:María	I-PER
ca:Matute	I-PER
ca:Ausejo	I-PER

ca:Vicent	B-PER
ca:López	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Portaña	I-PER

ca:Sigui	O
ca:''G	O
ca:''	O
ca:un	O
ca:grup	B-ORG
ca:.	O

ca:Casillas	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Còria	I-LOC

ca:***	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Midway	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Kentucky	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Tropheus	B-LOC
ca:duboisi	I-LOC
ca:''	O

ca:Raül	B-PER
ca:Romeva	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Rueda	I-PER

ca:***	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Cambra	B-ORG
ca:dels	I-ORG
ca:Comuns	I-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Canadà	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Loriculus	B-LOC
ca:tener	I-LOC
ca:''	O
ca:.	O

ca:Luci	B-PER
ca:Manli	I-PER
ca:Acidí	I-PER
ca:Fulvià	I-PER

ca:L'Hospitalet	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Llobregat	I-LOC
ca:,	O
ca:el	O
ca:Barcelonès	B-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Felipe	B-PER
ca:Massa	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Montaut	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Erau	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Abd-Al·lah	B-PER
ca:ibn	I-PER
ca:Ubayy	I-PER
ca:''	O
ca:'	O
ca:,	O
ca:cap	O
ca:dels	O
ca:munafikun	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:7	O
ca:Lligues	B-ORG
ca:espanyoles	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O
ca:(	O
ca:1987-88	O
ca:,	O
ca:1988-89	O
ca:,	O
ca:1989-90	O
ca:,	O
ca:1991-92	O
ca:,	O
ca:1992-93	O
ca:,	O
ca:1993-94	O
ca:,	O
ca:1997-98	O
ca:)	O

ca:-	O
ca:Glasgow	B-LOC
ca:(	O
ca:Escòcia	B-LOC
ca:)	O

ca:**	O
ca:1r	O
ca:a	O
ca:Amstel	B-ORG
ca:Gold	I-ORG
ca:Race	I-ORG

ca:Warlaing	B-LOC
ca:'	O
ca:''	O
ca:>	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Brillon	B-LOC

ca:Flavio	B-PER
ca:Anastasia	I-PER
ca:Luca	B-PER
ca:Colombo	I-PER
ca:Gianfranco	B-PER
ca:Contri	I-PER

ca:''	O
ca:Triplophysa	B-LOC
ca:microps	I-LOC
ca:''	O

ca:Sauviac	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Alta	I-LOC
ca:Viena	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Minussinsk	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:ciutat	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Ratpenat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:ferradura	I-LOC
ca:pigmeu	I-LOC

ca:US	B-ORG
ca:Coutras	I-ORG
ca:RH	I-ORG
ca:(	O
ca:Coutras	B-LOC
ca:)	O

ca:La	B-LOC
ca:Pobla	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Segur	I-LOC

ca:**	O
ca:Bakú	B-LOC
ca:(	O
ca:ambaixada	O
ca:)	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:Mar	B-LOC
ca:d'Okhotsk	I-LOC
ca:.	O

ca:El	B-LOC
ca:Camp	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:l'Arpa	I-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Clot	I-LOC

ca:Johan	B-PER
ca:Museeuw	I-PER
ca:(	O
ca:16è	O
ca:)	O

ca:Metropolitan	B-ORG
ca:Police	I-ORG
ca:Service	I-ORG

ca:Núria	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Gispert	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Català	I-PER

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Etiòpia	B-LOC
ca:.	O

ca:Cañas	B-PER
ca:32	O
ca:-	O
ca:2	O
ca:gols	O

ca:Església	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Santa	I-ORG
ca:Anna	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Vílnius	I-ORG

ca:''	O
ca:Alepes	B-LOC
ca:djedaba	I-LOC
ca:''	O

ca:Spokane	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Washington	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Vall	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Núria	I-LOC
ca:(	I-LOC
ca:estació	I-LOC
ca:d'esquí	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:My	B-ORG
ca:Boss	I-ORG
ca:My	B-ORG
ca:Hero	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:sèrie	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Alain	B-PER
ca:Prost	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Àfrica	B-LOC
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Ucraïna	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Greg	B-PER
ca:LeMond	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:***	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Argos	B-LOC
ca:d'Acaia	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O
ca:,	O
ca:ciutat	O
ca:Acaia	B-ORG

ca:Jarabe	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Palo	I-ORG

ca:Odet	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Foix	I-PER

ca:Els	O
ca:únics	O
ca:espècimens	O
ca:supervivents	O
ca:són	O
ca:tots	O
ca:autòctons	O
ca:Austràlia	B-LOC
ca:i	O
ca:Tasmània	B-LOC
ca:,	O
ca:tot	O
ca:i	O
ca:que	O
ca:hi	O
ca:ha	O
ca:proves	O
ca:que	O
ca:van	O
ca:arribar	O
ca:a	O
ca:viure	O
ca:a	O
ca:més	O
ca:llocs	O
ca:.	O

ca:''	O
ca:Labeo	B-LOC
ca:baldasseronii	I-LOC
ca:''	O
ca:-	O

ca:You	B-ORG
ca:Can	I-ORG
ca:Count	I-ORG
ca:on	I-ORG
ca:Me	I-ORG
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Alain	B-PER
ca:Prost	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Partit	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Coalició	I-ORG
ca:Nacional	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Puffinus	B-LOC
ca:baroli	I-LOC
ca:''	O

ca:EB-B]]	O
ca:/	O
ca:Aralar	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Juan	B-PER
ca:Martínez	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Recalde	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Schizothorax	B-LOC
ca:heterochilus	I-LOC
ca:''	O

ca:A.A.	O
ca:Balkema	O
ca:,	O
ca:Rotterdam	B-LOC
ca:.	O

ca:Cantons	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Suïssa	I-LOC

ca:Es	O
ca:disputa	O
ca:entre	O
ca:Košice	B-LOC
ca:(	O
ca:Eslovàquia	B-LOC
ca:)	O
ca:i	O
ca:Miskolc	B-LOC
ca:(	O
ca:Hongria	B-LOC
ca:)	O
ca:.	O

ca:Partit	B-ORG
ca:Nacional	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Nova	I-ORG
ca:Zelanda	I-ORG

ca:Saint-Etienne	B-LOC
ca:,	O
ca:212	O
ca:km	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Guillermo	B-PER
ca:Vilas	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:Xina	B-LOC
ca:.	O

ca:Helen	B-PER
ca:Sawyer	I-PER
ca:Hogg	I-PER

ca:Publi	B-PER
ca:Rutili	I-PER
ca:Ruf	I-PER

ca:Britney	B-PER
ca:Spears	I-PER
ca:(	O
ca:38	O
ca:milions	O
ca:)	O

ca:Unitats	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:mesura	I-ORG
ca:romanes	I-ORG

ca:Cos	B-ORG
ca:Nacional	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Policia	I-ORG

ca:Bejbl	B-PER
ca:33	O
ca:-	O
ca:2	O
ca:gols	O

ca:«	O
ca:Difusió	O
ca:»	O
ca:}	O
ca:,	O
ca:Kōdansha	B-ORG
ca:1992-1999	O
ca:,	O
ca:2	O
ca:toms	O
ca:.	O

ca:2	B-ORG
ca:+	I-ORG
ca:2	B-ORG
ca:=	I-ORG
ca:5	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:cançó	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Caterina	B-PER
ca:Mieras	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Barceló	I-PER

ca:3	O
ca:(	O
ca:Peter	B-PER
ca:Sagan	I-PER
ca:)	O

ca:Fava	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Sant	I-LOC
ca:Ignasi	I-LOC

ca:Miquel	B-PER
ca:VI	I-PER
ca:(	O
ca:1475–1477	O
ca:)	O

ca:Pentàgon	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:polígon	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Cort	B-ORG
ca:Suprema	I-ORG
ca:dels	I-ORG
ca:Estats	I-ORG
ca:Units	I-ORG

ca:Després	O
ca:es	O
ca:va	O
ca:traslladar	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:Universitat	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Colorado	I-ORG
ca:a	I-ORG
ca:Boulder	I-ORG
ca:,	O
ca:on	O
ca:va	O
ca:romandre	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:facultat	O
ca:fins	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:seva	O
ca:mort	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Alicia	B-PER
ca:Vikander	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Centre	B-ORG
ca:d'Esports	I-ORG
ca:Sabadell	I-ORG
ca:Futbol	I-ORG
ca:Club	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:femení	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:El	O
ca:seu	O
ca:caràcter	O
ca:i	O
ca:la	O
ca:seva	O
ca:forma	O
ca:d'exercir	O
ca:el	O
ca:poder	O
ca:es	O
ca:va	O
ca:manifestar	O
ca:aviat	O
ca:molt	O
ca:agressiva	O
ca:i	O
ca:portant	O
ca:a	O
ca:terme	O
ca:una	O
ca:àmplia	O
ca:repressió	O
ca:contra	O
ca:qualsevol	O
ca:amenaça	O
ca:al	O
ca:seu	O
ca:poder	O
ca:,	O
ca:tornant-se	O
ca:la	O
ca:situació	O
ca:a	O
ca:Transsilvània	B-LOC
ca:molt	O
ca:inestable	O
ca:.	O

ca:Jean	B-PER
ca:Rey	I-PER
ca:(	O
ca:1902-1983	O
ca:)	O
ca:,	O
ca:President	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Comissió	I-LOC
ca:Europea	I-LOC

ca:Quiosc	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Tzitzis	I-ORG

ca:Dallol	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:volcà	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Mariscal	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Reial	I-ORG
ca:Força	I-ORG
ca:Aèria	I-ORG

ca:Cultura	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Hallstatt	I-ORG

ca:Ciceró	B-PER
ca:empra	O
ca:el	O
ca:terme	O
ca:com	O
ca:un	O
ca:insult	O
ca:.	O

ca:Romania	B-ORG
ca:(	O
ca:4	O
ca:)	O

ca:Mestre	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Pedret	I-PER

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Jorge	B-PER
ca:Daniel	I-PER
ca:Martínez	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Pseudophoxinus	B-LOC
ca:maeandri	I-LOC
ca:''	O

ca:PBC	B-ORG
ca:CSKA	I-ORG
ca:Moscou	I-ORG

ca:Ideal	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:matemàtiques	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:''La	O
ca:Machaquito	O
ca:''	O
ca:(	O
ca:en	O
ca:col·laboració	O
ca:amb	O
ca:Gerónimo	B-PER
ca:Giménez	I-PER
ca:)	O
ca:.	O

ca:Universitat	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Princeton	I-ORG

ca:Elliott	B-PER
ca:Gould	I-PER
ca:com	O
ca:a	O
ca:El	O
ca:Profesor	O
ca:,	O
ca:episodi	O
ca:4	O

ca:''	O
ca:Aegithina	B-LOC
ca:lafresnayei	I-LOC
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Trenhotel	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Jordan]]	O
ca:-	O
ca:Peugeot	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Fou	O
ca:fortificada	O
ca:per	O
ca:Justinià	B-PER
ca:I	I-PER
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:David	B-PER
ca:Guetta	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Mascarans	B-LOC
ca:e	I-LOC
ca:Haron	I-LOC

ca:Léopold	B-PER
ca:Sédar	I-PER
ca:Senghor	I-PER

ca:Kennel	B-ORG
ca:Club	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:Regne	I-ORG
ca:Unit	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:**	O
ca:Acanthoplesiops	B-LOC
ca:naka	I-LOC
ca:''	O
ca:.	O

ca:Eleccions	B-ORG
ca:al	I-ORG
ca:Parlament	I-ORG
ca:Escocès	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:2011	I-ORG

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Montezuma	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Indiana	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Cant	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:les	I-ORG
ca:balenes	I-ORG

ca:Voivodat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Łódź	I-LOC

ca:3a	O
ca:(	O
ca:Michael	B-PER
ca:Matthews	I-PER
ca:)	O

ca:''	O
ca:Ranzania	B-LOC
ca:laevis	I-LOC
ca:''	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:les	O
ca:Bahames	B-LOC
ca:.	O

ca:Partit	B-ORG
ca:Catòlic	I-ORG
ca:Romà	I-ORG
ca:dels	I-ORG
ca:Països	I-ORG
ca:Baixos	I-ORG
ca:(	O
ca:RKPN	O
ca:)	O

ca:Banc	B-ORG
ca:Central	I-ORG
ca:Europeu	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Serena	B-PER
ca:Williams	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Duque	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Caxias	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Castell	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Sant	I-ORG
ca:Jordi	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Lisboa	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Venstre	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Universitat	B-ORG
ca:Estatal	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Michigan	I-ORG

ca:La	B-LOC
ca:Ròcha	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Fait	I-LOC

ca:``	O
ca:Walking	B-ORG
ca:in	I-ORG
ca:My	I-ORG
ca:Shoes	I-ORG
ca:''	O

ca:Vibració	B-ORG
ca:d'una	I-ORG
ca:membrana	I-ORG
ca:circular	I-ORG

ca:''	O
ca:Labeo	B-LOC
ca:lunatus	I-LOC
ca:''	O
ca:-	O

ca:Partit	B-ORG
ca:Socialista	I-ORG
ca:Unificat	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Catalunya	I-ORG

ca:Fritz	B-PER
ca:Gygli	I-PER
ca:,	O
ca:Hans	B-PER
ca:Johner	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Ségolène	B-PER
ca:Royal	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Flandes	B-LOC
ca:per	O
ca:a	O
ca:Països	B-LOC
ca:Baixos	I-LOC
ca:espanyols	I-LOC

ca:Estació	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:trens	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Lorentzweiler	I-ORG

ca:era	O
ca:el	O
ca:lloc	O
ca:on	O
ca:s'ubicava	O
ca:el	O
ca:Temple	B-ORG
ca:d'Àrtemis	I-ORG

ca:Estany	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Thau	I-LOC

ca:'	B-PER
ca:''	I-PER
ca:Prim	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Prats	I-PER
ca:,	I-PER
ca:Joan	I-PER
ca:''	I-PER
ca:'	B-PER
ca:.	O

ca:''	O
ca:'8	O
ca:Escena	O
ca:marinera	O
ca:,	O
ca:Recitatiu	O
ca:i	O
ca:Barcarola	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Frederic	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Luna	I-PER

ca:''Nana	O
ca:''	O
ca:(	O
ca:tradicional	O
ca:/	O
ca:M.Falla	B-PER
ca:)	O

ca:Es	O
ca:va	O
ca:criar	O
ca:a	O
ca:Minneapolis	B-LOC
ca:,	O
ca:i	O
ca:ja	O
ca:als	O
ca:nou	O
ca:anys	O
ca:va	O
ca:començar	O
ca:a	O
ca:actuar	O
ca:en	O
ca:produccions	O
ca:teatrals	O
ca:quan	O
ca:va	O
ca:aterrar	O
ca:a	O
ca:Broadway	B-ORG
ca:.	O

ca:Ahmad	B-PER
ca:I	I-PER
ca:Paixà	I-PER
ca:Karamanli	I-PER
ca:1711-1745	O

ca:Robert	B-PER
ca:I	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Dreux	I-PER

ca:Província	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Conca	I-ORG

ca:Capoleg	B-LOC
ca:e	I-LOC
ca:Junac	I-LOC

ca:Jankovic	B-PER
ca:33	O
ca:-	O
ca:3	O
ca:gols	O

ca:Jill	B-PER
ca:Evans	I-PER
ca:,	O
ca:Plaid	B-ORG
ca:Cymru	I-ORG

ca:Tortuga	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Horsfield	I-LOC

ca:Etapa	O
ca:1	O
ca:(	O
ca:Jean	B-PER
ca:Bobet	I-PER
ca:)	O

ca:Sociedad	B-ORG
ca:Deportiva	I-ORG
ca:Cultural	I-ORG
ca:San	I-ORG
ca:Antonio	I-ORG

ca:Sent	B-LOC
ca:Pèire	I-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Alta	I-LOC
ca:Garona	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Col·laborà	O
ca:en	O
ca:la	O
ca:presa	O
ca:Ucraïna	B-LOC
ca:.	O

ca:One	B-ORG
ca:World	I-ORG
ca:Trade	I-ORG
ca:Center	I-ORG

ca:També	O
ca:mantingué	O
ca:contactes	O
ca:amb	O
ca:Bernat	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Claravall	I-PER
ca:.	O

ca:Léon	B-PER
ca:van	I-PER
ca:Bon	I-PER

ca:Alfons	B-PER
ca:II	I-PER
ca:d'Este	I-PER

ca:William	B-PER
ca:Christopher	I-PER
ca:Handy	I-PER

ca:Segona	B-LOC
ca:República	I-LOC
ca:Espanyola	I-LOC

ca:Armadillo	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Burmeister	I-LOC

ca:''	O
ca:Chiloglanis	B-LOC
ca:batesii	I-LOC
ca:''	O

ca:Universitat	B-ORG
ca:Tècnica	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Berlín	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Felipe	B-PER
ca:Massa	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Sphoeroides	B-LOC
ca:pachygaster	I-LOC
ca:''	O

ca:**	O
ca:''	O
ca:Chrysoblephus	B-LOC
ca:laticeps	I-LOC
ca:''	O

ca:Petropàvlovsk-Kamtxatski	B-LOC
ca:(	O
ca:198.028	O
ca:hab	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Ridgefield	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Washington	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Sent	B-LOC
ca:Roman	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Sarnon	I-LOC

ca:Els	O
ca:Testimonis	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Jehovà	I-ORG
ca:s'han	O
ca:estimat	O
ca:en	O
ca:235.685	O
ca:persones	O
ca:.	O

ca:Ramon	B-PER
ca:d'Abadal	I-PER
ca:i	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Vinyals	I-PER

ca:Sant	B-LOC
ca:Joan	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Chalm	I-LOC

ca:És	O
ca:el	O
ca:fill	O
ca:Astreu	B-PER
ca:(	O
ca:o	O
ca:Èol	B-PER
ca:)	O
ca:i	O
ca:Eos	B-PER
ca:.	O

ca:Camil·la	B-PER
ca:(	I-PER
ca:Eneida	I-PER
ca:)	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Luigi	B-PER
ca:Villoresi	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:''Menilmontant	O
ca:''	O
ca:–	O
ca:Ray	B-PER
ca:Ventura	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Calàbria	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Index	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:peròxid	I-ORG

ca:Se	O
ca:la	O
ca:identifica	O
ca:amb	O
ca:Glarentza	B-ORG
ca:tot	O
ca:i	O
ca:que	O
ca:la	O
ca:identificació	O
ca:és	O
ca:força	O
ca:dubtosa	O
ca:.	O

ca:Johann	B-PER
ca:Ludwig	I-PER
ca:Burckhardt	I-PER

ca:''	O
ca:Gobiusculus	B-LOC
ca:flavescens	I-LOC
ca:''	O

ca:Miguel	B-PER
ca:Asín	I-PER
ca:Palacios	I-PER
ca:†	O

ca:Estació	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Barcelona-Sants	I-ORG

ca:A	O
ca:la	O
ca:sèrie	O
ca:Doctor	B-ORG
ca:Who	I-ORG
ca:''	O
ca:,	O
ca:al	O
ca:capítol	O
ca:titulat	O
ca:''Shada	O
ca:''	O
ca:.	O

ca:Ammià	B-PER
ca:Marcel·lí	I-PER
ca:els	O
ca:esmenta	O
ca:com	O
ca:a	O
ca:''peuci	O
ca:''	O
ca:i	O
ca:Tàcit	B-PER
ca:com	O
ca:a	O
ca:''peuceni	O
ca:''	O
ca:.	O

ca:Mohamed	B-PER
ca:Kader	I-PER
ca:Touré	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Oklahoma	B-ORG
ca:City	I-ORG
ca:Thunder	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Va	O
ca:obtenir	O
ca:un	O
ca:treball	O
ca:com	O
ca:administratiu	O
ca:a	O
ca:Iberia	B-ORG
ca:LAE	I-ORG
ca:i	O
ca:es	O
ca:va	O
ca:consagrar	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:lectura	O
ca:i	O
ca:l'escriptura	O
ca:.	O

ca:També	O
ca:compten	O
ca:amb	O
ca:el	O
ca:suport	O
ca:ERC	B-ORG
ca:.	O

ca:Església	B-ORG
ca:Ortodoxa	I-ORG
ca:Russa	I-ORG

ca:Economia	B-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Canadà	I-ORG

ca:Fiódor	B-PER
ca:III	I-PER
ca:(	O
ca:1661–1682	O
ca:)	O

ca:Shelley	B-PER
ca:Winters	I-PER
ca:,	O
ca:Dianne	B-PER
ca:Wiest	I-PER

ca:Banyoles	B-LOC
ca:-	O
ca:La	B-LOC
ca:Seu	I-LOC
ca:d'Urgell	I-LOC
ca:,	O
ca:191,9	O
ca:km	O

ca:Castell	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Púbol	I-ORG
ca:.	O

ca:''	O
ca:Ploceus	B-LOC
ca:nicolli	I-LOC
ca:''	O
ca:.	O

ca:Aliança	B-ORG
ca:90	I-ORG
ca:/	I-ORG
ca:Els	I-ORG
ca:Verds	I-ORG

ca:''	O
ca:Lepomis	B-LOC
ca:humilis	I-LOC
ca:''	O

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Clayton	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Oklahoma	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Sant	B-LOC
ca:Auban	I-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Droma	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Mayfield	B-LOC
ca:and	I-LOC
ca:Five	I-LOC
ca:Ashes	I-LOC

ca:Més	O
ca:tard	O
ca:es	O
ca:van	O
ca:unir	O
ca:al	O
ca:grup	O
ca:Francis	B-PER
ca:Poulenc	I-PER
ca:i	O
ca:Darius	B-PER
ca:Milhaud	I-PER
ca:.	O

ca:Estadi	B-ORG
ca:El	I-ORG
ca:Toralín	I-ORG

ca:Aparicions	O
ca:amb	O
ca:el	O
ca:Desè	B-PER
ca:Doctor	I-PER

ca:Roger-Jean	B-PER
ca:Le	I-PER
ca:Nizerhy	I-PER

ca:Two	B-ORG
ca:and	I-ORG
ca:a	I-ORG
ca:Half	I-ORG
ca:Men	I-ORG
ca:''	O

ca:''	O
ca:Thysanactis	B-LOC
ca:dentex	I-LOC
ca:''	O

ca:Unió	B-ORG
ca:Federal	I-ORG
ca:Nacionalista	I-ORG
ca:Republicana	I-ORG

ca:Copa	B-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Món	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Futbol	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:1990	I-ORG

ca:20px]]	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Galícia	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Martin	B-PER
ca:Brundle	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Gustavo	B-PER
ca:César	I-PER
ca:Veloso	I-PER
ca:–	O
ca:1	O

ca:Projecte	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Clarmont	I-PER

ca:''	O
ca:Chelaethiops	B-LOC
ca:rukwaensis	I-LOC
ca:''	O

ca:''	O
ca:Liobagrus	B-LOC
ca:kingi	I-LOC
ca:''	O

ca:Sébastien	B-PER
ca:Chavanel	I-PER
ca:–	O
ca:3	O

ca:Compartit	O
ca:amb	O
ca:B.B.	B-PER
ca:King	I-PER
ca:.	O

ca:Eduí	B-PER
ca:el	I-PER
ca:Bell	I-PER

ca:A	O
ca:estat	B-LOC
ca:espanyol	I-LOC
ca:,	O
ca:abans	O
ca:,	O
ca:s'entrava	O
ca:als	O
ca:deu	O
ca:i	O
ca:se	O
ca:sortia	O
ca:als	O
ca:catorze	O
ca:.	O

ca:Universitat	B-ORG
ca:Johns	I-ORG
ca:Hopkins	I-ORG

ca:Unió	B-ORG
ca:Política	I-ORG
ca:Reformada	I-ORG
ca:(	O
ca:GPV	O
ca:)	O

ca:Convenció	B-ORG
ca:sobre	I-ORG
ca:els	I-ORG
ca:drets	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:l'infant	I-ORG

ca:Liberty	B-ORG
ca:Seguros	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:equip	I-ORG
ca:ciclista	I-ORG
ca:portuguès	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Sèrbia	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Nedić	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:FK	B-ORG
ca:Viktoria	I-ORG
ca:Žižkov	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Fox	B-ORG
ca:terrier	I-ORG
ca:xilè	I-ORG
ca:.	O

ca:Hacı	B-PER
ca:İvazzade	I-PER
ca:Mehmed	I-PER
ca:Paixà	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Derrick	B-PER
ca:Rose	I-PER
ca:''	O
ca:'^	O

ca:Steffi	B-PER
ca:Graf	I-PER
ca:''	O
ca:(	O
ca:Final	O
ca:)	O
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Honda	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Atemptat	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:l'Estació	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Bolonya	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Joaquín	B-PER
ca:Fernández	I-PER
ca:Prida	I-PER
ca:'	O
ca:''	O
ca:(	O
ca:1	O
ca:)	O

ca:Província	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Brest	I-LOC

ca:Es	O
ca:deia	O
ca:que	O
ca:era	O
ca:invulnerable	O
ca:llevat	O
ca:que	O
ca:fos	O
ca:a	O
ca:Jerusalem	B-LOC
ca:,	O
ca:que	O
ca:estava	O
ca:destinat	O
ca:a	O
ca:reconquerir	O
ca:.	O

ca:Stephon	B-PER
ca:Marbury	I-PER
ca:(	O
ca:PG	O
ca:)	O

ca:Àlex	B-PER
ca:Antor	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Seignourel	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Fausto	B-PER
ca:Coppi	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Corb	B-LOC
ca:marí	I-LOC
ca:pigmeu	I-LOC

ca:''	O
ca:Hassar	B-LOC
ca:orestis	I-LOC
ca:''	O

ca:Teorema	B-PER
ca:del	I-PER
ca:programa	I-PER
ca:estructurat	I-PER

ca:Glossari	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:botànica	I-ORG

ca:''	O
ca:Pseudoplatystoma	B-LOC
ca:tigrinum	I-LOC
ca:''	O

ca:Marià	B-PER
ca:Gonzalvo	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Falcon	I-PER

ca:Diumenge	B-ORG
ca:Sagnant	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:1972	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Derek	B-PER
ca:Daly	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Rumigny	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Ardenes	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Maserati	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Grècia	B-LOC
ca:(	O
ca:3	O
ca:)	O

ca:David	B-PER
ca:Nalbandian	I-PER
ca:''	O
ca:(	O
ca:2a	O
ca:ronda	O
ca:)	O
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Sebastian	B-PER
ca:Vettel	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Jablonové	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Bratislava	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:**	O
ca:Ferriol	B-PER
ca:i	I-PER
ca:Ferruci	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Besançon	I-PER
ca:,	O

ca:Pinilla	B-PER
ca:36	O
ca:-	O
ca:7	O
ca:gols	O

ca:Partit	B-ORG
ca:Comunista	I-ORG
ca:d'Espanya	I-ORG
ca:'	O
ca:''	O
ca:1	O
ca:escons	O
ca:''	O
ca:'	O
ca:(	O
ca:23.953	O
ca:vots	O
ca:)	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Jo	B-PER
ca:Bonnier	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Cerdanyola	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Vallès	I-LOC
ca:/	O
ca:Collserola	B-LOC

ca:FC	B-ORG
ca:Dinamo	I-ORG
ca:Moscou	I-ORG

ca:La	O
ca:prova	O
ca:pertany	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:Copa	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:França	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:ciclisme	I-ORG
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Honda	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Altres	O
ca:exemples	O
ca:són	O
ca:Mèxic	B-LOC
ca:,	O
ca:el	O
ca:Brasil	B-LOC
ca:,	O
ca:Turquia	B-LOC
ca:,	O
ca:Tailàndia	B-LOC
ca:,	O
ca:Malàisia	B-LOC
ca:,	O
ca:Xile	B-LOC
ca:i	O
ca:Sud-àfrica	B-LOC
ca:.	O

ca:Regla	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:L'Hôpital	I-ORG

ca:Weaver	B-PER
ca:W.	I-PER
ca:Adams	I-PER

ca:New	B-PER
ca:Orleans	I-PER
ca:Pelicans	I-PER

ca:Llista	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:comtats	I-LOC
ca:cerimonials	I-LOC
ca:d'Anglaterra	I-LOC

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Dixon	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Califòrnia	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Eurico	B-PER
ca:Gaspar	I-PER
ca:Dutra	I-PER

ca:Encara	O
ca:que	O
ca:l'etapa	O
ca:no	O
ca:té	O
ca:més	O
ca:canvis	O
ca:en	O
ca:la	O
ca:general	O
ca:que	O
ca:els	O
ca:produïts	O
ca:per	O
ca:les	O
ca:bonificacions	O
ca:Merckx	B-PER
ca:té	O
ca:diversos	O
ca:ensurts	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Honda	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Fodi	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Madagascar	I-LOC

ca:Teobald	B-PER
ca:I	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Navarra	I-PER
ca:(	O
ca:1201-53	O
ca:)	O

ca:''	O
ca:Pitta	B-LOC
ca:steerii	I-LOC
ca:''	O

ca:''	O
ca:'Ostrom	O
ca:''	O
ca:'	O
ca:–	O
ca:John	B-PER
ca:Ostrom	I-PER
ca:(	O
ca:1928–2005	O
ca:)	O

ca:Passi	B-PER
ca:35	O
ca:-	O
ca:1	O
ca:gol	O

ca:Eduard	B-PER
ca:VII	I-PER
ca:del	I-PER
ca:Regne	I-PER
ca:Unit	I-PER

ca:''	O
ca:Hemigymnus	B-LOC
ca:melapterus	I-LOC
ca:''	O

ca:Honoré	B-PER
ca:Gabriel	I-PER
ca:Riqueti	I-PER

ca:Full	B-ORG
ca:moon	I-ORG
ca:wo	I-ORG
ca:sagashite	I-ORG

ca:Serra	B-LOC
ca:Nevada	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Santa	I-LOC
ca:Marta	I-LOC
ca:.	O

ca:Muhàmmad	B-PER
ca:Xah	I-PER
ca:III	I-PER
ca:Tughluq	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Juan	B-PER
ca:Mónaco	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:•	O
ca:•	O
ca:•	O
ca:•	O
ca:•	O
ca:•	O
ca:•	O
ca:•	O
ca:Sud-àfrica	B-LOC

ca:Políticament	O
ca:està	O
ca:lligada	O
ca:al	O
ca:Partit	B-ORG
ca:Socialista	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Mallorca	I-ORG
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Norton	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Ohio	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Marin	B-PER
ca:Čilić	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Trogon	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Cuba	I-LOC

ca:Henri	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Toulouse-Lautrec	I-PER
ca:.	O

ca:**	O
ca:1r	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:París-Tours	B-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Isaac	B-PER
ca:Newton	I-PER
ca:.	O

ca:Balrampur	B-LOC
ca:''	I-LOC
ca:'	I-LOC
ca:(	I-LOC
ca:nou	I-LOC
ca:dist	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:'	I-LOC
ca:''	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Luigi	B-PER
ca:Taveri	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:1923-24	O
ca:Blas	B-PER
ca:Cabrera	I-PER
ca:Felipe	I-PER

ca:Jarnail	B-PER
ca:Singh	I-PER
ca:Bhindranwale	I-PER

ca:''	O
ca:Tilapia	B-LOC
ca:bemini	I-LOC
ca:''	O

ca:Erazem	B-PER
ca:Lorbek	I-PER
ca:(	O
ca:FCB	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Keke	B-PER
ca:Rosberg	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Bisbat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Roma	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Lynnville	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Iowa	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Antíoc	B-PER
ca:VII	I-PER
ca:Sidetes	I-PER
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Jacques	B-PER
ca:Laffite	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Estadi	B-ORG
ca:Green	I-ORG
ca:Point	I-ORG

ca:Luis	B-PER
ca:Eugenio	I-PER
ca:Meléndez	I-PER

ca:**	O
ca:Interpretat	O
ca:per	O
ca:Rik	B-PER
ca:Mayall	I-PER

ca:Partit	B-ORG
ca:Liberal	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:Regne	I-ORG
ca:Unit	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Cuba	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:De	B-PER
ca:la	I-PER
ca:Red	I-PER
ca:7	O

ca:Es	O
ca:casà	O
ca:amb	O
ca:Aspasia	B-PER
ca:Manos	I-PER
ca:.	O

ca:Jacques	B-PER
ca:Peirotes	I-PER
ca:(	O
ca:1919-1929	O
ca:)	O

ca:Rafael	B-PER
ca:Augusto	I-PER
ca:Sóbis	I-PER
ca:do	I-PER
ca:Nascimento	I-PER

ca:També	O
ca:abandona	O
ca:el	O
ca:govern	O
ca:Acció	B-ORG
ca:Catalana	I-ORG
ca:,	O
ca:substituint-lo	O
ca:Esquerra	B-ORG
ca:Republicana	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Catalunya	I-ORG
ca:.	O

ca:**	O
ca:Dijon	B-LOC
ca:/	O
ca:Lió	B-LOC
ca:-	O
ca:Tolosa	B-ORG

ca:Madrigalejo	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Monte	I-LOC
ca:(	O
ca:1	O
ca:)	O

ca:Va	O
ca:ser	O
ca:usat	O
ca:com	O
ca:a	O
ca:font	O
ca:per	O
ca:John	B-PER
ca:Gerard	I-PER
ca:per	O
ca:al	O
ca:seu	O
ca:''Herball	O
ca:''	O
ca:.	O

ca:Reietó	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:corona	I-LOC
ca:rubí	I-LOC

ca:Els	O
ca:principals	O
ca:socis	O
ca:comercials	O
ca:són	O
ca:la	O
ca:Grècia	B-LOC
ca:i	O
ca:la	O
ca:Itàlia	B-LOC
ca:.	O

ca:Alcyon	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:equip	I-ORG
ca:ciclista	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Va	O
ca:superar	O
ca:totes	O
ca:les	O
ca:rondes	O
ca:fins	O
ca:a	O
ca:guanyar	O
ca:a	O
ca:Magdaléna	B-PER
ca:Rybáriková	I-PER
ca:en	O
ca:la	O
ca:final	O
ca:.	O

ca:''	O
ca:Xenotilapia	B-LOC
ca:sima	I-LOC
ca:''	O

ca:''	O
ca:Eupodotis	B-LOC
ca:senegalensis	I-LOC
ca:''	O
ca:.	O

ca:Etienne	B-PER
ca:Laurent	I-PER
ca:Joseph	I-PER
ca:Hippolyte	I-PER
ca:Boyer	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Fonscolombe	I-PER

ca:Posteriorment	O
ca:,	O
ca:s'emetria	O
ca:una	O
ca:versió	O
ca:per	O
ca:a	O
ca:Televisión	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Galicia	I-ORG
ca:anomenada	O
ca:''Cousa	O
ca:cousiña	O
ca:''	O
ca:i	O
ca:una	O
ca:altra	O
ca:per	O
ca:a	O
ca:Telemadrid	B-ORG
ca:anomenada	O
ca:''Adivina	O
ca:adivinanza	O
ca:''	O
ca:.	O

ca:Esquirol	B-LOC
ca:volador	I-LOC
ca:pigmeu	I-LOC

ca:Això	O
ca:podia	O
ca:permetre	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:Unió	B-LOC
ca:soviètica	I-LOC
ca:estendre	O
ca:la	O
ca:seva	O
ca:influència	O
ca:a	O
ca:Àustria	B-LOC
ca:.	O

ca:''	O
ca:Pytilia	B-LOC
ca:phoenicoptera	I-LOC
ca:''	O

ca:1958-59	O
ca:-	O
ca:Elgin	B-PER
ca:Baylor	I-PER
ca:,	O
ca:Minneapolis	B-ORG
ca:Lakers	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Jenson	B-PER
ca:Button	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Sureda	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Rosselló	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Olimbiakós	B-ORG
ca:Síndesmos	I-ORG
ca:Filàthlon	I-ORG
ca:Pireós	I-ORG

ca:Bulgària	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Volga	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Panathinaikos	B-ORG
ca:F.C	I-ORG
ca:.	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Björn	B-PER
ca:Borg	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Olympique	B-ORG
ca:Lyonnais	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Fudbalski	B-ORG
ca:Klub	I-ORG
ca:Borac	I-ORG
ca:Banja	I-ORG
ca:Luka	I-ORG

ca:Emile	B-PER
ca:Kirscht	I-PER
ca:(	O
ca:1913–1994	O
ca:)	O

ca:Partit	B-ORG
ca:Socialista	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Mallorca-Entesa	I-ORG

ca:**	O
ca:''	O
ca:Acanthopagrus	B-ORG
ca:australis	I-ORG
ca:''	O

ca:La	B-LOC
ca:Grand	I-LOC
ca:Vila	I-LOC
ca:(	O
ca:''Comps-la-Grand-Ville	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Borneo	B-LOC
ca:.	O

ca:Actualment	O
ca:escriu	O
ca:en	O
ca:el	O
ca:periòdic	O
ca:El	B-ORG
ca:País	I-ORG
ca:.	O

ca:Club	B-ORG
ca:Natació	I-ORG
ca:Montjuïc	I-ORG
ca:.	O

ca:Zlín	B-LOC
ca:,	O
ca:República	B-LOC
ca:Txeca	I-LOC

ca:Estats	B-LOC
ca:Units	I-LOC
ca:d'Amèrica	I-LOC

ca:Washington	B-PER
ca:Sebastián	I-PER
ca:Abreu	I-PER
ca:Gallo	I-PER

ca:És	O
ca:l'única	O
ca:amb	O
ca:aquest	O
ca:estatus	O
ca:a	O
ca:Califòrnia	B-LOC
ca:.	O

ca:3	B-ORG
ca:/	I-ORG
ca:24	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Venstre	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Hillsboro	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Virgínia	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Honda	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:San	B-ORG
ca:Antonio	I-ORG
ca:Spurs	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Nunó	B-PER
ca:Sanç	I-PER
ca:I	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Rosselló	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Cerdanya	I-PER

ca:Ciutat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Mèxic	I-LOC
ca:,	O
ca:Mèxic	B-LOC

ca:Fraissenet	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Tor	I-LOC

ca:Està	O
ca:situat	O
ca:a	O
ca:Aubrac	B-LOC
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Bellini	B-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Slutsk	B-LOC
ca:(	O
ca:''Слуцк	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:En	O
ca:l'actualitat	O
ca:ambdues	O
ca:continuen	O
ca:treballant	O
ca:activa	O
ca:i	O
ca:exclusivament	O
ca:per	O
ca:ClubJenna	B-ORG
ca:.	O

ca:Traslladats	O
ca:posteriorment	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:XIV	B-ORG
ca:Brigada	I-ORG
ca:.	O

ca:Juntament	O
ca:amb	O
ca:les	O
ca:seves	O
ca:dues	O
ca:filles	O
ca:es	O
ca:van	O
ca:traslladar	O
ca:a	O
ca:Louisiana	B-LOC
ca:.	O

ca:Abert	B-PER
ca:,	I-PER
ca:Johann	I-PER
ca:Joseph	I-PER
ca:(	O
ca:1832-1915	O
ca:)	O

ca:Johnny	B-PER
ca:``	I-PER
ca:Guitar	I-PER
ca:''	I-PER
ca:Watson	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Andy	B-PER
ca:Roddick	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Paraguai	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:República	B-LOC
ca:Autònoma	I-LOC
ca:Soviètica	I-LOC
ca:Socialista	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Moldàvia	I-LOC

ca:Lluís	B-PER
ca:Antoni	I-PER
ca:Santaló	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Sors	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Alain	B-PER
ca:Prost	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Jeju	B-ORG
ca:United	I-ORG
ca:FC	I-ORG

ca:Gneu	B-PER
ca:Papiri	I-PER
ca:Carbó	I-PER

ca:Iran	B-LOC
ca:(	O
ca:48	O
ca:)	O

ca:1992	B-ORG
ca:-	O
ca:Primera	O
ca:ronda	O

ca:Mohammed	B-PER
ca:Alí	I-PER
ca:Amar	I-PER

ca:Kōzan-ji	B-ORG
ca:(	O
ca:高山寺	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Gerino	B-PER
ca:Gerini	I-PER
ca:''	O
ca:'	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Chico	B-PER
ca:Landi	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Habita	O
ca:a	O
ca:Equador	B-LOC
ca:i	O
ca:Perú	B-LOC
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Eddie	B-PER
ca:Irvine	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Lori	B-LOC
ca:(	O
ca:Լոռու	O
ca:մարզ	O
ca:)	O

ca:===	O
ca:Governació	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Kasserine	I-LOC
ca:===	O

ca:García	B-PER
ca:Hurtado	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Mendoza	I-PER
ca:y	I-PER
ca:Manríquez	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Disney	B-ORG
ca:Channel	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Companyia	B-ORG
ca:Reial	I-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Níger	I-ORG

ca:Diego	B-PER
ca:Javier	I-PER
ca:Llorente	I-PER
ca:Ríos	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Espanya	B-LOC
ca:té	O
ca:actualment	O
ca:dues	O
ca:bases	O
ca:antàrtiques	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O
ca:estivals	O
ca:situades	O
ca:a	O
ca:les	O
ca:Illes	B-LOC
ca:Shetland	I-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Sud	I-LOC
ca:que	O
ca:només	O
ca:són	O
ca:utilitzades	O
ca:l'estiu	O
ca:,	O
ca:a	O
ca:diferència	O
ca:d'altres	O
ca:bases	O
ca:que	O
ca:són	O
ca:permanents	O
ca:tot	O
ca:l'any	O
ca:.	O

ca:Després	O
ca:es	O
ca:va	O
ca:establir	O
ca:a	O
ca:Ar	B-LOC
ca:Baol-Skoubleg	I-LOC
ca:(	O
ca:Bretanya	B-LOC
ca:)	O
ca:.	O

ca:''	O
ca:Notropis	B-LOC
ca:nazas	I-LOC
ca:''	O

ca:Gaspar	B-PER
ca:Rubio	I-PER
ca:Meliá	I-PER
ca:(	O
ca:1950-52	O
ca:)	O

ca:Jaume	B-PER
ca:Villanueva	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Astengo	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:SC	B-ORG
ca:Magdeburg	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Al	O
ca:mateix	O
ca:temps	O
ca:,	O
ca:va	O
ca:proclamar	O
ca:lleialtat	O
ca:incondicional	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:monarquia	B-ORG
ca:Habsburg	I-ORG
ca:.	O

ca:Tenrec	B-LOC
ca:musaranya	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Drouhard	I-LOC

ca:Marià	B-PER
ca:IV	I-PER
ca:d'Arborea	I-PER

ca:Festina	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:equip	I-ORG
ca:ciclista	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Whoa	B-ORG
ca:,	I-ORG
ca:Nelly	I-ORG
ca:!	I-ORG

ca:A	O
ca:la	O
ca:temporada	O
ca:04	O
ca:/	O
ca:05	O
ca:fitxa	O
ca:per	O
ca:Albacete	B-ORG
ca:Balompié	I-ORG
ca:,	O
ca:per	O
ca:incorpar-s'hi	O
ca:al	O
ca:seu	O
ca:filial	O
ca:.	O

ca:Any	B-ORG
ca:Colour	I-ORG
ca:You	I-ORG
ca:Like	I-ORG
ca:''	O

ca:Fundació	B-ORG
ca:Europea	I-ORG
ca:per	I-ORG
ca:a	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Millora	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:les	I-ORG
ca:Condicions	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Vida	I-ORG
ca:i	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Treball	I-ORG

ca:''	O
ca:Epinephelus	B-LOC
ca:daemelii	I-LOC
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Lleyton	B-PER
ca:Hewitt	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Luca	B-PER
ca:Toni	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:La	O
ca:seva	O
ca:activitat	O
ca:política	O
ca:es	O
ca:desenvolupa	O
ca:sobretot	O
ca:durant	O
ca:la	O
ca:Segona	B-LOC
ca:República	I-LOC
ca:Espanyola	I-LOC
ca:.	O

ca:''	O
ca:Eudromia	B-LOC
ca:formosa	I-LOC
ca:''	O
ca:.	O

ca:Universitat	B-ORG
ca:Estatal	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Califòrnia	I-ORG

ca:São	B-LOC
ca:José	I-LOC
ca:do	I-LOC
ca:Rio	I-LOC
ca:Preto	I-LOC

ca:Julio	B-PER
ca:Argentino	I-PER
ca:Roca	I-PER

ca:Camp	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:concentració	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Flossenbürg	I-ORG

ca:Testimonis	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Jehovà	I-ORG

ca:L'única	O
ca:municipalitat	O
ca:és	O
ca:Gorakhpur	B-LOC
ca:.	O

ca:Illes	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Badia	I-LOC

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:al	O
ca:Golf	B-LOC
ca:d'Aden	I-LOC
ca:i	O
ca:les	O
ca:Maldives	B-LOC
ca:.	O

ca:José	B-PER
ca:María	I-PER
ca:Jiménez	I-PER
ca:Sastre	I-PER

ca:Ratpenat	B-LOC
ca:cuallarg	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:cap	I-LOC
ca:pla	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Roberts	I-LOC

ca:Adolphe	B-PER
ca:Thiers	I-PER
ca:(	O
ca:1797-1877	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Fràgil	O
ca:''	O
ca:'	O
ca:és	O
ca:el	O
ca:dotzè	O
ca:disc	O
ca:publicat	O
ca:per	O
ca:Els	B-ORG
ca:Pets	I-ORG
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Deportivo	B-ORG
ca:Alavés	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Micropterix	B-LOC
ca:montosiella	I-LOC
ca:''	O

ca:Orange	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Nou	I-LOC
ca:Hampshire	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Partit	B-ORG
ca:Socialdemòcrata	I-ORG
ca:i	I-ORG
ca:Laborista	I-ORG

ca:Royal	B-ORG
ca:Sporting	I-ORG
ca:Club	I-ORG
ca:Anderlecht	I-ORG
ca:(	O
ca:Anderlecht	B-LOC
ca:,	O
ca:Regió	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Brussel·les-Capital	I-LOC
ca:)	O

ca:Altviller	B-LOC
ca:(	O
ca:''Oltwiller	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Ducat	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Marlborough	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Schistura	B-LOC
ca:finis	I-LOC
ca:''	O

ca:Espanya	B-LOC
ca:(	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:ESP	O
ca:''	O
ca:'	O
ca:)	O

ca:René	B-PER
ca:Grousset	I-PER
ca:,	O
ca:''L'empire	O
ca:des	O
ca:steppes	O
ca:.	O

ca:Reial	B-ORG
ca:Institut	I-ORG
ca:Belga	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Ciències	I-ORG
ca:Naturals	I-ORG

ca:José	B-PER
ca:Héctor	I-PER
ca:Rial	I-PER
ca:Laguía	I-PER

ca:Torquay	B-ORG
ca:United	I-ORG
ca:Football	I-ORG
ca:Club	I-ORG

ca:George	B-PER
ca:Best	I-PER
ca:(	O
ca:1978-79	O
ca:)	O

ca:Va	O
ca:assolir	O
ca:el	O
ca:seu	O
ca:moment	O
ca:àlgid	O
ca:en	O
ca:els	O
ca:anys	O
ca:cinquanta	O
ca:amb	O
ca:un	O
ca:contracte	O
ca:amb	O
ca:la	O
ca:Metro-Goldwyn-Mayer	B-ORG
ca:.	O

ca:''	O
ca:Enneapterygius	B-LOC
ca:nanus	I-LOC
ca:''	O

ca:Andrei	B-PER
ca:Kàixetxkin	I-PER
ca:(	O
ca:5è	O
ca:)	O

ca:Lliga	B-ORG
ca:Gallega	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:La	I-ORG
ca:Corunya	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Ilie	B-PER
ca:Năstase	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Germània	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:regió	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Sent	B-LOC
ca:Jòrge	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Negremont	I-LOC

ca:Va	O
ca:canonitzar	O
ca:Sant	B-PER
ca:Vicent	I-PER
ca:Ferrer	I-PER
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Conchita	B-PER
ca:Martínez	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Fontanars	B-LOC
ca:dels	I-LOC
ca:Alforins	I-LOC

ca:Viu	O
ca:a	O
ca:Olesa	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Montserrat	I-LOC
ca:.	O

ca:Fava	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Calabar	I-LOC

ca:Bràsides	B-PER
ca:-	O
ca:general	O
ca:espartà	O

ca:Llista	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:quartets	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:corda	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Haydn	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:St.	B-PER
ca:George	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Sant	B-LOC
ca:Ponç	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Mauchins	I-LOC

ca:Koza	B-ORG
ca:Mostra	I-ORG
ca:&	O
ca:Agàthonas	B-PER
ca:Iakovidis	I-PER

ca:VÍCTOR	B-PER
ca:CATALÀ	I-PER
ca:,	O
ca:''Croquis	O
ca:''	O
ca:(	O
ca:pàg	O
ca:.	O

ca:Pablo	B-PER
ca:Amo	I-PER
ca:18	O
ca:-	O
ca:1	O
ca:gol	O

ca:Llista	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:municipis	I-LOC
ca:d'Òlt	I-LOC
ca:i	I-LOC
ca:Garona	I-LOC

ca:===	O
ca:Paolo	B-PER
ca:i	O
ca:Francesca	B-PER
ca:-	O
ca:vv	O
ca:73-142	O
ca:===	O

ca:6a	O
ca:etapa	O
ca:(	O
ca:Tony	B-PER
ca:Martin	I-PER
ca:)	O

ca:Sebastià	B-PER
ca:Juan	I-PER
ca:Arbó	I-PER

ca:4a	O
ca:(	O
ca:Cameron	B-PER
ca:Meyer	I-PER
ca:)	O

ca:Generació	B-ORG
ca:perduda	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:1920-1930	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Instituto	B-ORG
ca:Politécnico	I-ORG
ca:Nacional	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:ESIME	I-ORG
ca:Ticoman	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Catedral	B-ORG
ca:d'Orvieto	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Roger	B-PER
ca:Federer	I-PER
ca:''	O
ca:(	O
ca:4a	O
ca:ronda	O
ca:)	O
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Nadia	B-PER
ca:Petrova	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Videoart	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Robert	B-PER
ca:Gesink	I-PER
ca:(	O
ca:6è	O
ca:)	O

ca:Montpeirós	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Avairon	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Campanya	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Darfur	I-ORG

ca:''	O
ca:Phaenicophaeus	B-LOC
ca:diardi	I-LOC
ca:''	O

ca:colspan=	O
ca:''	O
ca:2	O
ca:''	O
ca:|	O
ca:Unió	B-ORG
ca:,	I-ORG
ca:Progrés	I-ORG
ca:i	I-ORG
ca:Democràcia	I-ORG

ca:''	O
ca:Tringa	B-LOC
ca:guttifer	I-LOC
ca:''	O

ca:Montbéliard	B-LOC
ca:(	O
ca:part	O
ca:)	O

ca:Sext	B-PER
ca:Aureli	I-PER
ca:Víctor	I-PER
ca:,	O
ca:''De	O
ca:Caesaribus	O
ca:''	O
ca:,	O
ca:xxix.2	O

ca:Francisco	B-PER
ca:Pérez	I-PER
ca:–	O
ca:10	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:al	O
ca:Japó	B-LOC
ca:.	O

ca:Jet	B-ORG
ca:Propulsion	I-ORG
ca:Laboratory	I-ORG

ca:Districte	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Ducat	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Lauenburg	I-LOC

ca:Cinema	B-LOC
ca:rus	I-LOC
ca:i	I-LOC
ca:soviètic	I-LOC

ca:Jerez	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Frontera	I-LOC
ca:,	O
ca:Andalusia	B-LOC
ca:,	O
ca:Espanya	B-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Casa	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Jehú	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Ratpenat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Baixa	I-LOC
ca:Califòrnia	I-LOC

ca:Daniel	B-PER
ca:Yaw	I-PER
ca:Adjei	I-PER

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Paola	B-PER
ca:Espinosa	I-PER
ca:Sánchez	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:``	O
ca:,	O
ca:Marià	B-PER
ca:Aguiló	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Fuster	I-PER

ca:Alacant	B-ORG
ca:Club	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Futbol	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Louis	B-PER
ca:Trousselier	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Friedrich	B-PER
ca:Sämisch	I-PER
ca:,	O
ca:4	O
ca:.	O

ca:Organització	B-ORG
ca:per	I-ORG
ca:a	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Seguretat	I-ORG
ca:i	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Cooperació	I-ORG
ca:a	I-ORG
ca:Europa	I-ORG

ca:Laguna	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Duero	I-LOC

ca:Sala	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Concerts	I-ORG
ca:d'Atenes	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Didier	B-PER
ca:Pironi	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Lyman	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Utah	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Scarus	B-LOC
ca:niger	I-LOC
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Jean	B-PER
ca:Stablinski	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Sportvereniging	B-ORG
ca:Zulte	I-ORG
ca:Waregem	I-ORG

ca:Limita	O
ca:amb	O
ca:Bolbait	B-LOC
ca:,	O
ca:Xella	B-LOC
ca:i	O
ca:Quesa	B-LOC
ca:(	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:mateixa	O
ca:comarca	O
ca:)	O
ca:i	O
ca:Sumacàrcer	B-LOC
ca:i	O
ca:Tous	B-LOC
ca:(	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:Ribera	B-LOC
ca:Alta	I-LOC
ca:)	O
ca:.	O

ca:''	O
ca:Halichoeres	B-LOC
ca:hortulanus	I-LOC
ca:''	O

ca:Limita	O
ca:amb	O
ca:Aguilar	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Campoo	I-LOC
ca:,	O
ca:Herrera	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Pisuerga	I-LOC
ca:,	O
ca:Prádanos	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Ojeda	I-LOC
ca:i	O
ca:Santibáñez	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Ecla	I-LOC
ca:(	O
ca:Província	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Palència	I-LOC
ca:)	O
ca:i	O
ca:amb	O
ca:la	O
ca:Província	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Burgos	I-LOC
ca:.	O

ca:Joseba	B-PER
ca:Beloki	I-PER
ca:Dorronsoro	I-PER

ca:Rio	B-ORG
ca:Ave	I-ORG
ca:Futebol	I-ORG
ca:Clube	I-ORG

ca:Flavia	B-PER
ca:Pennetta	I-PER
ca:''	O
ca:(	O
ca:1a	O
ca:ronda	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Panathinaikos	B-ORG
ca:F.C	I-ORG
ca:.	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Marie	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Sainte-Euphrasie	I-PER
ca:Pelletier	I-PER

ca:Indri	B-LOC
ca:llanós	I-LOC
ca:oriental	I-LOC

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Borneo	B-LOC
ca:.	O

ca:Abraham	B-PER
ca:B.	I-PER
ca:Yehoshua	I-PER

ca:Força	B-ORG
ca:terrestre	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:l'Exèrcit	I-ORG
ca:Popular	I-ORG
ca:d'Alliberament	I-ORG

ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:├─	O
ca:>	O
ca:Cristina	B-PER
ca:(	O
ca:1565-1637	O
ca:)	O

ca:Toronto	B-LOC
ca:-	O
ca:8,5	O
ca:%	O

ca:''	O
ca:Conger	B-LOC
ca:cinereus	I-LOC
ca:''	O

ca:La	O
ca:capital	O
ca:és	O
ca:Tønsberg	B-LOC
ca:.	O

ca:''	O
ca:Alepes	B-LOC
ca:kleinii	I-LOC
ca:''	O

ca:Estadi	B-ORG
ca:Olímpic	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Torí	I-ORG
ca:(	O
ca:Torí	B-LOC
ca:)	O

ca:També	O
ca:a	O
ca:les	O
ca:Seychelles	B-LOC
ca:,	O
ca:Tailàndia	B-LOC
ca:i	O
ca:Austràlia	B-LOC
ca:Occidental	I-LOC
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Suzuki	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:José	B-PER
ca:Manuel	I-PER
ca:Otxotorena	I-PER
ca:Santacruz	I-PER

ca:Benedito	B-PER
ca:Calixto	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Jesus	I-PER

ca:4	O
ca:consellers	O
ca:pel	O
ca:Territori	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Belfort	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Hinckley	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Utah	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Havergal	B-PER
ca:Brian	I-PER
ca:(	O
ca:1876-1972	O
ca:)	O

ca:Partit	B-ORG
ca:Nacional	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Nova	I-ORG
ca:Zelanda	I-ORG

ca:Vaca	B-LOC
ca:marina	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Steller	I-LOC

ca:Rata	B-LOC
ca:llebre	I-LOC
ca:sud-africana	I-LOC

ca:Elda	B-LOC
ca:(	O
ca:Vinalopó	B-LOC
ca:Mitjà	I-LOC
ca:)	O

ca:Carme	B-PER
ca:Ruscalleda	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Serra	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Carlos	B-PER
ca:Reutemann	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Patrice	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Mac	I-PER
ca:Mahon	I-PER

ca:Limita	O
ca:amb	O
ca:Heiderscheid	B-LOC
ca:,	O
ca:Préizerdaul	B-LOC
ca:,	O
ca:Useldange	B-LOC
ca:,	O
ca:Vichten	B-LOC
ca:i	O
ca:Wahl	B-LOC
ca:.	O

ca:Mongolosaure	B-LOC
ca:(	O
ca:''Mongolosaurus	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:Juanes	B-PER
ca:-	O
ca:``	O
ca:Es	O
ca:por	O
ca:ti	O
ca:''	O

ca:''	O
ca:Amphiprion	B-LOC
ca:chrysopterus	I-LOC
ca:''	O

ca:Dravidar	B-ORG
ca:Munnetra	I-ORG
ca:Kazhagam	I-ORG

ca:Luō	B-PER
ca:Pìn	I-PER
ca:(	I-PER
ca:罗聘	I-PER
ca:)	I-PER
ca:(	O
ca:1733-1799	O
ca:)	O

ca:Estació	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:trens	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Sandweiler-Contern	I-ORG

ca:AlS	O
ca:pocs	O
ca:mesos	O
ca:fitxa	O
ca:pel	O
ca:CSKA	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Moscou	I-ORG
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Gregorio	B-PER
ca:Álvarez	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Jochen	B-PER
ca:Rindt	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Real	B-ORG
ca:Sporting	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Gijón	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:KR	B-ORG
ca:Reykjavík	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Reial	B-ORG
ca:Acadèmia	I-ORG
ca:Sueca	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Música	I-ORG

ca:PSV	B-ORG
ca:Eindhoven	I-ORG
ca:(	O
ca:1993-1998	O
ca:)	O

ca:Club	B-ORG
ca:Bàsquet	I-ORG
ca:Granollers	I-ORG

ca:Windsor	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Anglaterra	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Tamarit	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Llitera	I-LOC
ca:(	O
ca:Llitera	B-LOC
ca:)	O

ca:La	O
ca:temporada	O
ca:2003-2004	O
ca:va	O
ca:jugar	O
ca:per	O
ca:primera	O
ca:vegada	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:Copa	B-ORG
ca:LEN	I-ORG
ca:.	O

ca:Es	O
ca:crea	O
ca:una	O
ca:classificació	O
ca:per	O
ca:punts	O
ca:que	O
ca:també	O
ca:guanya	O
ca:Impanis	B-PER
ca:.	O

ca:Bassano	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Grappa	I-LOC
ca:-	O
ca:Milà	B-LOC

ca:Ricard	B-PER
ca:Guinó	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Boix	I-PER

ca:Università	B-ORG
ca:degli	I-ORG
ca:Studi	I-ORG
ca:di	I-ORG
ca:Firenze	I-ORG

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Oman	B-LOC
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:UNICS	B-ORG
ca:Kazan	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Klubi	B-ORG
ca:Sportiv	I-ORG
ca:Flamurtari	I-ORG
ca:Vlorë	I-ORG

ca:Hal	B-PER
ca:Haig	I-PER
ca:Prieste	I-PER

ca:Pantera	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:grup	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Vatersay	B-LOC
ca:(	O
ca:''Bhatarsaigh	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Euràsia	B-LOC
ca:.	O

ca:Assemblea	B-ORG
ca:Nacional	I-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Quebec	I-ORG

ca:Lublin	B-LOC
ca:(	O
ca:Polònia	B-LOC
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Maria	B-PER
ca:Xaràpova	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:SK	B-ORG
ca:Slavia	I-ORG
ca:Praha	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Rhamphochromis	B-LOC
ca:lucius	I-LOC
ca:''	O

ca:Filles	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Maria	I-ORG
ca:Auxiliadora	I-ORG

ca:;	O
ca:Regne	B-LOC
ca:Unit	I-LOC
ca:i	O
ca:República	B-LOC
ca:d'Irlanda	I-LOC

ca:Actualment	O
ca:es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:Gliptoteca	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Munic	I-ORG
ca:.	O

ca:Alemanya	B-LOC
ca:(	O
ca:2	O
ca:)	O

ca:Aerolínia	B-PER
ca:de	I-PER
ca:baix	I-PER
ca:cost	I-PER

ca:Juan	B-PER
ca:Manuel	I-PER
ca:Fangio	I-PER
ca:Eugenio	B-PER
ca:Castellotti	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Cohort	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:unitat	I-ORG
ca:militar	I-ORG
ca:)	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O
ca:.	O

ca:Vicente	B-PER
ca:Verdú	I-PER
ca:Maciá	I-PER

ca:Regla	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Ruffini	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Thierry	B-PER
ca:Boutsen	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Josep	B-PER
ca:Sunyol	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Garriga	I-PER

ca:Economia	B-ORG
ca:a	I-ORG
ca:l'islam	I-ORG

ca:Partit	B-ORG
ca:Socialista	I-ORG
ca:Democràtic	I-ORG
ca:Italià	I-ORG
ca:(	O
ca:PSDI	O
ca:)	O

ca:Orquestra	B-ORG
ca:Reial	I-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Concertgebouw	I-ORG

ca:Hugo	B-PER
ca:Leonardo	I-PER
ca:Pérez	I-PER

ca:''	O
ca:Synodontis	B-LOC
ca:clarias	I-LOC
ca:''	O

ca:Josep	B-PER
ca:Maria	I-PER
ca:Flotats	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Picas	I-PER

ca:Blue	B-ORG
ca:Dragon	I-ORG
ca:Ral	I-ORG
ca:Ω	I-ORG
ca:Grad	I-ORG

ca:Al-Mansur	B-PER
ca:ibn	I-PER
ca:al-Mujàhid	I-PER

ca:''	O
ca:Pachypanchax	B-LOC
ca:omalonotus	I-LOC
ca:''	O

ca:Zona	B-ORG
ca:d'Especial	I-ORG
ca:Conservació	I-ORG

ca:***	O
ca:Ratolí	B-LOC
ca:marsupial	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Boullanger	I-LOC
ca:Island	I-LOC
ca:,	O
ca:''Sminthopsis	O
ca:boullangerensis	O
ca:''	O

ca:Radek	B-PER
ca:Štěpánek	I-PER
ca:''	O
ca:(	O
ca:3a	O
ca:ronda	O
ca:)	O

ca:;	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Lèntul	B-PER
ca:Batiat	I-PER
ca:''	O
ca:'	O
ca:(	O
ca:John	B-PER
ca:Hannah	I-PER
ca:''	O
ca:)	O

ca:Ansbach	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:districte	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Anthony	B-PER
ca:Asquith	I-PER
ca:i	O
ca:Leslie	B-PER
ca:Howard	I-PER

ca:*El	O
ca:Canal	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Centre	I-LOC
ca:històric	I-LOC
ca:(	O
ca:Patrimoni	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Humanitat	I-ORG
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Norwich	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Vermont	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Beylik	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Hamit-oğlu	I-LOC

ca:En	O
ca:semifinals	O
ca:el	O
ca:rival	O
ca:va	O
ca:ser	O
ca:el	O
ca:Celta	B-ORG
ca:De	I-ORG
ca:Vigo	I-ORG
ca:.	O

ca:Antoni	B-PER
ca:Pizà	I-PER
ca:Prohens	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Rubens	B-PER
ca:Barrichello	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Encaminador	B-PER
ca:(	O
ca:''router	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:Paul	B-PER
ca:d'Estournelles	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Constant	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:RK	B-ORG
ca:Celje	I-ORG
ca:Pivovarna	I-ORG
ca:Lasko	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Divers	B-ORG
ca:droite	I-ORG
ca:,	O
ca:després	O
ca:sense	O
ca:etiqueta	O

ca:LeBron	B-PER
ca:James	I-PER
ca:(	O
ca:Miami	B-ORG
ca:Heat	I-ORG
ca:)	O

ca:Jordi	B-PER
ca:Rubió	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Balaguer	I-PER
ca:(	O
ca:rotativament	O
ca:)	O

ca:Parlament	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Comunitat	I-ORG
ca:Francesa	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Bèlgica	I-ORG

ca:''	O
ca:Babka	B-LOC
ca:gymnotrachelus	I-LOC
ca:''	O

ca:Aquestes	O
ca:construccions	O
ca:durant	O
ca:Imperi	B-LOC
ca:Rus	I-LOC
ca:van	O
ca:esdevenir	O
ca:una	O
ca:mena	O
ca:d'assentament	O
ca:semi-urbà	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Louison	B-PER
ca:Bobet	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:NBC	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Partit	B-ORG
ca:Comunista	I-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Nepal	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:Unificat	I-ORG
ca:Marxista-Leninista	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Imperi	B-ORG
ca:colonial	I-ORG
ca:francès	I-ORG

ca:Talarn	B-LOC
ca:i	O
ca:Castell	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Mur	I-LOC

ca:Magí	B-PER
ca:Català	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Guasch	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Kim	B-PER
ca:Clijsters	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Limita	O
ca:al	O
ca:nord-est	O
ca:amb	O
ca:Monforte	B-LOC
ca:,	O
ca:a	O
ca:l'est	O
ca:amb	O
ca:Elvas	B-LOC
ca:,	O
ca:al	O
ca:sud-est	O
ca:amb	O
ca:Vila	B-LOC
ca:Viçosa	I-LOC
ca:,	O
ca:al	O
ca:sud-oest	O
ca:amb	O
ca:Redondo	B-ORG
ca:i	O
ca:a	O
ca:l'oest	O
ca:amb	O
ca:Estremoz	B-LOC
ca:.	O

ca:Koninklijke	B-ORG
ca:Football	I-ORG
ca:Club	I-ORG
ca:Diest	I-ORG

ca:Serguei	B-PER
ca:Ivanov	I-PER
ca:(	I-PER
ca:ciclista	I-PER
ca:)	I-PER

ca:Foundation	B-ORG
ca:for	I-ORG
ca:Endangered	I-ORG
ca:Languages	I-ORG

ca:**	O
ca:''	O
ca:Tokimeki	B-ORG
ca:Memorial	I-ORG
ca:''	O

ca:Milet	B-LOC
ca:es	O
ca:va	O
ca:resistir	O
ca:però	O
ca:fou	O
ca:assaltada	O
ca:i	O
ca:conquerida	O
ca:.	O

ca:****	O
ca:Muhàmmad	B-PER
ca:ibn	I-PER
ca:Abbas	I-PER
ca:Xansabani	I-PER

ca:Club	B-ORG
ca:Sol	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:América	I-ORG

ca:Més	O
ca:tard	O
ca:es	O
ca:va	O
ca:passar	O
ca:a	O
ca:Husqvarna	B-ORG
ca:.	O

ca:Fill	O
ca:Eduard	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Woodstock	I-PER
ca:.	O

ca:Mani	B-PER
ca:Tul·li	I-PER
ca:Llong	I-PER

ca:Legió	B-ORG
ca:IV	I-ORG
ca:Macedònica	I-ORG

ca:Francisco	B-PER
ca:Hernández	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Córdoba	I-PER
ca:(	I-PER
ca:fundador	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Nicaragua	I-PER
ca:)	I-PER

ca:Temple	B-ORG
ca:dels	I-ORG
ca:Sis	I-ORG
ca:Banians	I-ORG

ca:Estació	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Cornellà	I-ORG
ca:Centre	I-ORG

ca:Jordi	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Cambridge	I-PER

ca:Unitat	B-LOC
ca:perifèrica	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Kilkis	I-LOC

ca:Sigmund	B-PER
ca:Romberg	I-PER
ca:(	O
ca:1887-1951	O
ca:)	O
ca:.	O

ca:Maria	B-PER
ca:d'Hongria	I-PER
ca:(	I-PER
ca:governadora	I-PER
ca:dels	I-PER
ca:Països	I-PER
ca:Baixos	I-PER
ca:)	I-PER

ca:Nòstra	B-LOC
ca:Dama	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Noalhac	I-LOC

ca:Koninklijke	B-ORG
ca:Atletiek	I-ORG
ca:Associatie	I-ORG
ca:Gent	I-ORG

ca:Imperi	B-LOC
ca:Llatí	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Constantinoble	I-LOC

ca:És	O
ca:pilotada	O
ca:per	O
ca:en	O
ca:Han	B-PER
ca:Solo	I-PER
ca:i	O
ca:en	O
ca:Chewbacca	B-PER
ca:.	O

ca:Eurolliga	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:bàsquet	I-ORG

ca:Heròdot	B-PER
ca:explica	O
ca:la	O
ca:marxa	O
ca:.	O

ca:Patrick	B-PER
ca:'	I-PER
ca:''	I-PER
ca:Kluivert	I-PER
ca:''	I-PER
ca:'	I-PER

ca:També	O
ca:va	O
ca:ser	O
ca:el	O
ca:primer	O
ca:cas	O
ca:d'assassinat	O
ca:investigat	O
ca:pels	O
ca:Mossos	B-ORG
ca:d'Esquadra	I-ORG
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Harry	B-PER
ca:Steevens	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:El	B-LOC
ca:Món	I-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Dubai	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:''	O
ca:Es	B-LOC
ca:Vedrà	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O
ca:.	O

ca:Va	O
ca:ser	O
ca:enterrat	O
ca:al	O
ca:Monestir	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Ravanica	I-ORG
ca:,	O
ca:que	O
ca:ell	O
ca:havia	O
ca:fundat	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Erik	B-PER
ca:Zabel	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Etapa	O
ca:2	O
ca:(	O
ca:André	B-PER
ca:Greipel	I-PER
ca:)	O

ca:També	O
ca:va	O
ca:col·laborar	O
ca:per	O
ca:a	O
ca:Le	B-ORG
ca:Monde	I-ORG
ca:''	O
ca:i	O
ca:Le	B-ORG
ca:Figaro	I-ORG
ca:''	O
ca:.	O

ca:Comtat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Tartu	I-LOC

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Howard	B-LOC
ca:City	I-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Nebraska	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Ratolí	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:ordinador	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Palamós	B-ORG
ca:Club	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Futbol	I-ORG

ca:Lliga	B-ORG
ca:Vèneta	I-ORG
ca:República	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Centre	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Satèl·lits	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Unió	I-ORG
ca:Europea	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:André	B-PER
ca:Darrigade	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Honda	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Melanochromis	B-LOC
ca:''	O
ca:p.	O
ca:258-265	O
ca:.	O

ca:Testimonis	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Jehovà	I-ORG
ca:1	O
ca:%	O

ca:Fortaleses	B-ORG
ca:dàcies	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:les	I-ORG
ca:muntanyes	I-ORG
ca:d'Orăştie	I-ORG

ca:Gemäldegalerie	B-ORG
ca:Alte	I-ORG
ca:Meister	I-ORG

ca:Zebra	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:muntanya	I-LOC

ca:''	O
ca:Stomias	B-LOC
ca:boa	I-LOC
ca:boa	I-LOC
ca:''	O

ca:Bagneux	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Alts	I-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Sena	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Jordi	B-PER
ca:Valls	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Pozo	I-PER

ca:Matilde	B-PER
ca:II	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Boulogne	I-PER

ca:''	O
ca:Engraulisoma	B-LOC
ca:taeniatum	I-LOC
ca:''	O

ca:Royal	B-ORG
ca:Guard	I-ORG
ca:Open	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Hockey	B-ORG
ca:Valdagno	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:South	B-ORG
ca:Eastern	I-ORG
ca:Railway	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:Regne	I-ORG
ca:Unit	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:''	O
ca:Elacatinus	B-LOC
ca:horsti	I-LOC
ca:''	O

ca:''	O
ca:Garra	B-LOC
ca:ethelwynnae	I-LOC
ca:''	O

ca:Hércules	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Brito	I-PER
ca:Ruas	I-PER

ca:Amilly	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Loiret	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Museu	B-ORG
ca:Municipal	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Nàutica	I-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Masnou	I-ORG
ca:.	O

ca:***	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Richmond	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Rhode	I-LOC
ca:Island	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Çaykur	B-ORG
ca:Rizespor	I-ORG
ca:Kulübü	I-ORG
ca:(	O
ca:Rize	B-LOC
ca:)	O

ca:''	O
ca:Enneapterygius	B-LOC
ca:pyramis	I-LOC
ca:''	O

ca:Piblange	B-LOC
ca:(	O
ca:''Piwlingen	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:''	O
ca:Alosa	B-LOC
ca:agone	I-LOC
ca:''	O

ca:Leopold	B-PER
ca:III	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Babenberg	I-PER

ca:|	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Omohioïdal	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Manjarín	B-PER
ca:37	O
ca:-	O
ca:5	O
ca:gols	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Jane	B-PER
ca:Campion	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Assetjament	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Kòrsun-Xevtxènkivski	I-ORG

ca:Burganes	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Valverde	I-LOC
ca:.	O

ca:Musaranya	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:cap	I-LOC
ca:gros	I-LOC

ca:Sent	B-LOC
ca:Julian	I-LOC
ca:e	I-LOC
ca:lo	I-LOC
ca:Bruelh	I-LOC

ca:''	O
ca:Epinephelus	B-LOC
ca:summana	I-LOC
ca:''	O

ca:Philip	B-PER
ca:Showalter	I-PER
ca:Hench	I-PER

ca:''	O
ca:Amblygobius	B-LOC
ca:sphynx	I-LOC
ca:''	O

ca:Nunes	B-PER
ca:33	O
ca:-	O
ca:4	O
ca:gols	O

ca:Estació	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:trens	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Walferdange	I-ORG

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Kenya	B-LOC
ca:,	O
ca:Hong	B-LOC
ca:Kong	I-LOC
ca:i	O
ca:el	O
ca:Mar	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Xina	I-LOC
ca:Meridional	I-LOC
ca:.	O

ca:Palau	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Rundāle	I-ORG

ca:Lluís	B-PER
ca:I	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Sicília	I-PER

ca:Lo	B-LOC
ca:Fau	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Peire	I-LOC

ca:Banc	B-ORG
ca:Atlàntic	I-ORG
ca:,	O
ca:absorbit	O
ca:per	O
ca:Banc	B-ORG
ca:Sabadell	I-ORG
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Silures	B-ORG
ca:Bobo-Dioulasso	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Nancy	B-LOC
ca:-	O
ca:Dijon	B-LOC
ca:,	O
ca:228	O
ca:km	O
ca:===	O

ca:Pont	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Queensboro	I-ORG

ca:Bernard	B-PER
ca:Kipchirchir	I-PER
ca:Lagat	I-PER

ca:''	O
ca:Neogobius	B-LOC
ca:fluviatilis	I-LOC
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Amb	O
ca:Grant	B-PER
ca:Green	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Crédit	B-ORG
ca:Agricole	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:ciclisme	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Talarn	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Alts	I-LOC
ca:Alps	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Egipte	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O
ca:3	O
ca:2	O
ca:0	O
ca:1	O
ca:6-	O
ca:1	O
ca:6	O

ca:Santa	B-LOC
ca:Clara	I-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Califòrnia	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Aquesta	O
ca:sèrie	O
ca:va	O
ca:ser	O
ca:rodada	O
ca:Madrid	B-LOC
ca:,	O
ca:Alcalá	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Henares	I-LOC
ca:i	O
ca:Aranjuez	B-LOC
ca:.	O

ca:Elgin	B-PER
ca:Baylor	I-PER
ca:,	O
ca:Jugador	O

ca:Tota	O
ca:la	O
ca:seva	O
ca:vida	O
ca:ha	O
ca:viscut	O
ca:a	O
ca:Canet	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Mar	I-LOC
ca:,	O
ca:Maresme	B-LOC
ca:.	O

ca:La	O
ca:Rasa]]	O
ca:''	O
ca:(	O
ca:Olius	B-LOC
ca:)	O
ca:''	O

ca:Àguila	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Verreaux	I-LOC

ca:Alguns	O
ca:dels	O
ca:seus	O
ca:investigadors	O
ca:tenen	O
ca:forts	O
ca:lligams	O
ca:amb	O
ca:el	O
ca:Reial	B-ORG
ca:Institut	I-ORG
ca:Belga	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Ciències	I-ORG
ca:Naturals	I-ORG
ca:.	O

ca:Hugues	B-PER
ca:Loubenx	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Verdalle	I-PER
ca:(	O
ca:1581-1595	O
ca:)	O

ca:Abd-ar-Rahman	B-PER
ca:ibn	I-PER
ca:Abd-Al·lah	I-PER
ca:al-Ghafiqí	I-PER

ca:Castellonet	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Conquesta	I-LOC

ca:Partit	B-ORG
ca:Liberal	I-ORG
ca:Conservador	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Corning	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Ohio	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Gary	B-PER
ca:Sinise	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:**	O
ca:Dar	B-LOC
ca:es	I-LOC
ca:Salaam	I-LOC
ca:(	O
ca:ambaixada	O
ca:)	O

ca:''	O
ca:Benthophilus	B-LOC
ca:granulosus	I-LOC
ca:''	O

ca:Riolo	B-LOC
ca:Terme	I-LOC
ca:-	O
ca:Salsomaggiore	B-LOC
ca:Terme	I-LOC

ca:Haplogrup	B-ORG
ca:N	I-ORG
ca:(	O
ca:LLY22g	O
ca:)	O

ca:Stephen	B-PER
ca:Sunday	I-PER
ca:Obayan	I-PER

ca:Ioan	B-PER
ca:Gruffudd	I-PER
ca:-	O
ca:William	B-PER
ca:Wilberforce	I-PER

ca:Forces	B-ORG
ca:d'Autodefensa	I-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Japó	I-ORG

ca:La	O
ca:seva	O
ca:contrapart	O
ca:és	O
ca:el	O
ca:Northside	B-LOC
ca:.	O

ca:''	O
ca:Chrysococcyx	B-LOC
ca:caprius	I-LOC
ca:''	O

ca:Regne	B-LOC
ca:Unit	I-LOC
ca:-	O
ca:237.813	O

ca:Star	B-ORG
ca:Trek	I-ORG
ca::	I-ORG
ca:Deep	I-ORG
ca:Space	I-ORG
ca:Nine	I-ORG
ca:''	O

ca:Zàmbia	B-LOC
ca:3	O
ca:0	O
ca:2	O
ca:1	O
ca:3-	O
ca:5	O
ca:2	O

ca:Quintanilla	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Mata	I-LOC

ca:Al	B-PER
ca:Jefferson	I-PER
ca:,	O
ca:Boston	B-ORG
ca:Celtics	I-ORG

ca:Núria	B-PER
ca:Perpinyà	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Filella	I-PER

ca:Així	O
ca:mateix	O
ca:s'alià	O
ca:amb	O
ca:el	O
ca:rei	O
ca:Eduard	B-PER
ca:IV	I-PER
ca:d'Anglaterra	I-PER
ca:contra	O
ca:el	O
ca:seu	O
ca:enemic	O
ca:Lluís	B-PER
ca:XI	I-PER
ca:de	I-PER
ca:França	I-PER
ca:.	O

ca:Emèrit	B-PER
ca:Bono	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Martínez	I-PER

ca:També	O
ca:va	O
ca:actuar	O
ca:a	O
ca:Filadèlfia	B-LOC
ca:amb	O
ca:la	O
ca:Metropolitan	B-ORG
ca:Opera	I-ORG
ca:.	O

ca:Ossètia	B-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Nord	I-ORG
ca:-	I-ORG
ca:Alània	I-ORG

ca:Mariah	B-PER
ca:Carey	I-PER
ca:(	O
ca:79	O
ca:)	O

ca:Baldomero	B-PER
ca:Espartero	I-PER
ca:-	O
ca:Leopoldo	B-PER
ca:O'Donnell	I-PER

ca:Enemonzo	B-LOC
ca:(	O
ca:''Denemonç	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Ceará	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:setzè]]	O
ca:President	B-ORG
ca:dels	I-ORG
ca:Estats	I-ORG
ca:Units	I-ORG

ca:La	O
ca:capital	O
ca:és	O
ca:Kyoto	B-LOC
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Honda	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Boisset	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Velai	I-LOC

ca:Ratpenat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Fujian	I-LOC

ca:Bahà-ad-Dawla	B-PER
ca:(	I-PER
ca:búyida	I-PER
ca:)	I-PER
ca:998-1012	O

ca:Palacio	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Moneda	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Valentino	B-PER
ca:Rossi	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Jim	B-PER
ca:Clark	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Robert	B-PER
ca:Kubica	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:El	B-ORG
ca:País	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:El	B-LOC
ca:Pilar	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Foradada	I-LOC

ca:''	O
ca:Oxyura	B-LOC
ca:vittata	I-LOC
ca:''	O

ca:William	B-PER
ca:Townsend	I-PER
ca:Aiton	I-PER

ca:Elisabet	B-PER
ca:Carlota	I-PER
ca:del	I-PER
ca:Palatinat	I-PER

ca:César	B-PER
ca:Rodríguez	I-PER
ca:Álvarez	I-PER

ca:Football	B-ORG
ca:Club	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Lyon	I-ORG

ca:''	O
ca:Dicaeum	B-LOC
ca:agile	I-LOC
ca:''	O

ca:Steffi	B-PER
ca:Graf	I-PER
ca:''	O
ca:(	O
ca:Final	O
ca:)	O
ca:''	O

ca:Era	O
ca:fill	O
ca:Ali	B-PER
ca:ibn	I-PER
ca:Xahriyar	I-PER
ca:Ala	I-PER
ca:al-Dawla	I-PER
ca:i	O
ca:el	O
ca:seu	O
ca:hereu	O
ca:designat	O
ca:.	O

ca:Estudià	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:Universitat	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Cervera	I-ORG
ca:dos	O
ca:anys	O
ca:(	O
ca:1762-1764	O
ca:)	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Jacques	B-PER
ca:Laffite	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Pere	B-PER
ca:Ramon	I-PER
ca:Sacosta	I-PER
ca:1446-1461	O

ca:**	O
ca:Gustavo	B-PER
ca:Pittaluga	I-PER
ca:Fattorini	I-PER
ca:(	O
ca:Partido	B-ORG
ca:Reformista	I-ORG
ca:)	O

ca:''	O
ca:American	B-ORG
ca:Indian	I-ORG
ca:Quarterly	I-ORG
ca:''	O

ca:''	O
ca:Centropus	B-LOC
ca:monachus	I-LOC
ca:''	O

ca:Segons	O
ca:Polibi	B-PER
ca:només	O
ca:tenia	O
ca:18	O
ca:anys	O
ca:quan	O
ca:va	O
ca:morir	O
ca:.	O

ca:Klubi	B-ORG
ca:Sportiv	I-ORG
ca:Flamurtari	I-ORG
ca:Vlorë	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Afton	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Wyoming	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:François	B-PER
ca:Faber	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:**	O
ca:I	O
ca:Tony	B-PER
ca:Allen	I-PER
ca:,	O
ca:Memphis	B-ORG
ca:Grizzlies	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Homare	B-PER
ca:Sawa	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Aeroports	B-ORG
ca:Espanyols	I-ORG
ca:i	I-ORG
ca:Navegació	I-ORG
ca:Aèria	I-ORG

ca:Etapa	O
ca:7	O
ca:,	O
ca:1r	O
ca:sector	O
ca:(	O
ca:Jean-Luc	B-PER
ca:Vandenbroucke	I-PER
ca:)	O

ca:Robert	B-PER
ca:Bartko	I-PER
ca:Guido	B-PER
ca:Fulst	I-PER
ca:Leif	B-PER
ca:Lampater	I-PER

ca:La	O
ca:capital	O
ca:és	O
ca:Veľký	B-LOC
ca:Krtíš	I-LOC
ca:.	O

ca:La	B-LOC
ca:Chapela	I-LOC
ca:d'Ans	I-LOC

ca:Araguaína	B-ORG
ca:Futebol	I-ORG
ca:e	I-ORG
ca:Regatas	I-ORG
ca:2	O
ca:títols	O

ca:En	O
ca:la	O
ca:contrarellotge	B-ORG
ca:individual	I-ORG
ca:acabà	O
ca:el	O
ca:desè	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Praga	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O
ca:(	O
ca:República	B-LOC
ca:Txeca	I-LOC
ca:)	O
ca:''1990	O
ca:''	O

ca:Sent	B-LOC
ca:Laurenç	I-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Landes	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Charles	B-PER
ca:Frédéric	I-PER
ca:Gerhardt	I-PER
ca:(	O
ca:1816-1856	O
ca:)	O

ca:Benque	B-LOC
ca:(	O
ca:''Benque-Dessous-et-Dessus	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:Ussèl	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Òlt	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Sanç	B-PER
ca:I	I-PER
ca:(	O
ca:1311-1324	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Stockton	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Missouri	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Municipi	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Kazlų	I-LOC
ca:Rūda	I-LOC

ca:Sultanat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Malwa	I-LOC

ca:Joan	B-PER
ca:II	I-PER
ca:Nunyez	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Lara	I-PER

ca:Récourt	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Pas	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Calais	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Durant	O
ca:aquesta	O
ca:campanya	O
ca:,	O
ca:anà	O
ca:a	O
ca:Estònia	B-LOC
ca:per	O
ca:negociar	O
ca:amb	O
ca:Orde	B-ORG
ca:Teutònic	I-ORG
ca:,	O
ca:hegemònic	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:zona	O
ca:.	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Felipe	B-PER
ca:Massa	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Índia	B-LOC
ca:.	O

ca:Mariscal	B-PER
ca:de	I-PER
ca:la	I-PER
ca:Unió	I-PER
ca:Soviètica	I-PER
ca:Gueorgui	B-PER
ca:Júkov	I-PER

ca:''	O
ca:Gnathanodon	B-LOC
ca:speciosus	I-LOC
ca:''	O

ca:Illes	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Sonda	I-LOC

ca:Koninklijke	B-ORG
ca:Voetbalclub	I-ORG
ca:Kortrijk	I-ORG

ca:Afternoons	B-ORG
ca:in	I-ORG
ca:utopia	I-ORG

ca:John	B-PER
ca:R.R.	I-PER
ca:Tolkien	I-PER

ca:Transport	B-ORG
ca:blindat	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:personal	I-ORG

ca:''	O
ca:Leptagonus	B-LOC
ca:decagonus	I-LOC
ca:''	O

ca:Isouard	B-PER
ca:,	I-PER
ca:Nicolas	I-PER
ca:(	O
ca:1775-1818	O
ca:)	O

ca:1941-42	O
ca:New	B-ORG
ca:York	I-ORG
ca:Rangers	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Països	B-LOC
ca:Baixos	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Castèlnòu	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Òlt	I-LOC
ca:i	I-LOC
ca:Garona	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Francesco	B-PER
ca:Moser	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Derbi	B-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Yasuhikotakia	B-LOC
ca:sidthimunki	I-LOC
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Ďurkovce	O
ca:''	O
ca:'	O
ca:és	O
ca:un	O
ca:poble	O
ca:Eslovàquia	B-LOC
ca:.	O

ca:Luigi	B-PER
ca:Boccherini	I-PER
ca:(	O
ca:una	O
ca:quarantena	O
ca:)	O

ca:''	O
ca:Albulichthys	B-LOC
ca:albuloides	I-LOC
ca:''	O

ca:``	O
ca:Policy	B-ORG
ca:of	I-ORG
ca:Truth	I-ORG
ca:''	O
ca:[cançó	O
ca:extra]	O

ca:Les	O
ca:SS	B-ORG
ca:,	O
ca:generalment	O
ca:,	O
ca:seleccionaven	O
ca:els	O
ca:presoners	O
ca:-anomenats	O
ca:''kapos-	O
ca:''	O
ca:per	O
ca:supervisar	O
ca:els	O
ca:altres	O
ca:.	O

ca:Banu	B-ORG
ca:l-Kanz	I-ORG
ca:(	O
ca:1004–1412	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Roberto	B-PER
ca:Mieres	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Seül	B-LOC
ca:,	O
ca:Corea	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Sud	I-LOC

ca:National	B-ORG
ca:Basketball	I-ORG
ca:League	I-ORG
ca:(	I-ORG
ca:Estats	I-ORG
ca:Units	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Korfbal	B-ORG
ca:Club	I-ORG
ca:Barcelona	I-ORG

ca:Haas	B-PER
ca:,	I-PER
ca:Pavel	I-PER
ca:(	O
ca:1899-1944	O
ca:)	O

ca:Va	O
ca:seguir	O
ca:el	O
ca:seu	O
ca:llegat	O
ca:el	O
ca:Vlaams	B-ORG
ca:Belang	I-ORG
ca:.	O

ca:Fou	O
ca:acusat	O
ca:dues	O
ca:vegades	O
ca:i	O
ca:,	O
ca:defensat	O
ca:per	O
ca:Ciceró	B-PER
ca:,	O
ca:sempre	O
ca:fou	O
ca:absolt	O
ca:.	O

ca:''	O
ca:Notropis	B-LOC
ca:nubilus	I-LOC
ca:''	O

ca:Harold	B-PER
ca:E.	I-PER
ca:Greer	I-PER
ca:,	O
ca:Jugador	O

ca:Sent	B-LOC
ca:Pardol	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Viasac	I-LOC

ca:Thomas	B-PER
ca:Voeckler	I-PER
ca:(	O
ca:52	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Li	B-PER
ca:Na	I-PER
ca:''	O
ca:'	O
ca:(	O
ca:4	O
ca:)	O

ca:Pork	B-ORG
ca:and	I-ORG
ca:Beans	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Aprilia	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Columbina	B-LOC
ca:minuta	I-LOC
ca:''	O

ca:La	O
ca:majoria	O
ca:dels	O
ca:seus	O
ca:parents	O
ca:van	O
ca:emigrar	O
ca:a	O
ca:París	B-LOC
ca:.	O

ca:Manuel	B-PER
ca:Marín	I-PER
ca:González	I-PER

ca:Campanar	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:paret	I-ORG

ca:Vicente	B-PER
ca:33	O
ca:-	O
ca:5	O
ca:gols	O

ca:Magnus	B-PER
ca:Fèlix	I-PER
ca:Ennodi	I-PER

ca:Al-Àfdal	B-PER
ca:ibn	I-PER
ca:Badr	I-PER
ca:al-Jamalí	I-PER

ca:Herrera	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Duque	I-LOC

ca:Corea	B-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Sud	I-LOC
ca:31,2	O
ca:;	O

ca:Marroc	B-LOC
ca:4-0	O
ca:Senegal	B-LOC
ca:/	O
ca:Senegal	B-LOC
ca:2-1	O
ca:Marroc	B-LOC

ca:Bath	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Nou	I-LOC
ca:Hampshire	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Montanhac	B-LOC
ca:e	I-LOC
ca:Sent	I-LOC
ca:Ipolit	I-LOC

ca:Victoria	B-ORG
ca:and	I-ORG
ca:Albert	I-ORG
ca:Museum	I-ORG

ca:Peugeot	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:equip	I-ORG
ca:ciclista	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Arthur	B-PER
ca:Ashe	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:José	B-PER
ca:Figueres	I-PER
ca:Ferrer	I-PER
ca:(	O
ca:tercer	O
ca:mandat	O
ca:)	O

ca:Marc	B-PER
ca:Tul·li	I-PER
ca:Ciceró	I-PER
ca:el	I-PER
ca:jove	I-PER

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:des	O
ca:Austràlia	B-LOC
ca:Occidental	I-LOC
ca:fins	O
ca:a	O
ca:Nova	B-LOC
ca:Caledònia	I-LOC
ca:,	O
ca:les	O
ca:Tuamotu	B-LOC
ca:i	O
ca:Mangareva	B-LOC
ca:.	O

ca:Fabrizio	B-PER
ca:Guidi	I-PER
ca:(	O
ca:17è	O
ca:)	O

ca:Pablo	B-PER
ca:Garrido	I-PER
ca:Lugo	I-PER

ca:Plini	B-PER
ca:el	I-PER
ca:Vell	I-PER
ca:l'assenyala	O
ca:com	O
ca:una	O
ca:ciutat	O
ca:en	O
ca:plena	O
ca:decadència	O
ca:i	O
ca:gairebé	O
ca:deserta	O
ca:.	O

ca:Reial	B-ORG
ca:Acadèmia	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Ciències	I-ORG
ca:Exactes	I-ORG
ca:,	I-ORG
ca:Físiques	I-ORG
ca:i	I-ORG
ca:Naturals	I-ORG

ca:L'equip	O
ca:va	O
ca:jugar	O
ca:a	O
ca:Sant	B-LOC
ca:Carles	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Ràpita	I-LOC
ca:i	O
ca:va	O
ca:perdre	O
ca:per	O
ca:3-0	O
ca:.	O

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Karnataka	B-LOC
ca:(	O
ca:Índia	B-LOC
ca:)	O
ca:.	O

ca:Llista	B-ORG
ca:Vermella	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:UICN	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Steffi	B-PER
ca:Graf	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Mehmet	B-PER
ca:Talat	I-PER
ca:Paixà	I-PER

ca:Cos	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Marines	I-ORG
ca:dels	I-ORG
ca:Estats	I-ORG
ca:Units	I-ORG

ca:Equació	B-ORG
ca:diferencial	I-ORG
ca:ordinària	I-ORG

ca:Gerardus	B-PER
ca:'t	I-PER
ca:Hooft	I-PER

ca:Torre	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Gàlata	I-ORG

ca:*A	O
ca:Veneçuela	B-LOC
ca:hi	O
ca:van	O
ca:actuar	O
ca:12	O
ca:aparells	O
ca:.	O

ca:''	O
ca:Heterobranchus	B-LOC
ca:longifilis	I-LOC
ca:''	O

ca:Horcajuelo	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Sierra	I-LOC

ca:Champeus	B-LOC
ca:e	I-LOC
ca:la	I-LOC
ca:Chapela	I-LOC

ca:European	B-ORG
ca:Aviation	I-ORG
ca:Air	I-ORG
ca:Charter	I-ORG

ca:Juan	B-PER
ca:Manuel	I-PER
ca:Fangio	I-PER

ca:Simeó	B-ORG
ca:el	I-ORG
ca:Just	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Martina	B-PER
ca:Navrátilová	I-PER
ca:''	O
ca:'	O
ca:(	O
ca:3	O
ca:)	O

ca:Un	O
ca:dels	O
ca:representants	O
ca:d'aquest	O
ca:estil	O
ca:fou	O
ca:Baude	B-PER
ca:Cordier	I-PER
ca:.	O

ca:Organització	B-ORG
ca:Revolucionària	I-ORG
ca:17	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Novembre	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Paulo	B-LOC
ca:Afonso	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Kunisada	B-PER
ca:(	O
ca:1786–1865	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Rushville	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Nebraska	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Žíp	O
ca:''	O
ca:'	O
ca:és	O
ca:un	O
ca:poble	O
ca:Eslovàquia	B-LOC
ca:.	O

ca:Lee	B-PER
ca:Oliver	I-PER
ca:Fitzmaurice	I-PER
ca:Stack	I-PER

ca:Larry	B-PER
ca:Bird	I-PER
ca:(	O
ca:3	O
ca:)	O

ca:Bulgària]]	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:PFC	B-ORG
ca:Litex	I-ORG
ca:Lovech	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Megaclite	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:satèl·lit	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Hyderabad	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Índia	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Pantà	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Sant	I-ORG
ca:Antoni	I-ORG

ca:Partit	B-ORG
ca:Suís	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:Llibertat	I-ORG

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Identitat	B-ORG
ca:d'Euler	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O
ca:.	O

ca:''	O
ca:Romanogobio	B-LOC
ca:uranoscopus	I-LOC
ca:''	O

ca:Finalment	O
ca:el	O
ca:podi	O
ca:el	O
ca:van	O
ca:completar	O
ca:Geraint	B-PER
ca:Thomas	I-PER
ca:(	O
ca:)	O
ca:i	O
ca:Tom	B-PER
ca:Dumoulin	I-PER
ca:(	O
ca:)	O
ca:.	O

ca:Alí	B-ORG
ca:Paixà	I-ORG
ca:Tepedelenli	I-ORG

ca:Doble	B-ORG
ca:(	I-ORG
ca:automòbil	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:vapor	I-ORG
ca:)	I-ORG

ca:Marin	B-PER
ca:Čilić	I-PER
ca:''	O
ca:(	O
ca:4a	O
ca:ronda	O
ca:)	O
ca:''	O

ca:Giorgi	B-PER
ca:II	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Kakhètia	I-PER

ca:Llenguatge	B-PER
ca:de	I-PER
ca:descripció	I-PER
ca:de	I-PER
ca:pàgines	I-PER

ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:│	O
ca:├2	O
ca:>	O
ca:Zita	B-PER
ca:(	O
ca:1892-1989	O
ca:)	O

ca:La	O
ca:capital	O
ca:és	O
ca:Trenčín	B-LOC
ca:.	O

ca:MRP]]	O
ca:,	O
ca:després	O
ca:Divers	B-ORG
ca:droite	I-ORG

ca:Mar	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Barentsz	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:BARCELONA	B-ORG
ca:Sorli	I-ORG
ca:Discau	I-ORG

ca:Partit	B-ORG
ca:Liberal	I-ORG
ca:Italià	I-ORG
ca:(	O
ca:PLI	O
ca:)	O

ca:The	B-ORG
ca:New	I-ORG
ca:Zealand	I-ORG
ca:Herald	I-ORG

ca:Tim	B-PER
ca:Duncan	I-PER
ca:(	O
ca:2	O
ca:)	O

ca:Olendon	B-LOC
ca:,	O
ca:a	O
ca:7,4	O
ca:km	O
ca:.	O

ca:Arnac	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Alta	I-LOC
ca:Viena	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Portugal	B-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:També	O
ca:va	O
ca:intentar	O
ca:pujar	O
ca:Everest	B-LOC
ca:en	O
ca:dues	O
ca:ocasions	O
ca:.	O

ca:Poro	B-ORG
ca:,	I-ORG
ca:re	I-ORG
ca:dell'Indie	I-ORG

ca:(	O
ca:1320–1321	O
ca:)	O
ca:Lluís	B-PER
ca:I	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Borbó	I-PER
ca:(	O
ca:comprador	O
ca:)	O

ca:Filip	B-PER
ca:el	I-PER
ca:Tetrarca	I-PER

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:al	O
ca:Vietnam	B-LOC
ca:.	O

ca:Isidor	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Sevilla	I-PER
ca:(	O
ca:c.	O
ca:560-636	O
ca:)	O

ca:Vincent	B-PER
ca:van	I-PER
ca:Gogh	I-PER

ca:Luis	B-PER
ca:García	I-PER
ca:37	O
ca:-	O
ca:5	O
ca:gols	O

ca:Abd-Al·lah	B-LOC
ca:ibn	I-LOC
ca:Abbàs	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Ayrton	B-PER
ca:Senna	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:FC	B-ORG
ca:Sportul	I-ORG
ca:Studenţesc	I-ORG
ca:Bucureşti	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Nou	B-ORG
ca:Testament	I-ORG
ca:Esdeveniments	O
ca:'	O
ca:''	O

ca:Ponzio	B-PER
ca:34	O
ca:-	O
ca:1	O
ca:gol	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Stéphane	B-PER
ca:Augé	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Fabiano	B-PER
ca:39	O
ca:-	O
ca:6	O
ca:gols	O

ca:Més	O
ca:al	O
ca:nord-est	O
ca:hi	O
ca:havia	O
ca:el	O
ca:Khorasan	B-LOC
ca:,	O
ca:i	O
ca:al	O
ca:sud-est	O
ca:hi	O
ca:havia	O
ca:Sistan	B-LOC
ca:.	O

ca:Conte	B-PER
ca:34	O
ca:-	O
ca:4	O
ca:gols	O

ca:''	O
ca:Synodontis	B-LOC
ca:macrostoma	I-LOC
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Star	B-ORG
ca:Alliance	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:Partit	B-ORG
ca:Socialista	I-ORG
ca:Gallec-Esquerda	I-ORG
ca:Galega	I-ORG

ca:''	O
ca:Gymnothorax	B-LOC
ca:sagenodeta	I-LOC
ca:''	O

ca:Devil	B-ORG
ca:is	I-ORG
ca:a	I-ORG
ca:Loser	I-ORG
ca:''	O

ca:Rafael	B-PER
ca:Ribó	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Massó	I-PER

ca:Fa	O
ca:frontera	O
ca:amb	O
ca:la	O
ca:Guaiana	B-LOC
ca:Francesa	I-LOC
ca:al	O
ca:Nord-oest	O
ca:.	O

ca:Ratpenat	B-LOC
ca:nasofoliat	I-LOC
ca:del	I-LOC
ca:riu	I-LOC
ca:Fly	I-LOC

ca:Copa	B-ORG
ca:del	I-ORG
ca:Món	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Futbol	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:1962	I-ORG

ca:Nicholas	B-PER
ca:George	I-PER
ca:Carr	I-PER

ca:Guineu	B-LOC
ca:voladora	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:les	I-LOC
ca:illes	I-LOC
ca:Carolines	I-LOC

ca:També	O
ca:s'assenyala	O
ca:en	O
ca:un	O
ca:altre	O
ca:lloc	O
ca:que	O
ca:``	O
ca:la	O
ca:Bretanya	B-LOC
ca:semblava	O
ca:aleshores	O
ca:completament	O
ca:sotmesa	O
ca:''	O
ca:.	O

ca:María	B-PER
ca:Grever	I-PER
ca:(	O
ca:1885–1951	O
ca:)	O

ca:Çandarli	B-PER
ca:Halil	I-PER
ca:Paixà	I-PER

ca:Villemer	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Sena	I-LOC
ca:i	I-LOC
ca:Marne	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Paolo	B-PER
ca:Savoldelli	I-PER
ca:(	O
ca:24è	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Milos	B-PER
ca:Raonic	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Abdul·lah	B-PER
ca:de	I-PER
ca:l'Aràbia	I-PER
ca:Saudita	I-PER

ca:Óscar	B-PER
ca:de	I-PER
ca:Marcos	I-PER
ca:Arana	I-PER

ca:Győri	B-ORG
ca:Egyetértés	I-ORG
ca:Torna	I-ORG
ca:Osztály	I-ORG
ca:FC	I-ORG

ca:Grigny	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Essonne	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:100,1	O
ca:MHz	O
ca:(	O
ca:Talca	B-LOC
ca:)	O

ca:Volkswagen	B-ORG
ca:Arena	I-ORG
ca:(	O
ca:Wolfsburg	B-LOC
ca:)	O

ca:Tona	B-ORG
ca:equivalent	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:petroli	I-ORG

ca:Confederació	B-ORG
ca:Sueca	I-ORG
ca:d'Empleats	I-ORG
ca:Professionals	I-ORG

ca:Més	O
ca:tard	O
ca:,	O
ca:el	O
ca:rei	O
ca:Alfons	B-PER
ca:VIII	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Castella	I-PER
ca:va	O
ca:donar	O
ca:i	O
ca:va	O
ca:donar	O
ca:vigor	O
ca:a	O
ca:aquests	O
ca:grans	O
ca:concejos	O
ca:.	O

ca:Entre	O
ca:molts	O
ca:d'altres	O
ca:,	O
ca:Antonio	B-PER
ca:Vivaldi	I-PER
ca:,	O
ca:Alessandro	B-PER
ca:Scarlatti	I-PER
ca:i	O
ca:Domenico	B-PER
ca:Scarlatti	I-PER
ca:en	O
ca:foren	O
ca:uns	O
ca:grans	O
ca:addictes	O
ca:.	O

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Beauvoir	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Oise	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:''Adaptada	O
ca:per	O
ca:Paul	B-PER
ca:McCartney	I-PER
ca:''	O

ca:Gian	B-PER
ca:Matteo	I-PER
ca:Fagnini	I-PER

ca:Denominació	B-LOC
ca:d'Origen	I-LOC
ca:Costers	I-LOC
ca:del	I-LOC
ca:Segre	I-LOC

ca:Yoichi	B-PER
ca:Doi	I-PER
ca:(	O
ca:1994-1999	O
ca:)	O

ca:''	O
ca:Delminichthys	B-LOC
ca:jadovensis	I-LOC
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Michael	B-PER
ca:Schumacher	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Se	O
ca:li	O
ca:reconeix	O
ca:una	O
ca:relació	O
ca:amb	O
ca:la	O
ca:filla	O
ca:d'ambdós	O
ca:,	O
ca:Prócula	O
ca:,	O
ca:encara	O
ca:que	O
ca:Jeroni	B-PER
ca:d'Estridó	I-PER
ca:fa	O
ca:menció	O
ca:a	O
ca:una	O
ca:dona	O
ca:cridada	O
ca:Gala	O
ca:com	O
ca:la	O
ca:seva	O
ca:parella	O
ca:oficial	O
ca:.	O

ca:Teodebald	B-PER
ca:(	I-PER
ca:majordom	I-PER
ca:de	I-PER
ca:palau	I-PER
ca:)	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Independence	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Califòrnia	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:James	B-PER
ca:Patrick	I-PER
ca:Stuart	I-PER

ca:Orde	B-ORG
ca:Franciscà	I-ORG
ca:Seglar	I-ORG

ca:Alguns	O
ca:foren	O
ca:forçats	O
ca:a	O
ca:arrossegar-se	O
ca:fins	O
ca:a	O
ca:Damasc	B-LOC
ca:.	O

ca:Museu	B-ORG
ca:d'Art	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Cincinnati	I-ORG

ca:'	O
ca:''	O
ca:Krzysztof	B-PER
ca:Kieślowski	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Helmuth	B-PER
ca:von	I-PER
ca:Moltke	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Sébastien	B-PER
ca:Buemi	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:**	O
ca:'	O
ca:''	O
ca:Hope	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Maine	I-LOC
ca:)	I-LOC
ca:''	O
ca:'	O

ca:Julià	B-PER
ca:l'Apòstata	I-PER
ca:va	O
ca:rebre	O
ca:a	O
ca:la	O
ca:ciutat	O
ca:un	O
ca:mal	O
ca:presagi	O
ca:(	O
ca:l'emperador	O
ca:era	O
ca:supersticiós	O
ca:en	O
ca:aquest	O
ca:sentit	O
ca:)	O
ca:.	O

ca:Starla	B-ORG
ca:i	I-ORG
ca:les	I-ORG
ca:amazones	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:les	I-ORG
ca:joies	I-ORG

ca:Puyol	B-PER
ca:35	O
ca:-	O
ca:1	O
ca:gol	O

ca:Gran	B-LOC
ca:Ducat	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Moscou	I-LOC

ca:Es	O
ca:troba	O
ca:a	O
ca:Àfrica	B-LOC
ca:.	O

ca:Muntanyes	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Prades	I-LOC

ca:''	O
ca:,	O
ca:composta	O
ca:per	O
ca:Cole	B-PER
ca:Porter	I-PER

ca:Boko	B-ORG
ca:Haram	I-ORG
ca:(	O
ca:Nigèria	B-LOC
ca:)	O

ca:Johann	B-PER
ca:Peter	I-PER
ca:Gustav	I-PER
ca:Lejeune	I-PER
ca:Dirichlet	I-PER

ca:La	O
ca:capital	O
ca:és	O
ca:la	O
ca:ciutat	O
ca:Oita	B-LOC
ca:.	O

ca:Màlaga	B-LOC
ca:1.402	O
ca:hab.	O
ca:/	O
ca:km²	O

ca:Sent	B-LOC
ca:Vincenç	I-LOC
ca:de	I-LOC
ca:Còssa	I-LOC

ca:Universitat	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Salamanca	I-ORG
ca:(	O
ca:web	O
ca:)	O

ca:Partit	B-ORG
ca:Socialista	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:la	I-ORG
ca:República	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Moldàvia	I-ORG
ca:(	O
ca:''PSRM	O
ca:''	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Angelique	B-PER
ca:Kerber	I-PER
ca:''	O
ca:'	O
ca:(	O
ca:2	O
ca:)	O

ca:1972	B-ORG
ca:-	O
ca:''No	O
ca:es	O
ca:classificà	O
ca:''	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Jennifer	B-PER
ca:Jones	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:El	O
ca:governador	O
ca:Suren	B-PER
ca:i	O
ca:els	O
ca:seus	O
ca:soldats	O
ca:són	O
ca:executats	O
ca:.	O

ca:Iker	B-PER
ca:Casillas	I-PER
ca:Fernández	I-PER

ca:Anna	B-PER
ca:Murià	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Romaní	I-PER

ca:Neil	B-PER
ca:Alden	I-PER
ca:Armstrong	I-PER

ca:Ahmed	B-PER
ca:Izzet	I-PER
ca:Furgaç	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Emèrit	B-PER
ca:Bono	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Martínez	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Werner	B-PER
ca:von	I-PER
ca:Siemens	I-PER

ca:Jan	B-PER
ca:A.	I-PER
ca:P.	I-PER
ca:Kaczmarek	I-PER

ca:''	O
ca:Oreochromis	B-LOC
ca:macrochir	I-LOC
ca:''	O

ca:IFK	B-ORG
ca:Norrköping	I-ORG
ca:(	O
ca:2	O
ca:)	O

ca:'	O
ca:''	O
ca:Lleyton	B-PER
ca:Hewitt	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Klubi	B-ORG
ca:Futbollit	I-ORG
ca:Tirana	I-ORG

ca:Modest	B-PER
ca:Cuixart	I-PER
ca:i	I-PER
ca:Tàpies	I-PER

ca:Museu	B-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Belles	I-ORG
ca:Arts	I-ORG
ca:de	I-ORG
ca:Montreal	I-ORG

ca:''	O
ca:Phaenicophaeus	B-LOC
ca:tristis	I-LOC
ca:''	O
ca:.	O

ca:Andrey	B-PER
ca:Amador	I-PER
ca:Bikkazakova	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Felipe	B-PER
ca:Massa	I-PER
ca:''	O
ca:'	O

ca:Orne	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:riu	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:Cezayirli	B-PER
ca:Gazi	I-PER
ca:Hasan	I-PER
ca:Paixà	I-PER

ca:Raupach	B-PER
ca:,	I-PER
ca:Hermann	I-PER
ca:Friedrich	I-PER
ca:(	O
ca:1728-1778	O
ca:)	O

ca:Gaviniés	B-PER
ca:,	I-PER
ca:Pierre	I-PER
ca:(	O
ca:1728-1800	O
ca:)	O

ca:Estat	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:San	I-LOC
ca:Luis	I-LOC
ca:Potosí	I-LOC

ca:Francesc	B-PER
ca:Lluís	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Borbó-Conti	I-PER
ca:(	I-PER
ca:IV	I-PER
ca:príncep	I-PER
ca:de	I-PER
ca:Conti	I-PER
ca:)	I-PER

ca:Esposito	B-PER
ca:,	I-PER
ca:Michele	I-PER
ca:(	O
ca:1855-1929	O
ca:)	O

ca:Lleopard	B-LOC
ca:de	I-LOC
ca:les	I-LOC
ca:neus	I-LOC

ca:Celles	B-LOC
ca:(	I-LOC
ca:Charente	I-LOC
ca:Marítim	I-LOC
ca:)	I-LOC

ca:'	O
ca:''	O
ca:Estat	B-ORG
ca:Lliure	I-ORG
ca:d'Islàndia	I-ORG
ca:''	O
ca:'	O

ca:''	O
ca:Synodontis	B-LOC
ca:zambezensis	I-LOC
ca:''	O

ca:Ruf	B-PER
ca:Fest	I-PER
ca:Aviè	I-PER

ca:'	O
ca:''	O
ca:Robert	B-PER
ca:Campin	I-PER
ca:''	O
ca:'	O
