Ministeri	B-PER
de	I-PER
Justícia	I-PER
d'Espanya	I-PER

Es	O
troba	O
a	O
Veneçuela	B-LOC
.	O

Pic	B-LOC
de	I-LOC
Molières	I-LOC

Cercle	B-ORG
Athlétique	I-ORG
Spora	I-ORG
Luxemburg	I-ORG

Museu	B-ORG
Nacional	I-ORG
d'Art	I-ORG
de	I-ORG
Catalunya	I-ORG

Caroline	B-PER
Wozniacki	I-PER
''	O
(	O
Semifinals	O
)	O
''	O

Pier	B-PER
Paolo	I-PER
Pasolini	I-PER

'	O
''	O
Serguei	B-PER
Rublevski	I-PER
''	O
'	O
1½–½	O
Mikhaïl	B-PER
Gurévitx	I-PER

Centropus	B-LOC
grillii	I-LOC
''	O
.	O

Estadi	B-ORG
Ecopa	I-ORG
de	I-ORG
Shizuoka	I-ORG

Talp	B-LOC
musaranya	I-LOC
gràcil	I-LOC

Chastèunòu	B-LOC
de	I-LOC
Vernons	I-LOC

Shaquille	B-PER
O'Neal	I-PER
,	O
Orlando	B-ORG
Magic	I-ORG

'	O
''	O
Phil	B-PER
Hill	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Julie	B-PER
Christie	I-PER
''	O
'	O

''	O
Agonopsis	B-LOC
chiloensis	I-LOC
''	O

Orde	B-ORG
de	I-ORG
Sant	I-ORG
Benet	I-ORG

''Silencio	O
sepulcral	O
''	O
,	O
Soziedad	B-ORG
Alkoholika	I-ORG

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

Central	B-ORG
Park	I-ORG
Zoo	I-ORG

''	O
Carcharhinus	B-LOC
amblyrhynchoides	I-LOC
''	O

Ròcalaura	B-LOC
de	I-LOC
Sent	I-LOC
Aubin	I-LOC

Oswald	B-PER
Bruce	I-PER
Cooper	I-PER

Airbus	B-ORG
dobla	O
la	O
producció	O
a	O
Europa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
CP	B-ORG
VILANOVA	I-ORG

Koninklijke	B-ORG
Sportkring	I-ORG
Beveren	I-ORG

Es	O
troba	O
al	O
Japó	B-LOC
,	O
les	O
Filipines	B-LOC
i	O
Indonèsia	B-LOC
.	O

Sant	B-LOC
Joan	I-LOC
de	I-LOC
Vilatorrada	I-LOC
(	O
10.064	O
hab	O
.	O

Es	O
troba	O
a	O
Nova	B-LOC
Guinea	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Silver	B-LOC
Lake	I-LOC
(	I-LOC
Florida	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Valentino	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O

**	O
''	O
Acanthopagrus	B-LOC
butcheri	I-LOC
''	O

Estació	B-ORG
de	I-ORG
Figueres-Vilafant	I-ORG

El	O
govern	B-PER
de	I-PER
Hitler	I-PER
va	O
decidir	O
l'organització	O
d'un	O
referèndum.„§	O
2	O
.	O

Regne	B-ORG
Reunificat	I-ORG
d'Àrnor	I-ORG
i	I-ORG
Góndor	I-ORG

La	B-ORG
llei	I-ORG
de	I-ORG
Ueki	I-ORG

'	O
''	O
Juazeiro	B-LOC
''	O
'	O

Carrera	B-ORG
(	I-ORG
equip	I-ORG
ciclista	I-ORG
)	I-ORG

Pitta	B-LOC
maxima	I-LOC
''	O
.	O

Jan	B-PER
Smejkal	I-PER
(	O
1r	O
)	O

Waking	B-ORG
the	I-ORG
Fallen	I-ORG

''	O
Cyprinella	B-LOC
formosa	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Frank	B-PER
Sinatra	I-PER
''	O
'	O

''	O
Ortalis	B-LOC
araucuan	I-LOC
''	O
.	O

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Federació	B-LOC
de	I-LOC
Bòsnia	I-LOC
i	I-LOC
Hercegovina	I-LOC

'	O
''	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

A	O
la	O
seva	O
mort	O
el	O
va	O
succeir	O
el	O
seu	O
germà	O
Ashurnirari	B-PER
V	I-PER
.	O

3a	O
etapa	O
(	O
Tony	B-PER
Martin	I-PER
)	O

===	O
System	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Down	I-ORG
===	O

Rigoberto	B-PER
Urán	I-PER
(	O
)	O
va	O
atacar	O
poc	O
després	O
,	O
marxant	O
en	O
solitari	O
cap	O
a	O
l'arribada	O
,	O
mentre	O
l	O
'	O
passava	O
a	O
liderar	O
els	O
grup	O
dels	O
favorits	O
.	O

''	O
Rhinopias	B-LOC
frondosa	I-LOC
''	O

Actualment	O
s'exhibeix	O
en	O
el	O
Museu	B-ORG
Arqueològic	I-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Nàpols	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Gilles	B-PER
Simon	I-PER
''	O
'	O

Sistema	B-ORG
Imperial	I-ORG
d'Unitats	I-ORG

Gómez	B-PER
6	O
-	O
2	O
gols	O

Dinastia	B-ORG
wattàssida	I-ORG
(	O
1472-1554	O
)	O

====	O
El	B-LOC
Racó	I-LOC
d'Ademús	I-LOC
====	O

===	O
Felip	B-PER
V	I-PER
d'Espanya	I-PER
===	O

Francisco	B-PER
José	I-PER
Rodrigues	I-PER
da	I-PER
Costa	I-PER

'	O
''	O
Hug	B-PER
III	I-PER
de	I-PER
Borgonya	I-PER
''	O
'	O

Lliga	B-ORG
andorrana	I-ORG
de	I-ORG
futbol	I-ORG

Papa	B-PER
Lleó	I-PER
VII	I-PER

'	O
''	O
Estat	B-LOC
de	I-LOC
Bahia	I-LOC
''	O
'	O

També	O
l'esmenta	O
Galè	B-PER
(	O
''Galenus	O
''	O
,	O
''De	O
Compos	O
.	O

'	O
''	O
Helen	B-PER
Prejean	I-PER
''	O
'	O

Policlet	B-PER
el	I-PER
Jove	I-PER

Esquirol	B-LOC
pigmeu	I-LOC
d'orelles	I-LOC
negres	I-LOC

'	O
''	O
Venstre	B-ORG
''	O
'	O

Itàlia]]	O
'	O
''	O
Gaetano	B-PER
Belloni	I-PER
''	O
'	O

Aiguranda	B-LOC
e	I-LOC
Gardaduelh	I-LOC

Josep	B-PER
Antoni	I-PER
Coderch	I-PER
i	I-PER
de	I-PER
Sentmenat	I-PER

'	O
''	O
Sam	B-PER
Querrey	I-PER
''	O
'	O

Andorra	B-LOC
la	I-LOC
Vella	I-LOC
,	O
Andorra	B-LOC

Vincenzo	B-PER
Nibali	I-PER
(	O
)	O
va	O
ser	O
un	O
dels	O
més	O
actius	O
entre	O
els	O
favorits	O
,	O
mentre	O
els	O
escapats	O
perdien	O
unitats	O
i	O
temps	O
respecte	O
al	O
líder	O
.	O

'	O
''	O
Georges	B-PER
Ronsse	I-PER
''	O
'	O

Hug	B-ORG
de	I-ORG
Vermandois	I-ORG
(	O
1057-1102	O
)	O

Pan	B-ORG
American	I-ORG
World	I-ORG
Airways	I-ORG

**C	O
Yao	B-PER
Ming	I-PER
-	O
Houston	B-ORG
Rockets	I-ORG

Giacomo	B-PER
Agostini	I-PER
(	O
MV	B-ORG
Agusta	I-ORG
)	O

''2.-	O
Equació	B-ORG
de	I-ORG
continuïtat	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Lorenzo	B-PER
Bandini	I-PER
''	O
'	O

Alguns	O
dels	O
pobles	O
que	O
mentenen	O
la	O
tradició	O
són	O
Villena	B-LOC
o	O
Biar	B-LOC
,	O
que	O
comparteixen	O
la	O
mateixa	O
figura	O
històricament	O
.	O

(	O
Lliga	B-ORG
Alemanya	I-ORG
)	O

6a	O
etapa	O
(	O
Jens	B-PER
Voigt	I-PER
)	O

Campionat	B-ORG
Mundial	I-ORG
de	I-ORG
Ral·lis	I-ORG
del	I-ORG
1986	I-ORG

Chaim	B-PER
Weizmann	I-PER
(	O
1874–1953	O
)	O
primer	O
President	B-ORG
d'Israel	I-ORG
.	O

Tunísia	B-LOC
classificat	O
com	O
a	O
organitzador	O
,	O
reemplaçant	O
l'organitzador	O
original	O
Zaire	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Mika	B-PER
Salo	I-PER
''	O
'	O

**	O
''Lanciers	O
''	O
,	O
avui	O
Akiaki	B-LOC

Sent	B-LOC
Andiòu	I-LOC
del	I-LOC
Clèrguemòrt	I-LOC

Inversor	B-ORG
(	I-ORG
electrònica	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Billie	B-PER
Jean	I-PER
King	I-PER
''	O
'	O

Corea	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC

William	B-PER
Blake	I-PER
(	O
1757-1827	O
)	O

Sant	B-LOC
Benesech	I-LOC
de	I-LOC
Carmauç	I-LOC

``	O
Vull	O
estar	O
amb	O
tu	O
''	O
-	O
Els	B-ORG
Catarres	I-ORG

1964-65	O
Detroit	B-ORG
Red	I-ORG
Wings	I-ORG

Allí	O
el	O
reben	O
Helena	B-PER
i	O
Menelau	B-PER
.	O

(	O
executat	O
per	O
Calígula	B-PER
)	O

***	O
'	O
''	O
Rafael	B-PER
Ferrer	I-PER
''	O
'	O
,	O
diverses	O
persones	O

Joan	B-PER
Alcover	I-PER
i	I-PER
Maspons	I-PER

**	O
'	O
''	O
Washington	B-LOC
(	I-LOC
Maine	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

''	O
Rutilus	B-ORG
frisii	I-ORG
''	O

''	O
Israel	B-LOC
''	O
'	O

MADOZ	B-PER
,	I-PER
Pascual	I-PER
.	O

Superman]]	O
''	O
)	O
,	O
Christopher	B-PER
Reeve	I-PER

Ana	B-PER
María	I-PER
Matute	I-PER
Ausejo	I-PER

Vicent	B-PER
López	I-PER
i	I-PER
Portaña	I-PER

Sigui	O
''G	O
''	O
un	O
grup	B-ORG
.	O

Casillas	B-LOC
de	I-LOC
Còria	I-LOC

***	O
'	O
''	O
Midway	B-LOC
(	I-LOC
Kentucky	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

''	O
Tropheus	B-LOC
duboisi	I-LOC
''	O

Raül	B-PER
Romeva	I-PER
i	I-PER
Rueda	I-PER

***	O
'	O
''	O
Cambra	B-ORG
dels	I-ORG
Comuns	I-ORG
del	I-ORG
Canadà	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Loriculus	B-LOC
tener	I-LOC
''	O
.	O

Luci	B-PER
Manli	I-PER
Acidí	I-PER
Fulvià	I-PER

Tetra	O
Press	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

L'Hospitalet	B-LOC
de	I-LOC
Llobregat	I-LOC
,	O
el	O
Barcelonès	B-LOC

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Montaut	B-LOC
(	I-LOC
Erau	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Abd-Al·lah	B-PER
ibn	I-PER
Ubayy	I-PER
''	O
'	O
,	O
cap	O
dels	O
munafikun	O

'	O
''	O
7	O
Lligues	B-ORG
espanyoles	I-ORG
''	O
'	O
(	O
1987-88	O
,	O
1988-89	O
,	O
1989-90	O
,	O
1991-92	O
,	O
1992-93	O
,	O
1993-94	O
,	O
1997-98	O
)	O

-	O
Glasgow	B-LOC
(	O
Escòcia	B-LOC
)	O

**	O
1r	O
a	O
Amstel	B-ORG
Gold	I-ORG
Race	I-ORG

Warlaing	B-LOC
'	O
''	O
>	O
'	O
''	O
Brillon	B-LOC

Flavio	B-PER
Anastasia	I-PER
Luca	B-PER
Colombo	I-PER
Gianfranco	B-PER
Contri	I-PER

President	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
República	I-ORG
Francesa	I-ORG

''	O
Triplophysa	B-LOC
microps	I-LOC
''	O

Sauviac	B-LOC
(	I-LOC
Alta	I-LOC
Viena	I-LOC
)	I-LOC

Minussinsk	B-LOC
(	I-LOC
ciutat	I-LOC
)	I-LOC

Ratpenat	B-LOC
de	I-LOC
ferradura	I-LOC
pigmeu	I-LOC

US	B-ORG
Coutras	I-ORG
RH	I-ORG
(	O
Coutras	B-LOC
)	O

La	B-LOC
Pobla	I-LOC
de	I-LOC
Segur	I-LOC

**	O
Bakú	B-LOC
(	O
ambaixada	O
)	O

Es	O
troba	O
a	O
la	O
Mar	B-LOC
d'Okhotsk	I-LOC
.	O

El	B-LOC
Camp	I-LOC
de	I-LOC
l'Arpa	I-LOC
del	I-LOC
Clot	I-LOC

Johan	B-PER
Museeuw	I-PER
(	O
16è	O
)	O

Metropolitan	B-ORG
Police	I-ORG
Service	I-ORG

Núria	B-PER
de	I-PER
Gispert	I-PER
i	I-PER
Català	I-PER

Es	O
troba	O
a	O
Etiòpia	B-LOC
.	O

Cañas	B-PER
32	O
-	O
2	O
gols	O

Església	B-ORG
de	I-ORG
Santa	I-ORG
Anna	I-ORG
de	I-ORG
Vílnius	I-ORG

''	O
Alepes	B-LOC
djedaba	I-LOC
''	O

Spokane	B-LOC
(	I-LOC
Washington	I-LOC
)	I-LOC

Vall	B-LOC
de	I-LOC
Núria	I-LOC
(	I-LOC
estació	I-LOC
d'esquí	I-LOC
)	I-LOC

My	B-ORG
Boss	I-ORG
My	B-ORG
Hero	I-ORG
(	I-ORG
sèrie	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER
''	O
'	O

Es	O
troba	O
a	O
Àfrica	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ucraïna	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Greg	B-PER
LeMond	I-PER
''	O
'	O

***	O
'	O
''	O
Argos	B-LOC
d'Acaia	I-LOC
''	O
'	O
,	O
ciutat	O
Acaia	B-ORG

Jarabe	B-ORG
de	I-ORG
Palo	I-ORG

Odet	B-PER
de	I-PER
Foix	I-PER

Els	O
únics	O
espècimens	O
supervivents	O
són	O
tots	O
autòctons	O
Austràlia	B-LOC
i	O
Tasmània	B-LOC
,	O
tot	O
i	O
que	O
hi	O
ha	O
proves	O
que	O
van	O
arribar	O
a	O
viure	O
a	O
més	O
llocs	O
.	O

''	O
Labeo	B-LOC
baldasseronii	I-LOC
''	O
-	O

You	B-ORG
Can	I-ORG
Count	I-ORG
on	I-ORG
Me	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Partit	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Coalició	I-ORG
Nacional	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Puffinus	B-LOC
baroli	I-LOC
''	O

Iaroslava	B-PER
Xvédova	I-PER
''	O
(	O
2a	O
ronda	O
)	O
''	O

EB-B]]	O
/	O
Aralar	B-ORG
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Juan	B-PER
Martínez	I-PER
de	I-PER
Recalde	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
El	B-ORG
Periódico	I-ORG
de	I-ORG
Catalunya	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Schizothorax	B-LOC
heterochilus	I-LOC
''	O

A.A.	O
Balkema	O
,	O
Rotterdam	B-LOC
.	O

Cantons	B-LOC
de	I-LOC
Suïssa	I-LOC

Es	O
disputa	O
entre	O
Košice	B-LOC
(	O
Eslovàquia	B-LOC
)	O
i	O
Miskolc	B-LOC
(	O
Hongria	B-LOC
)	O
.	O

Partit	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Nova	I-ORG
Zelanda	I-ORG

''	O
Montembuòu	B-LOC
''	O
'	O

Tetra	O
Press	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Saint-Etienne	B-LOC
,	O
212	O
km	O
.	O

'	O
''	O
Guillermo	B-PER
Vilas	I-PER
''	O
'	O

Es	O
troba	O
a	O
la	O
Xina	B-LOC
.	O

Helen	B-PER
Sawyer	I-PER
Hogg	I-PER

Publi	B-PER
Rutili	I-PER
Ruf	I-PER

Britney	B-PER
Spears	I-PER
(	O
38	O
milions	O
)	O

Unitats	B-ORG
de	I-ORG
mesura	I-ORG
romanes	I-ORG

Cos	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Policia	I-ORG

Bejbl	B-PER
33	O
-	O
2	O
gols	O

Dret	B-ORG
i	I-ORG
Justícia	I-ORG
(	O
''Prawo	O
i	O
Sprawiedliwość	O
,	O
PiS	O
''	O
)	O

«	O
Difusió	O
»	O
}	O
,	O
Kōdansha	B-ORG
1992-1999	O
,	O
2	O
toms	O
.	O

2	B-ORG
+	I-ORG
2	B-ORG
=	I-ORG
5	I-ORG
(	I-ORG
cançó	I-ORG
)	I-ORG

Caterina	B-PER
Mieras	I-PER
i	I-PER
Barceló	I-PER

3	O
(	O
Peter	B-PER
Sagan	I-PER
)	O

Fava	B-LOC
de	I-LOC
Sant	I-LOC
Ignasi	I-LOC

Miquel	B-PER
VI	I-PER
(	O
1475–1477	O
)	O

''	O
'2	O
''	O
'	O
Real	B-ORG
Madrid	I-ORG
Club	I-ORG
de	I-ORG
Fútbol	I-ORG

Pentàgon	B-ORG
(	I-ORG
polígon	I-ORG
)	I-ORG

Cort	B-ORG
Suprema	I-ORG
dels	I-ORG
Estats	I-ORG
Units	I-ORG

Després	O
es	O
va	O
traslladar	O
a	O
la	O
Universitat	B-ORG
de	I-ORG
Colorado	I-ORG
a	I-ORG
Boulder	I-ORG
,	O
on	O
va	O
romandre	O
a	O
la	O
facultat	O
fins	O
a	O
la	O
seva	O
mort	O
.	O

Royal	B-ORG
Flying	I-ORG
Corps	I-ORG
,	O
Royal	B-ORG
Air	I-ORG
Force	I-ORG

'	O
''	O
Alicia	B-PER
Vikander	I-PER
''	O
'	O

Centre	B-ORG
d'Esports	I-ORG
Sabadell	I-ORG
Futbol	I-ORG
Club	I-ORG
(	I-ORG
femení	I-ORG
)	I-ORG

El	O
seu	O
caràcter	O
i	O
la	O
seva	O
forma	O
d'exercir	O
el	O
poder	O
es	O
va	O
manifestar	O
aviat	O
molt	O
agressiva	O
i	O
portant	O
a	O
terme	O
una	O
àmplia	O
repressió	O
contra	O
qualsevol	O
amenaça	O
al	O
seu	O
poder	O
,	O
tornant-se	O
la	O
situació	O
a	O
Transsilvània	B-LOC
molt	O
inestable	O
.	O

Jean	B-PER
Rey	I-PER
(	O
1902-1983	O
)	O
,	O
President	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Comissió	I-LOC
Europea	I-LOC

Quiosc	B-ORG
de	I-ORG
Tzitzis	I-ORG

Dallol	B-LOC
(	I-LOC
volcà	I-LOC
)	I-LOC

Mariscal	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Reial	I-ORG
Força	I-ORG
Aèria	I-ORG

Cultura	B-ORG
de	I-ORG
Hallstatt	I-ORG

Ciceró	B-PER
empra	O
el	O
terme	O
com	O
un	O
insult	O
.	O

Romania	B-ORG
(	O
4	O
)	O

Mestre	B-PER
de	I-PER
Pedret	I-PER

**	O
'	O
''	O
Jorge	B-PER
Daniel	I-PER
Martínez	I-PER
''	O
'	O

''	O
Pseudophoxinus	B-LOC
maeandri	I-LOC
''	O

PBC	B-ORG
CSKA	I-ORG
Moscou	I-ORG

Ideal	B-ORG
(	I-ORG
matemàtiques	I-ORG
)	I-ORG

(	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Clippers	I-ORG
)	O
(	O
2	O
/	O
3	O
)	O

''La	O
Machaquito	O
''	O
(	O
en	O
col·laboració	O
amb	O
Gerónimo	B-PER
Giménez	I-PER
)	O
.	O

Universitat	B-ORG
de	I-ORG
Princeton	I-ORG

Elliott	B-PER
Gould	I-PER
com	O
a	O
El	O
Profesor	O
,	O
episodi	O
4	O

Royal	B-ORG
Flying	I-ORG
Corps	I-ORG
,	O
Royal	B-ORG
Air	I-ORG
Force	I-ORG

Jens	B-PER
Voigt	I-PER
–	O
12	O

**	O
Henan	B-LOC
(	O
河南	O
)	O

,	O
Tyler	B-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Aegithina	B-LOC
lafresnayei	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Trenhotel	B-ORG
''	O
'	O

Jordan]]	O
-	O
Peugeot	B-ORG
''	O
'	O

Fou	O
fortificada	O
per	O
Justinià	B-PER
I	I-PER
.	O

'	O
''	O
David	B-PER
Guetta	I-PER
''	O
'	O

Mascarans	B-LOC
e	I-LOC
Haron	I-LOC

Léopold	B-PER
Sédar	I-PER
Senghor	I-PER

Kennel	B-ORG
Club	I-ORG
(	I-ORG
Regne	I-ORG
Unit	I-ORG
)	I-ORG

**	O
Acanthoplesiops	B-LOC
naka	I-LOC
''	O
.	O

James	B-PER
Worthy	I-PER
,	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG

Eleccions	B-ORG
al	I-ORG
Parlament	I-ORG
Escocès	I-ORG
de	I-ORG
2011	I-ORG

**	O
'	O
''	O
Montezuma	B-LOC
(	I-LOC
Indiana	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Cant	B-ORG
de	I-ORG
les	I-ORG
balenes	I-ORG

Voivodat	B-LOC
de	I-LOC
Łódź	I-LOC

3a	O
(	O
Michael	B-PER
Matthews	I-PER
)	O

''	O
Ranzania	B-LOC
laevis	I-LOC
''	O

Es	O
troba	O
a	O
les	O
Bahames	B-LOC
.	O

Partit	B-ORG
Catòlic	I-ORG
Romà	I-ORG
dels	I-ORG
Països	I-ORG
Baixos	I-ORG
(	O
RKPN	O
)	O

Fernando	B-ORG
Primo	I-ORG
de	I-ORG
Rivera	I-ORG
y	I-ORG
Sobremonte	I-ORG

Banc	B-ORG
Central	I-ORG
Europeu	I-ORG

'	O
''	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Duque	B-LOC
de	I-LOC
Caxias	I-LOC
''	O
'	O

Castell	B-ORG
de	I-ORG
Sant	I-ORG
Jordi	I-ORG
de	I-ORG
Lisboa	I-ORG

'	O
''	O
Venstre	B-ORG
''	O
'	O

Universitat	B-ORG
Estatal	I-ORG
de	I-ORG
Michigan	I-ORG

La	B-LOC
Ròcha	I-LOC
de	I-LOC
Fait	I-LOC

``	O
Walking	B-ORG
in	I-ORG
My	I-ORG
Shoes	I-ORG
''	O

Vibració	B-ORG
d'una	I-ORG
membrana	I-ORG
circular	I-ORG

Quint	B-PER
Cecili	I-PER
Metel	I-PER
Baleàric	I-PER

Kelme	B-ORG
(	I-ORG
equip	I-ORG
ciclista	I-ORG
)	I-ORG

Umberto	B-PER
Masetti	I-PER
(	O
Gilera	B-ORG
)	O

Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
Lotus	B-ORG
F1	I-ORG
Team	I-ORG

**	O
Vencedor	O
d'una	O
etapa	O
al	O
Giro	B-ORG
d'Itàlia	I-ORG

''	O
Labeo	B-LOC
lunatus	I-LOC
''	O
-	O

Partit	B-ORG
Socialista	I-ORG
Unificat	I-ORG
de	I-ORG
Catalunya	I-ORG

Fritz	B-PER
Gygli	I-PER
,	O
Hans	B-PER
Johner	I-PER

'	O
''	O
Ségolène	B-PER
Royal	I-PER
''	O
'	O

Flandes	B-LOC
per	O
a	O
Països	B-LOC
Baixos	I-LOC
espanyols	I-LOC

República	B-ORG
Socialista	I-ORG
Soviètica	I-ORG
Autònoma	I-ORG
dels	I-ORG
Alemanys	I-ORG
del	I-ORG
Volga	I-ORG

Estació	B-ORG
de	I-ORG
trens	I-ORG
de	I-ORG
Lorentzweiler	I-ORG

era	O
el	O
lloc	O
on	O
s'ubicava	O
el	O
Temple	B-ORG
d'Àrtemis	I-ORG

Estany	B-LOC
de	I-LOC
Thau	I-LOC

'	B-PER
''	I-PER
Prim	I-PER
i	I-PER
Prats	I-PER
,	I-PER
Joan	I-PER
''	I-PER
'	B-PER
.	O

''	O
'8	O
Escena	O
marinera	O
,	O
Recitatiu	O
i	O
Barcarola	B-ORG
''	O
'	O

Frederic	B-PER
de	I-PER
Luna	I-PER

''Nana	O
''	O
(	O
tradicional	O
/	O
M.Falla	B-PER
)	O

Es	O
va	O
criar	O
a	O
Minneapolis	B-LOC
,	O
i	O
ja	O
als	O
nou	O
anys	O
va	O
començar	O
a	O
actuar	O
en	O
produccions	O
teatrals	O
quan	O
va	O
aterrar	O
a	O
Broadway	B-ORG
.	O

Ahmad	B-PER
I	I-PER
Paixà	I-PER
Karamanli	I-PER
1711-1745	O

Robert	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Dreux	I-PER

Província	B-ORG
de	I-ORG
Conca	I-ORG

Capoleg	B-LOC
e	I-LOC
Junac	I-LOC

Jankovic	B-PER
33	O
-	O
3	O
gols	O

Jill	B-PER
Evans	I-PER
,	O
Plaid	B-ORG
Cymru	I-ORG

Garfield	B-ORG
i	I-ORG
els	I-ORG
seus	I-ORG
amics	I-ORG

Tortuga	B-LOC
de	I-LOC
Horsfield	I-LOC

Etapa	O
1	O
(	O
Jean	B-PER
Bobet	I-PER
)	O

Sociedad	B-ORG
Deportiva	I-ORG
Cultural	I-ORG
San	I-ORG
Antonio	I-ORG

Sent	B-LOC
Pèire	I-LOC
(	I-LOC
Alta	I-LOC
Garona	I-LOC
)	I-LOC

Col·laborà	O
en	O
la	O
presa	O
Ucraïna	B-LOC
.	O

One	B-ORG
World	I-ORG
Trade	I-ORG
Center	I-ORG

També	O
mantingué	O
contactes	O
amb	O
Bernat	B-PER
de	I-PER
Claravall	I-PER
.	O

Léon	B-PER
van	I-PER
Bon	I-PER

Alfons	B-PER
II	I-PER
d'Este	I-PER

William	B-PER
Christopher	I-PER
Handy	I-PER

Bononcini	B-PER
,	I-PER
Giovanni	I-PER
(	O
1670-1747	O
)	O

Segona	B-LOC
República	I-LOC
Espanyola	I-LOC

Armadillo	B-LOC
de	I-LOC
Burmeister	I-LOC

''	O
Chiloglanis	B-LOC
batesii	I-LOC
''	O

Universitat	B-ORG
Tècnica	I-ORG
de	I-ORG
Berlín	I-ORG

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

''	O
Sphoeroides	B-LOC
pachygaster	I-LOC
''	O

Llista	B-ORG
d'asteroides	I-ORG
troians	I-ORG
(	I-ORG
camp	I-ORG
grec	I-ORG
)	I-ORG

**	O
''	O
Chrysoblephus	B-LOC
laticeps	I-LOC
''	O

Petropàvlovsk-Kamtxatski	B-LOC
(	O
198.028	O
hab	O
.	O

'	O
''	O
Ridgefield	B-LOC
(	I-LOC
Washington	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Publications	O
,	O
Inc.	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Sent	B-LOC
Roman	I-LOC
de	I-LOC
Sarnon	I-LOC

Els	O
Testimonis	B-ORG
de	I-ORG
Jehovà	I-ORG
s'han	O
estimat	O
en	O
235.685	O
persones	O
.	O

Ramon	B-PER
d'Abadal	I-PER
i	I-PER
de	I-PER
Vinyals	I-PER

Sant	B-LOC
Joan	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Chalm	I-LOC

És	O
el	O
fill	O
Astreu	B-PER
(	O
o	O
Èol	B-PER
)	O
i	O
Eos	B-PER
.	O

Camil·la	B-PER
(	I-PER
Eneida	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Luigi	B-PER
Villoresi	I-PER
''	O
'	O

''Menilmontant	O
''	O
–	O
Ray	B-PER
Ventura	I-PER

9.-	O
Portsmouth	B-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

'	O
''	O
Calàbria	B-LOC
''	O
'	O

Index	B-ORG
de	I-ORG
peròxid	I-ORG

Se	O
la	O
identifica	O
amb	O
Glarentza	B-ORG
tot	O
i	O
que	O
la	O
identificació	O
és	O
força	O
dubtosa	O
.	O

Johann	B-PER
Ludwig	I-PER
Burckhardt	I-PER

Saint	B-LOC
Vincent	I-LOC
i	I-LOC
les	I-LOC
Grenadines	I-LOC

''	O
Gobiusculus	B-LOC
flavescens	I-LOC
''	O

Miguel	B-PER
Asín	I-PER
Palacios	I-PER
†	O

Estació	B-ORG
de	I-ORG
Barcelona-Sants	I-ORG

A	O
la	O
sèrie	O
Doctor	B-ORG
Who	I-ORG
''	O
,	O
al	O
capítol	O
titulat	O
''Shada	O
''	O
.	O

Ammià	B-PER
Marcel·lí	I-PER
els	O
esmenta	O
com	O
a	O
''peuci	O
''	O
i	O
Tàcit	B-PER
com	O
a	O
''peuceni	O
''	O
.	O

Mohamed	B-PER
Kader	I-PER
Touré	I-PER

'	O
''	O
Oklahoma	B-ORG
City	I-ORG
Thunder	I-ORG
''	O
'	O

Va	O
obtenir	O
un	O
treball	O
com	O
administratiu	O
a	O
Iberia	B-ORG
LAE	I-ORG
i	O
es	O
va	O
consagrar	O
a	O
la	O
lectura	O
i	O
l'escriptura	O
.	O

També	O
compten	O
amb	O
el	O
suport	O
ERC	B-ORG
.	O

Església	B-ORG
Ortodoxa	I-ORG
Russa	I-ORG

Economia	B-ORG
del	I-ORG
Canadà	I-ORG

Fiódor	B-PER
III	I-PER
(	O
1661–1682	O
)	O

Shelley	B-PER
Winters	I-PER
,	O
Dianne	B-PER
Wiest	I-PER

Banyoles	B-LOC
-	O
La	B-LOC
Seu	I-LOC
d'Urgell	I-LOC
,	O
191,9	O
km	O

Castell	B-ORG
de	I-ORG
Púbol	I-ORG
.	O

''	O
Ploceus	B-LOC
nicolli	I-LOC
''	O
.	O

Aliança	B-ORG
90	I-ORG
/	I-ORG
Els	I-ORG
Verds	I-ORG

''	O
Lepomis	B-LOC
humilis	I-LOC
''	O

**	O
'	O
''	O
Clayton	B-LOC
(	I-LOC
Oklahoma	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Sant	B-LOC
Auban	I-LOC
(	I-LOC
Droma	I-LOC
)	I-LOC

Mayfield	B-LOC
and	I-LOC
Five	I-LOC
Ashes	I-LOC

Més	O
tard	O
es	O
van	O
unir	O
al	O
grup	O
Francis	B-PER
Poulenc	I-PER
i	O
Darius	B-PER
Milhaud	I-PER
.	O

Two	B-ORG
and	I-ORG
a	I-ORG
Half	I-ORG
Men	I-ORG
''	O

''	O
Thysanactis	B-LOC
dentex	I-LOC
''	O

Unió	B-ORG
Federal	I-ORG
Nacionalista	I-ORG
Republicana	I-ORG

Copa	B-ORG
del	I-ORG
Món	I-ORG
de	I-ORG
Futbol	I-ORG
de	I-ORG
1990	I-ORG

20px]]	O
'	O
''	O
Galícia	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Martin	B-PER
Brundle	I-PER
''	O
'	O

Gustavo	B-PER
César	I-PER
Veloso	I-PER
–	O
1	O

Projecte	B-PER
de	I-PER
Clarmont	I-PER

''	O
Chelaethiops	B-LOC
rukwaensis	I-LOC
''	O

''	O
Liobagrus	B-LOC
kingi	I-LOC
''	O

Sébastien	B-PER
Chavanel	I-PER
–	O
3	O

Compartit	O
amb	O
B.B.	B-PER
King	I-PER
.	O

Eduí	B-PER
el	I-PER
Bell	I-PER

A	O
estat	B-LOC
espanyol	I-LOC
,	O
abans	O
,	O
s'entrava	O
als	O
deu	O
i	O
se	O
sortia	O
als	O
catorze	O
.	O

Universitat	B-ORG
Johns	I-ORG
Hopkins	I-ORG

Unió	B-ORG
Política	I-ORG
Reformada	I-ORG
(	O
GPV	O
)	O

Convenció	B-ORG
sobre	I-ORG
els	I-ORG
drets	I-ORG
de	I-ORG
l'infant	I-ORG

Liberty	B-ORG
Seguros	I-ORG
(	I-ORG
equip	I-ORG
ciclista	I-ORG
portuguès	I-ORG
)	I-ORG

Sèrbia	B-LOC
de	I-LOC
Nedić	I-LOC

'	O
''	O
FK	B-ORG
Viktoria	I-ORG
Žižkov	I-ORG
''	O
'	O

Fox	B-ORG
terrier	I-ORG
xilè	I-ORG
.	O

Hacı	B-PER
İvazzade	I-PER
Mehmed	I-PER
Paixà	I-PER

'	O
''	O
Derrick	B-PER
Rose	I-PER
''	O
'^	O

Steffi	B-PER
Graf	I-PER
''	O
(	O
Final	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Atemptat	B-ORG
de	I-ORG
l'Estació	I-ORG
de	I-ORG
Bolonya	I-ORG

'	O
''	O
Joaquín	B-PER
Fernández	I-PER
Prida	I-PER
'	O
''	O
(	O
1	O
)	O

Província	B-LOC
de	I-LOC
Brest	I-LOC

Es	O
deia	O
que	O
era	O
invulnerable	O
llevat	O
que	O
fos	O
a	O
Jerusalem	B-LOC
,	O
que	O
estava	O
destinat	O
a	O
reconquerir	O
.	O

Teorema	B-ORG
del	I-ORG
valor	I-ORG
intermedi	I-ORG

Eleccions	B-ORG
generals	I-ORG
espanyoles	I-ORG
de	I-ORG
1996	I-ORG

Stephon	B-PER
Marbury	I-PER
(	O
PG	O
)	O

Àlex	B-PER
Antor	I-PER
i	I-PER
Seignourel	I-PER

'	O
''	O
Fausto	B-PER
Coppi	I-PER
''	O
'	O

Corb	B-LOC
marí	I-LOC
pigmeu	I-LOC

''	O
Hassar	B-LOC
orestis	I-LOC
''	O

Teorema	B-PER
del	I-PER
programa	I-PER
estructurat	I-PER

Glossari	B-ORG
de	I-ORG
botànica	I-ORG

''	O
Pseudoplatystoma	B-LOC
tigrinum	I-LOC
''	O

Marià	B-PER
Gonzalvo	I-PER
i	I-PER
Falcon	I-PER

Diumenge	B-ORG
Sagnant	I-ORG
(	I-ORG
1972	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Derek	B-PER
Daly	I-PER
''	O
'	O

Harnack	B-PER
,	I-PER
Adolf	I-PER
von	I-PER
.	O

Selecció	B-ORG
de	I-ORG
futbol	I-ORG
de	I-ORG
Polònia	I-ORG

'	O
''	O
Banyoles	B-LOC
''	O
'	O
(	O
17.451	O
hab	O
.	O

Águila	B-ORG
roja	I-ORG
''	O
(	O
2009-2015	O
)	O
.	O

JNICT	O
,	O
Lisboa	B-LOC
;	O
SEI	O
,	O
París	B-LOC
;	O
i	O
UNESCO	B-ORG
,	O
París	B-LOC
.	O

Lluís	B-PER
Marin	I-PER
i	I-PER
Tarroch	I-PER

Andalucía	B-ORG
(	I-ORG
equip	I-ORG
ciclista	I-ORG
)	I-ORG

Rumigny	B-LOC
(	I-LOC
Ardenes	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Maserati	B-ORG
''	O
'	O

Grècia	B-LOC
(	O
3	O
)	O

David	B-PER
Nalbandian	I-PER
''	O
(	O
2a	O
ronda	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Jablonové	B-LOC
(	I-LOC
Bratislava	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Ferriol	B-PER
i	I-PER
Ferruci	I-PER
de	I-PER
Besançon	I-PER
,	O

Patty	B-PER
Schnyder	I-PER
''	O
(	O
1a	O
ronda	O
)	O

Pinilla	B-PER
36	O
-	O
7	O
gols	O

Partit	B-ORG
Comunista	I-ORG
d'Espanya	I-ORG
'	O
''	O
1	O
escons	O
''	O
'	O
(	O
23.953	O
vots	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Jo	B-PER
Bonnier	I-PER
''	O
'	O

Cerdanyola	B-LOC
del	I-LOC
Vallès	I-LOC
/	O
Collserola	B-LOC

FC	B-ORG
Dinamo	I-ORG
Moscou	I-ORG

La	O
prova	O
pertany	O
a	O
la	O
Copa	B-ORG
de	I-ORG
França	I-ORG
de	I-ORG
ciclisme	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Altres	O
exemples	O
són	O
Mèxic	B-LOC
,	O
el	O
Brasil	B-LOC
,	O
Turquia	B-LOC
,	O
Tailàndia	B-LOC
,	O
Malàisia	B-LOC
,	O
Xile	B-LOC
i	O
Sud-àfrica	B-LOC
.	O

Regla	B-ORG
de	I-ORG
L'Hôpital	I-ORG

Weaver	B-PER
W.	I-PER
Adams	I-PER

New	B-PER
Orleans	I-PER
Pelicans	I-PER

**	O
'	O
''	O
Dixon	B-LOC
(	I-LOC
Califòrnia	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Eurico	B-PER
Gaspar	I-PER
Dutra	I-PER

Encara	O
que	O
l'etapa	O
no	O
té	O
més	O
canvis	O
en	O
la	O
general	O
que	O
els	O
produïts	O
per	O
les	O
bonificacions	O
Merckx	B-PER
té	O
diversos	O
ensurts	O
.	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Fodi	B-LOC
de	I-LOC
Madagascar	I-LOC

Teobald	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Navarra	I-PER
(	O
1201-53	O
)	O

''	O
Pitta	B-LOC
steerii	I-LOC
''	O

''	O
'Ostrom	O
''	O
'	O
–	O
John	B-PER
Ostrom	I-PER
(	O
1928–2005	O
)	O

Passi	B-PER
35	O
-	O
1	O
gol	O

Eduard	B-PER
VII	I-PER
del	I-PER
Regne	I-PER
Unit	I-PER

Iniciativa	B-ORG
per	I-ORG
Catalunya	I-ORG
Verds	I-ORG
(	O
''ICV-EUiA-EPM	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
''	O
'	O
(	O
3	O
)	O

''	O
Hemigymnus	B-LOC
melapterus	I-LOC
''	O

Honoré	B-PER
Gabriel	I-PER
Riqueti	I-PER

Full	B-ORG
moon	I-ORG
wo	I-ORG
sagashite	I-ORG

Municipis	B-LOC
de	I-LOC
l'estat	I-LOC
de	I-LOC
Mèxic	I-LOC

Serra	B-LOC
Nevada	I-LOC
de	I-LOC
Santa	I-LOC
Marta	I-LOC
.	O

Muhàmmad	B-PER
Xah	I-PER
III	I-PER
Tughluq	I-PER

Oriol	B-PER
Bohigas	I-PER
i	I-PER
Guardiola	I-PER

Carles	B-PER
Castillejo	I-PER
i	I-PER
Salvador	I-PER

Mont-roig	B-LOC
de	I-LOC
Tastavins	I-LOC

Sayid	B-PER
Maxamed	I-PER
Cabdille	I-PER
Xassan	I-PER

'	O
''	O
Juan	B-PER
Mónaco	I-PER
''	O
'	O

•	O
•	O
•	O
•	O
•	O
•	O
•	O
•	O
Sud-àfrica	B-LOC

Políticament	O
està	O
lligada	O
al	O
Partit	B-ORG
Socialista	I-ORG
de	I-ORG
Mallorca	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Norton	B-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Marin	B-PER
Čilić	I-PER
''	O
'	O

Trogon	B-LOC
de	I-LOC
Cuba	I-LOC

Henri	B-PER
de	I-PER
Toulouse-Lautrec	I-PER
.	O

**	O
1r	O
a	O
la	O
París-Tours	B-ORG

'	O
''	O
Isaac	B-PER
Newton	I-PER
.	O

Balrampur	B-LOC
''	I-LOC
'	I-LOC
(	I-LOC
nou	I-LOC
dist	I-LOC
)	I-LOC
'	I-LOC
''	I-LOC

'	O
''	O
Luigi	B-PER
Taveri	I-PER
''	O
'	O

Unió	B-ORG
del	I-ORG
Centre	I-ORG
Democràtic	I-ORG

1923-24	O
Blas	B-PER
Cabrera	I-PER
Felipe	I-PER

Jarnail	B-PER
Singh	I-PER
Bhindranwale	I-PER

''	O
Tilapia	B-LOC
bemini	I-LOC
''	O

Erazem	B-PER
Lorbek	I-PER
(	O
FCB	O
)	O

'	O
''	O
Keke	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

Bisbat	B-LOC
de	I-LOC
Roma	I-LOC

'	O
''	O
Lynnville	B-LOC
(	I-LOC
Iowa	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Antíoc	B-PER
VII	I-PER
Sidetes	I-PER
.	O

'	O
''	O
Jacques	B-PER
Laffite	I-PER
''	O
'	O

Estadi	B-ORG
Green	I-ORG
Point	I-ORG

Orde	B-ORG
de	I-ORG
Sant	I-ORG
Joan	I-ORG
de	I-ORG
Jerusalem	I-ORG

Nikolai	B-PER
Ivànovitx	I-PER
Lobatxevski	I-PER

Beavis	B-ORG
and	I-ORG
Butt-Head	I-ORG
Do	I-ORG
America	I-ORG
''	O

JNICT	O
,	O
Lisboa	B-LOC
;	O
SEI	O
;	O
París	B-LOC
;	O
i	O
UNESCO	B-ORG
,	O
París	B-LOC
.	O

Luis	B-PER
Eugenio	I-PER
Meléndez	I-PER

**	O
Interpretat	O
per	O
Rik	B-PER
Mayall	I-PER

Partit	B-ORG
Liberal	I-ORG
(	I-ORG
Regne	I-ORG
Unit	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Cuba	B-LOC
''	O
'	O

De	B-PER
la	I-PER
Red	I-PER
7	O

Es	O
casà	O
amb	O
Aspasia	B-PER
Manos	I-PER
.	O

Jacques	B-PER
Peirotes	I-PER
(	O
1919-1929	O
)	O

Rafael	B-PER
Augusto	I-PER
Sóbis	I-PER
do	I-PER
Nascimento	I-PER

També	O
abandona	O
el	O
govern	O
Acció	B-ORG
Catalana	I-ORG
,	O
substituint-lo	O
Esquerra	B-ORG
Republicana	I-ORG
de	I-ORG
Catalunya	I-ORG
.	O

**	O
Dijon	B-LOC
/	O
Lió	B-LOC
-	O
Tolosa	B-ORG

Madrigalejo	B-LOC
del	I-LOC
Monte	I-LOC
(	O
1	O
)	O

Va	O
ser	O
usat	O
com	O
a	O
font	O
per	O
John	B-PER
Gerard	I-PER
per	O
al	O
seu	O
''Herball	O
''	O
.	O

Reietó	B-LOC
de	I-LOC
corona	I-LOC
rubí	I-LOC

Els	O
principals	O
socis	O
comercials	O
són	O
la	O
Grècia	B-LOC
i	O
la	O
Itàlia	B-LOC
.	O

Viu	O
a	O
Angola	B-LOC
i	O
la	O
República	B-LOC
Democràtica	I-LOC
del	I-LOC
Congo	I-LOC
.	O

Alcyon	B-ORG
(	I-ORG
equip	I-ORG
ciclista	I-ORG
)	I-ORG

Va	O
superar	O
totes	O
les	O
rondes	O
fins	O
a	O
guanyar	O
a	O
Magdaléna	B-PER
Rybáriková	I-PER
en	O
la	O
final	O
.	O

''	O
Xenotilapia	B-LOC
sima	I-LOC
''	O

''	O
Eupodotis	B-LOC
senegalensis	I-LOC
''	O
.	O

Etienne	B-PER
Laurent	I-PER
Joseph	I-PER
Hippolyte	I-PER
Boyer	I-PER
de	I-PER
Fonscolombe	I-PER

Posteriorment	O
,	O
s'emetria	O
una	O
versió	O
per	O
a	O
Televisión	B-ORG
de	I-ORG
Galicia	I-ORG
anomenada	O
''Cousa	O
cousiña	O
''	O
i	O
una	O
altra	O
per	O
a	O
Telemadrid	B-ORG
anomenada	O
''Adivina	O
adivinanza	O
''	O
.	O

Esquirol	B-LOC
volador	I-LOC
pigmeu	I-LOC

Això	O
podia	O
permetre	O
a	O
la	O
Unió	B-LOC
soviètica	I-LOC
estendre	O
la	O
seva	O
influència	O
a	O
Àustria	B-LOC
.	O

''	O
Pytilia	B-LOC
phoenicoptera	I-LOC
''	O

1958-59	O
-	O
Elgin	B-PER
Baylor	I-PER
,	O
Minneapolis	B-ORG
Lakers	I-ORG

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Sureda	B-LOC
(	I-LOC
Rosselló	I-LOC
)	I-LOC

Olimbiakós	B-ORG
Síndesmos	I-ORG
Filàthlon	I-ORG
Pireós	I-ORG

Bulgària	B-LOC
del	I-LOC
Volga	I-LOC

'	O
''	O
Panathinaikos	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Björn	B-PER
Borg	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Olympique	B-ORG
Lyonnais	I-ORG
''	O
'	O

Beijing	B-ORG
Schmidt	I-ORG
CCD	I-ORG
Asteroid	I-ORG
Program	I-ORG

Esquirol	B-LOC
gegant	I-LOC
indonesi	I-LOC

Kenmare	B-LOC
-	O
'	O
''	O
'	O

Club	B-ORG
Bàsquet	I-ORG
L'Hospitalet	I-ORG
(	O
1	O
/	O
2	O
)	O

Eleccions	B-ORG
generals	I-ORG
espanyoles	I-ORG
de	I-ORG
2004	I-ORG
-	O
407	O
vots	O
(	O
0,09	O
%	O
)	O

Emile	B-PER
Kirscht	I-PER
(	O
1913–1994	O
)	O

Partit	B-ORG
Socialista	I-ORG
de	I-ORG
Mallorca-Entesa	I-ORG

**	O
''	O
Acanthopagrus	B-ORG
australis	I-ORG
''	O

La	B-LOC
Grand	I-LOC
Vila	I-LOC
(	O
''Comps-la-Grand-Ville	O
''	O
)	O

Es	O
troba	O
a	O
Borneo	B-LOC
.	O

Beijing	B-ORG
Schmidt	I-ORG
CCD	I-ORG
Asteroid	I-ORG
Program	I-ORG

Actualment	O
escriu	O
en	O
el	O
periòdic	O
El	B-ORG
País	I-ORG
.	O

Club	B-ORG
Natació	I-ORG
Montjuïc	I-ORG
.	O

Zlín	B-LOC
,	O
República	B-LOC
Txeca	I-LOC

Estats	B-LOC
Units	I-LOC
d'Amèrica	I-LOC

Washington	B-PER
Sebastián	I-PER
Abreu	I-PER
Gallo	I-PER

És	O
l'única	O
amb	O
aquest	O
estatus	O
a	O
Califòrnia	B-LOC
.	O

3	B-ORG
/	I-ORG
24	I-ORG

'	O
''	O
Venstre	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Hillsboro	B-LOC
(	I-LOC
Virgínia	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
San	B-ORG
Antonio	I-ORG
Spurs	I-ORG
''	O
'	O

Nunó	B-PER
Sanç	I-PER
I	I-PER
de	I-PER
Rosselló	I-PER
i	I-PER
Cerdanya	I-PER

Ciutat	B-LOC
de	I-LOC
Mèxic	I-LOC
,	O
Mèxic	B-LOC

Fraissenet	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Tor	I-LOC

Està	O
situat	O
a	O
Aubrac	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bellini	B-PER
''	O
'	O

Slutsk	B-LOC
(	O
''Слуцк	O
''	O
)	O

En	O
l'actualitat	O
ambdues	O
continuen	O
treballant	O
activa	O
i	O
exclusivament	O
per	O
ClubJenna	B-ORG
.	O

Traslladats	O
posteriorment	O
a	O
la	O
XIV	B-ORG
Brigada	I-ORG
.	O

Juntament	O
amb	O
les	O
seves	O
dues	O
filles	O
es	O
van	O
traslladar	O
a	O
Louisiana	B-LOC
.	O

Abert	B-PER
,	I-PER
Johann	I-PER
Joseph	I-PER
(	O
1832-1915	O
)	O

Johnny	B-PER
``	I-PER
Guitar	I-PER
''	I-PER
Watson	I-PER

'	O
''	O
Andy	B-PER
Roddick	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Paraguai	B-LOC
''	O
'	O

República	B-LOC
Autònoma	I-LOC
Soviètica	I-LOC
Socialista	I-LOC
de	I-LOC
Moldàvia	I-LOC

Lluís	B-PER
Antoni	I-PER
Santaló	I-PER
i	I-PER
Sors	I-PER

'	O
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER
''	O
'	O

Jeju	B-ORG
United	I-ORG
FC	I-ORG

Gneu	B-PER
Papiri	I-PER
Carbó	I-PER

Iran	B-LOC
(	O
48	O
)	O

1992	B-ORG
-	O
Primera	O
ronda	O

Mohammed	B-PER
Alí	I-PER
Amar	I-PER

Kōzan-ji	B-ORG
(	O
高山寺	O
)	O

'	O
''	O
Gerino	B-PER
Gerini	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Chico	B-PER
Landi	I-PER
''	O
'	O

Habita	O
a	O
Equador	B-LOC
i	O
Perú	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Eddie	B-PER
Irvine	I-PER
''	O
'	O

Lori	B-LOC
(	O
Լոռու	O
մարզ	O
)	O

===	O
Governació	B-LOC
de	I-LOC
Kasserine	I-LOC
===	O

**B	O
-	O
Allen	B-PER
Iverson	I-PER
,	O
Philadelphia	B-ORG
76ers	I-ORG

García	B-PER
Hurtado	I-PER
de	I-PER
Mendoza	I-PER
y	I-PER
Manríquez	I-PER

Gran	B-ORG
Premi	I-ORG
de	I-ORG
l'Argentina	I-ORG
del	I-ORG
1973	I-ORG

'	O
''	O
Disney	B-ORG
Channel	I-ORG
''	O
'	O

Companyia	B-ORG
Reial	I-ORG
del	I-ORG
Níger	I-ORG

Diego	B-PER
Javier	I-PER
Llorente	I-PER
Ríos	I-PER

'	O
''	O
Espanya	B-LOC
té	O
actualment	O
dues	O
bases	O
antàrtiques	B-LOC
''	O
'	O
estivals	O
situades	O
a	O
les	O
Illes	B-LOC
Shetland	I-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC
que	O
només	O
són	O
utilitzades	O
l'estiu	O
,	O
a	O
diferència	O
d'altres	O
bases	O
que	O
són	O
permanents	O
tot	O
l'any	O
.	O

Després	O
es	O
va	O
establir	O
a	O
Ar	B-LOC
Baol-Skoubleg	I-LOC
(	O
Bretanya	B-LOC
)	O
.	O

'	O
''	O
Portland	B-ORG
Trail	I-ORG
Blazers	I-ORG
''	O
'	O

Beijing	B-ORG
Schmidt	I-ORG
CCD	I-ORG
Asteroid	I-ORG
Program	I-ORG

''	O
Notropis	B-LOC
nazas	I-LOC
''	O

Gaspar	B-PER
Rubio	I-PER
Meliá	I-PER
(	O
1950-52	O
)	O

Jaume	B-PER
Villanueva	I-PER
i	I-PER
Astengo	I-PER

'	O
''	O
SC	B-ORG
Magdeburg	I-ORG
''	O
'	O

Al	O
mateix	O
temps	O
,	O
va	O
proclamar	O
lleialtat	O
incondicional	O
a	O
la	O
monarquia	B-ORG
Habsburg	I-ORG
.	O

Simat	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Valldigna	I-LOC

Sébastien	B-PER
Loeb	I-PER
(	O
Citroën	B-ORG
)	O

Tenrec	B-LOC
musaranya	I-LOC
de	I-LOC
Drouhard	I-LOC

Marià	B-PER
IV	I-PER
d'Arborea	I-PER

Festina	B-ORG
(	I-ORG
equip	I-ORG
ciclista	I-ORG
)	I-ORG

Whoa	B-ORG
,	I-ORG
Nelly	I-ORG
!	I-ORG

A	O
la	O
temporada	O
04	O
/	O
05	O
fitxa	O
per	O
Albacete	B-ORG
Balompié	I-ORG
,	O
per	O
incorpar-s'hi	O
al	O
seu	O
filial	O
.	O

Any	B-ORG
Colour	I-ORG
You	I-ORG
Like	I-ORG
''	O

Fundació	B-ORG
Europea	I-ORG
per	I-ORG
a	I-ORG
la	I-ORG
Millora	I-ORG
de	I-ORG
les	I-ORG
Condicions	I-ORG
de	I-ORG
Vida	I-ORG
i	I-ORG
de	I-ORG
Treball	I-ORG

''	O
Epinephelus	B-LOC
daemelii	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Lleyton	B-PER
Hewitt	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Luca	B-PER
Toni	I-PER
''	O
'	O

La	O
seva	O
activitat	O
política	O
es	O
desenvolupa	O
sobretot	O
durant	O
la	O
Segona	B-LOC
República	I-LOC
Espanyola	I-LOC
.	O

''	O
Eudromia	B-LOC
formosa	I-LOC
''	O
.	O

Universitat	B-ORG
Estatal	I-ORG
de	I-ORG
Califòrnia	I-ORG

São	B-LOC
José	I-LOC
do	I-LOC
Rio	I-LOC
Preto	I-LOC

Va	O
començar	O
a	O
competir	O
per	O
la	O
República	B-LOC
Democràtica	I-LOC
Alemanya	I-LOC
.	O

Jimmy	B-PER
Connors	I-PER
/	O
Ilie	B-PER
Năstase	I-PER

Royal	B-ORG
Flying	I-ORG
Corps	I-ORG
,	O
Royal	B-ORG
Air	I-ORG
Force	I-ORG

Julio	B-PER
Argentino	I-PER
Roca	I-PER

Camp	B-ORG
de	I-ORG
concentració	I-ORG
de	I-ORG
Flossenbürg	I-ORG

Testimonis	B-ORG
de	I-ORG
Jehovà	I-ORG

Magic	B-PER
Johnson	I-PER
,	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG

L'única	O
municipalitat	O
és	O
Gorakhpur	B-LOC
.	O

Illes	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Badia	I-LOC

Es	O
troba	O
al	O
Golf	B-LOC
d'Aden	I-LOC
i	O
les	O
Maldives	B-LOC
.	O

José	B-PER
María	I-PER
Jiménez	I-PER
Sastre	I-PER

Ratpenat	B-LOC
cuallarg	I-LOC
de	I-LOC
cap	I-LOC
pla	I-LOC
de	I-LOC
Roberts	I-LOC

Adolphe	B-PER
Thiers	I-PER
(	O
1797-1877	O
)	O

'	O
''	O
Fràgil	O
''	O
'	O
és	O
el	O
dotzè	O
disc	O
publicat	O
per	O
Els	B-ORG
Pets	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Deportivo	B-ORG
Alavés	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Micropterix	B-LOC
montosiella	I-LOC
''	O

Orange	B-LOC
(	I-LOC
Nou	I-LOC
Hampshire	I-LOC
)	I-LOC

Real	B-ORG
Club	I-ORG
Deportivo	I-ORG
de	I-ORG
La	I-ORG
Coruña	I-ORG

Partit	B-ORG
Socialdemòcrata	I-ORG
i	I-ORG
Laborista	I-ORG

Royal	B-ORG
Sporting	I-ORG
Club	I-ORG
Anderlecht	I-ORG
(	O
Anderlecht	B-LOC
,	O
Regió	B-LOC
de	I-LOC
Brussel·les-Capital	I-LOC
)	O

Altviller	B-LOC
(	O
''Oltwiller	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Ducat	B-PER
de	I-PER
Marlborough	I-PER
''	O
'	O

''	O
Schistura	B-LOC
finis	I-LOC
''	O

Espanya	B-LOC
(	O
'	O
''	O
ESP	O
''	O
'	O
)	O

René	B-PER
Grousset	I-PER
,	O
''L'empire	O
des	O
steppes	O
.	O

Reial	B-ORG
Institut	I-ORG
Belga	I-ORG
de	I-ORG
Ciències	I-ORG
Naturals	I-ORG

''	O
Zosterisessor	B-LOC
ophiocephalus	I-LOC
''	O

José	B-PER
Héctor	I-PER
Rial	I-PER
Laguía	I-PER

Torquay	B-ORG
United	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

George	B-PER
Best	I-PER
(	O
1978-79	O
)	O

Va	O
assolir	O
el	O
seu	O
moment	O
àlgid	O
en	O
els	O
anys	O
cinquanta	O
amb	O
un	O
contracte	O
amb	O
la	O
Metro-Goldwyn-Mayer	B-ORG
.	O

''	O
Enneapterygius	B-LOC
nanus	I-LOC
''	O

Andrei	B-PER
Kàixetxkin	I-PER
(	O
5è	O
)	O

Lliga	B-ORG
Gallega	I-ORG
(	I-ORG
La	I-ORG
Corunya	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Ilie	B-PER
Năstase	I-PER
''	O
'	O

Germània	B-LOC
(	I-LOC
regió	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Vencedor	O
d'una	O
etapa	O
al	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
França	I-ORG

===	O
Àsia	B-LOC
i	O
Oceania	B-LOC
===	O

Club	B-ORG
Deportivo	I-ORG
Atlas	I-ORG
de	I-ORG
Guadalajara	I-ORG

Sent	B-LOC
Jòrge	I-LOC
de	I-LOC
Negremont	I-LOC

Va	O
canonitzar	O
Sant	B-PER
Vicent	I-PER
Ferrer	I-PER
.	O

'	O
''	O
Conchita	B-PER
Martínez	I-PER
''	O
'	O

Fontanars	B-LOC
dels	I-LOC
Alforins	I-LOC

Viu	O
a	O
Olesa	B-LOC
de	I-LOC
Montserrat	I-LOC
.	O

Fava	B-LOC
de	I-LOC
Calabar	I-LOC

Bràsides	B-PER
-	O
general	O
espartà	O

Llista	B-ORG
de	I-ORG
quartets	I-ORG
de	I-ORG
corda	I-ORG
de	I-ORG
Haydn	I-ORG

'	O
''	O
St.	B-PER
George	I-PER
''	O
'	O

Sant	B-LOC
Ponç	I-LOC
de	I-LOC
Mauchins	I-LOC

Koza	B-ORG
Mostra	I-ORG
&	O
Agàthonas	B-PER
Iakovidis	I-PER

Gran	B-ORG
Premi	I-ORG
d'Espanya	I-ORG
del	I-ORG
1990	I-ORG

VÍCTOR	B-PER
CATALÀ	I-PER
,	O
''Croquis	O
''	O
(	O
pàg	O
.	O

Pablo	B-PER
Amo	I-PER
18	O
-	O
1	O
gol	O

Llista	B-LOC
de	I-LOC
municipis	I-LOC
d'Òlt	I-LOC
i	I-LOC
Garona	I-LOC

===	O
Paolo	B-PER
i	O
Francesca	B-PER
-	O
vv	O
73-142	O
===	O

6a	O
etapa	O
(	O
Tony	B-PER
Martin	I-PER
)	O

Sebastià	B-PER
Juan	I-PER
Arbó	I-PER

4a	O
(	O
Cameron	B-PER
Meyer	I-PER
)	O

Instituto	B-ORG
Politécnico	I-ORG
Nacional	I-ORG
(	I-ORG
ESIME	I-ORG
Ticoman	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Catedral	B-ORG
d'Orvieto	I-ORG
''	O
'	O

Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
(	O
4a	O
ronda	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Nadia	B-PER
Petrova	I-PER
''	O
'	O

Ministeri	B-ORG
de	I-ORG
Defensa	I-ORG
d'Espanya	I-ORG

'	O
''	O
Videoart	B-ORG
''	O
'	O

Robert	B-PER
Gesink	I-PER
(	O
6è	O
)	O

Montpeirós	B-LOC
(	I-LOC
Avairon	I-LOC
)	I-LOC

Campanya	B-ORG
de	I-ORG
Darfur	I-ORG

''	O
Phaenicophaeus	B-LOC
diardi	I-LOC
''	O

colspan=	O
''	O
2	O
''	O
|	O
Unió	B-ORG
,	I-ORG
Progrés	I-ORG
i	I-ORG
Democràcia	I-ORG

''	O
Tringa	B-LOC
guttifer	I-LOC
''	O

Montbéliard	B-LOC
(	O
part	O
)	O

Sext	B-PER
Aureli	I-PER
Víctor	I-PER
,	O
''De	O
Caesaribus	O
''	O
,	O
xxix.2	O

Francisco	B-PER
Pérez	I-PER
–	O
10	O

Es	O
troba	O
al	O
Japó	B-LOC
.	O

Jet	B-ORG
Propulsion	I-ORG
Laboratory	I-ORG

Districte	B-LOC
del	I-LOC
Ducat	I-LOC
de	I-LOC
Lauenburg	I-LOC

Cinema	B-LOC
rus	I-LOC
i	I-LOC
soviètic	I-LOC

Jerez	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Frontera	I-LOC
,	O
Andalusia	B-LOC
,	O
Espanya	B-LOC

'	O
''	O
Casa	B-PER
de	I-PER
Jehú	I-PER
''	O
'	O

Ratpenat	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Baixa	I-LOC
Califòrnia	I-LOC

Daniel	B-PER
Yaw	I-PER
Adjei	I-PER

**	O
'	O
''	O
Paola	B-PER
Espinosa	I-PER
Sánchez	I-PER
''	O
'	O

``	O
,	O
Marià	B-PER
Aguiló	I-PER
i	I-PER
Fuster	I-PER

Alacant	B-ORG
Club	I-ORG
de	I-ORG
Futbol	I-ORG

'	O
''	O
Louis	B-PER
Trousselier	I-PER
''	O
'	O

Friedrich	B-PER
Sämisch	I-PER
,	O
4	O
.	O

Organització	B-ORG
per	I-ORG
a	I-ORG
la	I-ORG
Seguretat	I-ORG
i	I-ORG
la	I-ORG
Cooperació	I-ORG
a	I-ORG
Europa	I-ORG

Laguna	B-LOC
de	I-LOC
Duero	I-LOC

Sala	B-ORG
de	I-ORG
Concerts	I-ORG
d'Atenes	I-ORG

'	O
''	O
Didier	B-PER
Pironi	I-PER
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Lyman	B-LOC
(	I-LOC
Utah	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

''	O
Scarus	B-LOC
niger	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Jean	B-PER
Stablinski	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Sportvereniging	B-ORG
Zulte	I-ORG
Waregem	I-ORG

Limita	O
amb	O
Bolbait	B-LOC
,	O
Xella	B-LOC
i	O
Quesa	B-LOC
(	O
a	O
la	O
mateixa	O
comarca	O
)	O
i	O
Sumacàrcer	B-LOC
i	O
Tous	B-LOC
(	O
a	O
la	O
Ribera	B-LOC
Alta	I-LOC
)	O
.	O

''	O
Halichoeres	B-LOC
hortulanus	I-LOC
''	O

Limita	O
amb	O
Aguilar	B-LOC
de	I-LOC
Campoo	I-LOC
,	O
Herrera	B-LOC
de	I-LOC
Pisuerga	I-LOC
,	O
Prádanos	B-LOC
de	I-LOC
Ojeda	I-LOC
i	O
Santibáñez	B-LOC
de	I-LOC
Ecla	I-LOC
(	O
Província	B-LOC
de	I-LOC
Palència	I-LOC
)	O
i	O
amb	O
la	O
Província	B-LOC
de	I-LOC
Burgos	I-LOC
.	O

Joseba	B-PER
Beloki	I-PER
Dorronsoro	I-PER

Rio	B-ORG
Ave	I-ORG
Futebol	I-ORG
Clube	I-ORG

Flavia	B-PER
Pennetta	I-PER
''	O
(	O
1a	O
ronda	O
)	O

'	O
''	O
Panathinaikos	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG
''	O
'	O

Marie	B-PER
de	I-PER
Sainte-Euphrasie	I-PER
Pelletier	I-PER

Indri	B-LOC
llanós	I-LOC
oriental	I-LOC

Es	O
troba	O
a	O
Borneo	B-LOC
.	O

Abraham	B-PER
B.	I-PER
Yehoshua	I-PER

Força	B-ORG
terrestre	I-ORG
de	I-ORG
l'Exèrcit	I-ORG
Popular	I-ORG
d'Alliberament	I-ORG

│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
├─	O
>	O
Cristina	B-PER
(	O
1565-1637	O
)	O

Royal	B-ORG
Flying	I-ORG
Corps	I-ORG
,	O
Royal	B-ORG
Air	I-ORG
Force	I-ORG

Toronto	B-LOC
-	O
8,5	O
%	O

''	O
Conger	B-LOC
cinereus	I-LOC
''	O

La	O
capital	O
és	O
Tønsberg	B-LOC
.	O

''	O
Alepes	B-LOC
kleinii	I-LOC
''	O

Estadi	B-ORG
Olímpic	I-ORG
de	I-ORG
Torí	I-ORG
(	O
Torí	B-LOC
)	O

També	O
a	O
les	O
Seychelles	B-LOC
,	O
Tailàndia	B-LOC
i	O
Austràlia	B-LOC
Occidental	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

José	B-PER
Manuel	I-PER
Otxotorena	I-PER
Santacruz	I-PER

Benedito	B-PER
Calixto	I-PER
de	I-PER
Jesus	I-PER

4	O
consellers	O
pel	O
Territori	B-LOC
de	I-LOC
Belfort	I-LOC

'	O
''	O
Hinckley	B-LOC
(	I-LOC
Utah	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Havergal	B-PER
Brian	I-PER
(	O
1876-1972	O
)	O

Partit	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Nova	I-ORG
Zelanda	I-ORG

Vaca	B-LOC
marina	I-LOC
de	I-LOC
Steller	I-LOC

Rata	B-LOC
llebre	I-LOC
sud-africana	I-LOC

Elda	B-LOC
(	O
Vinalopó	B-LOC
Mitjà	I-LOC
)	O

Carme	B-PER
Ruscalleda	I-PER
i	I-PER
Serra	I-PER

'	O
''	O
Carlos	B-PER
Reutemann	I-PER
''	O
'	O

Patrice	B-PER
de	I-PER
Mac	I-PER
Mahon	I-PER

Limita	O
amb	O
Heiderscheid	B-LOC
,	O
Préizerdaul	B-LOC
,	O
Useldange	B-LOC
,	O
Vichten	B-LOC
i	O
Wahl	B-LOC
.	O

Mongolosaure	B-LOC
(	O
''Mongolosaurus	O
''	O
)	O

Juanes	B-PER
-	O
``	O
Es	O
por	O
ti	O
''	O

''	O
Amphiprion	B-LOC
chrysopterus	I-LOC
''	O

Dravidar	B-ORG
Munnetra	I-ORG
Kazhagam	I-ORG

Luō	B-PER
Pìn	I-PER
(	I-PER
罗聘	I-PER
)	I-PER
(	O
1733-1799	O
)	O

Estació	B-ORG
de	I-ORG
trens	I-ORG
de	I-ORG
Sandweiler-Contern	I-ORG

Raquel	B-PER
del	I-PER
Rosario	I-PER
Macías	I-PER

**	O
Vencedor	O
d'una	O
etapa	O
al	O
Giro	B-ORG
d'Itàlia	I-ORG

AlS	O
pocs	O
mesos	O
fitxa	O
pel	O
CSKA	B-ORG
de	I-ORG
Moscou	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Gregorio	B-PER
Álvarez	I-PER
''	O
'	O

Pierre	B-PER
André	I-PER
Latreille	I-PER

Tetra	O
Press	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Jochen	B-PER
Rindt	I-PER
''	O
'	O

Real	B-ORG
Sporting	I-ORG
de	I-ORG
Gijón	I-ORG

'	O
''	O
KR	B-ORG
Reykjavík	I-ORG
''	O
'	O

Reial	B-ORG
Acadèmia	I-ORG
Sueca	I-ORG
de	I-ORG
Música	I-ORG

'	O
''	O
San	B-ORG
Antonio	I-ORG
Spurs	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Práxedes	B-PER
Mateo	I-PER
Sagasta	I-PER
''	O
'	O
(	O
1	O
)	O

PSV	B-ORG
Eindhoven	I-ORG
(	O
1993-1998	O
)	O

Club	B-ORG
Bàsquet	I-ORG
Granollers	I-ORG

Windsor	B-LOC
(	I-LOC
Anglaterra	I-LOC
)	I-LOC

Tamarit	B-LOC
de	I-LOC
Llitera	I-LOC
(	O
Llitera	B-LOC
)	O

La	O
temporada	O
2003-2004	O
va	O
jugar	O
per	O
primera	O
vegada	O
a	O
la	O
Copa	B-ORG
LEN	I-ORG
.	O

Es	O
crea	O
una	O
classificació	O
per	O
punts	O
que	O
també	O
guanya	O
Impanis	B-PER
.	O

Bassano	B-LOC
del	I-LOC
Grappa	I-LOC
-	O
Milà	B-LOC

CD]]	O
,	O
després	O
Divers	B-ORG
droite	I-ORG

Enric	B-PER
III	I-PER
del	I-PER
Sacre	I-PER
Imperi	I-PER
Romanogermànic	I-PER

Peter	B-PER
Schoeffer	I-PER
,	O
impressor	O

Aland	B-LOC
(	I-LOC
Droma	I-LOC
)	I-LOC

Thurles	B-LOC
-	O
'	O
''	O
'	O

Universitat	B-ORG
Autònoma	I-ORG
de	I-ORG
Barcelona	I-ORG

Ricard	B-PER
Guinó	I-PER
i	I-PER
Boix	I-PER

Università	B-ORG
degli	I-ORG
Studi	I-ORG
di	I-ORG
Firenze	I-ORG

Es	O
troba	O
a	O
Oman	B-LOC
.	O

'	O
''	O
UNICS	B-ORG
Kazan	I-ORG
''	O
'	O

Ciceró	B-PER
'	O
''	O
''Discursos	O
''	O
,	O
vol	O
.	O

Klubi	B-ORG
Sportiv	I-ORG
Flamurtari	I-ORG
Vlorë	I-ORG

Hal	B-PER
Haig	I-PER
Prieste	I-PER

Pantera	B-ORG
(	I-ORG
grup	I-ORG
)	I-ORG

Vatersay	B-LOC
(	O
''Bhatarsaigh	O
''	O
)	O

Es	O
troba	O
a	O
Euràsia	B-LOC
.	O

Assemblea	B-ORG
Nacional	I-ORG
del	I-ORG
Quebec	I-ORG

Lublin	B-LOC
(	O
Polònia	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Maria	B-PER
Xaràpova	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
SK	B-ORG
Slavia	I-ORG
Praha	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Rhamphochromis	B-LOC
lucius	I-LOC
''	O

Filles	B-ORG
de	I-ORG
Maria	I-ORG
Auxiliadora	I-ORG

;	O
Regne	B-LOC
Unit	I-LOC
i	O
República	B-LOC
d'Irlanda	I-LOC

Actualment	O
es	O
troba	O
a	O
la	O
Gliptoteca	B-ORG
de	I-ORG
Munic	I-ORG
.	O

Alemanya	B-LOC
(	O
2	O
)	O

Aerolínia	B-PER
de	I-PER
baix	I-PER
cost	I-PER

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Front	B-ORG
d'Alliberament	I-ORG
Nacional	I-ORG
(	I-ORG
Grècia	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Real	B-ORG
Zaragoza	I-ORG
''	O
'	O

Güelfs	B-ORG
i	I-ORG
gibel·lins	I-ORG

El	B-LOC
Pla	I-LOC
de	I-LOC
Santa	I-LOC
Maria	I-LOC

Marina	B-ORG
dels	I-ORG
Estats	I-ORG
Units	I-ORG
d'Amèrica	I-ORG

'	O
''	O
Cohort	B-ORG
(	I-ORG
unitat	I-ORG
militar	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Vicente	B-PER
Verdú	I-PER
Maciá	I-PER

Regla	B-ORG
de	I-ORG
Ruffini	I-ORG

'	O
''	O
Thierry	B-PER
Boutsen	I-PER
''	O
'	O

Josep	B-PER
Sunyol	I-PER
i	I-PER
Garriga	I-PER

Economia	B-ORG
a	I-ORG
l'islam	I-ORG

Partit	B-ORG
Socialista	I-ORG
Democràtic	I-ORG
Italià	I-ORG
(	O
PSDI	O
)	O

Wolfgang	B-PER
Amadeus	I-PER
Mozart	I-PER
''	O
.	O

Orquestra	B-ORG
Reial	I-ORG
del	I-ORG
Concertgebouw	I-ORG

Hugo	B-PER
Leonardo	I-PER
Pérez	I-PER

''	O
Synodontis	B-LOC
clarias	I-LOC
''	O

Josep	B-PER
Maria	I-PER
Flotats	I-PER
i	I-PER
Picas	I-PER

Blue	B-ORG
Dragon	I-ORG
Ral	I-ORG
Ω	I-ORG
Grad	I-ORG

Al-Mansur	B-PER
ibn	I-PER
al-Mujàhid	I-PER

''	O
Pachypanchax	B-LOC
omalonotus	I-LOC
''	O

Zona	B-ORG
d'Especial	I-ORG
Conservació	I-ORG

***	O
Ratolí	B-LOC
marsupial	I-LOC
de	I-LOC
Boullanger	I-LOC
Island	I-LOC
,	O
''Sminthopsis	O
boullangerensis	O
''	O

Radek	B-PER
Štěpánek	I-PER
''	O
(	O
3a	O
ronda	O
)	O

;	O
'	O
''	O
Lèntul	B-PER
Batiat	I-PER
''	O
'	O
(	O
John	B-PER
Hannah	I-PER
''	O
)	O

Ansbach	B-LOC
(	I-LOC
districte	I-LOC
)	I-LOC

Anthony	B-PER
Asquith	I-PER
i	O
Leslie	B-PER
Howard	I-PER

*El	O
Canal	B-LOC
del	I-LOC
Centre	I-LOC
històric	I-LOC
(	O
Patrimoni	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Humanitat	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Norwich	B-LOC
(	I-LOC
Vermont	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Beylik	B-LOC
de	I-LOC
Hamit-oğlu	I-LOC

JNICT	O
,	O
Lisboa	B-LOC
;	O
SEI	O
,	O
París	B-LOC
;	O
i	O
UNESCO	B-ORG
,	O
París	B-LOC
.	O

En	O
semifinals	O
el	O
rival	O
va	O
ser	O
el	O
Celta	B-ORG
De	I-ORG
Vigo	I-ORG
.	O

Antoni	B-PER
Pizà	I-PER
Prohens	I-PER

Gran	B-ORG
Premi	I-ORG
de	I-ORG
Gran	B-ORG
Bretanya	I-ORG
del	I-ORG
1975	I-ORG

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Encaminador	B-PER
(	O
''router	O
''	O
)	O

Paul	B-PER
d'Estournelles	I-PER
de	I-PER
Constant	I-PER

'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

Andorra	B-LOC
la	I-LOC
Vella	I-LOC
,	O
Andorra	B-LOC

'	O
''	O
RK	B-ORG
Celje	I-ORG
Pivovarna	I-ORG
Lasko	I-ORG
''	O
'	O

Divers	B-ORG
droite	I-ORG
,	O
després	O
sense	O
etiqueta	O

Etapa	O
1	O
(	O
André	B-PER
Darrigade	I-PER
)	O

LeBron	B-PER
James	I-PER
(	O
Miami	B-ORG
Heat	I-ORG
)	O

Jordi	B-PER
Rubió	I-PER
i	I-PER
Balaguer	I-PER
(	O
rotativament	O
)	O

Parlament	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Comunitat	I-ORG
Francesa	I-ORG
de	I-ORG
Bèlgica	I-ORG

Associació	B-ORG
de	I-ORG
Tennistes	I-ORG
Professionals	I-ORG

''	O
Babka	B-LOC
gymnotrachelus	I-LOC
''	O

Aquestes	O
construccions	O
durant	O
Imperi	B-LOC
Rus	I-LOC
van	O
esdevenir	O
una	O
mena	O
d'assentament	O
semi-urbà	O
.	O

'	O
''	O
Louison	B-PER
Bobet	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
NBC	B-ORG
''	O
'	O

Partit	B-ORG
Comunista	I-ORG
del	I-ORG
Nepal	I-ORG
(	I-ORG
Unificat	I-ORG
Marxista-Leninista	I-ORG
)	I-ORG

Imperi	B-ORG
colonial	I-ORG
francès	I-ORG

**C	O
-	O
Ben	B-PER
Wallace	I-PER
,	O
Detroit	B-ORG
Pistons	I-ORG

Talarn	B-LOC
i	O
Castell	B-LOC
de	I-LOC
Mur	I-LOC

Magí	B-PER
Català	I-PER
i	I-PER
Guasch	I-PER

'	O
''	O
Kim	B-PER
Clijsters	I-PER
''	O
'	O

Limita	O
al	O
nord-est	O
amb	O
Monforte	B-LOC
,	O
a	O
l'est	O
amb	O
Elvas	B-LOC
,	O
al	O
sud-est	O
amb	O
Vila	B-LOC
Viçosa	I-LOC
,	O
al	O
sud-oest	O
amb	O
Redondo	B-ORG
i	O
a	O
l'oest	O
amb	O
Estremoz	B-LOC
.	O

Institut	B-ORG
Courant	I-ORG
de	I-ORG
Ciències	I-ORG
Matemàtiques	I-ORG

David	B-PER
Robinson	I-PER
,	O
San	B-ORG
Antonio	I-ORG
Spurs	I-ORG

Koninklijke	B-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG
Diest	I-ORG

Serguei	B-PER
Ivanov	I-PER
(	I-PER
ciclista	I-PER
)	I-PER

Foundation	B-ORG
for	I-ORG
Endangered	I-ORG
Languages	I-ORG

**	O
''	O
Tokimeki	B-ORG
Memorial	I-ORG
''	O

Milet	B-LOC
es	O
va	O
resistir	O
però	O
fou	O
assaltada	O
i	O
conquerida	O
.	O

****	O
Muhàmmad	B-PER
ibn	I-PER
Abbas	I-PER
Xansabani	I-PER

Club	B-ORG
Sol	I-ORG
de	I-ORG
América	I-ORG

Més	O
tard	O
es	O
va	O
passar	O
a	O
Husqvarna	B-ORG
.	O

Fill	O
Eduard	B-PER
de	I-PER
Woodstock	I-PER
.	O

Mani	B-PER
Tul·li	I-PER
Llong	I-PER

Legió	B-ORG
IV	I-ORG
Macedònica	I-ORG

Temple	B-ORG
dels	I-ORG
Sis	I-ORG
Banians	I-ORG

Estació	B-ORG
de	I-ORG
Cornellà	I-ORG
Centre	I-ORG

Jordi	B-PER
de	I-PER
Cambridge	I-PER

Unitat	B-LOC
perifèrica	I-LOC
de	I-LOC
Kilkis	I-LOC

Sigmund	B-PER
Romberg	I-PER
(	O
1887-1951	O
)	O
.	O

Maria	B-PER
d'Hongria	I-PER
(	I-PER
governadora	I-PER
dels	I-PER
Països	I-PER
Baixos	I-PER
)	I-PER

Nòstra	B-LOC
Dama	I-LOC
de	I-LOC
Noalhac	I-LOC

Koninklijke	B-ORG
Atletiek	I-ORG
Associatie	I-ORG
Gent	I-ORG

Imperi	B-LOC
Llatí	I-LOC
de	I-LOC
Constantinoble	I-LOC

És	O
pilotada	O
per	O
en	O
Han	B-PER
Solo	I-PER
i	O
en	O
Chewbacca	B-PER
.	O

Eurolliga	B-ORG
de	I-ORG
bàsquet	I-ORG

Heròdot	B-PER
explica	O
la	O
marxa	O
.	O

Patrick	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Kluivert	I-PER
''	I-PER
'	I-PER

També	O
va	O
ser	O
el	O
primer	O
cas	O
d'assassinat	O
investigat	O
pels	O
Mossos	B-ORG
d'Esquadra	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Harry	B-PER
Steevens	I-PER
''	O
'	O

Universitat	B-ORG
Complutense	I-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG

El	B-LOC
Món	I-LOC
(	I-LOC
Dubai	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Es	B-LOC
Vedrà	I-LOC
''	O
'	O
.	O

Va	O
ser	O
enterrat	O
al	O
Monestir	B-ORG
de	I-ORG
Ravanica	I-ORG
,	O
que	O
ell	O
havia	O
fundat	O
.	O

'	O
''	O
Erik	B-PER
Zabel	I-PER
''	O
'	O

Etapa	O
2	O
(	O
André	B-PER
Greipel	I-PER
)	O

També	O
va	O
col·laborar	O
per	O
a	O
Le	B-ORG
Monde	I-ORG
''	O
i	O
Le	B-ORG
Figaro	I-ORG
''	O
.	O

Comtat	B-LOC
de	I-LOC
Tartu	I-LOC

**	O
'	O
''	O
Howard	B-LOC
City	I-LOC
(	I-LOC
Nebraska	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Ratolí	B-ORG
(	I-ORG
ordinador	I-ORG
)	I-ORG

Palamós	B-ORG
Club	I-ORG
de	I-ORG
Futbol	I-ORG

Lliga	B-ORG
Vèneta	I-ORG
República	I-ORG

'	O
''	O
Centre	B-ORG
de	I-ORG
Satèl·lits	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Unió	I-ORG
Europea	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
André	B-PER
Darrigade	I-PER
''	O
'	O

Gran	B-ORG
Premi	I-ORG
de	I-ORG
l'Argentina	I-ORG
del	I-ORG
1978	I-ORG

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Melanochromis	B-LOC
''	O
p.	O
258-265	O
.	O

Testimonis	B-ORG
de	I-ORG
Jehovà	I-ORG
1	O
%	O

Fortaleses	B-ORG
dàcies	I-ORG
de	I-ORG
les	I-ORG
muntanyes	I-ORG
d'Orăştie	I-ORG

Gemäldegalerie	B-ORG
Alte	I-ORG
Meister	I-ORG

Zebra	B-LOC
de	I-LOC
muntanya	I-LOC

''	O
Stomias	B-LOC
boa	I-LOC
boa	I-LOC
''	O

Bagneux	B-LOC
(	I-LOC
Alts	I-LOC
del	I-LOC
Sena	I-LOC
)	I-LOC

Jordi	B-PER
Valls	I-PER
i	I-PER
Pozo	I-PER

Matilde	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
Boulogne	I-PER

''	O
Engraulisoma	B-LOC
taeniatum	I-LOC
''	O

Royal	B-ORG
Guard	I-ORG
Open	I-ORG

'	O
''	O
Hockey	B-ORG
Valdagno	I-ORG
''	O
'	O

South	B-ORG
Eastern	I-ORG
Railway	I-ORG
(	I-ORG
Regne	I-ORG
Unit	I-ORG
)	I-ORG

''	O
Elacatinus	B-LOC
horsti	I-LOC
''	O

''	O
Garra	B-LOC
ethelwynnae	I-LOC
''	O

Hércules	B-PER
de	I-PER
Brito	I-PER
Ruas	I-PER

Amilly	B-LOC
(	I-LOC
Loiret	I-LOC
)	I-LOC

Museu	B-ORG
Municipal	I-ORG
de	I-ORG
Nàutica	I-ORG
del	I-ORG
Masnou	I-ORG
.	O

***	O
'	O
''	O
Richmond	B-LOC
(	I-LOC
Rhode	I-LOC
Island	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Çaykur	B-ORG
Rizespor	I-ORG
Kulübü	I-ORG
(	O
Rize	B-LOC
)	O

''	O
Enneapterygius	B-LOC
pyramis	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Breaking	B-ORG
Bad	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Nadia	B-PER
Petrova	I-PER
/	O
Samantha	B-PER
Stosur	I-PER
''	O
(	O
1a	O
ronda	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Data	O
d'estrena	O
al	O
Regne	B-LOC
Unit	I-LOC
''	O
'	O

Piblange	B-LOC
(	O
''Piwlingen	O
''	O
)	O

''	O
Alosa	B-LOC
agone	I-LOC
''	O

Leopold	B-PER
III	I-PER
de	I-PER
Babenberg	I-PER

|	O
'	O
''	O
Omohioïdal	B-LOC
''	O
'	O

Campionat	B-ORG
Mundial	I-ORG
de	I-ORG
Ral·lis	I-ORG
del	I-ORG
1988	I-ORG

Manjarín	B-PER
37	O
-	O
5	O
gols	O

'	O
''	O
Jane	B-PER
Campion	I-PER
''	O
'	O

Assetjament	B-ORG
de	I-ORG
Kòrsun-Xevtxènkivski	I-ORG

Burganes	B-LOC
de	I-LOC
Valverde	I-LOC
.	O

Musaranya	B-LOC
de	I-LOC
cap	I-LOC
gros	I-LOC

Sent	B-LOC
Julian	I-LOC
e	I-LOC
lo	I-LOC
Bruelh	I-LOC

''	O
Epinephelus	B-LOC
summana	I-LOC
''	O

Philip	B-PER
Showalter	I-PER
Hench	I-PER

''	O
Amblygobius	B-LOC
sphynx	I-LOC
''	O

Nunes	B-PER
33	O
-	O
4	O
gols	O

Caroline	B-PER
Wozniacki	I-PER
''	O
(	O
4a	O
ronda	O
)	O
''	O

Estació	B-ORG
de	I-ORG
trens	I-ORG
de	I-ORG
Walferdange	I-ORG

Es	O
troba	O
a	O
Kenya	B-LOC
,	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
i	O
el	O
Mar	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Xina	I-LOC
Meridional	I-LOC
.	O

Palau	B-ORG
de	I-ORG
Rundāle	I-ORG

Lluís	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Sicília	I-PER

Lo	B-LOC
Fau	I-LOC
de	I-LOC
Peire	I-LOC

Banc	B-ORG
Atlàntic	I-ORG
,	O
absorbit	O
per	O
Banc	B-ORG
Sabadell	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Silures	B-ORG
Bobo-Dioulasso	I-ORG
''	O
'	O

Nancy	B-LOC
-	O
Dijon	B-LOC
,	O
228	O
km	O
===	O

Pont	B-ORG
de	I-ORG
Queensboro	I-ORG

Bernard	B-PER
Kipchirchir	I-PER
Lagat	I-PER

''	O
Neogobius	B-LOC
fluviatilis	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Amb	O
Grant	B-PER
Green	I-PER
''	O
'	O

Royal	B-ORG
Flying	I-ORG
Corps	I-ORG
,	O
Royal	B-ORG
Air	I-ORG
Force	I-ORG

Crédit	B-ORG
Agricole	I-ORG
(	I-ORG
ciclisme	I-ORG
)	I-ORG

Talarn	B-LOC
(	I-LOC
Alts	I-LOC
Alps	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Egipte	B-LOC
''	O
'	O
3	O
2	O
0	O
1	O
6-	O
1	O
6	O

Santa	B-LOC
Clara	I-LOC
(	I-LOC
Califòrnia	I-LOC
)	I-LOC

Aquesta	O
sèrie	O
va	O
ser	O
rodada	O
Madrid	B-LOC
,	O
Alcalá	B-LOC
de	I-LOC
Henares	I-LOC
i	O
Aranjuez	B-LOC
.	O

Elgin	B-PER
Baylor	I-PER
,	O
Jugador	O

Tota	O
la	O
seva	O
vida	O
ha	O
viscut	O
a	O
Canet	B-LOC
de	I-LOC
Mar	I-LOC
,	O
Maresme	B-LOC
.	O

La	O
Rasa]]	O
''	O
(	O
Olius	B-LOC
)	O
''	O

Àguila	B-LOC
de	I-LOC
Verreaux	I-LOC

Alguns	O
dels	O
seus	O
investigadors	O
tenen	O
forts	O
lligams	O
amb	O
el	O
Reial	B-ORG
Institut	I-ORG
Belga	I-ORG
de	I-ORG
Ciències	I-ORG
Naturals	I-ORG
.	O

Hugues	B-PER
Loubenx	I-PER
de	I-PER
Verdalle	I-PER
(	O
1581-1595	O
)	O

''	O
Tyto	B-LOC
soumagnei	I-LOC
''	O
.	O

Assemblea	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
República	I-ORG
Sèrbia	I-ORG

Abd-ar-Rahman	B-PER
ibn	I-PER
Abd-Al·lah	I-PER
al-Ghafiqí	I-PER

Castellonet	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Conquesta	I-LOC

Partit	B-ORG
Liberal	I-ORG
Conservador	I-ORG

'	O
''	O
Corning	B-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O
.	O

'	O
''	O
Gary	B-PER
Sinise	I-PER
''	O
'	O

**	O
Dar	B-LOC
es	I-LOC
Salaam	I-LOC
(	O
ambaixada	O
)	O

''	O
Benthophilus	B-LOC
granulosus	I-LOC
''	O

Riolo	B-LOC
Terme	I-LOC
-	O
Salsomaggiore	B-LOC
Terme	I-LOC

Haplogrup	B-ORG
N	I-ORG
(	O
LLY22g	O
)	O

Stephen	B-PER
Sunday	I-PER
Obayan	I-PER

Ioan	B-PER
Gruffudd	I-PER
-	O
William	B-PER
Wilberforce	I-PER

Forces	B-ORG
d'Autodefensa	I-ORG
del	I-ORG
Japó	I-ORG

La	O
seva	O
contrapart	O
és	O
el	O
Northside	B-LOC
.	O

''	O
Chrysococcyx	B-LOC
caprius	I-LOC
''	O

Regne	B-LOC
Unit	I-LOC
-	O
237.813	O

Star	B-ORG
Trek	I-ORG
:	I-ORG
Deep	I-ORG
Space	I-ORG
Nine	I-ORG
''	O

Zàmbia	B-LOC
3	O
0	O
2	O
1	O
3-	O
5	O
2	O

Quintanilla	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Mata	I-LOC

Al	B-PER
Jefferson	I-PER
,	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG

Núria	B-PER
Perpinyà	I-PER
i	I-PER
Filella	I-PER

Així	O
mateix	O
s'alià	O
amb	O
el	O
rei	O
Eduard	B-PER
IV	I-PER
d'Anglaterra	I-PER
contra	O
el	O
seu	O
enemic	O
Lluís	B-PER
XI	I-PER
de	I-PER
França	I-PER
.	O

Lloret	B-LOC
de	I-LOC
Mar	I-LOC
–	O
Empuriabrava	B-ORG

João	B-PER
Bosco	I-PER
Soares	I-PER
da	I-PER
Mota	I-PER
Amaral	I-PER

Emèrit	B-PER
Bono	I-PER
i	I-PER
Martínez	I-PER

També	O
va	O
actuar	O
a	O
Filadèlfia	B-LOC
amb	O
la	O
Metropolitan	B-ORG
Opera	I-ORG
.	O

Ossètia	B-ORG
del	I-ORG
Nord	I-ORG
-	I-ORG
Alània	I-ORG

Mariah	B-PER
Carey	I-PER
(	O
79	O
)	O

Baldomero	B-PER
Espartero	I-PER
-	O
Leopoldo	B-PER
O'Donnell	I-PER

Enemonzo	B-LOC
(	O
''Denemonç	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Ceará	B-LOC
''	O
'	O

setzè]]	O
President	B-ORG
dels	I-ORG
Estats	I-ORG
Units	I-ORG

La	O
capital	O
és	O
Kyoto	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Boisset	B-LOC
de	I-LOC
Velai	I-LOC

Ratpenat	B-LOC
de	I-LOC
Fujian	I-LOC

Bahà-ad-Dawla	B-PER
(	I-PER
búyida	I-PER
)	I-PER
998-1012	O

Partit	B-ORG
d'Unitat	I-ORG
Proletària	I-ORG
(	O
PDUP	O
)	O

Palacio	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Moneda	I-ORG

'	O
''	O
Valentino	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Jim	B-PER
Clark	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Kubica	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
El	B-ORG
País	I-ORG
''	O
'	O

El	B-LOC
Pilar	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Foradada	I-LOC

''	O
Oxyura	B-LOC
vittata	I-LOC
''	O

William	B-PER
Townsend	I-PER
Aiton	I-PER

Elisabet	B-PER
Carlota	I-PER
del	I-PER
Palatinat	I-PER

César	B-PER
Rodríguez	I-PER
Álvarez	I-PER

Football	B-ORG
Club	I-ORG
de	I-ORG
Lyon	I-ORG

''	O
Dicaeum	B-LOC
agile	I-LOC
''	O

Steffi	B-PER
Graf	I-PER
''	O
(	O
Final	O
)	O
''	O

Era	O
fill	O
Ali	B-PER
ibn	I-PER
Xahriyar	I-PER
Ala	I-PER
al-Dawla	I-PER
i	O
el	O
seu	O
hereu	O
designat	O
.	O

Estudià	O
a	O
la	O
Universitat	B-ORG
de	I-ORG
Cervera	I-ORG
dos	O
anys	O
(	O
1762-1764	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Jacques	B-PER
Laffite	I-PER
''	O
'	O

Pere	B-PER
Ramon	I-PER
Sacosta	I-PER
1446-1461	O

**	O
Gustavo	B-PER
Pittaluga	I-PER
Fattorini	I-PER
(	O
Partido	B-ORG
Reformista	I-ORG
)	O

''	O
American	B-ORG
Indian	I-ORG
Quarterly	I-ORG
''	O

''	O
Centropus	B-LOC
monachus	I-LOC
''	O

Segons	O
Polibi	B-PER
només	O
tenia	O
18	O
anys	O
quan	O
va	O
morir	O
.	O

Klubi	B-ORG
Sportiv	I-ORG
Flamurtari	I-ORG
Vlorë	I-ORG

Infanteria	B-ORG
de	I-ORG
Marina	I-ORG
Russa	I-ORG

'	O
''	O
Afton	B-LOC
(	I-LOC
Wyoming	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
François	B-PER
Faber	I-PER
''	O
'	O

**	O
I	O
Tony	B-PER
Allen	I-PER
,	O
Memphis	B-ORG
Grizzlies	I-ORG

'	O
''	O
Homare	B-PER
Sawa	I-PER
''	O
'	O

Aeroports	B-ORG
Espanyols	I-ORG
i	I-ORG
Navegació	I-ORG
Aèria	I-ORG

Etapa	O
7	O
,	O
1r	O
sector	O
(	O
Jean-Luc	B-PER
Vandenbroucke	I-PER
)	O

Robert	B-PER
Bartko	I-PER
Guido	B-PER
Fulst	I-PER
Leif	B-PER
Lampater	I-PER

La	O
capital	O
és	O
Veľký	B-LOC
Krtíš	I-LOC
.	O

La	B-LOC
Chapela	I-LOC
d'Ans	I-LOC

Araguaína	B-ORG
Futebol	I-ORG
e	I-ORG
Regatas	I-ORG
2	O
títols	O

En	O
la	O
contrarellotge	B-ORG
individual	I-ORG
acabà	O
el	O
desè	O
.	O

'	O
''	O
Praga	B-LOC
''	O
'	O
(	O
República	B-LOC
Txeca	I-LOC
)	O
''1990	O
''	O

Sent	B-LOC
Laurenç	I-LOC
(	I-LOC
Landes	I-LOC
)	I-LOC

Charles	B-PER
Frédéric	I-PER
Gerhardt	I-PER
(	O
1816-1856	O
)	O

Benque	B-LOC
(	O
''Benque-Dessous-et-Dessus	O
''	O
)	O

Ussèl	B-LOC
(	I-LOC
Òlt	I-LOC
)	I-LOC

Sanç	B-PER
I	I-PER
(	O
1311-1324	O
)	O

'	O
''	O
Stockton	B-LOC
(	I-LOC
Missouri	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Municipi	B-LOC
de	I-LOC
Kazlų	I-LOC
Rūda	I-LOC

Royal	B-ORG
Flying	I-ORG
Corps	I-ORG
,	O
Royal	B-ORG
Air	I-ORG
Force	I-ORG

Sultanat	B-LOC
de	I-LOC
Malwa	I-LOC

Joan	B-PER
II	I-PER
Nunyez	I-PER
de	I-PER
Lara	I-PER

Récourt	B-LOC
(	I-LOC
Pas	I-LOC
de	I-LOC
Calais	I-LOC
)	I-LOC

Durant	O
aquesta	O
campanya	O
,	O
anà	O
a	O
Estònia	B-LOC
per	O
negociar	O
amb	O
Orde	B-ORG
Teutònic	I-ORG
,	O
hegemònic	O
a	O
la	O
zona	O
.	O

Acadèmia	B-ORG
Russa	I-ORG
de	I-ORG
les	I-ORG
Ciències	I-ORG

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Es	O
troba	O
a	O
Índia	B-LOC
.	O

Mariscal	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Unió	I-PER
Soviètica	I-PER
Gueorgui	B-PER
Júkov	I-PER

''	O
Gnathanodon	B-LOC
speciosus	I-LOC
''	O

Illes	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sonda	I-LOC

Koninklijke	B-ORG
Voetbalclub	I-ORG
Kortrijk	I-ORG

Afternoons	B-ORG
in	I-ORG
utopia	I-ORG

John	B-PER
R.R.	I-PER
Tolkien	I-PER

Transport	B-ORG
blindat	I-ORG
de	I-ORG
personal	I-ORG

''	O
Leptagonus	B-LOC
decagonus	I-LOC
''	O

Isouard	B-PER
,	I-PER
Nicolas	I-PER
(	O
1775-1818	O
)	O

1941-42	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Rangers	I-ORG

Moammar	B-PER
al-Gaddafi	I-PER
(	O
Líbia	B-LOC
)	O

Selecció	B-ORG
d'hoquei	I-ORG
sobre	I-ORG
patins	I-ORG
masculina	I-ORG
d'Espanya	I-ORG

''	O
Rhynchoconger	B-LOC
trewavasae	I-LOC
''	O

**A	O
-	O
Karl	B-PER
Malone	I-PER
,	O
Utah	B-ORG
Jazz	I-ORG

Alcalá	B-LOC
del	I-LOC
Valle	I-LOC
,	O
Andalusia	B-LOC

Camplong	B-LOC
(	I-LOC
Aude	I-LOC
)	I-LOC

Reial	B-ORG
Club	I-ORG
Deportiu	I-ORG
Espanyol	I-ORG
B	I-ORG

Llei	B-ORG
d'Àrees	I-ORG
Salvatges	I-ORG

Lo	B-LOC
Vernet	I-LOC
(	I-LOC
Alps	I-LOC
de	I-LOC
l'Alta	I-LOC
Provença	I-LOC
)	I-LOC

Universitat	B-ORG
de	I-ORG
Girona	I-ORG

''	O
Labeo	B-LOC
pangusia	I-LOC
''	O

Anabel	B-PER
Medina	I-PER
''	O
(	O
2a	O
ronda	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Països	B-LOC
Baixos	I-LOC
''	O
'	O

Castèlnòu	B-LOC
(	I-LOC
Òlt	I-LOC
i	I-LOC
Garona	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Francesco	B-PER
Moser	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Derbi	B-ORG
''	O
'	O

''	O
Yasuhikotakia	B-LOC
sidthimunki	I-LOC
''	O

República	B-LOC
Socialista	I-LOC
Soviètica	I-LOC
d'Ucraïna	I-LOC
(	O
1919-1991	O
)	O
==	O

'	O
''	O
Ďurkovce	O
''	O
'	O
és	O
un	O
poble	O
Eslovàquia	B-LOC
.	O

Luigi	B-PER
Boccherini	I-PER
(	O
una	O
quarantena	O
)	O

''	O
Albulichthys	B-LOC
albuloides	I-LOC
''	O

``	O
Policy	B-ORG
of	I-ORG
Truth	I-ORG
''	O
[cançó	O
extra]	O

Les	O
SS	B-ORG
,	O
generalment	O
,	O
seleccionaven	O
els	O
presoners	O
-anomenats	O
''kapos-	O
''	O
per	O
supervisar	O
els	O
altres	O
.	O

Banu	B-ORG
l-Kanz	I-ORG
(	O
1004–1412	O
)	O

'	O
''	O
Roberto	B-PER
Mieres	I-PER
''	O
'	O

Seül	B-LOC
,	O
Corea	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC

National	B-ORG
Basketball	I-ORG
League	I-ORG
(	I-ORG
Estats	I-ORG
Units	I-ORG
)	I-ORG

Korfbal	B-ORG
Club	I-ORG
Barcelona	I-ORG

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

Publications	O
,	O
Inc.	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Haas	B-PER
,	I-PER
Pavel	I-PER
(	O
1899-1944	O
)	O

Va	O
seguir	O
el	O
seu	O
llegat	O
el	O
Vlaams	B-ORG
Belang	I-ORG
.	O

Fou	O
acusat	O
dues	O
vegades	O
i	O
,	O
defensat	O
per	O
Ciceró	B-PER
,	O
sempre	O
fou	O
absolt	O
.	O

''	O
Notropis	B-LOC
nubilus	I-LOC
''	O

Harold	B-PER
E.	I-PER
Greer	I-PER
,	O
Jugador	O

Sent	B-LOC
Pardol	I-LOC
de	I-LOC
Viasac	I-LOC

Thomas	B-PER
Voeckler	I-PER
(	O
52	O
)	O

'	O
''	O
Li	B-PER
Na	I-PER
''	O
'	O
(	O
4	O
)	O

Pork	B-ORG
and	I-ORG
Beans	I-ORG

'	O
''	O
Aprilia	B-LOC
''	O
'	O

''	O
Columbina	B-LOC
minuta	I-LOC
''	O

La	O
majoria	O
dels	O
seus	O
parents	O
van	O
emigrar	O
a	O
París	B-LOC
.	O

Manuel	B-PER
Marín	I-PER
González	I-PER

Campanar	B-ORG
de	I-ORG
paret	I-ORG

Vicente	B-PER
33	O
-	O
5	O
gols	O

Magnus	B-PER
Fèlix	I-PER
Ennodi	I-PER

WKS	B-ORG
Gwardia	I-ORG
Warszawa	I-ORG

Al-Àfdal	B-PER
ibn	I-PER
Badr	I-PER
al-Jamalí	I-PER

Herrera	B-LOC
del	I-LOC
Duque	I-LOC

Corea	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC
31,2	O
;	O

Marroc	B-LOC
4-0	O
Senegal	B-LOC
/	O
Senegal	B-LOC
2-1	O
Marroc	B-LOC

Royal	B-ORG
Flying	I-ORG
Corps	I-ORG
,	O
Royal	B-ORG
Air	I-ORG
Force	I-ORG

Bath	B-LOC
(	I-LOC
Nou	I-LOC
Hampshire	I-LOC
)	I-LOC

Montanhac	B-LOC
e	I-LOC
Sent	I-LOC
Ipolit	I-LOC

Victoria	B-ORG
and	I-ORG
Albert	I-ORG
Museum	I-ORG

Gran	B-ORG
Premi	I-ORG
d'Alemanya	I-ORG
del	I-ORG
1959	I-ORG

Peugeot	B-ORG
(	I-ORG
equip	I-ORG
ciclista	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Arthur	B-PER
Ashe	I-PER
''	O
'	O

José	B-PER
Figueres	I-PER
Ferrer	I-PER
(	O
tercer	O
mandat	O
)	O

Nat.	O
,	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
,	O
41:79-144	O
.	O

Denmark	B-LOC
Township	I-LOC
(	I-LOC
Minnesota	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Vencedor	O
d'una	O
etapa	O
al	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
França	I-ORG

Marc	B-PER
Tul·li	I-PER
Ciceró	I-PER
el	I-PER
jove	I-PER

Es	O
troba	O
des	O
Austràlia	B-LOC
Occidental	I-LOC
fins	O
a	O
Nova	B-LOC
Caledònia	I-LOC
,	O
les	O
Tuamotu	B-LOC
i	O
Mangareva	B-LOC
.	O

Fabrizio	B-PER
Guidi	I-PER
(	O
17è	O
)	O

Pablo	B-PER
Garrido	I-PER
Lugo	I-PER

Plini	B-PER
el	I-PER
Vell	I-PER
l'assenyala	O
com	O
una	O
ciutat	O
en	O
plena	O
decadència	O
i	O
gairebé	O
deserta	O
.	O

Reial	B-ORG
Acadèmia	I-ORG
de	I-ORG
Ciències	I-ORG
Exactes	I-ORG
,	I-ORG
Físiques	I-ORG
i	I-ORG
Naturals	I-ORG

L'equip	O
va	O
jugar	O
a	O
Sant	B-LOC
Carles	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Ràpita	I-LOC
i	O
va	O
perdre	O
per	O
3-0	O
.	O

'	O
''	O
Martina	B-PER
Hingis	I-PER
Sania	B-PER
Mirza	I-PER
''	O
'	O

Es	O
troba	O
a	O
Karnataka	B-LOC
(	O
Índia	B-LOC
)	O
.	O

Llista	B-ORG
Vermella	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
UICN	I-ORG

'	O
''	O
Steffi	B-PER
Graf	I-PER
''	O
'	O

Mehmet	B-PER
Talat	I-PER
Paixà	I-PER

Cos	B-ORG
de	I-ORG
Marines	I-ORG
dels	I-ORG
Estats	I-ORG
Units	I-ORG

Equació	B-ORG
diferencial	I-ORG
ordinària	I-ORG

Gerardus	B-PER
't	I-PER
Hooft	I-PER

Torre	B-ORG
de	I-ORG
Gàlata	I-ORG

*A	O
Veneçuela	B-LOC
hi	O
van	O
actuar	O
12	O
aparells	O
.	O

''	O
Heterobranchus	B-LOC
longifilis	I-LOC
''	O

Horcajuelo	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sierra	I-LOC

Champeus	B-LOC
e	I-LOC
la	I-LOC
Chapela	I-LOC

European	B-ORG
Aviation	I-ORG
Air	I-ORG
Charter	I-ORG

Juan	B-PER
Manuel	I-PER
Fangio	I-PER

Simeó	B-ORG
el	I-ORG
Just	I-ORG

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
''	O
'	O
(	O
3	O
)	O

Un	O
dels	O
representants	O
d'aquest	O
estil	O
fou	O
Baude	B-PER
Cordier	I-PER
.	O

Organització	B-ORG
Revolucionària	I-ORG
17	I-ORG
de	I-ORG
Novembre	I-ORG

'	O
''	O
Paulo	B-LOC
Afonso	I-LOC
''	O
'	O

Kunisada	B-PER
(	O
1786–1865	O
)	O

'	O
''	O
Rushville	B-LOC
(	I-LOC
Nebraska	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Žíp	O
''	O
'	O
és	O
un	O
poble	O
Eslovàquia	B-LOC
.	O

Lee	B-PER
Oliver	I-PER
Fitzmaurice	I-PER
Stack	I-PER

Larry	B-PER
Bird	I-PER
(	O
3	O
)	O

Bulgària]]	O
'	O
''	O
PFC	B-ORG
Litex	I-ORG
Lovech	I-ORG
''	O
'	O

Megaclite	B-ORG
(	I-ORG
satèl·lit	I-ORG
)	I-ORG

Hyderabad	B-LOC
(	I-LOC
Índia	I-LOC
)	I-LOC

Pantà	B-ORG
de	I-ORG
Sant	I-ORG
Antoni	I-ORG

Partit	B-ORG
Suís	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Llibertat	I-ORG

**	O
'	O
''	O
Identitat	B-ORG
d'Euler	I-ORG
''	O
'	O
.	O

''	O
Romanogobio	B-LOC
uranoscopus	I-LOC
''	O

===	O
National	B-ORG
Board	I-ORG
of	I-ORG
Review	I-ORG
===	O

Finalment	O
el	O
podi	O
el	O
van	O
completar	O
Geraint	B-PER
Thomas	I-PER
(	O
)	O
i	O
Tom	B-PER
Dumoulin	I-PER
(	O
)	O
.	O

Alí	B-ORG
Paixà	I-ORG
Tepedelenli	I-ORG

Polti	B-ORG
(	I-ORG
equip	I-ORG
ciclista	I-ORG
)	I-ORG

Springer-Verlag	O
,	O
Berlín	B-LOC
,	O
Alemanya	B-LOC
.	O

Marin	B-PER
Čilić	I-PER
''	O
(	O
4a	O
ronda	O
)	O
''	O

Giorgi	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
Kakhètia	I-PER

Llenguatge	B-PER
de	I-PER
descripció	I-PER
de	I-PER
pàgines	I-PER

│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
│	O
├2	O
>	O
Zita	B-PER
(	O
1892-1989	O
)	O

La	O
capital	O
és	O
Trenčín	B-LOC
.	O

MRP]]	O
,	O
després	O
Divers	B-ORG
droite	I-ORG

Mar	B-LOC
de	I-LOC
Barentsz	I-LOC

'	O
''	O
BARCELONA	B-ORG
Sorli	I-ORG
Discau	I-ORG

Partit	B-ORG
Liberal	I-ORG
Italià	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O

The	B-ORG
New	I-ORG
Zealand	I-ORG
Herald	I-ORG

Tim	B-PER
Duncan	I-PER
(	O
2	O
)	O

Olendon	B-LOC
,	O
a	O
7,4	O
km	O
.	O

Arnac	B-LOC
(	I-LOC
Alta	I-LOC
Viena	I-LOC
)	I-LOC

Campionat	B-ORG
argentí	I-ORG
de	I-ORG
futbol	I-ORG

'	O
''	O
Portugal	B-LOC
''	O
'	O

També	O
va	O
intentar	O
pujar	O
Everest	B-LOC
en	O
dues	O
ocasions	O
.	O

Poro	B-ORG
,	I-ORG
re	I-ORG
dell'Indie	I-ORG

(	O
1320–1321	O
)	O
Lluís	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Borbó	I-PER
(	O
comprador	O
)	O

Filip	B-PER
el	I-PER
Tetrarca	I-PER

Es	O
troba	O
al	O
Vietnam	B-LOC
.	O

Isidor	B-PER
de	I-PER
Sevilla	I-PER
(	O
c.	O
560-636	O
)	O

Vincent	B-PER
van	I-PER
Gogh	I-PER

''	O
Parancistrus	B-LOC
aurantiacus	I-LOC
''	O

Springer-Verlag	O
,	O
Berlín	B-LOC
,	O
Alemanya	B-LOC
.	O

Luis	B-PER
García	I-PER
37	O
-	O
5	O
gols	O

Abd-Al·lah	B-LOC
ibn	I-LOC
Abbàs	I-LOC

'	O
''	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

FC	B-ORG
Sportul	I-ORG
Studenţesc	I-ORG
Bucureşti	I-ORG

'	O
''	O
Nou	B-ORG
Testament	I-ORG
Esdeveniments	O
'	O
''	O

Ponzio	B-PER
34	O
-	O
1	O
gol	O

'	O
''	O
Stéphane	B-PER
Augé	I-PER
''	O
'	O

Fabiano	B-PER
39	O
-	O
6	O
gols	O

Més	O
al	O
nord-est	O
hi	O
havia	O
el	O
Khorasan	B-LOC
,	O
i	O
al	O
sud-est	O
hi	O
havia	O
Sistan	B-LOC
.	O

Conte	B-PER
34	O
-	O
4	O
gols	O

''	O
Synodontis	B-LOC
macrostoma	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Star	B-ORG
Alliance	I-ORG
''	O
'	O

Publications	O
,	O
Inc.	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Partit	B-ORG
Socialista	I-ORG
Gallec-Esquerda	I-ORG
Galega	I-ORG

''	O
Gymnothorax	B-LOC
sagenodeta	I-LOC
''	O

Devil	B-ORG
is	I-ORG
a	I-ORG
Loser	I-ORG
''	O

Rafael	B-PER
Ribó	I-PER
i	I-PER
Massó	I-PER

Fa	O
frontera	O
amb	O
la	O
Guaiana	B-LOC
Francesa	I-LOC
al	O
Nord-oest	O
.	O

Ratpenat	B-LOC
nasofoliat	I-LOC
del	I-LOC
riu	I-LOC
Fly	I-LOC

Copa	B-ORG
del	I-ORG
Món	I-ORG
de	I-ORG
Futbol	I-ORG
de	I-ORG
1962	I-ORG

Nicholas	B-PER
George	I-PER
Carr	I-PER

Club	B-ORG
Bàsquet	I-ORG
L'Hospitalet	I-ORG

Campionat	B-PER
de	I-PER
Futbol	I-PER
de	I-PER
Nova	I-PER
Zelanda	I-PER
2004-05	I-PER

Guineu	B-LOC
voladora	I-LOC
de	I-LOC
les	I-LOC
illes	I-LOC
Carolines	I-LOC

També	O
s'assenyala	O
en	O
un	O
altre	O
lloc	O
que	O
``	O
la	O
Bretanya	B-LOC
semblava	O
aleshores	O
completament	O
sotmesa	O
''	O
.	O

María	B-PER
Grever	I-PER
(	O
1885–1951	O
)	O

Çandarli	B-PER
Halil	I-PER
Paixà	I-PER

Villemer	B-LOC
(	I-LOC
Sena	I-LOC
i	I-LOC
Marne	I-LOC
)	I-LOC

Paolo	B-PER
Savoldelli	I-PER
(	O
24è	O
)	O

'	O
''	O
Milos	B-PER
Raonic	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Museu	B-ORG
Arqueològic	I-ORG
Nacional	I-ORG
d'Atenes	I-ORG
''	O
'	O

Granada	B-ORG
Club	I-ORG
de	I-ORG
Fútbol	I-ORG

Constantí	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
Torres	I-PER
1186-1198	O

''	O
Fundulus	B-LOC
notatus	I-LOC
''	O

'	O
''	O
-	O
Antoni	B-PER
Josep	I-PER
Cavanilles	I-PER
i	I-PER
Palop	I-PER
(	O
1745-1804	O
)	O

Al-Qadisiya	B-ORG
SC	I-ORG
Kuwait	I-ORG

Adobe	B-ORG
Creative	I-ORG
Suite	I-ORG
3	O

West	B-ORG
Ham	I-ORG
United	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

Óscar	B-PER
de	I-PER
Marcos	I-PER
Arana	I-PER

Győri	B-ORG
Egyetértés	I-ORG
Torna	I-ORG
Osztály	I-ORG
FC	I-ORG

Grigny	B-LOC
(	I-LOC
Essonne	I-LOC
)	I-LOC

100,1	O
MHz	O
(	O
Talca	B-LOC
)	O

Volkswagen	B-ORG
Arena	I-ORG
(	O
Wolfsburg	B-LOC
)	O

Tona	B-ORG
equivalent	I-ORG
de	I-ORG
petroli	I-ORG

Confederació	B-ORG
Sueca	I-ORG
d'Empleats	I-ORG
Professionals	I-ORG

Més	O
tard	O
,	O
el	O
rei	O
Alfons	B-PER
VIII	I-PER
de	I-PER
Castella	I-PER
va	O
donar	O
i	O
va	O
donar	O
vigor	O
a	O
aquests	O
grans	O
concejos	O
.	O

Entre	O
molts	O
d'altres	O
,	O
Antonio	B-PER
Vivaldi	I-PER
,	O
Alessandro	B-PER
Scarlatti	I-PER
i	O
Domenico	B-PER
Scarlatti	I-PER
en	O
foren	O
uns	O
grans	O
addictes	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Beauvoir	B-LOC
(	I-LOC
Oise	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

''Adaptada	O
per	O
Paul	B-PER
McCartney	I-PER
''	O

Gian	B-PER
Matteo	I-PER
Fagnini	I-PER

Denominació	B-LOC
d'Origen	I-LOC
Costers	I-LOC
del	I-LOC
Segre	I-LOC

Yoichi	B-PER
Doi	I-PER
(	O
1994-1999	O
)	O

''	O
Delminichthys	B-LOC
jadovensis	I-LOC
''	O

Supercopa	B-ORG
espanyola	I-ORG
d'hoquei	I-ORG
patins	I-ORG
masculina	I-ORG

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Se	O
li	O
reconeix	O
una	O
relació	O
amb	O
la	O
filla	O
d'ambdós	O
,	O
Prócula	O
,	O
encara	O
que	O
Jeroni	B-PER
d'Estridó	I-PER
fa	O
menció	O
a	O
una	O
dona	O
cridada	O
Gala	O
com	O
la	O
seva	O
parella	O
oficial	O
.	O

Teodebald	B-PER
(	I-PER
majordom	I-PER
de	I-PER
palau	I-PER
)	I-PER

Monthly	B-ORG
Film	I-ORG
Bulletin	I-ORG
''	O
,	O
Número	O
363	O

'	O
''	O
Independence	B-LOC
(	I-LOC
Califòrnia	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

James	B-PER
Patrick	I-PER
Stuart	I-PER

Springer-Verlag	O
,	O
Berlín	B-LOC
,	O
Alemanya	B-LOC
.	O

Orde	B-ORG
Franciscà	I-ORG
Seglar	I-ORG

Alguns	O
foren	O
forçats	O
a	O
arrossegar-se	O
fins	O
a	O
Damasc	B-LOC
.	O

Museu	B-ORG
d'Art	I-ORG
de	I-ORG
Cincinnati	I-ORG

'	O
''	O
Krzysztof	B-PER
Kieślowski	I-PER
''	O
'	O

Helmuth	B-PER
von	I-PER
Moltke	I-PER

'	O
''	O
Sébastien	B-PER
Buemi	I-PER
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Hope	B-LOC
(	I-LOC
Maine	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Es	O
pot	O
trobar	O
a	O
Burundi	B-LOC
,	O
la	O
República	B-LOC
Democràtica	I-LOC
del	I-LOC
Congo	I-LOC
,	O
Ruanda	B-LOC
i	O
Uganda	B-LOC
.	O

Club	B-ORG
de	I-ORG
Futbol	I-ORG
Sporting	I-ORG
Maonès	I-ORG

Julià	B-PER
l'Apòstata	I-PER
va	O
rebre	O
a	O
la	O
ciutat	O
un	O
mal	O
presagi	O
(	O
l'emperador	O
era	O
supersticiós	O
en	O
aquest	O
sentit	O
)	O
.	O

Starla	B-ORG
i	I-ORG
les	I-ORG
amazones	I-ORG
de	I-ORG
les	I-ORG
joies	I-ORG

Puyol	B-PER
35	O
-	O
1	O
gol	O

Gran	B-LOC
Ducat	I-LOC
de	I-LOC
Moscou	I-LOC

Es	O
troba	O
a	O
Àfrica	B-LOC
.	O

Muntanyes	B-LOC
de	I-LOC
Prades	I-LOC

Kevin	B-PER
McHale	I-PER
,	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG

''	O
,	O
composta	O
per	O
Cole	B-PER
Porter	I-PER

Boko	B-ORG
Haram	I-ORG
(	O
Nigèria	B-LOC
)	O

Johann	B-PER
Peter	I-PER
Gustav	I-PER
Lejeune	I-PER
Dirichlet	I-PER

La	O
capital	O
és	O
la	O
ciutat	O
Oita	B-LOC
.	O

Màlaga	B-LOC
1.402	O
hab.	O
/	O
km²	O

Sent	B-LOC
Vincenç	I-LOC
de	I-LOC
Còssa	I-LOC

Universitat	B-ORG
de	I-ORG
Salamanca	I-ORG
(	O
web	O
)	O

Gaspar	B-PER
de	I-PER
Guzmán	I-PER
y	I-PER
Pimentel	I-PER

Partit	B-ORG
Socialista	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
República	I-ORG
de	I-ORG
Moldàvia	I-ORG
(	O
''PSRM	O
''	O
)	O

Per	B-ORG
la	I-ORG
Pàtria	I-ORG
i	I-ORG
la	I-ORG
Llibertat	I-ORG
/	I-ORG
LNNK	I-ORG

Frederic	B-PER
Mompou	I-PER
i	I-PER
Dencausse	I-PER

Àngel	B-PER
Dealbert	I-PER
Ibáñez	I-PER

Publications	O
,	O
Inc.	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Saint-Hilaire	B-LOC
(	I-LOC
Isèra	I-LOC
)	I-LOC

Abdel	B-PER
Khalek	I-PER
Mahjoub	I-PER

**	O
'	O
''	O
Setge	B-ORG
de	I-ORG
Gibraltar	I-ORG
(	I-ORG
1309	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O

Víctor	B-PER
de	I-PER
Mauretània	I-PER

Faraïlda	B-PER
de	I-PER
Gant	I-PER

Gran	B-ORG
Premi	I-ORG
d'Espanya	I-ORG
del	I-ORG
1978	I-ORG

'	O
''	O
Angelique	B-PER
Kerber	I-PER
''	O
'	O
(	O
2	O
)	O

'	O
''	O
Convergència	B-ORG
i	I-ORG
Unió	I-ORG
(	O
''CiU	O
''	O
)	O
'	O
''	O

1972	B-ORG
-	O
''No	O
es	O
classificà	O
''	O

'	O
''	O
Jennifer	B-PER
Jones	I-PER
''	O
'	O

El	O
governador	O
Suren	B-PER
i	O
els	O
seus	O
soldats	O
són	O
executats	O
.	O

Iker	B-PER
Casillas	I-PER
Fernández	I-PER

Anna	B-PER
Murià	I-PER
i	I-PER
Romaní	I-PER

Neil	B-PER
Alden	I-PER
Armstrong	I-PER

Ahmed	B-PER
Izzet	I-PER
Furgaç	I-PER

'	O
''	O
Emèrit	B-PER
Bono	I-PER
i	I-PER
Martínez	I-PER
''	O
'	O

Werner	B-PER
von	I-PER
Siemens	I-PER

Jan	B-PER
A.	I-PER
P.	I-PER
Kaczmarek	I-PER

Selecció	B-ORG
de	I-ORG
rugbi	I-ORG
XV	I-ORG
de	I-ORG
Luxemburg	I-ORG

''	O
Oreochromis	B-LOC
macrochir	I-LOC
''	O

IFK	B-ORG
Norrköping	I-ORG
(	O
2	O
)	O

'	O
''	O
Lleyton	B-PER
Hewitt	I-PER
''	O
'	O

Klubi	B-ORG
Futbollit	I-ORG
Tirana	I-ORG

Modest	B-PER
Cuixart	I-PER
i	I-PER
Tàpies	I-PER

Museu	B-ORG
de	I-ORG
Belles	I-ORG
Arts	I-ORG
de	I-ORG
Montreal	I-ORG

''	O
Phaenicophaeus	B-LOC
tristis	I-LOC
''	O
.	O

Andrey	B-PER
Amador	I-PER
Bikkazakova	I-PER

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Orne	B-LOC
(	I-LOC
riu	I-LOC
)	I-LOC

Cezayirli	B-PER
Gazi	I-PER
Hasan	I-PER
Paixà	I-PER

Raupach	B-PER
,	I-PER
Hermann	I-PER
Friedrich	I-PER
(	O
1728-1778	O
)	O

Gaviniés	B-PER
,	I-PER
Pierre	I-PER
(	O
1728-1800	O
)	O

Estat	B-LOC
de	I-LOC
San	I-LOC
Luis	I-LOC
Potosí	I-LOC

Francesc	B-PER
Lluís	I-PER
de	I-PER
Borbó-Conti	I-PER
(	I-PER
IV	I-PER
príncep	I-PER
de	I-PER
Conti	I-PER
)	I-PER

Esposito	B-PER
,	I-PER
Michele	I-PER
(	O
1855-1929	O
)	O

Lleopard	B-LOC
de	I-LOC
les	I-LOC
neus	I-LOC

Celles	B-LOC
(	I-LOC
Charente	I-LOC
Marítim	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Estat	B-ORG
Lliure	I-ORG
d'Islàndia	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Synodontis	B-LOC
zambezensis	I-LOC
''	O

Ruf	B-PER
Fest	I-PER
Aviè	I-PER

'	O
''	O
Robert	B-PER
Campin	I-PER
''	O
'	O

Futbol	B-ORG
Club	I-ORG
Andorra	I-ORG
(	O
Andorra	B-LOC
la	I-LOC
Vella	I-LOC
)	O
1	O

''	O
Harttia	B-LOC
gracilis	I-LOC
''	O

''	O
Rita	B-LOC
rita	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Ringwood	B-LOC
(	I-LOC
Illinois	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Denis	B-PER
Law	I-PER
''	O
'	O

''	O
Triplophysa	B-LOC
dorsalis	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Carlos	B-PER
Reutemann	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Pierluigi	B-PER
Martini	I-PER
''	O
'	O

(	O
textos	O
Arthur	B-PER
Rimbaud	I-PER
,	O
traduïts	O
a	O
l'alemany	O
per	O
Max	B-PER
Brod	I-PER
)	O
.	O

Municipis	B-LOC
del	I-LOC
Cantó	I-LOC
de	I-LOC
Lucerna	I-LOC

Reagrupament	B-ORG
Democràtic	I-ORG
''	O
Dimokratikos	O
Sinagermos	O
''	O

Motörhead	B-ORG
(	I-ORG
disc	I-ORG
)	I-ORG

Publications	O
,	O
Neptune	B-LOC
City	I-LOC
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

''	O
Richardsonius	B-LOC
balteatus	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Canadà	B-LOC
''	O
'	O

''	O
Pyrrhura	B-LOC
egregia	I-LOC
''	O

Alexander	B-PER
Graham	I-PER
Bell	I-PER

''	O
Silonia	B-LOC
silondia	I-LOC
''	O

'	O
''	O
NBC	B-ORG
''	O
'	O

Hospital	B-ORG
Universitari	I-ORG
Vall	I-ORG
d'Hebron	I-ORG

'	O
''	O
Arrows	B-ORG
-	O
Supertec	B-ORG
''	O
'	O

Es	O
troba	O
a	O
les	O
Illes	B-LOC
Revillagigedo	I-LOC
.	O

Teresa	B-PER
de	I-PER
Borbó-Dues	I-PER
Sicílies	I-PER

COROMINES	B-PER
,	I-PER
Joan	I-PER
.	O

Judicael	B-PER
de	I-PER
Domnònia	I-PER

Panofsky	B-PER
,	I-PER
Erwin	I-PER
.	O

Selecció	B-ORG
de	I-ORG
futbol	I-ORG
de	I-ORG
Nova	I-ORG
Zelanda	I-ORG

Japó	B-LOC
-	O
La	O
seu	O
governamental	O
s'estableix	O
a	O
Tòquio	B-LOC
.	O

Napoléon	B-PER
Louis	I-PER
Bonaparte	I-PER

Partit	B-ORG
Socialista	I-ORG
Democràtic	I-ORG
(	O
''Demokratska	O
Socijalisticka	O
Partija	O
''	O
)	O

Llista	B-ORG
Àrab	I-ORG
Unida	I-ORG
-	O
Ta'al	B-ORG
''	O

Federació	B-ORG
Internacional	I-ORG
de	I-ORG
Boxa	I-ORG

Ruperto	B-PER
Chapí	I-PER
Lorente	I-PER

'	O
''	O
Lliga	B-ORG
espanyola	I-ORG
de	I-ORG
voleibol	I-ORG
masculina	I-ORG
''	O
'	O

Concili	B-LOC
del	I-LOC
Laterà	I-LOC
I	I-LOC

Eudes	B-PER
I	I-PER
d'Aquitània	I-PER

Cannondale	B-ORG
Pro	I-ORG
Cycling	I-ORG
Team	I-ORG
(	I-ORG
2016	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Finlàndia	B-LOC
'	O
''	O

Lliga	B-ORG
bàltica	I-ORG
de	I-ORG
bàsquet	I-ORG

''	O
Rhamphochromis	B-LOC
ferox	I-LOC
''	O

Districte	B-ORG
de	I-ORG
Lovaina	I-ORG

Lê	B-PER
Ðức	I-PER
Thọ	I-PER

Va	O
ser	O
aprovada	O
al	O
seu	O
moment	O
per	O
la	O
Comissió	B-ORG
Europea	I-ORG
.	O

**	O
'	O
''	O
Princeton	B-LOC
(	I-LOC
Missouri	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Club	B-ORG
Atlético	I-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG

Dwight	B-PER
Howard	I-PER
(	O
Orlando	B-ORG
Magic	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
''	O
'	O

Limita	O
al	O
N	O
amb	O
Alhama	B-LOC
de	I-LOC
Granada	I-LOC
,	O
a	O
l'E	O
amb	O
Canillas	B-LOC
de	I-LOC
Albaida	I-LOC
,	O
al	O
S	O
amb	O
Arenas	B-LOC
,	O
i	O
a	O
l'O	O
amb	O
Sedella	B-LOC
.	O

Plató	B-PER
;	O
'	O
''	O
''Diàlegs	O
,	O
vol	O
.	O

Les	O
esculptures	O
sovint	O
presenten	O
la	O
seva	O
llegendària	O
trobada	O
amb	O
Laozi	B-PER
.	O

'	O
''	O
Jacques	B-PER
Villeneuve	I-PER
''	O
'	O

Divisió	B-LOC
administrativa	I-LOC
de	I-LOC
Gal·les	I-LOC

Alts	B-LOC
del	I-LOC
Sena	I-LOC

'	O
''	O
Red	B-PER
Buttons	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Cameron	B-PER
Meyer	I-PER
''	O
'	O

Estadi	B-ORG
Nacional	I-ORG
Ta	I-ORG
'	I-ORG
Qali	I-ORG

Olivella	B-LOC
(	I-LOC
planta	I-LOC
)	I-LOC

Sant	B-LOC
Pere	I-LOC
dels	I-LOC
Forcats	I-LOC

Sanchis	B-PER
37	O
-	O
1	O
gol	O

Té	O
oficines	O
a	O
Berlín	B-LOC
,	O
Brussel·les	B-LOC
,	O
Chicago	B-LOC
,	O
Ginebra	B-LOC
,	O
Johannesburg	B-LOC
,	O
Londres	B-LOC
,	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
,	O
Moscou	B-LOC
,	O
París	B-LOC
,	O
San	B-LOC
Francisco	I-LOC
,	O
Tòquio	B-LOC
,	O
Toronto	B-LOC
i	O
Washington	B-LOC
DC	I-LOC
.	O

Cucçac	B-LOC
de	I-LOC
Narbona	I-LOC

''Glòria	O
''	O
,	O
composta	O
per	O
Antonio	B-PER
Vivaldi	I-PER

Etapa	O
2	O
(	O
Enrico	B-PER
Gasparotto	I-PER
)	O

''	O
Benthophilus	B-LOC
spinosus	I-LOC
''	O

Giovanni	B-PER
Francesco	I-PER
Mauro	I-PER
Melchior	I-PER
Salvemini	I-PER
da	I-PER
Castiglione	I-PER

''	O
Gobiusculus	B-LOC
flavescens	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Bruce	B-PER
McLaren	I-PER
''	O
'	O

La	B-ORG
Margherita	I-ORG
(	O
ara	O
dins	O
el	O
PD	B-ORG
)	O

Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
,	O
EDIPUCRS	O
,	O
Brasil	B-LOC
.	O

Felipe	B-PER
Calderón	I-PER
Hinojosa	I-PER

Joey	B-PER
Ramone	I-PER
–	O
cantant	O
solista	O

Torre	B-ORG
del	I-ORG
Temple	I-ORG

Springer-Verlag	O
,	O
Berlín	B-LOC
,	O
Alemanya	B-LOC
.	O

Max	B-PER
van	I-PER
Heeswijk	I-PER
–	O
4	O

Saeco	B-ORG
(	I-ORG
equip	I-ORG
ciclista	I-ORG
)	I-ORG

Albà	B-PER
de	I-PER
Verulamium	I-PER

Illes	B-ORG
Gilbert	I-ORG
i	I-ORG
Ellice	I-ORG

Cristina	B-PER
Narbona	I-PER
Ruiz	I-PER

Lúcia	B-PER
de	I-PER
Jesus	I-PER
dos	I-PER
Santos	I-PER

Futbol	B-ORG
Club	I-ORG
Barcelona	I-ORG
C	I-ORG

Actualment	O
corre	O
a	O
l'equip	O
BMC	B-ORG
Racing	I-ORG
Team	I-ORG
.	O

Era	O
dedicat	O
a	O
Juli	B-PER
Cèsar	I-PER
.	O

**	O
'	O
''	O
Pax	B-ORG
(	I-ORG
Unix	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O

Chie	B-PER
Shinohara	I-PER
(	O
篠原	O
千絵	O
)	O

Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
,	O
Edipurcs	O
,	O
603	O
p	O
.	O

Las	B-LOC
Salas	I-LOC
de	I-LOC
Castilhon	I-LOC

María	B-PER
del	I-PER
Rosario	I-PER
Espinoza	I-PER
Espinoza	I-PER

Iraq	B-LOC
(	O
3	O
)	O

Xot	B-LOC
de	I-LOC
les	I-LOC
Nicobar	I-LOC

**	O
Unió	B-ORG
Esportiva	I-ORG
Joventut	I-ORG
Barri	I-ORG
del	I-ORG
Crist	I-ORG
(	O
Aldaia	B-LOC
/	O
Quart	B-LOC
de	I-LOC
Poblet	I-LOC
)	O

Santiago	B-PER
Casares	I-PER
Quiroga	I-PER

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Güímar	B-LOC
-	O
Granadilla	B-LOC
de	I-LOC
Abona	I-LOC
(	O
per	O
Fasnia	B-LOC
i	O
Arico	B-LOC
)	O

Vasek	B-PER
Pospisil	I-PER
/	O
Jack	B-PER
Sock	I-PER
''	O
(	O
1a	O
ronda	O
)	O
''	O

Bob	B-PER
Bingham	I-PER
com	O
a	O
Caifàs	B-ORG

Royal	B-ORG
Opera	I-ORG
House	I-ORG

Simca	B-ORG
-	O
Gordini	B-ORG
-	O
Gordini	B-ORG

Mòdul	B-ORG
de	I-ORG
comandament	I-ORG
i	I-ORG
servei	I-ORG
Apollo	I-ORG

Museu	B-ORG
de	I-ORG
Belles	I-ORG
Arts	I-ORG
de	I-ORG
Montreal	I-ORG

'	O
''	O
Daniïl	B-PER
Kviat	I-PER
''	O
'	O

Pere	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Borbó	I-PER
(	O
1311-1356	O
)	O

John	B-PER
Howard	I-PER
Lawson	I-PER
,	O
autor	O
.	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Hartville	B-LOC
(	I-LOC
Missouri	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O
.	O

Font	B-ORG
màgica	I-ORG
de	I-ORG
Montjuïc	I-ORG

'	O
''	O
Athletic	B-ORG
Club	I-ORG
''	O
'	O

Venus	B-PER
Williams	I-PER
''	O
(	O
3a	O
ronda	O
)	O
''	O

Jasmin	B-PER
li	O
va	O
dedicar	O
un	O
poema	O
.	O

Karmona	B-PER
18	O
-	O
1	O
gol	O

Monument	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Cedar	I-ORG
Breaks	I-ORG
;	O

Catedral	B-ORG
Saint	I-ORG
John	I-ORG
the	I-ORG
Divine	I-ORG

Almirall	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Flota	I-PER
John	B-PER
Tovey	I-PER

'	O
''	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

Fet	O
servir	O
per	O
la	O
RAF	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Nigel	B-PER
Mansell	I-PER
''	O
'	O

Província	B-LOC
d'El	I-LOC
Oro	I-LOC

Llorente	B-PER
39	O
-	O
4	O
gols	O

'	O
''	O
Cara	B-PER
Black	I-PER
Sania	B-PER
Mirza	I-PER
''	O
'	O

Hammad	B-PER
ibn	I-PER
Bulugguín	I-PER

''21-pin	O
EuroSCART	O
''	O
(	O
Àsia	B-LOC
)	O

La	O
ciutat	O
Albi	B-LOC
també	O
va	O
treballar	O
més	O
o	O
menys	O
el	O
mateix	O
mal.»	O
''	O

Patrick	B-PER
Ewing	I-PER
,	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Knicks	I-ORG

Va	O
passar	O
els	O
següents	O
dos	O
anys	O
a	O
Lofoten	B-LOC
on	O
també	O
va	O
començar	O
a	O
escriure	O
textos	O
per	O
complementar	O
els	O
seus	O
dibuixos	O
.	O

Club	B-ORG
Deportivo	I-ORG
Orientación	I-ORG
Marítima	I-ORG

Beijing	B-ORG
Schmidt	I-ORG
CCD	I-ORG
Asteroid	I-ORG
Program	I-ORG

Melanochromis	B-LOC
cyaneorhabdos	I-LOC
''	O
.	O

Menys	O
greus	O
són	O
els	O
problemes	O
entre	O
el	O
Turkmenistan	B-LOC
i	O
Iran	B-LOC
.	O

Van	O
regnar	O
llavors	O
Batos	B-PER
IV	I-PER
el	I-PER
bell	I-PER
.	O

Universitat	B-ORG
Vytautas	I-ORG
el	I-ORG
Gran	I-ORG

''	O
Isogomphodon	B-LOC
oxyrhynchus	I-LOC
''	O

Berthold	B-PER
Englisch	I-PER
,	O
2	O
.	O

'	O
''	O
Bistrița	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Tommy	B-PER
Haas	I-PER
''	O
'	O

Modes	B-LOC
d'operació	I-LOC
dels	I-LOC
sistemes	I-LOC
de	I-LOC
xifratge	I-LOC
per	I-LOC
blocs	I-LOC

''	O
Notropis	B-LOC
stramineus	I-LOC
''	O

**	O
'	O
''	O
Calais	B-LOC
(	I-LOC
Maine	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Patrick	B-PER
Depailler	I-PER
''	O
'	O

Universitat	B-ORG
Comenius	I-ORG
de	I-ORG
Bratislava	I-ORG

Silvius	B-PER
Leopold	I-PER
Weiss	I-PER

Smareglia	B-PER
,	I-PER
Antonio	I-PER
(	O
1854-1929	O
)	O

Felip	B-PER
de	I-PER
Hessen-Kassel	I-PER

Manuel	B-PER
Peña	I-PER
Escontrela	I-PER

2006	B-ORG
-	O
''No	O
es	O
classificà	O
''	O

Sergi	B-PER
López	I-PER
i	I-PER
Segú	I-PER

La	O
capital	O
és	O
Mianwali	B-LOC
.	O

Es	O
troba	O
al	O
sud-oest	O
Austràlia	B-LOC
.	O

''	O
Erythrocercus	B-LOC
mccallii	I-LOC
''	O
.	O

Eleccions	B-ORG
generals	I-ORG
espanyoles	I-ORG
de	I-ORG
2004	I-ORG

Albert	B-PER
el	I-PER
Gran	I-PER

EDIPUCRS	O
,	O
Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
,	O
Brasil	B-LOC
.	O

Royal	B-ORG
Flying	I-ORG
Corps	I-ORG
,	O
Royal	B-ORG
Air	I-ORG
Force	I-ORG

Crédit	B-ORG
Agricole	I-ORG
(	O
C.A	O
)	O

Copa	B-ORG
d'Àfrica	I-ORG
de	I-ORG
Nacions	I-ORG
2013	I-ORG

Luci	B-PER
Appuleu	I-PER
Saturní	I-PER
(	I-PER
tribú	I-PER
)	I-PER

Organització	B-ORG
de	I-ORG
les	I-ORG
Nacions	I-ORG
Unides	I-ORG

'	O
''	O
Kamui	B-PER
Kobayashi	I-PER
''	O
'	O

Skil	B-LOC
Brum	I-LOC
(	O
K2	B-LOC
)	O

Residu	B-ORG
(	I-ORG
anàlisi	I-ORG
complexa	I-ORG
)	I-ORG
.	O

Beijing	B-ORG
Schmidt	I-ORG
CCD	I-ORG
Asteroid	I-ORG
Program	I-ORG

El	B-ORG
Celler	I-ORG
de	I-ORG
Can	I-ORG
Roca	I-ORG

Serena	B-PER
Williams	I-PER
''	O
(	O
3a	O
ronda	O
)	O
''	O

Òscar	B-ORG
Briz	I-ORG
,	O
''Quart	O
creixent	O
''	O

Guerra	B-ORG
russoturca	I-ORG
(	I-ORG
1877-1878	I-ORG
)	I-ORG

Paulo	B-PER
Sérgio	I-PER
Rosa	I-PER

``	O
Strawberry	B-ORG
Swing	I-ORG
''	O
''	O

Aleksandr	B-PER
Vassílievitx	I-PER
Aleksàndrov	I-PER

Les	B-ORG
vacances	I-ORG
del	I-ORG
Sr.	I-ORG
Hulot	I-ORG
''	O

Exposició	B-ORG
Universal	I-ORG
de	I-ORG
Barcelona	I-ORG

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Tenrec	B-LOC
musaranya	I-LOC
de	I-LOC
Drouhard	I-LOC
(	O
''Microgale	O
drouhardi	O
''	O
)	O

**	O
Gloria	B-PER
in	I-PER
excelsis	I-PER
''	O
.	O

Simfonia	B-ORG
núm.	I-ORG
36	I-ORG

Es	O
troba	O
a	O
la	O
Xina	B-LOC
.	O

Shandong	B-LOC
(	O
山东	O
)	O

XGen	B-ORG
Studios	I-ORG
'	O
''	O
IGDA	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Sant	B-LOC
Joanet	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Pèricles	B-PER
''	O
'	O
,	O
estadista	O
atenenc	O

Egon	B-PER
Wellesz	I-PER
(	O
1885–1974	O
)	O

Esquirol	B-LOC
volador	I-LOC
de	I-LOC
peus	I-LOC
peluts	I-LOC

Museu	B-ORG
d'Art	I-ORG
Modern	I-ORG
de	I-ORG
París	I-ORG

'	O
''	O
Mary	B-PER
Steenburgen	I-PER
''	O
'	O

''	O
Ducula	B-LOC
whartoni	I-LOC
''	O
.	O

Comença	O
a	O
París	B-LOC
(	O
França	B-LOC
)	O
i	O
finalitza	O
a	O
Munic	B-LOC
(	O
Alemanya	B-LOC
)	O
.	O

Regne	B-LOC
de	I-LOC
Dinamarca	I-LOC
i	I-LOC
Noruega	I-LOC

Gai	B-PER
Juli	I-PER
Solí	I-PER

Austrosaure	B-LOC
(	O
''Austrosaurus	O
''	O
)	O

Raúl	B-PER
4	O
-	O
1	O
gol	O

Springer-Verlag	O
,	O
Berlín	B-LOC
,	O
Alemanya	B-LOC
.	O

GÖRING	B-PER
,	I-PER
Hermann	I-PER
Wilhelm	I-PER
(	O
1893-1946	O
)	O

'	O
''	O
Herne	B-ORG
Bay	I-ORG
United	I-ORG
RH	I-ORG
''	O
'	O

Campionat	B-ORG
Mundial	I-ORG
de	I-ORG
Ral·lis	I-ORG
del	I-ORG
2005	I-ORG

'	O
''	O
Sunifred	B-PER
II	I-PER
d'Urgell	I-PER
''	O
'	O
(	O
?	O

Enric	B-PER
VIII	I-PER
d'Anglaterra	I-PER
(	O
1491-1547	O
)	O

Camp	B-LOC
de	I-LOC
Carinyena	I-LOC

Sant	B-LOC
Marcèu	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Cauna	I-LOC

''	O
Uropterygius	B-LOC
polyspilus	I-LOC
''	O

FK	B-ORG
Pakhtakor	I-ORG
Tashkent	I-ORG

Leopold	B-PER
I	I-PER
(	O
1640-1705	O
)	O

''	O
Chromis	B-LOC
nitida	I-LOC
''	O

Casa	B-ORG
de	I-ORG
te	I-ORG

Sunyer	B-PER
I	I-PER
d'Empúries-Rosselló	I-PER

ORSTOM	O
,	O
París	B-LOC
i	O
MRAC	O
,	O
Tervuren	B-LOC
.	O

Wish	B-ORG
You	I-ORG
Were	I-ORG
Here	I-ORG

''	O
Haplochromis	B-LOC
maculipinna	I-LOC
''	O

''	O
Blicca	B-ORG
bjoerkna	I-ORG
''	O

La	O
seva	O
política	O
fou	O
totalment	O
bel·licista	O
contra	O
la	O
Gran	B-LOC
Bretanya	I-LOC
.	O

Publications	O
,	O
Inc.	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Parc	B-LOC
Nacional	I-LOC
dels	I-LOC
Tatra	I-LOC

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

**	O
MGM	B-ORG
Studio	I-ORG
Sound	I-ORG
Department	I-ORG

Victor	B-PER
Bodson	I-PER
(	O
segon	O
mandat	O
)	O

San	B-LOC
Esteban	I-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Patos	I-LOC

'	O
''	O
Cristià	B-PER
August	I-PER
d'Anhalt-Zerbst	I-PER
,	I-PER
príncep	I-PER
d'Anhalt-Zerbst	I-PER
''	O
'	O
''	O
Sofia	B-PER
Augusta	I-PER
d'Anhalt-Zerbst	I-PER
''	O
'	O
,	O
filla	O
seva	O

'	O
''	O
Margaret	B-PER
Osborne	I-PER
duPont	I-PER
''	O
'	O

Big	B-ORG
Girls	I-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Cry	I-ORG

José	B-PER
Héctor	I-PER
Rial	I-PER
Laguía	I-PER

Viu	O
a	O
Afganistan	B-LOC
,	O
la	O
Xina	B-LOC
,	O
Índia	B-LOC
,	O
el	O
Kirguizistan	B-LOC
,	O
el	O
Pakistan	B-LOC
i	O
el	O
Tadjikistan	B-LOC
.	O

'	O
''	O
New	B-ORG
Orleans	I-ORG
Hornets	I-ORG
''	O
'	O

Cal·lip	B-PER
de	I-PER
Siracusa	I-PER

Selecció	B-ORG
catalana	I-ORG
de	I-ORG
corfbol	I-ORG

***	O
''	O
Sierrathrissa	B-LOC
leonensis	I-LOC
''	O

**	O
'	O
''	O
Humboldt	B-LOC
(	I-LOC
Tennessee	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Es	O
van	O
revoltar	O
en	O
temps	O
August	B-PER
,	O
però	O
foren	O
derrotats	O
per	O
C.	O
Carinas	O
.	O

Es	O
troba	O
a	O
Borneo	B-LOC
.	O

Wydad	B-ORG
Athletic	I-ORG
Club	I-ORG
Casablanca	I-ORG

Parc	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Manas	I-ORG

Massís	B-LOC
del	I-LOC
Montgrí	I-LOC
(	O
Prepirineus	B-LOC
)	O

**	O
Vencedor	O
d'una	O
etapa	O
al	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
França	I-ORG

''	O
Trogon	B-LOC
viridis	I-LOC
''	O

Companyia	B-ORG
Franca	I-ORG
de	I-ORG
Voluntaris	I-ORG
de	I-ORG
Catalunya	I-ORG
(	O
1762-1815	O
)	O

Es	O
troba	O
al	O
Parc	B-LOC
Natural	I-LOC
de	I-LOC
l'Albufera	I-LOC
de	I-LOC
València	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Kurt	B-PER
Waldheim	I-PER
''	O
'	O

Ryan	B-PER
Gomes	I-PER
-	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG

Escollit	O
per	O
al	O
Basketball	B-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Fame	I-ORG

Orchestral	B-ORG
Manoeuvres	I-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Dark	I-ORG

Revolta	B-ORG
polonesa	I-ORG
del	I-ORG
1830	I-ORG

FC	B-ORG
Lokomotiv	I-ORG
Moscou	I-ORG

'	O
''	O
Candice	B-PER
Bergen	I-PER
''	O
'	O

Alfonso	B-PER
Escámez	I-PER
López	I-PER

Escola	B-ORG
Tècnica	I-ORG
Superior	I-ORG
d'Enginyeria	I-ORG
Industrial	I-ORG
de	I-ORG
Barcelona	I-ORG

L'any	O
78	O
,	O
Gneu	B-PER
Juli	I-PER
Agrícola	I-PER
,	O
famós	O
per	O
la	O
seva	O
biografia	O
que	O
fou	O
escrita	O
pel	O
seu	O
gendre	O
Tàcit	B-PER
,	O
fou	O
nomenat	O
governador	O
.	O

Als	O
onze	O
anys	O
,	O
gràcies	O
a	O
una	O
beca	O
va	O
anar	O
a	O
la	O
Royal	B-ORG
Academy	I-ORG
of	I-ORG
Music	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Alemanya	B-LOC
''	O
'	O

Esquí	B-ORG
de	I-ORG
fons	I-ORG
als	I-ORG
Jocs	I-ORG
Olímpics	I-ORG
d'hivern	I-ORG
de	I-ORG
2006	I-ORG
-	I-ORG
15	I-ORG
quilòmetres	I-ORG
persecució	I-ORG
femenins	I-ORG

Tetra	O
Press	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Es	O
troba	O
a	O
Europa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Betis	I-ORG
Balompié	I-ORG
''	O
'	O

Península	B-LOC
d'Eduard	I-LOC
VII	I-LOC

''	O
Salmo	B-LOC
obtusirostris	I-LOC
''	O

Àhmad	B-PER
ibn	I-PER
Sulayman	I-PER
al-Múqtadir	I-PER

Magdalena	B-LOC
(	O
Santa	B-LOC
Marta	I-LOC
)	O

Hortense	B-PER
de	I-PER
Beauharnais	I-PER

**	O
'	O
''	O
Jamestown	B-LOC
(	I-LOC
Nova	I-LOC
York	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Els	O
comentaris	O
encara	O
són	O
consultables	O
a	O
Internet	B-ORG
Archive	I-ORG
.	O

A	O
finals	O
dels	O
anys	O
quaranta	O
,	O
li	O
oferí	O
un	O
contracte	O
per	O
anar	O
a	O
viure	O
a	O
Hollywood	B-LOC
,	O
però	O
ella	O
el	O
refusà	O
.	O

Estació	B-ORG
del	I-ORG
Clot	I-ORG
-	I-ORG
Aragó	I-ORG

''	O
Egretta	B-LOC
rufescens	I-LOC
''	O

José	B-PER
Martín	I-PER
de	I-PER
Aldehuela	I-PER

'	O
''	O
Cinquena	B-LOC
República	I-LOC
Francesa	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
MVP	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
temporada	I-ORG
''	O
'	O

Sorella	B-LOC
d'aleta	I-LOC
blava	I-LOC

'	O
''	O
Fairfax	B-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

**	O
Lliga	B-ORG
alemanya	I-ORG
de	I-ORG
segona	I-ORG
divisió	I-ORG

Dual	B-PER
in-line	I-PER
package	I-PER

Els	B-ORG
Verds	I-ORG
/	I-ORG
Aliança	I-ORG
Lliure	I-ORG
Europea	I-ORG

'	O
''	O
Roy	B-PER
Salvadori	I-PER
''	O
'	O

**	O
''	O
Chitonotus	B-LOC
pugetensis	I-LOC
''	O

**	O
'	O
''	O
Augusta	B-PER
Victòria	I-PER
de	I-PER
Schleswig-Holstein-Sondenburg-Augustenburg	I-PER
''	O
'	O

Sofia	B-PER
de	I-PER
Prússia	I-PER

'	O
''	O
Club	B-ORG
Natació	I-ORG
Sabadell	I-ORG

Es	O
troba	O
a	O
Nova	B-LOC
Caledònia	I-LOC
i	O
Vanuatu	B-LOC
.	O

Es	O
troba	O
a	O
Àfrica	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Pittsburgh	B-ORG
Steelers	I-ORG
''	O
'	O

Agència	B-ORG
Espacial	I-ORG
Japonesa	I-ORG

La	O
sèrie	O
s'emet	O
actualment	O
al	O
Canal	B-ORG
3XL	I-ORG
.	O

Guillem	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
Wittelsbach	I-PER

''	O
Pomatostomus	B-LOC
halli	I-LOC
''	O

==	O
Actuacions	O
a	O
Catalunya	B-LOC
==	O

'	O
''	O
Warsaw	B-LOC
(	I-LOC
Illinois	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O
.	O

Sex	B-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
City	I-ORG

FOX	B-ORG
(	I-ORG
canal	I-ORG
internacional	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Fairfax	B-LOC
(	I-LOC
Califòrnia	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Michele	B-PER
Scarponi	I-PER
''	O
'	O

''	O
Coracias	B-LOC
cyanogaster	I-LOC
''	O

Sent	B-LOC
Marçau	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Vavetz	I-LOC

**	O
''	O
Amblydoras	B-LOC
bolivarensis	I-LOC
''	O

Desenvolupament	B-ORG
de	I-ORG
Letònia	I-ORG
(	O
''Latvijas	O
attīstībai	O
''	O
)	O

Estadi	B-LOC
Olímpic	I-LOC
de	I-LOC
Munic	I-LOC

'	O
''	O
Helsingborgs	B-ORG
IF	I-ORG
''	O
'	O

Krimpen	B-LOC
aan	I-LOC
den	I-LOC
IJssel	I-LOC

Football	B-ORG
Club	I-ORG
Lorient	I-ORG
Bretagne	I-ORG
Sud	I-ORG

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Clowes	I-PER
''	O
'	O

Guillem	B-PER
II	I-PER
d'Aquitània	I-PER

És	O
envoltat	O
pel	O
Palau	B-ORG
de	I-ORG
Chaillot	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Riccardo	B-PER
Riccò	I-PER
''	O
'	O

Rafael	B-PER
Frühbeck	I-PER
de	I-PER
Burgos	I-PER

Lliga	B-ORG
sudanesa	I-ORG
de	I-ORG
futbol	I-ORG
'	O
''	O
1	O
''	O
'	O

Baldomer	B-PER
Galofre	I-PER
i	I-PER
Giménez	I-PER

Lliga	B-ORG
veneçolana	I-ORG
de	I-ORG
futbol	I-ORG

Als	O
12	O
anys	O
passà	O
a	O
estudiar	O
a	O
la	O
Universitat	B-ORG
de	I-ORG
Glasgow	I-ORG
.	O

'	O
''	O
John	B-PER
Newcombe	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Stratton	B-LOC
(	I-LOC
Colorado	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

La	O
seva	O
principal	O
ciutat	O
era	O
Nova	B-LOC
Orleans	I-LOC
.	O

Il-khanat	B-ORG
(	O
1256-1335	O
)	O

Portugal	B-LOC
-	O
Açores	B-LOC
i	O
Madeira	B-LOC

'	O
''	O
Jacques	B-PER
Villeneuve	I-PER
''	O
'	O

Museu	B-ORG
Nacional	I-ORG
d'Escultura	I-ORG
(	I-ORG
Espanya	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG
''	O
'	O

Aveiro	B-LOC
(	O
Portugal	B-LOC
)	O

Fisher	B-PER
,	I-PER
R.A	I-PER
.	I-PER
and	O
E.B	O
.	O

'	O
''	O
Europa	B-LOC
''	O
'	O

Real	B-ORG
Club	I-ORG
Celta	I-ORG
de	I-ORG
Vigo	I-ORG

Classificats	O
per	O
a	O
la	O
Copa	B-ORG
Korać	I-ORG

Kaia	B-PER
Kanepi	I-PER
''	O
(	O
1a	O
ronda	O
)	O

**	O
'	O
''	O
Gladstone	B-LOC
(	I-LOC
Oregon	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Es	O
casà	O
amb	O
la	O
princesa	O
Victòria	B-PER
Melita	I-PER
del	I-PER
Regne	I-PER
Unit	I-PER
.	O

Ratpenat	B-LOC
de	I-LOC
cua	I-LOC
de	I-LOC
beina	I-LOC
de	I-LOC
Hildegarde	I-LOC

'	O
''	O
Team	B-ORG
RadioShack	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Melanocetus	B-LOC
johnsonii	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Bethanie	B-PER
Mattek-Sands	I-PER
/	O
Lucie	B-PER
Šafářová	I-PER
''	O
'	O

Ernests	B-PER
Gulbis	I-PER
''	O
(	O
2a	O
ronda	O
)	O
''	O

''	O
Gymnothorax	B-LOC
melatremus	I-LOC
''	O

Pablo	B-PER
Hernández	I-PER
33	O
-	O
5	O
gols	O

'	O
''	O
Candela	B-PER
Peña	I-PER
''	O
'	O

Emilio	B-PER
Nsue	I-PER
López	I-PER

Jonathan	B-PER
Castro	I-PER
Otto	I-PER

'	O
''	O
Maserati	B-ORG
''	O
'	O

Yakub	B-PER
ibn	I-PER
al-Layth	I-PER

John	B-PER
B.	I-PER
Kelly	I-PER
,	I-PER
Sr	I-PER
.	I-PER

Comtat	B-LOC
de	I-LOC
Kaufman	I-LOC

The	B-ORG
B-52	I-ORG
's	I-ORG
.	O

''	O
Variabilichromis	B-LOC
moorii	I-LOC
''	O

Hyderabad	B-LOC
(	I-LOC
Índia	I-LOC
)	I-LOC

Campionat	B-ORG
de	I-ORG
Futbol	I-ORG
de	I-ORG
Nova	I-ORG
Zelanda	I-ORG

Ratpenat	B-LOC
frugívor	I-LOC
de	I-LOC
Nova	I-LOC
Guinea	I-LOC

Juan	B-PER
de	I-PER
Zúñiga	I-PER
y	I-PER
Flores	I-PER

Grup	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
columbita	I-ORG

'	O
''	O
William	B-PER
Wyler	I-PER
''	O
'	O

El	O
'	B-PER
''	I-PER
barroc	I-PER
neerlandès	I-PER
''	I-PER
'	B-PER
.	O

Partit	B-ORG
Comunista	I-ORG
de	I-ORG
Grècia	I-ORG

Germans	B-ORG
Maristes	I-ORG
de	I-ORG
les	I-ORG
Escoles	I-ORG

Tolima	B-LOC
(	O
Ibagué	B-LOC
)	O

Està	O
ambientada	O
a	O
Egipte	B-LOC
sota	O
la	O
dominació	O
romana	B-LOC
.	O

Llista	B-PER
de	I-PER
comtes	I-PER
de	I-PER
Barcelona	I-PER
.	O

(	O
1349-1375	O
)	O
Jaume	B-PER
IV	I-PER
de	I-PER
Mallorca	I-PER

Demetri	B-PER
el	I-PER
Bell	I-PER

''	O
Streptopelia	B-LOC
capicola	I-LOC
''	O

Província	B-LOC
de	I-LOC
Sumi	I-LOC

``	O
To	B-ORG
the	I-ORG
Moon	I-ORG
and	I-ORG
Back	I-ORG
''	O
''	O

Segell	B-ORG
(	I-ORG
autenticació	I-ORG
)	I-ORG
.	O

Regne	B-LOC
de	I-LOC
Finlàndia	I-LOC
(	I-LOC
1918	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Haematopus	B-LOC
bachmani	I-LOC
''	O

Brasília	B-LOC
(	O
Ambaixada	O
)	O

'	O
''	O
John	B-PER
Key	I-PER
''	O
'	O
(	O
1961-actualitat	O
)	O
Diputat	O
per	O

''	O
Sardinella	B-ORG
gibbosa	I-ORG
''	O

Port	B-LOC
de	I-LOC
Sóller	I-LOC

Reproductor	B-ORG
d'àudio	I-ORG
digital	I-ORG

Palau	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
República	I-ORG
Dominicana	I-ORG

Laurent	B-PER
de	I-PER
La	I-PER
Hyre	I-PER

A	O
partir	O
Uzun	B-PER
Hasan	I-PER
la	O
capital	O
fou	O
Tabriz	B-LOC
.	O

Saint-Étienne	B-LOC
,	O
186	O
km	O
.	O

Canadà	B-LOC
(	O
4	O
)	O

Publications	O
,	O
Inc.	O
,	O
Nova	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Mejías	B-PER
32	O
-	O
2	O
gols	O

Gajac	B-LOC
e	I-LOC
Rolhàs	I-LOC

Walter	B-PER
Pidgeon	I-PER
,	O
Joan	B-PER
Bennett	I-PER
,	O
George	B-PER
Sanders	I-PER

Vladímir	B-PER
Kràmnik	I-PER
,	O
Piotr	B-PER
Svídler	I-PER
,	O
Aleksandr	B-PER
Grisxuk	I-PER
,	O
Aleksandr	B-PER
Morozévitx	I-PER
,	O
Ievgueni	B-PER
Baréiev	I-PER
,	O
Serguei	B-PER
Rublevski	I-PER

''	O
Aspagur	B-PER
I	I-PER
d'Ibèria	I-PER
''	O
'	O
,	O
vers	O
265-284	O

'	O
''	O
Jo	B-PER
Siffert	I-PER
''	O
'	O

Patrimoni	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Humanitat	I-ORG

''	O
Aplocheilichthys	B-LOC
vitschumbaensis	I-LOC
''	O

**	O
'	O
''	O
Orangeville	B-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O
.	O

'	O
''	O
Nick	B-PER
Heidfeld	I-PER
''	O
'	O

Emirat	B-ORG
de	I-ORG
Màlaqa	I-ORG

''	O
Amatitlania	B-LOC
nigrofasciata	I-LOC
''	O

Gai	B-PER
Vibi	I-PER
Pansa	I-PER

Antíoc	B-PER
VI	I-PER
Dionisi	I-PER

'	O
''	O
Rudy	B-PER
Pevenage	I-PER
''	O
'	O

Eleccions	B-ORG
al	I-ORG
Parlament	I-ORG
de	I-ORG
Galícia	I-ORG
de	I-ORG
1981	I-ORG

''	O
Amphiprion	B-LOC
sandaracinos	I-LOC
''	O

Juan	B-PER
López	I-PER
Fernández	I-PER

Va	O
succeir	O
al	O
seu	O
pare	O
Ottokar	B-PER
I	I-PER
d'Estíria	I-PER
.	O

Es	O
troba	O
a	O
Àfrica	B-LOC
.	O

Sant	B-LOC
Laurenç	I-LOC
(	I-LOC
Isèra	I-LOC
)	I-LOC

William	B-PER
Laurence	I-PER
Bingham	I-PER

''	O
Haplochromis	B-LOC
rubescens	I-LOC
''	O

''	O
Istiblennius	B-LOC
meleagris	I-LOC
''	O

La	O
seu	O
és	O
a	O
Altdöbern	B-LOC
.	O

Districte	B-LOC
de	I-LOC
Madurai	I-LOC

Sant	B-LOC
Adrià	I-LOC
de	I-LOC
Besòs	I-LOC

Província	B-LOC
de	I-LOC
Diyarbakır	I-LOC

Bran	B-LOC
(	I-LOC
Charente	I-LOC
Marítim	I-LOC
)	I-LOC

Champniers	B-LOC
(	I-LOC
Viena	I-LOC
)	I-LOC
