lt:1972	B-ORG
lt:–	O
lt:'	O
lt:''	O
lt:1	O
lt:vieta	O
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Pastor	B-PER
lt:Maldonado	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Fafė	O
lt:''	O
lt:'	O
lt:–	O
lt:miestas	O
lt:šiaurės	O
lt:Portugalijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:netoli	O
lt:Bragos	B-LOC
lt:.	O

lt:Domenico	B-PER
lt:Modugno	I-PER
lt:ir	O
lt:Claudio	B-PER
lt:Villa	I-PER

lt:Ožkabarzdis	B-LOC
lt:asiūklis	I-LOC
lt:(	O
lt:''Equisetum	O
lt:pratense	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:HIC	O
lt:galima	O
lt:rasti	O
lt:dokumentinių	O
lt:ir	O
lt:meninių	O
lt:filmų	O
lt:DVD	B-ORG
lt:kolekciją	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Khunano	B-ORG
lt:nacionalinis	I-ORG
lt:parkas	I-ORG

lt:Tam	O
lt:ji	O
lt:panaudojo	O
lt:visas	O
lt:monopolizuotas	O
lt:žiniasklaidos	B-ORG
lt:priemones	O
lt:.	O

lt:Palaidotas	O
lt:Jasna	B-ORG
lt:Goros	I-ORG
lt:vienuolyne	I-ORG
lt:.	O

lt:Jomis	O
lt:vėliau	O
lt:naudojosi	O
lt:Jamblichas	B-PER
lt:,	O
lt:šv	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Dedza	O
lt:''	O
lt:'	O
lt:(	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:miestas	O
lt:Malavyje	B-LOC
lt:,	O
lt:Centriniame	B-LOC
lt:regione	I-LOC
lt:,	O
lt:į	O
lt:pietryčius	O
lt:nuo	O
lt:Lilongvės	B-LOC
lt:,	O
lt:prie	O
lt:Mozambiko	B-LOC
lt:sienos	O
lt:.	O

lt:Planetes	B-ORG
lt:''	O
lt:(	O
lt:2001–2004	O
lt:,	O
lt:publikuotas	O
lt:žurnale	O
lt:''Weekly	O
lt:Morning	O
lt:''	O
lt:,	O
lt:Kodansha	B-ORG
lt:)	O

lt:FK	B-ORG
lt:Napredak	I-ORG
lt:Kruševac	I-ORG

lt:Jį	O
lt:sukūrė	O
lt:Firaxis	B-ORG
lt:Games“	I-ORG
lt:studija	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Levi	B-ORG
lt:Strauss	I-ORG
lt:&	I-ORG
lt:Co	I-ORG
lt:.	I-ORG

lt:Parengė	O
lt:M.	B-PER
lt:Mažvydo	I-PER
lt:raštų	O
lt:fotografuotinį	O
lt:leidimą	O
lt:.	O

lt:Pilietinės	B-ORG
lt:demokratijos	I-ORG
lt:partija	I-ORG

lt:Kabompas	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:upė	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:''	O
lt:.	O

lt:Quentin	B-PER
lt:Tarantino	I-PER
lt:–	O
lt:balsas	O
lt:už	O
lt:kadro	O

lt:treneriu	O
lt:buvusį	O
lt:Joną	B-PER
lt:Kazlauską	I-PER
lt:.	O

lt:FK	B-ORG
lt:Nevėžis	I-ORG
lt:Kėdainiai	I-ORG
lt:;	O

lt:Dėl	O
lt:to	O
lt:autorius	O
lt:susilaukė	O
lt:daug	O
lt:kritikos	O
lt:iš	O
lt:Strabono	B-PER
lt:,	O
lt:bendražygių	O
lt:.	O

lt:Jis	O
lt:šiek	O
lt:tiek	O
lt:primena	O
lt:Kalifornijos	B-LOC
lt:miestelį	O
lt:,	O
lt:ypač	O
lt:Holivudą	B-LOC
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Heikki	B-PER
lt:Kovalainen	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Vytenis	B-PER
lt:Lipkevičius	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Tayтавичюс	B-PER
lt:A	I-PER
lt:.	I-PER
lt:Apxeoлогические	O
lt:исследования	O
lt:в	O
lt:Литве	O
lt:в	O
lt:1962–1966	O
lt:гг	O
lt:.	O

lt:Friedrich	B-PER
lt:Max	I-PER
lt:Müller	I-PER

lt:Centras	O
lt:–	O
lt:Bagrationovskas	B-LOC
lt:,	O
lt:(	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Lewis	B-PER
lt:Hamilton	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Šiame	O
lt:koncerte	O
lt:grupė	O
lt:atliko	O
lt:savo	O
lt:žinomiausius	O
lt:hitus	O
lt:bei	O
lt:naujas	O
lt:dainas	O
lt:iš	O
lt:studijinio	O
lt:albumo	O
lt:These	B-ORG
lt:Days“	I-ORG
lt:.	O

lt:**	O
lt:Kuenkos	B-ORG
lt:provincija	I-ORG
lt:(	O
lt:Kuenka	B-LOC
lt:)	O

lt:Pipirlapė	B-LOC
lt:(	O
lt:''Asarum	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Drėgnasis	B-LOC
lt:atogrąžų	I-LOC
lt:miškas	I-LOC

lt:JK	B-ORG
lt:Maag	I-ORG
lt:Tartu	I-ORG

lt:Ribojasi	O
lt:su	O
lt:Rumunija	B-LOC
lt:,	O
lt:Serbija	B-LOC
lt:,	O
lt:Makedonija	B-LOC
lt:,	O
lt:Graikija	B-LOC
lt:,	O
lt:Turkija	B-LOC
lt:ir	O
lt:su	O
lt:Juodąja	B-LOC
lt:jūrą	I-LOC
lt:.	O

lt:Stade	B-ORG
lt:Rennais	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Zyndramas	O
lt:buvo	O
lt:Silezijos	B-LOC
lt:vokietis	O
lt:.	O

lt:Administracinis	O
lt:centras	O
lt:–	O
lt:Gobabis	B-LOC
lt:.	O

lt:Paviršius	O
lt:kalnuotas	O
lt:(	O
lt:ypač	O
lt:pietuose	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:priklauso	O
lt:Zagroso	B-LOC
lt:kalnų	I-LOC
lt:masyvui	O
lt:.	O

lt:Po	O
lt:to	O
lt:ji	O
lt:ilgą	O
lt:laiką	O
lt:buvo	O
lt:Malio	B-ORG
lt:imperijos	I-ORG
lt:vasalė	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Deportivo	B-ORG
lt:La	I-ORG
lt:Massana	I-ORG

lt:FC	B-ORG
lt:Luzern	I-ORG
lt:–	O
lt:FC	B-ORG
lt:Schaffhausen	I-ORG
lt:2:1	O

lt:Yra	O
lt:šalies	O
lt:pietryčiuose	O
lt:,	O
lt:Viduržemio	B-LOC
lt:jūros	I-LOC
lt:pakrantėje	O
lt:.	O

lt:Kaliforninių	B-LOC
lt:kondorų	I-LOC
lt:(	O
lt:''Gymnogyps	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:gentis	O

lt:Suodinis	B-LOC
lt:piengrybis	I-LOC
lt:(	O
lt:''Lactarius	O
lt:fuliginosus	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Dominikos	B-ORG
lt:vyrų	I-ORG
lt:futbolo	I-ORG
lt:rinktinė	I-ORG

lt:Jame	O
lt:namų	O
lt:rungtynes	O
lt:žaidžia	O
lt:TSG	B-ORG
lt:1899	I-ORG
lt:Hoffenheim	I-ORG
lt:.	O

lt:FK	B-ORG
lt:BATÈ	I-ORG
lt:Borisov	I-ORG

lt:Jis	O
lt:buvo	O
lt:vyriausias	O
lt:buvusio	O
lt:karaliaus	O
lt:Tāufaʻāhau	B-PER
lt:Tupou	I-PER
lt:IV	I-PER
lt:sūnus	O
lt:.	O

lt:Club	B-ORG
lt:Atlético	I-ORG
lt:Boca	I-ORG
lt:Juniors	I-ORG

lt:Karintija	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Slovėnija	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:Yra	O
lt:žaidęs	O
lt:mini	O
lt:turnyre	O
lt:Kipre	B-LOC
lt:.	O

lt:Mačas	O
lt:prasidėjo	O
lt:Vasilijaus	B-PER
lt:Smyslovo	I-PER
lt:pergale	O
lt:,	O
lt:bet	O
lt:Zoltanas	O
lt:Riblis	O
lt:sekančioje	O
lt:partijoje	O
lt:atsirevanšavo	O
lt:.	O

lt:Prodiuserė	O
lt:taip	O
lt:pat	O
lt:dirba	O
lt:projekte	O
lt:,	O
lt:kuriame	O
lt:vienas	O
lt:iš	O
lt:pagrindinių	O
lt:aktorių	O
lt:yra	O
lt:Benjamín	B-PER
lt:Rojas	I-PER
lt:.	O

lt:Pasak	O
lt:vietinio	O
lt:mito	O
lt:,	O
lt:salą	O
lt:pasiekęs	O
lt:keliautojas	O
lt:Tefolaha	O
lt:iš	O
lt:Tongos	B-LOC
lt:ar	O
lt:Samoa	B-LOC
lt:.	O

lt:Po	O
lt:šio	O
lt:rato	O
lt:vienvaldžiu	O
lt:lyderiu	O
lt:tapo	O
lt:V.	B-PER
lt:Mališauskas	I-PER
lt:(	O
lt:8,5	O
lt:tšk	O
lt:.	O

lt:Grafienė	O
lt:–	O
lt:Piotras	B-PER
lt:Čaikovskis	I-PER
lt:.	O

lt:Administracinis	O
lt:centras	O
lt:–	O
lt:Mansa	B-LOC
lt:.	O

lt:Vincas	B-PER
lt:Mickevičius-Kapsukas	I-PER
lt:–	O
lt:revoliucionierius	O
lt:,	O
lt:redaktorius	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Roger	B-PER
lt:Federer	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:PFK	B-ORG
lt:Niva	I-ORG
lt:Vìnnicâ	I-ORG

lt:OKB-49	O
lt:–	O
lt:Berijev	O
lt:(	O
lt:Georgijus	B-PER
lt:Berijevas	I-PER
lt:)	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Karfilis	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:sritis	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:FC	B-ORG
lt:Lyn	I-ORG
lt:Oslo	I-ORG

lt:Felipe	B-PER
lt:Massa	I-PER
lt:nesugebėjo	O
lt:nuvažiuoti	O
lt:nei	O
lt:vieno	O
lt:rato	O
lt:dėl	O
lt:automobilio	O
lt:gedimo	O
lt:.	O

lt:Romualdas	B-PER
lt:Granauskas	I-PER
lt:,	O
lt:rašytojas	O
lt:(	O
lt:gyveno	O
lt:pokario	O
lt:metais	O
lt:)	O

lt:Ten	O
lt:jis	O
lt:pakeitė	O
lt:Brian	B-PER
lt:Locking	I-PER
lt:.	O

lt:Sūnus	O
lt:Edvardas	B-PER
lt:Jokūbas	I-PER
lt:Daukša	I-PER
lt:.	O

lt:Nikaragva	B-LOC
lt:(	O
lt:5	O
lt:000	O
lt:000	O
lt:)	O

lt:Monteronė	O
lt:,	O
lt:Sparafučilė	O
lt:–	O
lt:Džiuzepė	B-PER
lt:Verdis	I-PER
lt:.	O

lt:Bahamų	B-ORG
lt:vyrų	I-ORG
lt:futbolo	I-ORG
lt:rinktinė	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Uzgenas	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:Dordonė	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:upė	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:;	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kamui	B-PER
lt:Kobayashi	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Robert	B-PER
lt:H.	I-PER
lt:Goddard	I-PER

lt:Aukščiausia	O
lt:kvalifikacijos	O
lt:pozicija	O
lt:karjeroje	O
lt:(	O
lt:2	O
lt:vieta	O
lt:)	O
lt:ir	O
lt:aukščiausia	O
lt:pozicija	O
lt:lenktynėse	O
lt:(	O
lt:4	O
lt:vieta	O
lt:)	O
lt:-	O
lt:Adrian	B-PER
lt:Sutil	I-PER
lt:.	O

lt:Pietų	B-LOC
lt:Orknio	I-LOC
lt:salos	I-LOC
lt:(	O
lt:Antarkties	B-ORG
lt:sutarties	I-ORG
lt:narės	O
lt:)	O

lt:Juodoji	B-LOC
lt:Ančia	I-LOC
lt:(	I-LOC
lt:kaimas	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:''	O
lt:.	O

lt:Piacenza	B-ORG
lt:Calcio	I-ORG
lt:(	O
lt:53	O
lt:)	O

lt:George	B-PER
lt:Herbert	I-PER
lt:Bush	I-PER

lt:Torah	B-PER
lt:Bright	I-PER
lt:(	O
lt:45.0	O
lt:)	O

lt:Mikelanželas	O
lt:pavadino	O
lt:netikusiu	O
lt:menininku	O
lt:Pietrą	B-PER
lt:Perudžiną	I-PER
lt:.	O

lt:WKS	B-ORG
lt:Wawel	I-ORG
lt:Kraków	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Timo	B-PER
lt:Glock	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Koncertavo	O
lt:Latvijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Estijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Rusijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Ukrainoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Baltarusijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Vokietijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Švedijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Kanarų	B-LOC
lt:salose	I-LOC
lt:,	O
lt:Angoloje	B-LOC
lt:,	O
lt:Nigerijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Benine	B-LOC
lt:,	O
lt:Vietname	B-LOC
lt:.	O

lt:Šafas	O
lt:–	O
lt:Ivanas	B-PER
lt:Turgenevas	I-PER
lt:.	O

lt:OGC	B-ORG
lt:Nice	I-ORG
lt:(	O
lt:34	O
lt:)	O

lt:''	O
lt:Sexxx	B-ORG
lt:Dreams	I-ORG
lt:''	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:The	B-ORG
lt:Sonny	I-ORG
lt:Side	I-ORG
lt:of	I-ORG
lt:Chér	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O
lt:''	O

lt:Plinijus	B-PER
lt:Vyresnysis	I-PER
lt:aprašė	O
lt:paprotį	O
lt:klipėjuose	O
lt:piešti	O
lt:protėvių	O
lt:portretus	O
lt:iki	O
lt:juosmens	O
lt:,	O
lt:o	O
lt:klipėjus	O
lt:kabinti	O
lt:šventyklose	O
lt:ar	O
lt:kitose	O
lt:viešose	O
lt:vietose	O
lt:.	O

lt:Septynioliktasis	O
lt:ir	O
lt:vienintelis	O
lt:kitas	O
lt:charizmos	O
lt:paminėjimas	O
lt:yra	O
lt:pirmame	O
lt:laiške	O
lt:Petrui	B-PER
lt:.	O

lt:**	O
lt:Florida	B-LOC
lt:(	O
lt:dalis	O
lt:)	O

lt:Dalyvauja	O
lt:su	O
lt:partneriu	O
lt:Raimundu	B-PER
lt:Labucku	I-PER
lt:.	O

lt:Kim	B-PER
lt:Ir	I-PER
lt:Senas	I-PER

lt:'	O
lt:''	O
lt:Jenson	B-PER
lt:Button	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Išmokęs	O
lt:vargonuoti	O
lt:vargonininkavo	O
lt:Kaune	B-LOC
lt:,	O
lt:statė	O
lt:operetes	O
lt:ir	O
lt:kitus	O
lt:muzikinius	O
lt:veikalus	O
lt:.	O

lt:Demokratiškai	O
lt:išrinktuoju	O
lt:prezidentu	O
lt:tapo	O
lt:buvusis	O
lt:„Solidarumo“	O
lt:lyderis	O
lt:–	O
lt:Lech	B-PER
lt:Wałęsa	I-PER
lt:.	O

lt:Me	B-ORG
lt:and	I-ORG
lt:My	I-ORG
lt:Friends“	I-ORG
lt:(	O
lt:Gyvai	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:3:08	O

lt:Juo	O
lt:tapo	O
lt:John	B-PER
lt:McCain	I-PER
lt:.	O

lt:Pramoninis	B-LOC
lt:Kesongo	I-LOC
lt:regionas	I-LOC

lt:''Jose	O
lt:Zorrilla	O
lt:''	O
lt:,	O
lt:Valjadolidas	B-LOC

lt:Justinas	B-PER
lt:Kinderis	I-PER
lt:,	O
lt:penkiakovininkas	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:GKP	B-ORG
lt:Gorzów	I-ORG
lt:Wielkopolski	I-ORG

lt:Narimantas	B-PER
lt:(	O
lt:1340–1348	O
lt:)	O

lt:Dieninės	B-LOC
lt:smiltpelės	I-LOC
lt:(	O
lt:''Psammomys	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Ipakarajus	B-LOC
lt:–	O
lt:miestas	O
lt:.	O

lt:Mačas	O
lt:tarp	O
lt:O.	O
lt:Romanišino	O
lt:ir	O
lt:V.	B-PER
lt:Anando	I-PER
lt:baigėsi	O
lt:anksčiau	O
lt:laiko	O
lt:.	O

lt:Vilniaus	B-ORG
lt:dailės	I-ORG
lt:akademija	I-ORG
lt:)	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Otvockas	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:Jis	O
lt:keliaudavo	O
lt:po	O
lt:Vokietiją	B-LOC
lt:ir	O
lt:Angliją	B-LOC
lt:,	O
lt:kur	O
lt:diriguodavo	O
lt:operas	O
lt:ir	O
lt:simfoninę	O
lt:muziką	O
lt:.	O

lt:Tradiciškai	O
lt:,	O
lt:stipriausios	O
lt:šalys	O
lt:yra	O
lt:[Suomija]	O
lt:,	O
lt:Norvegija	B-LOC
lt:,	O
lt:Vokietija	B-LOC
lt:,	O
lt:Austrija	B-LOC
lt:,	O
lt:Lenkija	B-LOC
lt:,	O
lt:Slovėnija	B-LOC
lt:,	O
lt:Šveicarija	B-LOC
lt:ir	O
lt:Japonija	B-LOC
lt:.	O

lt:Parapijoje	O
lt:yra	O
lt:Supraslio	B-ORG
lt:stačiatikių	I-ORG
lt:vienuolynas	I-ORG
lt:.	O

lt:surinkti	O
lt:prizinį	O
lt:fondą	O
lt:Katalonijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:kur	O
lt:dabar	O
lt:gyvenu	O
lt:,	O
lt:bet	O
lt:iki	O
lt:šiol	O
lt:niekas	O
lt:dar	O
lt:neaišku	O
lt:.	O

lt:FK	B-ORG
lt:Sakuona	I-ORG
lt:Plikiai	I-ORG

lt:JAV	B-ORG
lt:demokratų	I-ORG
lt:partija	I-ORG

lt:1797–1840	O
lt:m.	O
lt:–	O
lt:Frydrichas	B-PER
lt:Vilhelmas	I-PER
lt:III	I-PER
lt:,	O

lt:**	O
lt:Amerikinės	B-LOC
lt:rainės	I-LOC
lt:(	O
lt:''Lepidomeda	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Savo	O
lt:dvasiniais	O
lt:vadovais	O
lt:pasirinko	O
lt:Šv.	B-PER
lt:Teresę	I-PER
lt:Avilietę	I-PER
lt:ir	O
lt:Šv.	B-PER
lt:Kryžiaus	I-PER
lt:Joną	I-PER
lt:.	O

lt:Manchester	B-ORG
lt:City	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Ferdinandas	B-PER
lt:II	I-PER
lt:(	O
lt:1590–1619	O
lt:m.	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:m.	O
lt:e.	O
lt:pabaigoje	O
lt:,	O
lt:kur	O
lt:buvo	O
lt:apkaltintas	O
lt:,	O
lt:bet	O
lt:jį	O
lt:gynė	O
lt:Ciceronas	B-PER
lt:,	O
lt:tad	O
lt:tikriausiai	O
lt:buvo	O
lt:išteisintas	O
lt:.	O

lt:Didžiausi	O
lt:ir	O
lt:meniškiausi	O
lt:gemų	O
lt:rinkiniai	O
lt:saugomi	O
lt:Romoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Neapolyje	B-LOC
lt:,	O
lt:Vienoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Paryžiuje	B-LOC
lt:,	O
lt:Londone	B-LOC
lt:,	O
lt:Berlyne	B-LOC
lt:ir	O
lt:Sankt	B-LOC
lt:Peterburge	I-LOC
lt:.	O

lt:Paskutinius	O
lt:gyvenimo	O
lt:metus	O
lt:praleido	O
lt:Los	B-LOC
lt:Andžele	I-LOC
lt:.	O

lt:The	B-ORG
lt:Final	I-ORG
lt:Cut	I-ORG

lt:Rodezija	B-LOC
lt:ir	I-LOC
lt:Njasalendas	I-LOC

lt:FK	B-ORG
lt:Čornomorecʹ	I-ORG
lt:Odesa	I-ORG

lt:San	B-LOC
lt:Nikolau	I-LOC
lt:Tarafalis	I-LOC

lt:Ledi	O
lt:Makbet	O
lt:–	O
lt:Osvaldas	B-PER
lt:Balakauskas	I-PER
lt:.	O

lt:Svanilda	O
lt:–	O
lt:Leo	B-PER
lt:Delibas	I-PER
lt:.	O

lt:Mika	B-PER
lt:-	O
lt:„Grace	O
lt:Kelly“	O

lt:**	O
lt:Sorijos	B-LOC
lt:provincija	I-LOC
lt:(	O
lt:Sorija	B-LOC
lt:)	O

lt:Nuo	O
lt:Saulės	B-LOC
lt:nutolęs	O
lt:7000	O
lt:šviesmečių	B-ORG
lt:.	O

lt:Šiaurės	O
lt:vakaruose	O
lt:Deiviso	B-LOC
lt:sąsiauriu	I-LOC
lt:jungiasi	O
lt:su	O
lt:Bafino	B-LOC
lt:jūra	I-LOC
lt:.	O

lt:Hapoel	B-ORG
lt:Haifa	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Kitais	O
lt:metais	O
lt:jis	O
lt:buvo	O
lt:pervadintas	O
lt:į	O
lt:Formulę	B-ORG
lt:1	I-ORG
lt:.	O

lt:Plavo	B-LOC
lt:opština	I-LOC
lt:(	O
lt:Plavas	B-LOC
lt:)	O

lt:Blizgusis	B-LOC
lt:notofagas	I-LOC
lt:(	O
lt:''Nothofagus	O
lt:dombeyi	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kojangas	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:Botsvanos	B-ORG
lt:vyrų	I-ORG
lt:futbolo	I-ORG
lt:rinktinė	I-ORG

lt:Ramūnas	B-PER
lt:Šiškauskas	I-PER
lt:–	O
lt:pristatė	O
lt:metų	O
lt:grupę	O

lt:Šinšiliniai	B-LOC
lt:(	O
lt:''Chinchillidae	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Charlize	B-PER
lt:Theron	I-PER
lt:–	O
lt:imperatorė	O
lt:Furioza	O

lt:FC	B-ORG
lt:Metz	I-ORG
lt:(	O
lt:35	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Vinipegas	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:Priklauso	O
lt:Panamos	B-LOC
lt:Kuna	B-LOC
lt:Jalos	I-LOC
lt:komarkai	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Jenson	B-PER
lt:Button	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Antonijus	B-PER
lt:Vivaldis	I-PER
lt:(	O
lt:1678–1741	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:koncertų	O
lt:ciklas	O
lt:''Metų	O
lt:laikai	O
lt:''	O
lt:,	O
lt:kantata	O
lt:''Gloria	O
lt:''	O
lt:;	O

lt:**	O
lt:Abrikosas	B-LOC
lt:(	O
lt:''Armeniaca	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Sostinė	O
lt:–	O
lt:Edesa	B-LOC
lt:(	O
lt:18,3	O
lt:tūkst	O
lt:.	O

lt:Svarbiausias	O
lt:miestas	O
lt:–	O
lt:sostinė	O
lt:Papeetė	B-LOC
lt:.	O

lt:Su	O
lt:ja	O
lt:norėjo	O
lt:dirbti	O
lt:''Jean’as	O
lt:Coctoe	O
lt:''	O
lt:,	O
lt:''Jean’as	O
lt:Marais	O
lt:''	O
lt:,	O
lt:Brigitte	B-PER
lt:Bardot	I-PER
lt:''	O
lt:.	O

lt:Jie	O
lt:gyvena	O
lt:Sopote	B-LOC
lt:netoli	O
lt:Gdansko	B-LOC
lt:.	O

lt:1957-67	O
lt:m.	O
lt:Monikos	O
lt:gyvenimo	O
lt:partneriu	O
lt:buvo	O
lt:ją	O
lt:išpopuliarinęs	O
lt:režisierius	O
lt:Michelangelo	B-PER
lt:Antonioni	I-PER
lt:.	O

lt:Administracinis	O
lt:centras	O
lt:–	O
lt:Maanas	B-LOC
lt:.	O

lt:Pagrindinį	O
lt:vaidmenį	O
lt:atliko	O
lt:Nicolas	B-PER
lt:Cage	I-PER
lt:.	O

lt:Paplitusi	O
lt:Pietų	B-LOC
lt:Amerikoje	I-LOC
lt:,	O
lt:daugiausia	O
lt:atvirose	O
lt:vietovėse	O
lt:Anduose	B-LOC
lt:,	O
lt:Patagonijoje	B-LOC
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Khaolaemo	B-ORG
lt:nacionalinis	I-ORG
lt:parkas	I-ORG

lt:Geriausius	O
lt:pasiekimus	O
lt:prancūzas	O
lt:yra	O
lt:pasiekęs	O
lt:Dakaro	B-ORG
lt:ralio	I-ORG
lt:lenktynėse	O
lt:.	O

lt:Manoma	O
lt:,	O
lt:kad	O
lt:tai	O
lt:vietos	O
lt:žynių	O
lt:naudota	O
lt:skanduotė	O
lt:–	O
lt:Polinezijos	B-LOC
lt:kultūroms	O
lt:ganėtinai	O
lt:įprastas	O
lt:reiškinys	O
lt:.	O

lt:Poniabudė	B-LOC
lt:(	O
lt:''Phallus	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Lietuvos	B-ORG
lt:pramonininkų	I-ORG
lt:konfederacija	I-ORG

lt:Huseinas	B-PER
lt:,	O
lt:jo	O
lt:draugas	O
lt:,	O
lt:pasiruošęs	O
lt:duoti	O
lt:mačui	O
lt:pinigų	O
lt:.	O

lt:Korektoriumi	O
lt:dirbo	O
lt:studentas	O
lt:Antanas	B-PER
lt:Purėnas	I-PER
lt:.	O

lt:Šiuo	O
lt:metu	O
lt:krepšininkas	O
lt:rungtyniauja	O
lt:Marijampolės	B-ORG
lt:``	I-ORG
lt:Sūduva	I-ORG
lt:''	I-ORG
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Marcus	B-PER
lt:Ericsson	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Didysis	B-LOC
lt:stepinis	I-LOC
lt:tetervinas	I-LOC

lt:Šiuo	O
lt:metu	O
lt:yra	O
lt:JFK	B-ORG
lt:Olimps	I-ORG
lt:/	I-ORG
lt:RFS	I-ORG
lt:trenerio	O
lt:asistentas	O
lt:.	O

lt:Jaunystėje	O
lt:dirbo	O
lt:vaistininku	O
lt:,	O
lt:priklausė	O
lt:slaptai	O
lt:''Liaudies	O
lt:valios	O
lt:''	O
lt:organizacijai	O
lt:,	O
lt:dalyvavo	O
lt:nesėkmingame	O
lt:pasikėsinime	O
lt:į	O
lt:Aleksandrą	B-PER
lt:III	I-PER
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Leo	B-ORG
lt:Burnett	I-ORG
lt:Worldwide	I-ORG

lt:Vokietijos	B-ORG
lt:nacionalinėje	I-ORG
lt:rinktinėje	I-ORG
lt:sužaidė	O
lt:108	O
lt:rungtynes	O
lt:,	O
lt:per	O
lt:kurias	O
lt:įmušė	O
lt:47	O
lt:įvarčius	O
lt:.	O

lt:Apima	O
lt:didelę	O
lt:Brazilijos	B-LOC
lt:dalį	O
lt:,	O
lt:taip	O
lt:pat	O
lt:dalį	O
lt:Peru	B-LOC
lt:,	O
lt:Venesuelos	B-LOC
lt:,	O
lt:Kolumbijos	B-LOC
lt:ir	O
lt:Ekvadoro	B-LOC
lt:teritorijų	O
lt:.	O

lt:–	O
lt:G.W.	B-PER
lt:F.	I-PER
lt:Hegel	I-PER
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Heikki	B-PER
lt:Kovalainen	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Rytuose	O
lt:ribojasi	O
lt:su	O
lt:Korinto	B-LOC
lt:sąsmauka	I-LOC
lt:.	O

lt:Archyvą	O
lt:tvarkė	O
lt:Mykolas	B-PER
lt:Biržiška	I-PER
lt:.	O

lt:PIENAP	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:Prešovo	B-LOC
lt:krašte	I-LOC
lt:,	O
lt:užima	O
lt:37.5	O
lt:km²	O
lt:teritoriją	O

lt:Laikė	O
lt:knygynėlį	O
lt:jaunimui	O
lt:,	O
lt:kuriuo	O
lt:vaikystėje	O
lt:naudojosi	O
lt:ir	O
lt:būsimas	O
lt:rašytojas	O
lt:Juozas	B-PER
lt:Grušas	I-PER
lt:.	O

lt:Michailas	B-PER
lt:Vsevolodovičius	I-PER
lt:,	O
lt:1224–1226	O
lt:;	O

lt:Ar	O
lt:čia	O
lt:buvo	O
lt:daug	O
lt:žvejojama	O
lt:–	O
lt:neaišku	O
lt:,	O
lt:tačiau	O
lt:už	O
lt:1	O
lt:km	O
lt:į	O
lt:šiaurės	O
lt:vakarus	O
lt:teka	O
lt:upė	O
lt:Nemunėlis	B-LOC
lt:,	O
lt:kuriuo	O
lt:eina	O
lt:Lietuvos	B-LOC
lt:ir	O
lt:Latvijos	B-LOC
lt:siena	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:La	B-ORG
lt:Brea	I-ORG
lt:degutduobės	I-ORG

lt:FF	B-ORG
lt:Jaro	I-ORG
lt:Pietarsaari	I-ORG

lt:FA	B-ORG
lt:Ganjasar	I-ORG
lt:Kapan	I-ORG

lt:Tomas	B-PER
lt:Davulis	I-PER
lt:,	O
lt:doc	O
lt:.	O

lt:''Parc	O
lt:Lescure	O
lt:''	O
lt:,	O
lt:Bordo	B-LOC

lt:Pavyzdys	O
lt:gali	O
lt:būti	O
lt:Kazio	B-PER
lt:Binkio	I-PER
lt:utos	O
lt:.	O

lt:Šiais	O
lt:metais	O
lt:net	O
lt:penkias	O
lt:pergales	O
lt:nugalėjo	O
lt:argentinietis	O
lt:Juan	B-PER
lt:Manuel	I-PER
lt:Fangio	I-PER
lt:bei	O
lt:laimėjo	O
lt:paskutinį	O
lt:,	O
lt:penktąjį	O
lt:,	O
lt:savo	O
lt:čempiono	O
lt:titulą	O
lt:.	O

lt:FC	B-ORG
lt:Magdeburg	I-ORG
lt:(	O
lt:32	O
lt:)	O

lt:FK	B-ORG
lt:Panerys	I-ORG
lt:Vilnius	I-ORG

lt:Saturnas	B-ORG
lt:už	O
lt:geriausią	O
lt:moters	O
lt:vaidmenį	O

lt:„Shogakukan“	O
lt:įkūrė	O
lt:Shueisha“	B-ORG
lt:,	O
lt:kuri	O
lt:taip	O
lt:pat	O
lt:įsteigė	O
lt:Hakusensha“	B-ORG
lt:.	O

lt:Kožlikai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Balstogės	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:,	O

lt:AS	B-ORG
lt:Roma	I-ORG
lt:(	O
lt:80	O
lt:)	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Sosnovas	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Štabino	I-LOC
lt:valsčius	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:Šiaurėje	O
lt:ribojamas	O
lt:Salpauselkės	B-LOC
lt:gūbrio	O
lt:,	O
lt:pietuose	O
lt:–	O
lt:Nevos	B-LOC
lt:upės	I-LOC
lt:.	O

lt:Įteka	O
lt:į	O
lt:Hadsono	B-LOC
lt:įlanką	I-LOC
lt:ties	O
lt:Čerčilio	B-LOC
lt:miestu	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Šiflanžas	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:Ispaninis	B-LOC
lt:ožys	I-LOC
lt:(	O
lt:''Capra	O
lt:pyrenaica	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Į	O
lt:rytus	O
lt:nuo	O
lt:jo	O
lt:yra	O
lt:Sokoto	B-LOC
lt:baseinas	O
lt:.	O

lt:)	O
lt:,	O
lt:Jensonas	B-PER
lt:Buttonas	I-PER
lt:-	O
lt:antras	O
lt:(	O
lt:1:50.356	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:Serialas	O
lt:tapu	O
lt:hitu	O
lt:daugelyje	O
lt:šalių	O
lt:ir	O
lt:taip	O
lt:reklamavo	O
lt:seriale	O
lt:sukurtą	O
lt:grupę	O
lt:``	O
lt:Erreway	B-ORG
lt:''	O
lt:,	O
lt:sudarytą	O
lt:iš	O
lt:keturių	O
lt:pagrindinių	O
lt:veikėjų	O
lt:(	O
lt:Camila	B-PER
lt:Bordonaba	I-PER
lt:,	O
lt:Benjamín	B-PER
lt:Rojas	I-PER
lt:,	O
lt:Luisana	B-PER
lt:Lopilato	I-PER
lt:ir	O
lt:Felipe	B-PER
lt:Colombo	I-PER
lt:)	O
lt:.	O

lt:Makulošo	B-LOC
lt:ežiažuvės	I-LOC
lt:(	O
lt:''Allomycterus	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Pavadintas	O
lt:šachmatininko	O
lt:Adolfo	B-PER
lt:Anderseno	I-PER
lt:garbei	O
lt:.	O

lt:Naujuoju	O
lt:šalies	O
lt:lyderiu	O
lt:paskelbiamas	O
lt:Kim	B-PER
lt:Džongunas	I-PER
lt:.	O

lt:Taller	B-ORG
lt:in	I-ORG
lt:More	I-ORG
lt:Ways	I-ORG
lt:''	O

lt:Pajūrio	B-LOC
lt:Sautendas	I-LOC
lt:(	O
lt:''Southend-on-Sea	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:V.	B-PER
lt:Topalovas	I-PER
lt:,	O
lt:dėl	O
lt:geresnio	O
lt:pasiruošimo	O
lt:,	O
lt:turėjo	O
lt:kai	O
lt:kurią	O
lt:persvarą	O
lt:,	O
lt:bet	O
lt:man	O
lt:pavyko	O
lt:būti	O
lt:šiek	O
lt:tiek	O
lt:šviežesniam	O
lt:prie	O
lt:lentos	O
lt:!	O
lt:“	O

lt:Aberdynas	B-ORG
lt:(	O
lt:''Aberdeen	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Lietuvoje	B-LOC
lt:pastebėta	O
lt:keletą	O
lt:kartų	O
lt:.	O

lt:San	B-PER
lt:Martino	I-PER
lt:monumentas	O
lt:,	O

lt:Liekanų	O
lt:rasta	O
lt:Š.	B-LOC
lt:Amerikoje	I-LOC
lt:.	O

lt:Žuvo	O
lt:Vilniuje	B-LOC
lt:(	O
lt:manoma	O
lt:,	O
lt:jog	O
lt:nužudytas	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:išsaugoti	O
lt:Lietuvos	B-LOC
lt:tautinę	O
lt:istorinę	O
lt:atmintį	O
lt:;	O

lt:Išteka	O
lt:iš	O
lt:Lovo	B-LOC
lt:ežero	I-LOC
lt:,	O
lt:teka	O
lt:į	O
lt:šiaurės	O
lt:rytus	O
lt:.	O

lt:Giorgio	B-PER
lt:Vasari	I-PER
lt:(	O
lt:1511–1574	O
lt:)	O

lt:Vėliau	O
lt:gyveno	O
lt:tremtyje	O
lt:ir	O
lt:mirė	O
lt:Londone	B-LOC
lt:.	O

lt:SP	B-ORG
lt:Tre	I-ORG
lt:Penne	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Ruslana	B-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Pirmąjį	O
lt:sezoną	O
lt:laimėjusi	O
lt:Vilija	B-PER
lt:Matačiūnaitė	I-PER
lt:atliko	O
lt:dainą	O
lt:Crazy	B-ORG
lt:in	I-ORG
lt:Love“	I-ORG
lt:.	O

lt:Ešenas	B-LOC
lt:(	O
lt:''Eschen	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Jonas	B-PER
lt:Kristupas	I-PER
lt:Glaubicas	I-PER

lt:Šv.	B-PER
lt:Kryžiaus	I-PER
lt:Jonas	I-PER
lt:,	O
lt:''mistiškasis	O
lt:mokytojas	O
lt:''	O

lt:Nutolęs	O
lt:50	O
lt:km	O
lt:į	O
lt:pietryčius	O
lt:nuo	O
lt:Brno	B-LOC
lt:bei	O
lt:10	O
lt:km	O
lt:į	O
lt:šiaurės	O
lt:vakarus	O
lt:nuo	O
lt:pasienio	O
lt:su	O
lt:Slovakija	B-LOC
lt:.	O

lt:Siekta	O
lt:suvienodinti	O
lt:ir	O
lt:gilinti	O
lt:karininkų	B-PER
lt:žinias	O
lt:.	O

lt:Ernestas	B-PER
lt:Galvanauskas	I-PER
lt:,	O
lt:inžinierius	O
lt:,	O
lt:politinis	O
lt:veikėjas	O

lt:Tigrinė	B-LOC
lt:kaurė	I-LOC
lt:(	O
lt:''Cypraea	O
lt:tigris	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Laiko	O
lt:juostos	O
lt:Europoje	B-LOC
lt:,	O
lt:žr	O
lt:.	O

lt:Šakočius	B-LOC
lt:(	O
lt:''Ramaria	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Kolumbija]]	O
lt:(	O
lt:1836-1837	O
lt:)	O
lt:Hiustonas	B-LOC
lt:(	O
lt:1837-1839	O
lt:)	O
lt:Ostinas	B-LOC
lt:(	O
lt:1839-1845	O
lt:)	O

lt:Arčiausias	O
lt:jam	O
lt:miestas	O
lt:Jonava	B-LOC
lt:,	O
lt:esanti	O
lt:šiaurės	O
lt:vakarinėse	O
lt:miško	O
lt:prieigose	O
lt:.	O

lt:Įteka	O
lt:į	O
lt:Karibų	B-LOC
lt:jūrą	I-LOC
lt:.	O

lt:Alžyras	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:miestas	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Olševas	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Lomžos	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:'	O
lt:''	O
lt:Lega	B-ORG
lt:Pro	I-ORG
lt:Seconda	I-ORG
lt:Divisione	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:Skylėtbudė	B-LOC
lt:(	O
lt:''Polyporus	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:spaustuvininkas	O
lt:Juozapas	B-PER
lt:Zavadskis	I-PER
lt:(	O
lt:1778–1838	O
lt:)	O
lt:;	O

lt:To	O
lt:priežastis	O
lt:buvo	O
lt:išvengti	O
lt:pavadinimų	O
lt:painiavos	O
lt:tarp	O
lt:šio	O
lt:ir	O
lt:vėliau	O
lt:įkurtų	O
lt:Udžio	B-LOC
lt:(	O
lt:Kioto	B-LOC
lt:prefektūra	I-LOC
lt:)	O
lt:bei	O
lt:Jamados	O
lt:(	O
lt:dab	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Stanislovas	B-PER
lt:Gediminas	I-PER
lt:Ilgūnas	I-PER

lt:'	O
lt:''	O
lt:Metų	O
lt:dainininkas	O
lt:''	O
lt:'	O
lt:–	O
lt:Andrius	B-PER
lt:Mamontovas	I-PER

lt:miestas	B-LOC
lt:Pietų	I-LOC
lt:Lietuvoje	I-LOC
lt:;	O

lt:Haris	B-ORG
lt:Poteris	I-ORG
lt:ir	I-ORG
lt:Paslapčių	I-ORG
lt:kambarys	I-ORG
lt:(	I-ORG
lt:muzika	I-ORG
lt:)	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Primta	O
lt:į	O
lt:FIFA	B-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:AJ	B-ORG
lt:Auxerre	I-ORG
lt:(	O
lt:72	O
lt:)	O

lt:Jo	O
lt:pastangomis	O
lt:į	O
lt:Lietuvą	O
lt:buvo	O
lt:parvežti	O
lt:Donelaičio	B-PER
lt:„Metų“	O
lt:rankraščiai	O
lt:,	O
lt:Jono	B-PER
lt:Bretkūno	I-PER
lt:,	O
lt:Mato	B-PER
lt:Pretorijaus	I-PER
lt:,	O
lt:Liudviko	B-PER
lt:Rėzos	I-PER
lt:veikalai	O
lt:.	O

lt:tikėjimo	B-LOC
lt:veiklos	O
lt:nebuvimas	O
lt:;	O

lt:Brolis	O
lt:architektas	O
lt:Gediminas	B-PER
lt:Valiuškis	I-PER
lt:(	O
lt:1927–1999	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:FK	B-ORG
lt:Margveti	I-ORG
lt:Zestap'oni	I-ORG

lt:Borkai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Balstogės	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:;	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Justin	B-PER
lt:Bieber	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Alavijas	B-ORG
lt:(	O
lt:''Aloe	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:L	O
lt:.	O

lt:Gintaras	B-PER
lt:Staučė	I-PER
lt:(	O
lt:k	O
lt:.	O
lt:)	O

lt:Ketvirtfinalyje	O
lt:žaidžiant	O
lt:prieš	O
lt:Prancūziją	B-ORG
lt:įmušė	O
lt:vienintelį	O
lt:bei	O
lt:lemiamą	O
lt:įvartį	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Kazimieras	B-PER
lt:II	I-PER
lt:Teisingasis	I-PER

lt:FK	B-ORG
lt:Okžetpes	I-ORG
lt:Kôkšetau	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Romain	B-PER
lt:Grosjean	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kazuki	B-PER
lt:Nakajima	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Atidavęs	O
lt:gabenamus	O
lt:laiškus	O
lt:karaliui	O
lt:Liudvikui	B-PER
lt:XIV	I-PER
lt:buvo	O
lt:paleistas	O
lt:.	O

lt:Timo	B-PER
lt:Salonen	I-PER
lt:(	O
lt:3h:32m:14s	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Enter	B-ORG
lt:Shikari	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:Meistras	O
lt:–	O
lt:Michailas	B-PER
lt:Bulgakovas	I-PER
lt:.	O

lt:Kristupas	B-PER
lt:Radvila	I-PER
lt:Perkūnas	I-PER
lt:''Krzysztof	O
lt:Radziwiłł	O
lt:Piorun	O
lt:''	O

lt:Dar	O
lt:studijų	O
lt:metais	O
lt:įstojo	O
lt:į	O
lt:Leiboristų	B-ORG
lt:partiją	I-ORG
lt:.	O

lt:Bankokas	B-LOC
lt:(	O
lt:กรุงเทพฯ	O
lt:)	O

lt:Taip	O
lt:pat	O
lt:išleido	O
lt:geriausiai	O
lt:parduodamą	O
lt:savo	O
lt:albumą	O
lt:Balls	B-ORG
lt:to	I-ORG
lt:the	I-ORG
lt:Wall	I-ORG
lt:.	O

lt:Jiems	O
lt:pavyko	O
lt:nusigauti	O
lt:iki	O
lt:Baltosios	B-LOC
lt:salos	I-LOC
lt:,	O
lt:kurioje	O
lt:jie	O
lt:žuvo	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Icukaičis	O
lt:''	O
lt:'	O
lt:(	O
lt:)	O
lt:buvo	O
lt:miestelis	O
lt:Tokijuje	B-LOC
lt:,	O
lt:Japonijoje	B-LOC
lt:.	O

lt:VfB	B-ORG
lt:Stuttgart	I-ORG
lt:(	O
lt:48	O
lt:)	O

lt:Nors	O
lt:pats	O
lt:D.	B-PER
lt:Bronšteinas	I-PER
lt:teigė	O
lt:,	O
lt:kad	O
lt:tai	O
lt:jam	O
lt:neturėjo	O
lt:įtakos	O
lt:,	O
lt:bet	O
lt:mačo	O
lt:eiga	O
lt:pastebimai	O
lt:pasikeitė	O
lt:.	O

lt:Pelkinė	B-LOC
lt:uolaskėlė	I-LOC
lt:(	O
lt:''Saxifraga	O
lt:hirculus	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kamui	B-PER
lt:Kobayashi	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:2011	B-ORG
lt:m.	I-ORG
lt:Ispanijos	I-ORG
lt:Grand	I-ORG
lt:Prix	I-ORG

lt:Finansavo	O
lt:Jonavos	B-LOC
lt:rajono	I-LOC
lt:savivaldybė	I-LOC
lt:ir	O
lt:Achema”	B-ORG
lt:.	O

lt:Paveldėjo	O
lt:sostą	O
lt:iš	O
lt:savo	O
lt:tėvo	O
lt:Tutmozio	B-PER
lt:IV	I-PER
lt:.	O

lt:Dažniausiai	O
lt:pasaulyje	O
lt:žaibuoja	O
lt:Ruandoje	B-LOC
lt:.	O

lt:Juostos	O
lt:filmavimo	O
lt:darbai	O
lt:buvo	O
lt:vykdomi	O
lt:Majamyje	B-LOC
lt:,	O
lt:kur	O
lt:ir	O
lt:vyksta	O
lt:filmo	O
lt:veiksmas	O
lt:.	O

lt:**	O
lt:Pienkai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Augustavo	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:.	O

lt:KFC	B-ORG
lt:Uerdingen	I-ORG
lt:05	I-ORG

lt:Robert	B-PER
lt:Wadlow	I-PER
lt:(	O
lt:aukščiausias	O
lt:žmogus	O
lt:istorijoje	O
lt:)	O

lt:Ferdinand	B-PER
lt:von	I-PER
lt:Zeppelin	I-PER

lt:Pitagorui	B-PER
lt:buvo	O
lt:žinomi	O
lt:ne	O
lt:mažiau	O
lt:kaip	O
lt:trys	O
lt:šie	O
lt:kūnai	O
lt:,	O
lt:o	O
lt:Teatetas	O
lt:(	O
lt:''Theaetetus	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:apie	O
lt:417	O
lt:p.m.e	O
lt:.	O

lt:Iš	O
lt:230	O
lt:km	O
lt:,	O
lt:126	O
lt:km	O
lt:upė	O
lt:teka	O
lt:Bulgarijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:o	O
lt:104	O
lt:km	O
lt:−	O
lt:Graikijoje	B-LOC
lt:.	O

lt:Pedro	B-PER
lt:de	I-PER
lt:la	I-PER
lt:Rosa	I-PER
lt:Gary	B-PER
lt:Paffett	I-PER
lt:Lewis	B-PER
lt:Hamilton	I-PER

lt:Ypatingai	O
lt:sėkmingi	O
lt:buvo	O
lt:pasirodymai	O
lt:Vokietijoje	B-LOC
lt:.	O

lt:Euklido	B-ORG
lt:geometrijoje	I-ORG
lt:π	O
lt:įeina	O
lt:į	O
lt:apskritimo	O
lt:ilgio	O
lt:bei	O
lt:ploto	O
lt:skaičiavimo	O
lt:formules	O
lt:.	O

lt:Apie	O
lt:senovinę	O
lt:to	O
lt:paties	O
lt:pavadinimo	O
lt:valstybę	O
lt:žiūrėti	O
lt:straipsnį	O
lt:Čola	B-PER
lt:''	O

lt:Kostas	B-PER
lt:Kubilinskas	I-PER
lt:„Joniukas	O
lt:aviniukas	O
lt:ir	O
lt:sesytė	O
lt:Elenytė“	O
lt:,	O
lt:rež	O
lt:.	O

lt:Genujos	B-ORG
lt:CFC	I-ORG
lt:(	O
lt:42	O
lt:)	O

lt:Nesčiastlivcevas	O
lt:–	O
lt:Aleksandras	B-PER
lt:Ostrovskis	I-PER
lt:.	O

lt:Edward	B-PER
lt:Norton	I-PER
lt:–	O
lt:save	O

lt:Verkių	B-ORG
lt:rūmų	I-ORG
lt:ansamblio	I-ORG
lt:centrinius	O
lt:rūmus	O
lt:(	O
lt:neišlikę	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:arklides	O
lt:ir	O
lt:kai	O
lt:kuriuos	O
lt:pastatus	O
lt:,	O

lt:Jonas	B-PER
lt:Biliūnas	I-PER
lt:(	O
lt:1879–1907	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:**	O
lt:''„Hanusenas“	O
lt:''	O
lt:(	O
lt:Vengrija	B-LOC
lt:)	O

lt:Mark	B-PER
lt:Ronson	I-PER
lt:su	O
lt:Amy	B-PER
lt:Winehouse	I-PER

lt:pietvakariuose	O
lt:–	O
lt:su	O
lt:Epyro	B-LOC
lt:periferija	I-LOC
lt:.	O

lt:4-oji	O
lt:divizija	O
lt:–	O
lt:štabas	O
lt:Gulu	B-LOC
lt:,	O

lt:Biržų	B-ORG
lt:(	I-ORG
lt:Astravo	I-ORG
lt:)	I-ORG
lt:majoratas	I-ORG
lt:;	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Futa	B-LOC
lt:Toro	I-LOC
lt:imamatas	I-LOC

lt:'	O
lt:''	O
lt:Viktoras	B-PER
lt:Korčnojus	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Treneris	O
lt:debiutavo	O
lt:pergale	O
lt:1-0	O
lt:draugiškose	O
lt:varžybose	O
lt:prieš	O
lt:Haitį	B-ORG
lt:.	O

lt:Namų	O
lt:rungtynes	O
lt:žaidžia	O
lt:Sevilla	B-ORG
lt:FC	I-ORG
lt:.	O

lt:Indija]]	O
lt:,	O
lt:Brazilija	B-LOC
lt:)	O
lt:,	O
lt:Britų	B-LOC
lt:imperija	I-LOC

lt:Nežiūrint	O
lt:į	O
lt:Dalstrojaus“	B-ORG
lt:valdybos	O
lt:ir	O
lt:lagerių	O
lt:perdavimą	O
lt:skirtingoms	O
lt:ministerijoms	O
lt:,	O
lt:tarp	O
lt:jų	O
lt:ir	O
lt:toliau	O
lt:liko	O
lt:tamprus	O
lt:ryšys	O
lt:-	O
lt:Dalstrojaus“	B-ORG
lt:viršininkas	O
lt:buvo	O
lt:taip	O
lt:pat	O
lt:ir	O
lt:USVITLago	O
lt:viršininkas	O
lt:.	O

lt:Sostinė	O
lt:buvo	O
lt:perkelta	O
lt:į	O
lt:Honiarą	B-LOC
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kamui	B-PER
lt:Kobayashi	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Antrojoje	O
lt:treniruočių	O
lt:dalyje	O
lt:nepasirodė	O
lt:Red	B-ORG
lt:Bull	I-ORG
lt:Racing	I-ORG
lt:lenktynininkas	O
lt:David	B-PER
lt:Coulthard	I-PER
lt:.	O

lt:**	O
lt:Vladimiras	B-PER
lt:Beriozovas	I-PER
lt:,	O
lt:sovietinės	O
lt:ir	O
lt:nepriklausomos	O
lt:Lietuvos	B-LOC
lt:politinis	O
lt:bei	O
lt:visuomenės	O
lt:veikėjas	O
lt:,	O
lt:Kovo	B-ORG
lt:11	I-ORG
lt:d.	I-ORG
lt:Akto	I-ORG
lt:signataras	I-ORG
lt:.	O

lt:SC	B-ORG
lt:Freiburg	I-ORG
lt:(	O
lt:55	O
lt:)	O

lt:**	O
lt:Šeima	O
lt:Petreliniai	B-LOC
lt:(	O
lt:''Procellariidae	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Po	O
lt:lenktynių	O
lt:Monake	B-LOC
lt:,	O
lt:brazilas	O
lt:netikėtai	O
lt:įsiveržė	O
lt:į	O
lt:priekį	O
lt:pilotų	O
lt:įskaitoje	O
lt:,	O
lt:aplenkdamas	O
lt:Prostą	B-PER
lt:.	O

lt:Pagal	O
lt:tradiciją	O
lt:būtent	O
lt:šią	O
lt:olą	O
lt:minėjo	O
lt:Homeras	B-PER
lt:,	O
lt:kai	O
lt:rašė	O
lt:apie	O
lt:Odisėjo	B-PER
lt:kelionę	O
lt:.	O

lt:Išteka	O
lt:iš	O
lt:Atabaskos	B-LOC
lt:ežero	I-LOC
lt:,	O
lt:teka	O
lt:į	O
lt:šiaurės	O
lt:vakarus	O
lt:,	O
lt:įteka	O
lt:į	O
lt:Didįjį	B-LOC
lt:Vergų	I-LOC
lt:ežerą	I-LOC
lt:.	O

lt:Įteka	O
lt:į	O
lt:Atabaskos	B-LOC
lt:ežerą	I-LOC
lt:.	O

lt:Metų	O
lt:pabaigoje	O
lt:į	O
lt:jos	O
lt:veiklą	O
lt:įsitraukė	O
lt:Petras	B-PER
lt:Rimša	I-PER
lt:.	O

lt:Giuliano	B-PER
lt:Gemma	I-PER
lt:–	O
lt:Gvido	O

lt:Pagrindiniai	O
lt:prekybos	O
lt:partneriai	O
lt:yra	O
lt:Vokietija	B-LOC
lt:(	O
lt:prekybos	O
lt:dalis	O
lt:nuo	O
lt:11,3	O
lt:%	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:Švedija	B-LOC
lt:(	O
lt:10,5	O
lt:%	O
lt:)	O
lt:ir	O
lt:Rusija	B-LOC
lt:(	O
lt:10,1	O
lt:%	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:Aukščiausią	O
lt:valdžią	O
lt:turėjo	O
lt:Jogaila	B-PER
lt:.	O

lt:Šalies	O
lt:sostinė	O
lt:ir	O
lt:didžiausia	O
lt:metropolinė	O
lt:zona	O
lt:,	O
lt:Santo	B-LOC
lt:Domingas	I-LOC
lt:,	O
lt:įsikūręs	O
lt:pietinėje	O
lt:pakrantėje	O
lt:.	O

lt:Netoli	O
lt:kaimo	O
lt:teka	O
lt:Ščeberkos	B-LOC
lt:upė	I-LOC
lt:.	O

lt:FK	B-ORG
lt:Dunav	I-ORG
lt:Ruse	I-ORG

lt:Juozas	B-PER
lt:Kralikauskas	I-PER
lt:(	O
lt:1910–2007	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:Lietuvos	B-LOC
lt:rašytojas	O
lt:;	O

lt:200-osios	O
lt:Giuseppe	B-PER
lt:Garibaldi	I-PER
lt:gimimo	O
lt:metinės	O

lt:Išsidėstęs	O
lt:kiek	O
lt:į	O
lt:pietus	O
lt:nuo	O
lt:Baltojo	B-LOC
lt:Nilo	I-LOC
lt:ir	O
lt:Žydrojo	B-LOC
lt:Nilo	I-LOC
lt:santakos	O
lt:,	O
lt:labiau	O
lt:rytinėje	O
lt:šalies	O
lt:dalyje	O
lt:.	O

lt:Netoli	O
lt:šiaurinio	O
lt:kranto	O
lt:yra	O
lt:Mangočio	B-LOC
lt:miestas	O
lt:.	O

lt:Ribojasi	O
lt:su	O
lt:Koritnicos	B-LOC
lt:,	O
lt:Kosuv	B-LOC
lt:Lackų	I-LOC
lt:,	O
lt:Livo	B-LOC
lt:,	O
lt:Lochuvo	B-LOC
lt:,	O
lt:Medznos	B-LOC
lt:ir	O
lt:Sadovnės	B-LOC
lt:valsčiais	O
lt:.	O

lt:VPS	B-ORG
lt:Vaasa	I-ORG
lt:(	O
lt:45	O
lt:)	O

lt:Paplitusi	O
lt:Rytų	B-LOC
lt:Europoje	I-LOC
lt:,	O
lt:Azijoje	B-LOC
lt:.	O

lt:Pierre	B-PER
lt:Joseph	I-PER
lt:Proudhon	I-PER

lt:Syndicat	B-LOC
lt:National	I-LOC
lt:de	I-LOC
lt:l'Édition	I-LOC
lt:Phonographique	I-LOC

lt:'	O
lt:''	O
lt:John	B-PER
lt:Heitinga	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Klaipėdos	B-ORG
lt:Neptūnas	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:–	O
lt:Lietuvos	B-LOC
lt:mokytojas	O
lt:,	O
lt:karininkas	O
lt:,	O
lt:politinis	O
lt:bei	O
lt:visuomenės	O
lt:veikėjas	O
lt:.	O

lt:**	O
lt:Jungtinių	B-ORG
lt:Valstijų	I-ORG
lt:Senatas	I-ORG
lt:;	O

lt:Ture	O
lt:Cher	B-PER
lt:naudojo	O
lt:kai	O
lt:kuriuos	O
lt:kostiumus	O
lt:vilkėtus	O
lt:ankstesniuose	O
lt:turuose	O
lt:ar	O
lt:viešuose	O
lt:pasirodymuose	O
lt:.	O

lt:Royal	B-ORG
lt:Bank	I-ORG
lt:of	I-ORG
lt:Scotland	I-ORG

lt:K.	B-PER
lt:Antanėlio	I-PER
lt:ir	O
lt:S.	B-PER
lt:Gedos	I-PER
lt:„Meilė	O
lt:ir	O
lt:mirtis	O
lt:Veronoje“	B-LOC
lt:,	O
lt:rež	O
lt:.	O

lt:RC	B-ORG
lt:Strasbourg	I-ORG
lt:(	O
lt:43	O
lt:)	O

lt:Torquay	B-ORG
lt:United	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Savo	O
lt:eilėraščius	O
lt:ir	O
lt:korespondencijas	O
lt:spausdino	O
lt:laikraščiuose	O
lt:„Varpas“	B-ORG
lt:ir	O
lt:„Ūkininkas“	B-ORG
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Žydrūnas	B-PER
lt:Ilgauskas	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Dirbo	O
lt:Lietuvos	B-ORG
lt:demokratinės	I-ORG
lt:darbo	I-ORG
lt:partijos	I-ORG
lt:frakcijoje	O
lt:.	O

lt:Dažnai	O
lt:muzikos	B-LOC
lt:/	O
lt:tekstų	O
lt:tematikoj	O
lt:vyrauja	O
lt:kova	O
lt:tarp	O
lt:gėrio	O
lt:ir	O
lt:blogio	O
lt:.	O

lt:FA	B-ORG
lt:Kilikia	I-ORG
lt:Erewan	I-ORG

lt:Jurodivas	O
lt:–	O
lt:Modestas	B-PER
lt:Musorgskis	I-PER
lt:,	O
lt:„Borisas	O
lt:Godunovas“	O

lt:Vladimiras	B-PER
lt:Kramnikas	I-PER
lt:atsilieka	O
lt:tašku	O
lt:.	O

lt:Willem	B-PER
lt:van	I-PER
lt:de	I-PER
lt:Velde	I-PER
lt:(	I-PER
lt:Jaunesnysis	I-PER
lt:)	I-PER

lt:PFK	B-ORG
lt:CSKA	I-ORG
lt:Sofiâ	I-ORG

lt:FK	B-ORG
lt:Nevėžis	I-ORG
lt:Kėdainiai	I-ORG

lt:Luaros	B-LOC
lt:kraštas	I-LOC
lt:(	O
lt:''Pays-de-la-Loire	O
lt:''	O
lt:;	O
lt:Nantas	B-LOC
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kimi	B-PER
lt:Räikkönen	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Varvara	O
lt:Michailovna	O
lt:–	O
lt:Maksimas	B-PER
lt:Gorkis	I-PER
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Justo	B-PER
lt:Villar	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:KS	B-ORG
lt:Kastrioti	I-ORG
lt:Krujë	I-ORG

lt:Jos	O
lt:prezidentu	O
lt:išrinktas	O
lt:Andrius	B-PER
lt:Tapinas	I-PER
lt:.	O

lt:Albumas	O
lt:,	O
lt:vos	O
lt:pasirodęs	O
lt:,	O
lt:papuolė	O
lt:į	O
lt:pirmąją	O
lt:Billboard	B-LOC
lt:200“	I-LOC
lt:topo	O
lt:vietą	O
lt:,	O
lt:iš	O
lt:šios	O
lt:vietos	O
lt:išstumdamas	O
lt:jau	O
lt:kurį	O
lt:laiką	O
lt:ten	O
lt:buvusį	O
lt:Taylor	B-PER
lt:Swift	I-PER
lt:albumą	O
lt:1989“	B-ORG
lt:.	O

lt:(	O
lt:יִרְמְיָהוּ	O
lt:/	O
lt:Yirmyāhû	O
lt:)	O
lt:-	O
lt:Jeremijo	B-PER
lt:knyga	I-PER

lt:Uda	B-LOC
lt:–	O
lt:Selengos	B-LOC
lt:intakas	O
lt:;	O

lt:Abiataras	O
lt:–	O
lt:Oskaras	B-PER
lt:Milašius	I-PER
lt:.	O

lt:Gelsvėjantysis	B-LOC
lt:baltikas	I-LOC
lt:(	O
lt:''Tricholoma	O
lt:scalpturatum	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Administracinis	O
lt:centras	O
lt:–	O
lt:Masunga	B-LOC
lt:.	O

lt:kryptimi	O
lt:ir	O
lt:įteka	O
lt:į	O
lt:kairįjį	O
lt:Amazonės	B-LOC
lt:intaką	O
lt:Rio	B-LOC
lt:Negrą	I-LOC
lt:.	O

lt:Tačiau	O
lt:išminčius	O
lt:Sarumanas	B-PER
lt:,	O
lt:perėjęs	O
lt:į	O
lt:Saurono	B-PER
lt:pusę	O
lt:,	O
lt:surinko	O
lt:dešimttūkstantinę	O
lt:orkų	O
lt:armiją	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kobė	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:Jo	O
lt:vėlesni	O
lt:kūriniai	O
lt:susilaukė	O
lt:labai	O
lt:didelio	O
lt:populiarumo	O
lt:,	O
lt:bet	O
lt:išsekintas	O
lt:nuolatinio	O
lt:dėmėsio	O
lt:,	O
lt:nusprendė	O
lt:užbaigti	O
lt:Šerloko	B-PER
lt:Holmso	I-PER
lt:nuotykius	O
lt:.	O

lt:Ypač	O
lt:gaudant	O
lt:tunus	O
lt:tinkluose	O
lt:nuskęsta	O
lt:tūkstančiai	O
lt:delfinų	B-LOC
lt:.	O

lt:Iš	O
lt:čia	O
lt:jie	O
lt:apie	O
lt:mėnesį	O
lt:laivu	O
lt:plaukė	O
lt:iki	O
lt:Brisbeno	B-LOC
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Apšermeninkai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Lenkija	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:Kimch’aek-si	B-LOC
lt:(	O
lt:김책시	O
lt:;	O
lt:金策市	O
lt:)	O

lt:Išvystyta	O
lt:maisto	O
lt:,	O
lt:gėrimų	O
lt:,	O
lt:paslaugų	O
lt:pramonė	O
lt:,	O
lt:veikia	O
lt:Peislio	B-ORG
lt:universitetas	I-ORG
lt:,	O
lt:stovi	O
lt:Šv	O
lt:.	O

lt:taip	O
lt:pakartodamas	O
lt:Maslow	B-PER
lt:anksčiau	O
lt:išreikštas	O
lt:mintis	O
lt:.	O

lt:Leido	O
lt:ir	O
lt:redagavo	O
lt:Bernardas	B-PER
lt:Brazdžionis	I-PER
lt:.	O

lt:ADO	B-ORG
lt:Den	I-ORG
lt:Haag	I-ORG

lt:HNK	B-ORG
lt:Hajduk	I-ORG
lt:Split	I-ORG

lt:Rytuose	O
lt:ribojasi	O
lt:su	O
lt:Anglija	B-LOC
lt:.	O

lt:Nymburk	B-ORG
lt:(	I-ORG
lt:krepšinio	I-ORG
lt:klubas	I-ORG
lt:)	I-ORG

lt:2011	B-ORG
lt:m.	O
lt:čia	O
lt:nugalėjo	O
lt:du	O
lt:kartus	O
lt:čempionas	O
lt:vokietis	O
lt:Sebastian	B-PER
lt:Vettel	I-PER
lt:.	O

lt:**	O
lt:Geltonspalvė	B-ORG
lt:anakonda	I-ORG
lt:(	O
lt:''Eunectes	O
lt:notaeus	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Terasa	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Ispanija	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:Netrukus	O
lt:jis	O
lt:perėjo	O
lt:į	O
lt:Konami“	B-ORG
lt:,	O
lt:kur	O
lt:dirba	O
lt:iki	O
lt:šiol	O
lt:.	O

lt:Klebonavo	O
lt:Piatnicoje	O
lt:(	O
lt:Lomžos	B-ORG
lt:gubernija	I-ORG
lt:)	O
lt:.	O

lt:Vedė	O
lt:TV3	B-PER
lt:laidą	O
lt:„Nuodėmių	O
lt:dešimtukas“	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Sebastian	B-PER
lt:Vettel	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Hapoel	B-ORG
lt:Tel	I-ORG
lt:Aviv	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Įsikūręs	O
lt:Obės	B-LOC
lt:kairiajame	O
lt:krante	O
lt:,	O
lt:priešais	O
lt:Salechardą	B-LOC
lt:.	O

lt:Savo	O
lt:populiarumu	O
lt:net	O
lt:varžėsi	O
lt:su	O
lt:Dzeuso	B-PER
lt:kultu	O
lt:.	O

lt:Raivydas	B-PER
lt:Stanys	I-PER
lt:(	O
lt:šuolis	O
lt:į	O
lt:aukštį	O
lt:)	O

lt:Albumas	O
lt:tapo	O
lt:2	O
lt:kart	O
lt:platininis	O
lt:ir	O
lt:pagal	O
lt:pardavimus	O
lt:populiariausias	O
lt:Vengrijoje	B-LOC
lt:.	O

lt:MP	B-ORG
lt:Mikkeli	I-ORG
lt:(	O
lt:5	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Daniel	B-PER
lt:Ricciardo	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Rytų	B-LOC
lt:Nusa	I-LOC
lt:Tengara	I-LOC
lt:(	O
lt:''Nusa	O
lt:Tenggara	O
lt:Timur	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:Kupangas	B-LOC

lt:'	O
lt:''	O
lt:Mark	B-PER
lt:Webber	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:FK	B-ORG
lt:Tauras	I-ORG
lt:Tauragė	I-ORG

lt:Ekonominis	B-ORG
lt:burbulas	I-ORG
lt:neatlaikė	O
lt:ir	O
lt:sprogo	O
lt:.	O

lt:Augalėdės	B-LOC
lt:skydblakės	I-LOC
lt:(	O
lt:''Acanthosomatidae	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:TSRS	B-ORG
lt:futbolo	I-ORG
lt:čempionatas	I-ORG

lt:If	B-ORG
lt:I	I-ORG
lt:Could	I-ORG
lt:Turn	I-ORG
lt:Back	I-ORG
lt:Time“	I-ORG

lt:Tai	O
lt:taip	O
lt:pat	O
lt:yra	O
lt:vienas	O
lt:iš	O
lt:Nyderlandų	B-ORG
lt:rinktinės	I-ORG
lt:stadionų	O
lt:,	O
lt:kuriame	O
lt:vyko	O
lt:daugiau	O
lt:nei	O
lt:150	O
lt:tarptautinių	O
lt:varžybų	O
lt:.	O

lt:Klipas	O
lt:nufilmuotas	O
lt:Puerto	B-LOC
lt:Rike	I-LOC
lt:.	O

lt:Po	O
lt:dramatiškų	O
lt:lenktynių	O
lt:čempiono	O
lt:titulą	O
lt:lenktynininkų	O
lt:įskaitoje	O
lt:pelnė	O
lt:Sebastian	B-PER
lt:Vettel	I-PER
lt:.	O

lt:Žemoklė	B-LOC
lt:(	O
lt:''Moneses	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Claude	B-PER
lt:Joseph	I-PER
lt:Vernet	I-PER

lt:Gadžijevas	B-LOC
lt:,	O
lt:Ostrovnojus	B-LOC
lt:,	O
lt:Poliarnas	B-LOC
lt:,	O
lt:Severomorskas	B-LOC
lt:,	O
lt:Snežnogorskas	B-LOC
lt:,	O
lt:Zaoziorskas	B-LOC
lt:(	O
lt:Murmansko	B-LOC
lt:sritis	I-LOC
lt:)	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Sasinai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Viškų	I-LOC
lt:valsčius	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:FK	B-ORG
lt:Tekstilʹŝik	I-ORG
lt:Kamyšin	I-ORG

lt:SP	B-ORG
lt:Tre	I-ORG
lt:Penne	I-ORG

lt:Brolis	O
lt:Mykolas	B-PER
lt:Kęsgaila	I-PER
lt:,	O
lt:sūnus	O
lt:Stanislovas	B-PER
lt:Jonavičius	I-PER
lt:Kęsgaila	I-PER
lt:.	O

lt:FC	B-ORG
lt:Barcelona	I-ORG
lt:(	O
lt:63	O
lt:)	O

lt:Riešutmedis	B-LOC
lt:(	O
lt:''Juglans	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Sebastian	B-PER
lt:Vettel	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Pirmuoju	O
lt:singlu	O
lt:tapo	O
lt:singlas	O
lt:„Deja	O
lt:Vu“	O
lt:su	O
lt:Jay-Z	B-PER
lt:Singlas	O
lt:Irreplaceable“	B-ORG
lt:tapo	O
lt:ketvirtuoju	O
lt:atlikėjos	O
lt:Nr	O
lt:.	O

lt:Profesorius	O
lt:Ferdinand	B-PER
lt:Porsche	I-PER
lt:pradžioje	O
lt:įkūrė	O
lt:įmonę	O
lt:,	O
lt:pavadintą	O
lt:„Dr	O
lt:.	O

lt:Independensas	B-LOC
lt:(	O
lt:116	O
lt:830	O
lt:gyv	O
lt:.	O
lt:)	O

lt:Atamantas	B-PER
lt:(	O
lt:Atamas	O
lt:)	O
lt:;	O

lt:Ribojasi	O
lt:su	O
lt:Kelantanu	B-LOC
lt:ir	O
lt:Pahangu	B-LOC
lt:vakaruose	O
lt:.	O

lt:Siuzana	O
lt:,	O
lt:grafienė	O
lt:Almaviva	O
lt:–	O
lt:W.	B-PER
lt:A.	I-PER
lt:Mozart	I-PER
lt:„Figaro	O
lt:vedybos“	O

lt:Antanas	B-PER
lt:Žmuidzinavičius	I-PER
lt:(	O
lt:1876–1966	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:dailininkas	O

lt:peradresavimas	O
lt:Tarptautinė	B-ORG
lt:oro	I-ORG
lt:transporto	I-ORG
lt:asociacija	I-ORG

lt:Žemiau	O
lt:yra	O
lt:pateikiamos	O
lt:oficialių	O
lt:FINA	B-ORG
lt:taisyklių	O
lt:vertimas	O
lt:.	O

lt:Šiauriniu	O
lt:pakraščiu	O
lt:teka	O
lt:ilgiausia	O
lt:upė	O
lt:šalyje	O
lt:–	O
lt:Kokas	B-LOC
lt:.	O

lt:Lietuvoje	B-LOC
lt:4	O
lt:gentys	O
lt:,	O
lt:10	O
lt:rūšių	O
lt:.	O

lt:Senegalas	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:upė	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:688	O
lt:metais	O
lt:tėvo	O
lt:pagalba	O
lt:jis	O
lt:tapo	O
lt:Kento	B-LOC
lt:karaliumi	O
lt:.	O

lt:RC	B-ORG
lt:Lens	I-ORG
lt:(	O
lt:49	O
lt:)	O

lt:Prezidentui	O
lt:mirus	O
lt:poste	O
lt:jį	O
lt:pakeitė	O
lt:jo	O
lt:sūnus	O
lt:Francisco	B-PER
lt:Solano	I-PER
lt:López	I-PER
lt:.	O

lt:Jaime	B-PER
lt:Iván	I-PER
lt:Kaviedes	I-PER

lt:Juos	O
lt:laimėjo	O
lt:Silvio	B-PER
lt:Berlusconi	I-PER
lt:.	O

lt:1927-2000	O
lt:m.	O
lt:buvo	O
lt:klubo	O
lt:KTP	B-ORG
lt:Kotka	I-ORG
lt:dublerių	O
lt:komanda	O
lt:.	O

lt:Badmintonas	B-ORG
lt:(	O
lt:5	O
lt:)	O

lt:OGC	B-ORG
lt:Nice	I-ORG
lt:(	O
lt:41	O
lt:)	O

lt:SC	B-ORG
lt:Victoria	I-ORG
lt:Hamburg	I-ORG

lt:Justo	B-PER
lt:Villar	I-PER
lt:''	O
lt:(	O
lt:kap	O
lt:.	O
lt:)	O
lt:''	O

lt:Jokastė	O
lt:–	O
lt:Igoris	B-PER
lt:Stravinskis	I-PER
lt:.	O

lt:Jemeno	B-LOC
lt:ar	O
lt:Etiopijos	B-LOC
lt:teritorijoje	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Metų	O
lt:grupė	O
lt:''	O
lt:'	O
lt:–	O
lt:LT	B-PER
lt:United	I-PER

lt:Šalia	O
lt:įsikūręs	O
lt:Visbičo	B-ORG
lt:ir	I-ORG
lt:Fenlando	I-ORG
lt:muziejus	I-ORG
lt:.	O

lt:Maccabi	B-ORG
lt:Petah	I-ORG
lt:Tikva	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Mantas	B-PER
lt:Kalnietis	I-PER
lt:(	O
lt:4	O
lt:prd	O
lt:.	O

lt:Stanislovo	B-PER
lt:Augusto	I-PER
lt:Poniatovskio	I-PER
lt:tėvas	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Londono	B-ORG
lt:vertybinių	I-ORG
lt:popierių	I-ORG
lt:birža	I-ORG

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Japonijos	B-ORG
lt:ekonomikos	I-ORG
lt:,	I-ORG
lt:prekybos	I-ORG
lt:ir	I-ORG
lt:pramonės	I-ORG
lt:ministerija	I-ORG

lt:Gimė	O
lt:ir	O
lt:augo	O
lt:Sicilijoje	B-LOC
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Laskovščizna	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Sokulkos	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:FC	B-ORG
lt:Rànger	I-ORG
lt:'s	I-ORG

lt:Tęsė	O
lt:tėvo	O
lt:Mentuhotepo	B-PER
lt:II	I-PER
lt:pradėtą	O
lt:statybų	O
lt:programą	O
lt:.	O

lt:Steigėjas	O
lt:Klaipėdos	B-LOC
lt:rajono	I-LOC
lt:savivaldybė	I-LOC
lt:.	O

lt:Lietuvoje	B-LOC
lt:labiausiai	O
lt:paplitusios	O
lt:antrosios	O
lt:pakopos	O
lt:studijos	O
lt:(	O
lt:magistrantūra	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:Kolonija	B-LOC
lt:del	I-LOC
lt:Sakramentas	I-LOC

lt:Lietuvoje	B-LOC
lt:„sniego	O
lt:letenėlių“	O
lt:taip	O
lt:pat	O
lt:nedaug	O
lt:.	O

lt:Alžyras	B-LOC
lt:(	O
lt:žr	O
lt:.	O

lt:Auga	O
lt:Argentinoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Brazilijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Bolivijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Kolumbijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Kosta	B-LOC
lt:Rikoje	I-LOC
lt:,	O
lt:Ekvadore	B-LOC
lt:,	O
lt:Panamoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Paragvajuje	B-LOC
lt:,	O
lt:Peru	B-LOC
lt:,	O
lt:Venesueloje	B-LOC
lt:.	O

lt:FK	B-ORG
lt:Mladá	I-ORG
lt:Boleslav	I-ORG

lt:Motinai	O
lt:mirus	O
lt:,	O
lt:vaiką	O
lt:pasiėmė	O
lt:giminės	O
lt:iš	O
lt:Kauno	B-LOC
lt:.	O

lt:RTFSR	B-ORG
lt:Liaudies	I-ORG
lt:komisarų	I-ORG
lt:taryba	I-ORG

lt:Persimaišė	O
lt:su	O
lt:Heliju	B-PER
lt:(	O
lt:nuo	O
lt:čia	O
lt:ir	O
lt:„Heliogabalas“	O
lt:)	O
lt:bei	O
lt:Jupiteriu	B-PER
lt:.	O

lt:Viename	O
lt:iš	O
lt:koncertų	O
lt:serijų	O
lt:jie	O
lt:grojo	O
lt:kartu	O
lt:su	O
lt:garsia	O
lt:Vokietijos	B-LOC
lt:atlikėja	O
lt:Doro	B-PER
lt:Pesch	I-PER
lt:,	O
lt:su	O
lt:kuria	O
lt:vėliau	O
lt:įrašė	O
lt:Motörhead“	B-ORG
lt:dainos	O
lt:„Rock‘N‘Roll“	O
lt:perdirbinį	O
lt:.	O

lt:Jau	O
lt:tapęs	O
lt:žinomu	O
lt:žurnalistu	O
lt:,	O
lt:grįžo	O
lt:į	O
lt:Tilžę	B-ORG
lt:,	O
lt:kur	O
lt:buvo	O
lt:apsigyvenę	O
lt:jo	O
lt:brolis	O
lt:ir	O
lt:seserys	O
lt:.	O

lt:██	O
lt:NACAC	O
lt:–	O
lt:Karibų	B-ORG
lt:,	I-ORG
lt:Šiaurės	I-ORG
lt:ir	I-ORG
lt:Centrinės	I-ORG
lt:Amerikos	I-ORG
lt:lengvosios	I-ORG
lt:atletikos	I-ORG
lt:asociacija	I-ORG

lt:Diego	B-PER
lt:Maradona	I-PER
lt:pelnė	O
lt:lemiamą	O
lt:įvartį	O
lt:.	O

lt:KS	B-ORG
lt:Kastrioti	I-ORG
lt:Krujë	I-ORG

lt:grupės	O
lt:narys	O
lt:Dr.	B-PER
lt:Dre	I-PER
lt:.	O

lt:Sniegius	O
lt:yra	O
lt:baltas	O
lt:foksterjeras	O
lt:ir	O
lt:Tintino	B-PER
lt:keturkojis	O
lt:kompanionas	O
lt:,	O
lt:kuris	O
lt:visur	O
lt:su	O
lt:juo	O
lt:keliauja	O
lt:.	O

lt:Kurtas	O
lt:–	O
lt:Augustas	B-PER
lt:Strindbergas	I-PER
lt:.	O

lt:Kežmarokas	B-LOC
lt:(	O
lt:Slovakija	B-LOC
lt:)	O

lt:Karma	B-ORG
lt:joga	I-ORG
lt:–	O
lt:doros	O
lt:kelias	O
lt:.	O

lt:Markku	B-PER
lt:Alén	I-PER
lt:(	O
lt:6h:29m:46s	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Žiūrytiniečiai	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O
lt:(	O
lt:''Tremellales	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Šiuo	O
lt:metu	O
lt:satanistai	B-ORG
lt:atvirai	O
lt:teigia	O
lt:besilaiką	O
lt:„kairiosios	O
lt:rankos	O
lt:kelio“	O
lt:.	O

lt:Vyrai	O
lt:sušaudyti	O
lt:prie	O
lt:Šakių	B-LOC
lt:,	O
lt:moterys	O
lt:ir	O
lt:vaikai	O
lt:–	O
lt:prie	O
lt:Zapyškio	B-LOC
lt:.	O

lt:Lietaus	B-ORG
lt:vandens	O
lt:surinkimas	O
lt:.	O

lt:Buvo	O
lt:paveiktas	O
lt:Lorenzo	B-PER
lt:Lotto	I-PER
lt:.	O

lt:Per	O
lt:miestą	O
lt:teka	O
lt:Lielupė	B-LOC
lt:.	O

lt:Juozas	B-PER
lt:Balčikonis	I-PER
lt:,	O
lt:kalbininkas	O

lt:Keturiuose	O
lt:iš	O
lt:šešių	O
lt:kartu	O
lt:grojo	O
lt:ir	O
lt:Josh	B-PER
lt:Klinghoffer	I-PER
lt:.	O

lt:Svarbiausia	O
lt:upė	O
lt:–	O
lt:Artibonitas	B-LOC
lt:.	O

lt:FC	B-ORG
lt:Rot-Weiß	I-ORG
lt:Erfurt	I-ORG

lt:Gimtadienio	O
lt:proga	O
lt:vadybininkas	O
lt:įteikia	O
lt:dovaną	O
lt:–	O
lt:prieš	O
lt:40	O
lt:metų	O
lt:Džono	B-PER
lt:Lenono	I-PER
lt:ir	O
lt:Yoko	B-PER
lt:Ono	I-PER
lt:jam	O
lt:parašytą	O
lt:laišką	O
lt:,	O
lt:kurio	O
lt:jis	O
lt:tuomet	O
lt:taip	O
lt:ir	O
lt:negavo	O
lt:.	O

lt:M.	B-PER
lt:Talį	I-PER
lt:tai	O
lt:žlugdė	O
lt:ir	O
lt:17-oje	O
lt:partijoje	O
lt:jis	O
lt:,	O
lt:norėdamas	O
lt:pakeisti	O
lt:situaciją	O
lt:,	O
lt:buvo	O
lt:perlenkęs	O
lt:lazdą	O
lt:.	O

lt:Šventasis	B-PER
lt:Liucijus	I-PER
lt:I	I-PER

lt:Driu	B-PER
lt:Berimor	I-PER
lt:–	O
lt:Džosė	O
lt:Geler	O

lt:''Charlemagne	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:vardu	O
lt:„Karolis“	O
lt:buvo	O
lt:pavadintas	O
lt:savo	O
lt:senelio	O
lt:Karolio	B-PER
lt:Martelio	I-PER
lt:garbei	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Los	B-ORG
lt:Angeles	I-ORG
lt:Times	I-ORG

lt:Kališas	B-LOC
lt:–	O
lt:68	O
lt:300	O
lt:,	O

lt:Vėliau	O
lt:bus	O
lt:vienas	O
lt:iš	O
lt:grupės	O
lt:``	O
lt:Erreway	B-ORG
lt:''	O
lt:narių	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:FK	B-ORG
lt:Torpedo	I-ORG
lt:Zaporìžžâ	I-ORG

lt:Vėliau	O
lt:buvo	O
lt:Juodkalnijos	B-ORG
lt:karalystės	I-ORG
lt:dalis	O
lt:.	O

lt:FC	B-ORG
lt:Santa	I-ORG
lt:Coloma	I-ORG
lt:(	O
lt:1986–	O
lt:)	O

lt:Abraomas	B-PER
lt:Kulvietis	I-PER
lt:(	O
lt:~1510–1545	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:raštijos	O
lt:veikėjas	O
lt:;	O

lt:Dingę“	B-ORG
lt:(	O
lt:''Lost	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:serialas	O
lt:,	O
lt:kuriame	O
lt:pasakojama	O
lt:apie	O
lt:žmones	O
lt:,	O
lt:išgyvenusius	O
lt:po	O
lt:lėktuvo	O
lt:avarijos	O
lt:,	O
lt:atsidūrusius	O
lt:negyvenamoje	B-PER
lt:saloje	I-PER
lt:,	O
lt:kur	O
lt:jų	O
lt:niekas	O
lt:negali	O
lt:rasti	O
lt:.	O

lt:Sostinė	O
lt:–	O
lt:Naujasis	B-LOC
lt:Amsterdamas	I-LOC
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Pussycat	B-ORG
lt:Dolls	I-ORG
lt::	I-ORG
lt:Live	I-ORG
lt:from	I-ORG
lt:London	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O
lt:''	O

lt:FK	B-ORG
lt:Metalac	I-ORG
lt:Gornji	I-ORG
lt:Milanovac	I-ORG

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Žebrai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Kolno	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:Apšildanti	O
lt:grupė	O
lt:buvo	O
lt:Katedra“	B-ORG
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Mark	B-PER
lt:Webber	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Rinkimus	O
lt:laimėjo	O
lt:ir	O
lt:į	O
lt:poziciją	O
lt:sugrįžo	O
lt:Liberalų	B-ORG
lt:demokratų	I-ORG
lt:partija	I-ORG
lt:,	O
lt:o	O
lt:trejus	O
lt:metus	O
lt:prieš	O
lt:tai	O
lt:valdančiąja	O
lt:buvusi	O
lt:Demokratų	B-ORG
lt:partija	I-ORG
lt:prarado	O
lt:daug	O
lt:vietų	O
lt:ir	O
lt:perėjo	O
lt:į	O
lt:opoziciją	O
lt:.	O

lt:Hipolitės	B-PER
lt:arba	O
lt:Melanipės	B-PER
lt:)	O
lt:sūnus	O
lt:.	O

lt:Miškinės	B-LOC
lt:žiurkės	I-LOC
lt:(	O
lt:''Batomys	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Aberystwyth	B-ORG
lt:Town	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:James'as	B-PER
lt:buvo	O
lt:uždara	O
lt:asmenybė	O
lt:,	O
lt:dėl	O
lt:to	O
lt:būdavo	O
lt:atitolęs	O
lt:nuo	O
lt:bendraamžių	O
lt:.	O

lt:Gilinosi	O
lt:į	O
lt:savo	O
lt:dėstomo	O
lt:dalyko	O
lt:istoriją	O
lt:,	O
lt:tyrinėjo	O
lt:mokslininkų	O
lt:Alexander	B-PER
lt:von	I-PER
lt:Humboldt	I-PER
lt:ir	O
lt:Johann	B-PER
lt:Wolfgang	I-PER
lt:von	I-PER
lt:Goethe	I-PER
lt:darbus	O
lt:.	O

lt:Su	O
lt:rinktine	O
lt:žaidė	O
lt:2007-ųjų	B-ORG
lt:metų	I-ORG
lt:Copa	I-ORG
lt:América	I-ORG
lt:turnyre	O
lt:.	O

lt:Iš	O
lt:pradžių	O
lt:dirbo	O
lt:antruoju	O
lt:trenerio	O
lt:asistentu	O
lt:,	O
lt:tačiau	O
lt:klubą	O
lt:palikus	O
lt:Zmago	B-PER
lt:Sagadinui	I-PER
lt:tapo	O
lt:pirmuoju	O
lt:trenerio	O
lt:padėjėju	O
lt:.	O

lt:Jis	O
lt:keičia	O
lt:tėvynainį	O
lt:Marką	B-PER
lt:Webberį	I-PER
lt:.	O

lt:Yra	O
lt:ir	O
lt:šiaurinėje	O
lt:Baltijos	B-LOC
lt:jūros	I-LOC
lt:dalyje	O
lt:(	O
lt:daugiausiai	O
lt:Botnijos	B-LOC
lt:įlankoje	I-LOC
lt:)	O
lt:.	O

lt:Guotė	B-LOC
lt:(	O
lt:''Hygrophorus	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Joensū	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:Apidomę	O
lt:mini	O
lt:Jonas	B-PER
lt:Lasickis	I-PER
lt:.	O

lt:prisijungė	O
lt:prie	O
lt:Latvijos	B-ORG
lt:socialdemokratų	I-ORG
lt:partijos	I-ORG
lt:.	O

lt:New	B-ORG
lt:light	I-ORG
lt:of	I-ORG
lt:Myanmar	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Lewis	B-PER
lt:Hamilton	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Germán	B-PER
lt:Darío	I-PER
lt:Lux	I-PER

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Joseph	B-PER
lt:H.	I-PER
lt:Pilates	I-PER

lt:Ryškiaakės	B-LOC
lt:kvaksės	I-LOC
lt:(	O
lt:''Agalychnis	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Lada	B-ORG
lt:(	I-ORG
lt:automobilis	I-ORG
lt:)	I-ORG

lt:Podolės	B-LOC
lt:Kamenecas	I-LOC
lt:,	O
lt:Ukraina	B-LOC

lt:1	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:Tilžėje	B-ORG
lt:(	O
lt:Nr	O
lt:.	O

lt:Licencija	O
lt:taip	O
lt:pat	O
lt:buvo	O
lt:atimta	O
lt:iš	O
lt:Vilniaus	B-ORG
lt:„Sakalų“	I-ORG
lt:komandos	O
lt:,	O
lt:kuri	O
lt:pernai	O
lt:nedalyvavo	O
lt:pirmenybėse	O
lt:,	O
lt:tačiau	O
lt:per	O
lt:suteiktą	O
lt:vienerių	O
lt:metų	O
lt:laikotarpį	O
lt:nepadengė	O
lt:bent	O
lt:jau	O
lt:dalies	O
lt:2	O
lt:milijonus	O
lt:litų	O
lt:siekiančios	O
lt:skolos	O
lt:.	O

lt:Carlos	B-PER
lt:Sainz	I-PER
lt:,	I-PER
lt:Jr	I-PER
lt:.	I-PER

lt:Lewis	B-PER
lt:Henry	I-PER
lt:Morgan	I-PER

lt:'	O
lt:''	O
lt:Jenson	B-PER
lt:Button	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Net	O
lt:ir	O
lt:neįrodžius	O
lt:kaltę	O
lt:,	O
lt:visgi	O
lt:buvo	O
lt:iškeltas	O
lt:į	O
lt:Pilypavą	B-LOC
lt:.	O

lt:Armos	B-LOC
lt:grafystė	I-LOC
lt:(	O
lt:,	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Primta	O
lt:į	O
lt:UEFA	B-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:Užėmus	O
lt:Lietuvos	B-ORG
lt:radijo	I-ORG
lt:ir	I-ORG
lt:televizijos	I-ORG
lt:pastatus	O
lt:,	O
lt:programą	O
lt:imta	O
lt:transliuoti	O
lt:iš	O
lt:ten	O
lt:.	O

lt:Žetìsu	B-ORG
lt:FK	I-ORG
lt:Taldyķorǵan	I-ORG

lt:TPV	B-ORG
lt:Tampere	I-ORG
lt:(	O
lt:52	O
lt:)	O

lt:Buvo	O
lt:iš	O
lt:naujo	O
lt:atrastas	O
lt:Aristotelis	B-PER
lt:,	O
lt:iki	O
lt:tol	O
lt:nežinoti	O
lt:Platono	B-PER
lt:raštai	O
lt:.	O

lt:Abdal	B-ORG
lt:Ula	I-ORG
lt:Alvasikas	I-ORG
lt:(	O
lt:Abu	O
lt:al-Ula	O
lt:al-Wathiq	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:(	O
lt:1266–1269	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:Administracinis	O
lt:centras	O
lt:–	O
lt:Kaoma	B-LOC
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Čako	B-ORG
lt:nacionalinis	I-ORG
lt:parkas	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Robert	B-PER
lt:Kubica	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Žymus	O
lt:tuo	O
lt:,	O
lt:kad	O
lt:jame	O
lt:gimė	O
lt:„svieto	O
lt:lygintojas“	O
lt:Tadas	B-PER
lt:Blinda	I-PER
lt:(	O
lt:1846–1877	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Mark	B-PER
lt:Webber	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Giovanni	B-PER
lt:Battista	I-PER
lt:Belzoni	I-PER

lt:Išmūrijus	O
lt:iki	O
lt:langų	O
lt:darbai	O
lt:dėl	O
lt:prasidėjusio	O
lt:sukilimo	B-ORG
lt:nutrūko	O
lt:.	O

lt:Tomas	B-PER
lt:Zanas	I-PER
lt:–	O
lt:rašytojas	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Sebastian	B-PER
lt:Vettel	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Menas	B-LOC
lt:ir	I-LOC
lt:Luara	I-LOC
lt:(	O
lt:''Maine-et-Loire	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Sebastian	B-PER
lt:Vettel	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Šilutės	B-LOC
lt:rajono	I-LOC
lt:savivaldybe	I-LOC
lt:–	O
lt:15,8	O
lt:km	O

lt:Administracinis	O
lt:centras	O
lt:–	O
lt:Takna	B-LOC
lt:.	O

lt:Guillaume	B-PER
lt:de	I-PER
lt:Machaut	I-PER

lt:Varšuvoje	B-LOC
lt:mokėsi	O
lt:siuvėjo	O
lt:amato	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kaiser	B-ORG
lt:Chiefs	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:Vakaruose	O
lt:Santos	B-LOC
lt:upė	I-LOC
lt:skiria	O
lt:nuo	O
lt:Juodosios	B-LOC
lt:Kordiljeros	I-LOC
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Aleksandras	B-PER
lt:Stulginskis	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Žaliųjų	B-ORG
lt:ir	I-ORG
lt:valstiečių	I-ORG
lt:sąjunga	I-ORG

lt:Prasideda	O
lt:į	O
lt:šiaurę	O
lt:nuo	O
lt:Baranovičių	B-LOC
lt:,	O
lt:teka	O
lt:į	O
lt:šiaurės	O
lt:rytus	O
lt:,	O
lt:po	O
lt:to	O
lt:į	O
lt:šiaurę	O
lt:.	O

lt:Tobulinosi	O
lt:Minsko	B-LOC
lt:ir	O
lt:Maskvos	B-ORG
lt:universitetuose	I-ORG
lt:.	O

lt:Imperatorius	B-PER
lt:Ferdinandas	I-PER
lt:II	I-PER
lt:į	O
lt:pagalbą	O
lt:atsiūntė	O
lt:ekspėdicinį	O
lt:korpusą	O
lt:.	O

lt:William	B-PER
lt:Dwight	I-PER
lt:Whitney	I-PER
lt:(	O
lt:1827–1894	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Niujorkas	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:Adomas	B-PER
lt:Jurgis	I-PER
lt:Čartoriskis	I-PER

lt:Bundeslygos	B-ORG
lt:Borussia	B-ORG
lt:Dortmund	I-ORG
lt:ir	O
lt:Vokietijos	B-ORG
lt:rinktinės	I-ORG
lt:žaidėjas	O
lt:.	O

lt:Povis	B-LOC
lt:(	O
lt:''Powys	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Vukovaras–Srijemas	B-LOC
lt:(	O
lt:''Vukovarsko-srijemska	O
lt:''	O
lt:;	O
lt:Vukovaras	B-LOC
lt:)	O

lt:Heidi	B-PER
lt:Range	I-PER
lt:rodoma	O
lt:netoli	O
lt:automobilio	O
lt:,	O
lt:Amelle	B-PER
lt:Berrabah	I-PER
lt:prie	O
lt:namo	O
lt:ant	O
lt:ratų	O
lt:,	O
lt:o	O
lt:Jade	B-PER
lt:Ewen	I-PER
lt:sėdanti	O
lt:ant	O
lt:kėdės	O
lt:.	O

lt:Dabartis	O
lt:čempionas	O
lt:-	O
lt:Jošiharu	B-PER
lt:Habu	I-PER
lt:.	O

lt:Jo	O
lt:dydis	O
lt:SI	B-ORG
lt:vienetais	O
lt:yra	O

lt:Paprastoji	B-LOC
lt:tuklė	I-LOC
lt:(	O
lt:''Pinguicula	O
lt:vulgaris	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:m.	O
lt:e.	O
lt:valstybė	O
lt:,	O
lt:iš	O
lt:kurios	O
lt:kilo	O
lt:Džou	B-LOC
lt:dinastija	I-LOC
lt:;	O

lt:Auga	O
lt:Europoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Šiaurės	B-LOC
lt:Amerikoje	I-LOC
lt:.	O

lt:**	O
lt:Nendrinė	B-LOC
lt:lingė	I-LOC
lt:(	O
lt:''Circus	O
lt:aeruginosus	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:Vienas	O
lt:iš	O
lt:įtakingiausių	O
lt:hierarchų	O
lt:Jono	B-PER
lt:Pauliaus	I-PER
lt:II	I-PER
lt:pontifikato	O
lt:metu	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:FC	B-ORG
lt:Basel	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:Júlio	B-PER
lt:César	I-PER
lt:Soares	I-PER
lt:Espíndola	I-PER

lt:Meškai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Lenkija	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:''	O
lt:.	O

lt:Ernest	B-PER
lt:Bai	I-PER
lt:Koroma	I-PER

lt:Švedijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Serbijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Bosnijoje	B-LOC
lt:ir	I-LOC
lt:Hercegovinoje	I-LOC
lt:,	O
lt:Kroatijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Graikijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Suomijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Makedonijoje	B-LOC
lt:ir	O
lt:Lenkijoje	B-LOC
lt:įspėjamieji	O
lt:ženklai	O
lt:yra	O
lt:geltonos	O
lt:spalvos	O
lt:su	O
lt:raudonomis	O
lt:linijomis	O
lt:kraštuose	O
lt:.	O

lt:**	O
lt:Plimutas	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Montseratas	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:–	O
lt:ilgametis	O
lt:Montserato	B-LOC
lt:adm.	O
lt:centras	O
lt:;	O

lt:BBC	B-ORG
lt:apžvalgininkas	O
lt:dainą	O
lt:pavadino	O
lt:viena	O
lt:iš	O
lt:geriausių	O
lt:„Sugababes“	O
lt:singlų	O
lt:.	O

lt:Šelifas	B-LOC
lt:(	O
lt:''Šalif	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:160,6	O

lt:Sostinė	O
lt:Beirutas	B-LOC
lt:pritraukdavo	O
lt:daugybę	O
lt:turistų	O
lt:.	O

lt:Donatas	B-PER
lt:Morkūnas	I-PER
lt:–	O
lt:politikas	O
lt:,	O
lt:signataras	O

lt:Ausys	B-ORG
lt:didelės	O
lt:ir	O
lt:stačios	O
lt:,	O
lt:todėl	O
lt:gerai	O
lt:girdi	O
lt:.	O

lt:Dievas	O
lt:siunčia	O
lt:tautai	O
lt:pranašus	O
lt:Eliją	B-PER
lt:ir	O
lt:Eliziejų	B-PER
lt:,	O
lt:kad	O
lt:įspėtų	O
lt:apie	O
lt:gresiančias	O
lt:nelaimes	O
lt:.	O

lt:Ferdinand	B-PER
lt:I	I-PER
lt:(	O
lt:1521–1564	O
lt:)	O
lt:;	O

lt:Greičiausias	O
lt:buvo	O
lt:Scuderia	B-ORG
lt:Ferrari	I-ORG
lt:lenktynininkas	O
lt:Felipe	B-PER
lt:Massa	I-PER
lt:.	O

lt:CNN	B-ORG
lt:(	O
lt:cnn.com	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:apie	O
lt:74	O
lt:000	O
lt:000	O
lt:unikalių	O
lt:lankytojų	O
lt:per	O
lt:mėnesį	O
lt:.	O

lt:Yra	O
lt:šalies	O
lt:vakaruose	O
lt:,	O
lt:prie	O
lt:Taivano	B-LOC
lt:sąsiaurio	I-LOC
lt:.	O

lt:Platino	O
lt:lietuvišką	O
lt:spaudą	O
lt:,	O
lt:įvairiausiais	O
lt:būdais	O
lt:per	O
lt:savo	O
lt:tarnybą	O
lt:parsisiųsdamas	O
lt:jos	O
lt:iš	O
lt:Prūsijos	B-LOC
lt:.	O

lt:FK	B-ORG
lt:Škendija	I-ORG
lt:79	I-ORG
lt:Tetovo	I-ORG

lt:Virginija	B-PER
lt:Kalinauskaitė	I-PER
lt:–	O
lt:grafikė	O

lt:Kai	O
lt:tuo	O
lt:tarpu	O
lt:Honkongas	B-LOC
lt:išliks	O
lt:trečioje	O
lt:vietoje	O
lt:.	O

lt:Arkadi	B-PER
lt:Kremer	I-PER
lt:(	O
lt:1865-1935	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:politikas	O

lt:Pirmą	O
lt:kartą	O
lt:paminėtas	O
lt:Luckas	B-LOC

lt:Tai	O
lt:vienas	O
lt:didesnių	O
lt:dienraščių	O
lt:Šiaurės	B-LOC
lt:šalyse	I-LOC
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Niandra	B-ORG
lt:Lades	I-ORG
lt:and	I-ORG
lt:Usually	I-ORG
lt:Just	I-ORG
lt:a	I-ORG
lt:T-Shirt	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O
lt:''	O

lt:Pusantros	O
lt:valandos	O
lt:trukmės	O
lt:filme	O
lt:penkios	O
lt:minutės	O
lt:skirtos	O
lt:Tautos	B-ORG
lt:prisikėlimo	I-ORG
lt:partijai	I-ORG
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Vladimiras	B-PER
lt:Kramnikas	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Stade	B-ORG
lt:Dudelange	I-ORG
lt:(	O
lt:5	O
lt:)	O

lt:AC	B-ORG
lt:Ajaccio	I-ORG
lt:(	O
lt:40	O
lt:)	O

lt:Susigrąžinęs	O
lt:3-jų	O
lt:taškų	O
lt:persvarą	O
lt:,	O
lt:pretendentas	O
lt:,	O
lt:kuriam	O
lt:laikui	O
lt:,	O
lt:atidavė	O
lt:inciatyvą	O
lt:,	O
lt:bet	O
lt:B.	B-PER
lt:Spaskis	I-PER
lt:nesugebėdavo	O
lt:pozicijose	O
lt:,	O
lt:kuriose	O
lt:įgydavo	O
lt:persvarą	O
lt:pasiekti	O
lt:pergalių	O
lt:.	O

lt:Tartu	B-LOC
lt:(	O
lt:98	O
lt:480	O
lt:)	O

lt:Žirafiniai	B-LOC
lt:(	O
lt:''Giraffidae	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:''	O
lt:Heart-Shaped	B-ORG
lt:Box	I-ORG
lt:''	O

lt:FK	B-ORG
lt:Šahtar	I-ORG
lt:Donecʹk	I-ORG

lt:Selma	B-PER
lt:Bler	I-PER
lt:–	O
lt:Pati	O
lt:Petalson	O

lt:m.	O
lt:e.	O
lt:jis	O
lt:buvo	O
lt:laikomas	O
lt:Istorinės	B-LOC
lt:Sirijos	I-LOC
lt:dalimi	O
lt:.	O

lt:Lee	B-PER
lt:Shubert	I-PER
lt:(	O
lt:1871–1953	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:teatrų	O
lt:savininkas	O
lt:,	O
lt:režisierius	O

lt:Abiejuose	O
lt:agentą	O
lt:007	O
lt:suvaidino	O
lt:Roger	B-PER
lt:Moore	I-PER
lt:.	O

lt:CS	B-ORG
lt:Minerul	I-ORG
lt:Lupeni	I-ORG

lt:Titanai	B-PER
lt:(	I-PER
lt:mitologija	I-PER
lt:)	I-PER

lt:Jokastė	O
lt:–	O
lt:Sofoklis	B-PER
lt:.	O

lt:Amfaksitį	O
lt:trimis	O
lt:šimtais	O
lt:metų	O
lt:vėliau	O
lt:minėjo	O
lt:ir	O
lt:Ptolemėjus	B-PER
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Viena	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:„Trys	O
lt:gaidžiai“	O
lt:,	O
lt:Kaišiadorys	B-LOC

lt:Lietuvišką	O
lt:spaudą	O
lt:daugiausia	O
lt:platindavo	O
lt:Tverečiaus	B-LOC
lt:apylinkėse	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Sebastian	B-PER
lt:Vettel	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Nicki	B-PER
lt:Minaj	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Benjaminas	B-PER
lt:Zelkevičius	I-PER
lt:,	O
lt:1963–1967	O
lt:;	O
lt:1969–1973	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Lewis	B-PER
lt:Hamilton	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Nago	B-ORG
lt:(	I-ORG
lt:Okinava	I-ORG
lt:)	I-ORG

lt:Gausialapis	B-LOC
lt:lubinas	I-LOC
lt:(	O
lt:''Lupinus	O
lt:polyphyllus	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Holywell	B-ORG
lt:Town	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Lewis	B-PER
lt:Hamilton	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:trukmės	O
lt:filmas	O
lt:,	O
lt:pristatantis	O
lt:rašytojos	O
lt:,	O
lt:dailininkės	O
lt:,	O
lt:keliautojos	O
lt:Jurgos	B-PER
lt:Ivanauskaitės	I-PER
lt:gyvenimą	O
lt:,	O
lt:kūrybą	O
lt:bei	O
lt:visuomeninę	O
lt:veiklą	O
lt:.	O

lt:**	O
lt:Danuta	B-PER
lt:Valensa	I-PER
lt:,	O
lt:Lenkijos	B-LOC
lt:prezidento	O
lt:Lecho	B-PER
lt:Valensos	I-PER
lt:žmona	O
lt:.	O

lt:Įtakingas	O
lt:Švitrigailos	B-PER
lt:laikų	O
lt:didikas	O
lt:,	O
lt:aukštą	O
lt:padėtį	O
lt:išsaugojęs	O
lt:Žygimanto	B-PER
lt:Kęstutaičio	I-PER
lt:laikais	O
lt:bei	O
lt:Kazimiero	B-PER
lt:valdymo	O
lt:pradžioje	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Mark	B-PER
lt:Webber	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Pietų	B-LOC
lt:Jorkšyras	I-LOC
lt:(	O
lt:''South	O
lt:Yorkshire	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Kristina	B-PER
lt:Buožytė	I-PER
lt:)	O
lt:'	O
lt:''	O

lt:Didžiausia	O
lt:įtekanti	O
lt:upė	O
lt:−	O
lt:Rona	B-LOC
lt:.	O

lt:Ispanas	O
lt:Karlosas	B-PER
lt:Sainzas	I-PER
lt:keturis	O
lt:kartus	O
lt:finišavo	O
lt:antras	O
lt:ir	O
lt:dukart	O
lt:trečias	O
lt:.	O

lt:Leukotėjos	B-PER
lt:motina	O
lt:,	O
lt:Helijo	B-PER
lt:mylimoji	O
lt:.	O

lt:Bristol	B-ORG
lt:City	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Dryžasis	B-LOC
lt:jūrų	I-LOC
lt:chirurgas	I-LOC

lt:m.	O
lt:e.	O
lt:kirto	O
lt:Alpes	B-LOC
lt:.	O

lt:Adolfas	B-PER
lt:Večerskis	I-PER
lt:,	O
lt:aktorius	O

lt:Varšuvos	B-ORG
lt:sutarties	I-ORG
lt:organizacija	I-ORG

lt:Gretimoje	O
lt:Dakšinešvaro	O
lt:gyvenvietėje	O
lt:yra	O
lt:deivės	O
lt:Kali	B-ORG
lt:šventykla	O
lt:.	O

lt:Plačiai	O
lt:naudotas	O
lt:Varšuvos	B-ORG
lt:sutarties	I-ORG
lt:valstybėse	O
lt:.	O

lt:Yra	O
lt:keletas	O
lt:''wiphala	O
lt:''	O
lt:variantų	O
lt:,	O
lt:kurie	O
lt:simbolizuoja	O
lt:Inkų	B-ORG
lt:imperiją	I-ORG
lt:ir	O
lt:jos	O
lt:žemes	O
lt:(	O
lt:''suyu	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Rubens	B-PER
lt:Barrichello	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Rubens	B-PER
lt:Barrichello	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Dirtylicious	O
lt:(	O
lt:Christina	B-PER
lt:Aguilera	I-PER
lt:/	O
lt:Destiny	B-ORG
lt:'s	I-ORG
lt:Child	I-ORG
lt:koveris	O
lt:)	O

lt:Abu	O
lt:šie	O
lt:kultai	O
lt:galutinai	O
lt:išnyko	O
lt:Napoleono	B-PER
lt:valdymo	O
lt:metu	O
lt:.	O

lt:Jo	O
lt:amžininkai	O
lt:–	O
lt:Parmenidas	B-PER
lt:,	O
lt:Zenonas	B-PER
lt:Elėjietis	I-PER
lt:,	O
lt:Empedoklis	B-PER
lt:ir	O
lt:Anaksagoras	B-PER
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Tai	O
lt:gali	O
lt:būti	O
lt:atlikta	O
lt:...	O
lt:drauge	O
lt:''	O
lt:'	O
lt:(	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:italų	B-LOC
lt:,	O
lt:ispanų	B-LOC
lt:ir	O
lt:prancūzų	B-LOC
lt:bendros	O
lt:kūrybos	O
lt:komedija	O
lt:,	O
lt:kurioje	O
lt:pagrindinį	O
lt:vaidmenį	O
lt:atliko	O
lt:Badas	B-PER
lt:Spenceris	I-PER
lt:.	O

lt:Kamerinė	B-ORG
lt:muzika	I-ORG
lt:,	O
lt:skirta	O
lt:nedideliam	O
lt:ansambliui	O
lt:,	O
lt:grojančiam	O
lt:ne	O
lt:daugiau	O
lt:kaip	O
lt:vienu	O
lt:atskiros	O
lt:rūšies	O
lt:instrumentu	O
lt:,	O
lt:tinka	O
lt:truputį	O
lt:intymesnei	O
lt:aplinkai	O
lt:nei	O
lt:simfoniniai	O
lt:darbai	O
lt:.	O

lt:2014	B-PER
lt:m.	I-PER
lt:žiemos	I-PER
lt:parolimpinės	I-PER
lt:žaidynės	I-PER

lt:FC	B-ORG
lt:Porto	I-ORG
lt:–	O
lt:AD	B-ORG
lt:Fafe	I-ORG
lt:3:0	O

lt:Šiuo	O
lt:metu	O
lt:rungtyniauja	O
lt:Šiaulių	B-ORG
lt:„Šiaulių“	I-ORG
lt:klube	O
lt:,	O
lt:kuriam	O
lt:yra	O
lt:paskolintas	O
lt:iki	O
lt:sezono	O
lt:pabaigos	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kevin	B-PER
lt:Magnussen	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Cerkvę	O
lt:aptarnaudavo	O
lt:šventikas	O
lt:iš	O
lt:Užpalių	B-LOC
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Justas	B-PER
lt:Sinica	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Juan	B-PER
lt:de	I-PER
lt:Ayolas	I-PER
lt:(	O
lt:1537–1539	O
lt:)	O

lt:Albume	O
lt:pasirodo	O
lt:dainos	O
lt:,	O
lt:nepatekusios	O
lt:į	O
lt:albumą	O
lt:I	B-ORG
lt:'m	I-ORG
lt:with	I-ORG
lt:You“	I-ORG
lt:.	O

lt:Jaunoje	O
lt:„Knicks“	B-ORG
lt:komandoje	O
lt:iš	O
lt:70	O
lt:žaistų	O
lt:susitikimų	O
lt:startiniame	O
lt:penkete	O
lt:rungtynes	O
lt:jis	O
lt:pradėjo	O
lt:67	O
lt:kartus	O
lt:.	O

lt:Dailininkas	O
lt:–	O
lt:Vsevolodas	B-PER
lt:Dobužinskis	I-PER
lt:.	O

lt:Harisburgas	B-LOC
lt:(	O
lt:''Harrisburg	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:SS	B-ORG
lt:Folgore	I-ORG
lt:/	I-ORG
lt:Falciano	I-ORG

lt:Misti	B-LOC
lt:''	O
lt:5	O
lt:822	O

lt:Moldavijos	B-ORG
lt:vyrų	I-ORG
lt:futbolo	I-ORG
lt:rinktinė	I-ORG

lt:PFK	B-ORG
lt:Liteks	I-ORG
lt:Loveč	I-ORG

lt:Apatinė	O
lt:dalis	O
lt:skirta	O
lt:Jogerndorfui	B-LOC
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Afganistanas	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O
lt:administraciškai	O
lt:yra	O
lt:padalintas	O
lt:į	O
lt:34	O
lt:'	O
lt:''	O
lt:provincijas	O
lt:''	O
lt:'	O
lt:(	O
lt:vilajatus	O
lt:,	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:Pavadinimas	O
lt:reiškia	O
lt:„pusiasalis“	O
lt:,	O
lt:turint	O
lt:omenyje	O
lt:Arabijos	B-LOC
lt:pusiasalį	I-LOC
lt:,	O
lt:kadangi	O
lt:programa	O
lt:transliuojama	O
lt:ir	O
lt:aplinkinėms	O
lt:šalims	O
lt:.	O

lt:Katy	B-PER
lt:Perry	I-PER
lt:–	O
lt:„Hot	O
lt:n	O
lt:Cold“	O
lt:(	O
lt:uždarymas	O
lt:)	O

lt:Mikelandželas	B-PER
lt:pistojiečius	O
lt:vadino	O
lt:Dangaus	O
lt:priešais	O
lt:.	O

lt:Mokėsi	O
lt:keliose	O
lt:Bengalijos	B-LOC
lt:mokyklose	O
lt:.	O

lt:Choras	B-ORG
lt:–	O
lt:dainininkų	O
lt:kolektyvas	O
lt:;	O

lt:Dziga	B-PER
lt:Vertov	I-PER
lt:(	O
lt:1896–1954	O
lt:)	O
lt:–	O
lt:režisierius	O
lt:;	O

lt:SAT	O
lt:kūriniais	O
lt:,	O
lt:konvertuotais	O
lt:į	O
lt:mp3	B-ORG
lt:formatą	O
lt:.	O

lt:)	O
lt:,	O
lt:Kirgizijoje	B-LOC
lt:(	O
lt:2,44	O
lt:mln	O
lt:.	O

lt:Aleksas	B-PER
lt:Andriuškevičius	I-PER
lt:–	O
lt:dailininkas	O
lt:,	O
lt:pedagogas	O

lt:Administracinis	O
lt:centras	O
lt:–	O
lt:Kafr	B-LOC
lt:eš	I-LOC
lt:Šeichas	I-LOC
lt:.	O

lt:Išteka	O
lt:į	O
lt:rytus	O
lt:nuo	O
lt:Girkalnio	B-LOC
lt:.	O

lt:Šiuo	O
lt:laikotarpio	O
lt:kompanijos	O
lt:sėkmė	O
lt:NASCAR	B-ORG
lt:lenktynėse	O
lt:bei	O
lt:ten	O
lt:iškovotos	O
lt:pergalės	O
lt:gerino	O
lt:jos	O
lt:įvaizdį	O
lt:.	O

lt:Kitas	O
lt:šios	O
lt:deivės	O
lt:vardas	O
lt:Aušrinė	B-PER
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Gediminas	B-PER
lt:Orelikas	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Daniil	B-PER
lt:Kvyat	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Jis	O
lt:,	O
lt:kartu	O
lt:su	O
lt:Stone	B-PER
lt:Gossard	I-PER
lt:,	O
lt:Mike	B-PER
lt:McCready	I-PER
lt:ir	O
lt:Eddie	B-PER
lt:Vedder	I-PER
lt:,	O
lt:įkūrė	O
lt:šią	O
lt:grupę	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Primta	O
lt:į	O
lt:FIFA	B-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:Tai	O
lt:yra	O
lt:viena	O
lt:iš	O
lt:Pepsi“	B-ORG
lt:gėrimo	O
lt:rūšių	O
lt:.	O

lt:Monpeljė	B-ORG
lt:„Hérault“	I-ORG
lt:(	O
lt:82	O
lt:)	O

lt:Nepaisant	O
lt:visų	O
lt:jo	O
lt:laimėjimų	O
lt:,	O
lt:Osgodas	O
lt:negavo	O
lt:tiek	O
lt:pasitikėjimo	O
lt:kaip	O
lt:Detroito	B-ORG
lt:„Red	I-ORG
lt:Wings“	I-ORG
lt:klube	O
lt:.	O

lt:===	O
lt:D	O
lt:grupė	O
lt:(	O
lt:Izmire	B-LOC
lt:)	O
lt:===	O

lt:FC	B-ORG
lt:Gueugnon	I-ORG
lt:(	O
lt:38	O
lt:)	O

lt:Steponas	B-PER
lt:Batoras	I-PER
lt:,	O
lt:valdovas	O

lt:Albert	B-PER
lt:Camus	I-PER
lt:Kaligula“	B-PER
lt:,	O
lt:rež	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Juan	B-PER
lt:Martín	I-PER
lt:del	I-PER
lt:Potro	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Vilkas	B-LOC
lt:Huamano	I-LOC
lt:provincija	I-LOC

lt:Australijos	B-LOC
lt:sostinės	I-LOC
lt:teritorija	I-LOC

lt:Gentyje	O
lt:yra	O
lt:apie	O
lt:50	O
lt:rūšių	O
lt:,	O
lt:paplitusių	O
lt:Europoje	B-LOC
lt:,	O
lt:R.	O
lt:Azijoje	B-LOC
lt:ir	O
lt:Š.	B-LOC
lt:Amerikoje	I-LOC
lt:.	O

lt:Abdurachmanas	O
lt:–	O
lt:Aleksandras	B-PER
lt:Glazunovas	I-PER
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Zarasų	B-LOC
lt:rajono	I-LOC
lt:savivaldybė	I-LOC
lt:''	O
lt:'	O
lt:''	O

lt:Pušinis	B-LOC
lt:keliaujantis	I-LOC
lt:kuoduotis	I-LOC
lt:–	O
lt:''Thaumethopoea	O
lt:pinivora	O
lt:''	O

lt:Parašė	O
lt:Algirdas	B-PER
lt:Kaušpėdas	I-PER
lt:,	O
lt:išskyrus	O
lt:kur	O
lt:nurodyta	O
lt:.	O

lt:Jungtinių	B-ORG
lt:Tautų	I-ORG
lt:darnios	I-ORG
lt:raidos	I-ORG
lt:komisija	I-ORG

lt:Būdingi	O
lt:Lotynų	B-LOC
lt:Amerikai	I-LOC
lt:Statomi	O
lt:kur	O
lt:ramus	O
lt:vanduo	O
lt:–	O
lt:ant	O
lt:ežerų	O
lt:,	O
lt:lėtų	O
lt:upių	O
lt:,	O
lt:neaudringų	O
lt:užutėkių	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Amūras	B-ORG
lt:(	I-ORG
lt:plentas	I-ORG
lt:)	I-ORG

lt:FC	B-ORG
lt:Rouen	I-ORG
lt:(	O
lt:32	O
lt:)	O

lt:Theodore	B-PER
lt:Harold	I-PER
lt:Maiman	I-PER

lt:Vardinį	O
lt:ginklą	O
lt:įteikti	O
lt:gali	O
lt:Šaulių	B-ORG
lt:Sąjungos	I-ORG
lt:vadas	O
lt:.	O

lt:mugo	O
lt:''	O
lt:augimvietės	O
lt:Pirinas	B-LOC
lt:(	O
lt:Bulgarija	B-LOC
lt:)	O

lt:Eskamilijo	O
lt:–	O
lt:Georges	B-PER
lt:Bizet	I-PER
lt:operoje	O
lt:„Karmen“	O

lt:Algirdas	B-PER
lt:Kaušpėdas	I-PER
lt:–	O
lt:grupės	O
lt:Antis“	B-ORG
lt:lyderis	O
lt:,	O
lt:architektas	O
lt:;	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Daniel	B-PER
lt:Ricciardo	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Sebastian	B-PER
lt:Vettel	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Paulius	B-PER
lt:Jankūnas	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Jų	O
lt:ketvirtasis	O
lt:albumas	O
lt:Hypnotic“	B-ORG
lt:patyrė	O
lt:komercinę	O
lt:nesėkmę	O
lt:.	O

lt:Puerto	B-LOC
lt:la	I-LOC
lt:Krusas	I-LOC

lt:„Bajofondo“	O
lt:dažnai	O
lt:lyginamas	O
lt:su	O
lt:elektrotango	O
lt:stilių	O
lt:išpopuliarinusia	O
lt:grupe	O
lt:Gotan	B-ORG
lt:Project“	I-ORG
lt:.	O

lt:John'o	O
lt:grupės	O
lt:draugai	O
lt:yra	O
lt:vokalistas	O
lt:/	O
lt:klavišininkas	O
lt:Serj	B-PER
lt:Tankian	I-PER
lt:,	O
lt:gitaristas	O
lt:/	O
lt:vokalistas	O
lt:Daron	B-PER
lt:Malakian	I-PER
lt:ir	O
lt:bosistas	O
lt:Shavo	B-PER
lt:Odadjian	I-PER
lt:.	O

lt:Vilhelmo	B-PER
lt:I	I-PER
lt:Užkariautojo	I-PER
lt:jauniausias	O
lt:sūnus	O
lt:.	O

lt:Kęstutis	B-PER
lt:Dirgėla	I-PER
lt:–	O
lt:inžinierius	O
lt:,	O
lt:politikas	O
lt:;	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Gediminas	B-PER
lt:Maceina	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:O	O
lt:kai	O
lt:varžovas	O
lt:suklysdavo	O
lt:,	O
lt:Talis	B-PER
lt:rasdavo	O
lt:išradingų	O
lt:ir	O
lt:netikėtų	O
lt:sprendimų“	O
lt:.	O

lt:Juan	B-PER
lt:de	I-PER
lt:Garay	I-PER

lt:Lietuvos	B-ORG
lt:pramonininkų	I-ORG
lt:konfederacija	I-ORG
lt:,	O
lt:narė	O

lt:Honoré	B-PER
lt:de	I-PER
lt:Balzac	I-PER

lt:Vokietijos	B-LOC
lt:Rytų	I-LOC
lt:Afrika	I-LOC

lt:Administracinis	O
lt:centras	O
lt:–	O
lt:Južno	B-LOC
lt:Sachalinskas	I-LOC
lt:.	O

lt:**	O
lt:Leščka	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:upė	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Daniel	B-PER
lt:Ricciardo	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:–	O
lt:2000	B-ORG
lt:m.	I-ORG
lt:CONCACAF	I-ORG
lt:Aukso	I-ORG
lt:taurės	I-ORG
lt:čempionai	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Albertas	B-PER
lt:Frydrichas	I-PER
lt:(	I-PER
lt:Prūsijos	I-PER
lt:hercogas	I-PER
lt:)	I-PER

lt:Įteka	O
lt:į	O
lt:Ciuricho	B-LOC
lt:ežero	I-LOC
lt:rytinį	O
lt:galą	O
lt:.	O

lt:Idris	B-PER
lt:I	I-PER
lt:–	O
lt:(	O
lt:788–791	O
lt:)	O

lt:CAPIF	B-ORG
lt:albumą	O
lt:pripažino	O
lt:dukart	O
lt:platininiu	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Daniel	B-PER
lt:Ricciardo	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Jame	O
lt:buvo	O
lt:numatytas	O
lt:pagrindinis	O
lt:puolimas	O
lt:centre	O
lt:per	O
lt:Ardėnus	B-LOC
lt:ir	O
lt:pagalbinis	O
lt:šiaurėje	O
lt:.	O

lt:Jėzuitai	B-ORG
lt:Brazilijoje	B-LOC
lt:įkuria	O
lt:San	B-LOC
lt:Paulą	I-LOC
lt:.	O

lt:Mokėsi	O
lt:Parmoje	B-LOC
lt:,	O
lt:studijavo	O
lt:teisę	O
lt:Bolonijos	B-ORG
lt:universitete	I-ORG
lt:,	O
lt:vėliau	O
lt:čia	O
lt:dėstė	O
lt:.	O

lt:Po	O
lt:metų	O
lt:pertraukos	O
lt:vėl	O
lt:dalyvavo	O
lt:Vengrija	B-LOC
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Mindaugas	B-PER
lt:Lukauskis	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:**	O
lt:Bolestai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Bielsko	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:;	O

lt:Įvyko	O
lt:aukštuomenės	O
lt:emigravimas	O
lt:,	O
lt:kadangi	O
lt:Mdk	O
lt:Vasilijus	B-PER
lt:III	I-PER
lt:išleido	O
lt:visus	O
lt:norinčius	O
lt:išvykti	O
lt:.	O

lt:**	O
lt:FK	B-ORG
lt:Inkaras	I-ORG
lt:Kaunas	I-ORG
lt:;	O

lt:Axiom	B-ORG
lt:of	I-ORG
lt:Choice	I-ORG
lt:narys	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:Žeimelis	B-LOC
lt:ir	O
lt:kt	O
lt:.	O

lt:Jame	O
lt:namų	O
lt:rungtynes	O
lt:žaidžia	O
lt:Vitória	B-ORG
lt:SC	I-ORG
lt:.	O

lt:Atstumas	O
lt:nuo	O
lt:Saulės	B-LOC
lt:6	O
lt:milijonai	O
lt:šviesmečių	B-ORG
lt:.	O

lt:Santuca	O
lt:–	O
lt:Pietras	B-PER
lt:Maskanis	I-PER
lt:.	O

lt:East	B-ORG
lt:Fife	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:**	O
lt:Balstogės	B-ORG
lt:Branickių	I-ORG
lt:rūmai	I-ORG
lt:(	O
lt:1691–1697	O
lt:m.	O
lt:)	O
lt:;	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Gianluigi	B-PER
lt:Buffon	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:30-ame	O
lt:ėjime	O
lt:V.	B-PER
lt:Korčnojus	I-PER
lt:turėjo	O
lt:pėstininko	O
lt:persvarą	O
lt:ir	O
lt:visas	O
lt:galimybes	O
lt:ją	O
lt:realizuoti	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Lewis	B-PER
lt:Hamilton	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Šiaurės	B-LOC
lt:Airijoje	I-LOC
lt:–	O
lt:2,1	O
lt:%	O
lt:,	O

lt:Pavadinimas	O
lt:parinktas	O
lt:pagal	O
lt:Vaižganto	B-PER
lt:„Pragiedrulius“	O
lt:.	O

lt:Teka	O
lt:į	O
lt:šiaurę	O
lt:,	O
lt:netoli	O
lt:El	B-LOC
lt:Dorado	I-LOC
lt:pasuka	O
lt:į	O
lt:rytus	O
lt:ir	O
lt:sudaro	O
lt:Venesuelos-Gajanos	O
lt:sieną	O
lt:.	O

lt:Netrukus	O
lt:po	O
lt:to	O
lt:vokalistas	O
lt:Anders	B-PER
lt:Fridén	I-PER
lt:paliko	O
lt:grupę	O
lt:ir	O
lt:vėliau	O
lt:prisijungė	O
lt:prie	O
lt:In	B-ORG
lt:Flames	I-ORG
lt:.	O

lt:Barry	B-ORG
lt:Town	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Carl	B-PER
lt:Maria	I-PER
lt:von	I-PER
lt:Weber	I-PER

lt:Ivano	B-LOC
lt:Frankivskas	I-LOC
lt:,	O
lt:Ukraina	B-LOC

lt:Sukūrė	O
lt:giesmių	O
lt:,	O
lt:išvertė	O
lt:Ivano	B-PER
lt:Krylovo	I-PER
lt:pasakėčių	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Kauno	B-ORG
lt:Žalgiris	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:SASP	B-ORG
lt:Stade	I-ORG
lt:Brestois	I-ORG

lt:FK	B-ORG
lt:Dinamo	I-ORG
lt:Kiïv	I-ORG

lt:Šiaurėje	O
lt:ribojasi	O
lt:su	O
lt:Sindžuangu	B-LOC
lt:ir	O
lt:Bančiao	B-LOC
lt:,	O
lt:rytuose	O
lt:su	O
lt:Tučengu	B-LOC
lt:,	O
lt:pietuose	O
lt:su	O
lt:Sansija	B-LOC
lt:ir	O
lt:Jingė	B-LOC
lt:bei	O
lt:vakaruose	O
lt:su	O
lt:Taojuanu	B-ORG
lt:.	O

lt:Daumantas	B-PER
lt:(	I-PER
lt:Ldk	I-PER
lt:)	I-PER

lt:Sidabriukai	B-LOC
lt:–	O
lt:''Cybaeidae	O
lt:''	O

lt:Mažasis	B-LOC
lt:baltasis	I-LOC
lt:garnys	I-LOC

lt:m.	O
lt:e.	O
lt:Senojoje	B-ORG
lt:Egipto	I-ORG
lt:karalystėje	I-ORG
lt:.	O

lt:Jaunystėje	O
lt:mokėsi	O
lt:pas	O
lt:savo	O
lt:dėdę	O
lt:Mogiliave	B-LOC
lt:.	O

lt:Viacom“	B-ORG
lt:)	O
lt:įsigijo	O
lt:„Segą“	O
lt:.	O

lt:J.	B-PER
lt:Žemaitis-Vytautas	I-PER
lt:,	O
lt:sekr	O
lt:.	O

lt:Įsteigtas	O
lt:Kakadu	B-LOC
lt:nacionalinis	I-LOC
lt:parkas	I-LOC
lt:.	O

lt:Vėliau	O
lt:rungtyniavo	O
lt:Belgijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Vokietijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Portugalijoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Maltoje	B-LOC
lt:,	O
lt:Nyderlanduose	B-LOC
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:FK	B-ORG
lt:Družba	I-ORG
lt:Majkop	I-ORG

lt:**	O
lt:Siauralapis	B-LOC
lt:ajeras	I-LOC
lt:(	O
lt:''Acorus	O
lt:gramineus	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Panašius	O
lt:herbus	O
lt:turi	O
lt:Normandija	B-LOC
lt:,	O
lt:Gernsis	B-LOC
lt:ir	O
lt:Anglija	B-LOC
lt:.	O

lt:Adolfas	B-PER
lt:Ramanauskas	I-PER
lt:(	O
lt:po	O
lt:mirties	O
lt:)	O

lt:Pripetė	B-LOC
lt:(	O
lt:d	O
lt:)	O

lt:**	O
lt:Artur	B-PER
lt:Boruc	I-PER
lt:,	O
lt:futbolininkas	O
lt:,	O
lt:Lenkijos	B-ORG
lt:rinktinės	I-ORG
lt:ir	O
lt:ACF	B-ORG
lt:Fiorentina	I-ORG
lt:klubo	O
lt:vartininkas	O
lt:.	O

lt:Nė	O
lt:neįtardamas	O
lt:klastos	O
lt:,	O
lt:Kronas	B-PER
lt:prarijo	O
lt:tą	O
lt:akmenį	O
lt:.	O

lt:Kazimieras	B-PER
lt:Naruševičius	I-PER
lt:,	O
lt:Tapytojas	O
lt:.	O

lt:Mikelandželas	B-PER
lt:į	O
lt:tai	O
lt:atsakė	O
lt:,	O
lt:kad	O
lt:statula	O
lt:yra	O
lt:tokia	O
lt:graži	O
lt:,	O
lt:kad	O
lt:bet	O
lt:koks	O
lt:įsikišimas	O
lt:ją	O
lt:tik	O
lt:sugadintų	O
lt:.	O

lt:Orson	B-PER
lt:Welles	I-PER
lt:–	O
lt:četnikų	O
lt:senatorius	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:In	B-ORG
lt:Between	I-ORG
lt:Dreams	I-ORG
lt:''	O
lt:'	O

lt:Kolašino	B-LOC
lt:opština	I-LOC
lt:(	O
lt:Kolašinas	B-LOC
lt:)	O

lt:Opava	B-LOC
lt:(	O
lt:)	O
lt:/	O
lt:Sankt	B-LOC
lt:Peterburgas	I-LOC
lt:(	O
lt:)	O

lt:Sergo	B-PER
lt:Ordžonikidzė	I-PER
lt:(	O
lt:''Серго	O
lt:Орджоникидзе	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:(	O
lt:1930—1932	O
lt:)	O

lt:Prie	O
lt:Žaliųjų	B-LOC
lt:ežerų	I-LOC
lt:yra	O
lt:puikios	O
lt:sąlygos	O
lt:maudytis	O
lt:ir	O
lt:irstytis	O
lt:valtimis	O
lt:,	O
lt:kurios	O
lt:čia	O
lt:ir	O
lt:nuomojamos	O
lt:.	O

lt:Buvo	O
lt:pakviestas	O
lt:į	O
lt:Lietuvos	B-ORG
lt:vyrų	I-ORG
lt:rinktinę	I-ORG
lt:.	O

lt:Naujoji	B-ORG
lt:sąjunga	I-ORG
lt:(	O
lt:socialliberalai	O
lt:)	O

lt:Giuliano	B-PER
lt:Gemma	I-PER
lt:–	O
lt:Sonis	O

lt:Rausvasis	B-LOC
lt:dobilas	I-LOC
lt:(	O
lt:''Trifolium	O
lt:hybridum	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Miestą	O
lt:statė	O
lt:žymus	O
lt:architektas	O
lt:Trdatas	B-PER
lt:.	O

lt:Jos	O
lt:svėrė	O
lt:8	O
lt:zolotnikus	B-ORG
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Jeronimas	B-PER
lt:Milius	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:„Lift	O
lt:Off“	O
lt:(	O
lt:su	O
lt:Kanye	B-PER
lt:West	I-PER
lt:,	O
lt:Jay-Z	B-PER
lt:)	O

lt:Huddersfield	B-ORG
lt:Town	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Dėl	O
lt:itin	O
lt:didelio	O
lt:bazės	O
lt:slaptumo	O
lt:ir	O
lt:galimo	O
lt:pavojaus	O
lt:Platelių	B-LOC
lt:gyventojams	O
lt:raketos	O
lt:iš	O
lt:bazės	O
lt:niekada	O
lt:nebuvo	O
lt:leidžiamos	O
lt:.	O

lt:Tomas	B-PER
lt:Mikuckis	I-PER
lt:,	O
lt:2006–2008	O

lt:Miunchenas	B-LOC
lt:(	O
lt:)	O
lt:/	O
lt:Davosas	B-LOC
lt:(	O
lt:)	O

lt:Airijos	B-ORG
lt:Nacionalinė	I-ORG
lt:lyga	I-ORG

lt:SC	B-ORG
lt:Wacker	I-ORG
lt:Leipzig	I-ORG

lt:Šiuo	O
lt:metu	O
lt:Kenas	O
lt:gyvena	O
lt:Sidnėjuje	B-LOC
lt:,	O
lt:Australijoje	B-LOC
lt:.	O

lt:Deividas	B-PER
lt:Šemberas	I-PER
lt:(	O
lt:k	O
lt:.	O
lt:)	O

lt:Kvapioji	B-LOC
lt:vanilė	I-LOC
lt:(	O
lt:''Vanilla	O
lt:planifolia	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:Įteka	O
lt:į	O
lt:Tisą	O
lt:ties	O
lt:Solnoku	B-LOC
lt:.	O

lt:Ickoatlis	O
lt:skyrė	O
lt:daug	O
lt:dėmesio	O
lt:Tenočtitlano	B-LOC
lt:ir	O
lt:jo	O
lt:apylinkių	O
lt:vystymui	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Jean-Éric	B-PER
lt:Vergne	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Naujosios	B-ORG
lt:Zelandijos	I-ORG
lt:vyrų	I-ORG
lt:futbolo	I-ORG
lt:rinktinė	I-ORG

lt:Kurilai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Sokulkos	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:.	O

lt:**	O
lt:Max	B-PER
lt:von	I-PER
lt:Sydow	I-PER
lt:–	O
lt:''„Nepaprastai	O
lt:garsiai	O
lt:ir	O
lt:neįtikėtinai	O
lt:arti“	O
lt:''	O

lt:Ši	O
lt:rūšis	O
lt:rasta	O
lt:ir	O
lt:Lietuvoje	B-LOC
lt:,	O
lt:bet	O
lt:labai	O
lt:reta	O
lt:,	O
lt:užneštinė	O
lt:.	O

lt:Ajakidais	O
lt:buvo	O
lt:vadinti	O
lt:Achilas	B-PER
lt:ir	O
lt:Pelėjas	B-PER
lt:,	O
lt:Neoptolemas	B-PER
lt:ir	O
lt:kiti	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Kim	B-PER
lt:Ir	I-PER
lt:Senas	I-PER

lt:Keliu	O
lt:sujungtas	O
lt:su	O
lt:Alta	B-LOC
lt:.	O

lt:Laižuva	B-LOC
lt:ir	O
lt:kt	O
lt:.	O

lt:Filme	O
lt:pasakojama	O
lt:apie	O
lt:pradedantį	O
lt:aktorių	O
lt:Viljemą	O
lt:iš	O
lt:Teksaso	B-LOC
lt:,	O
lt:kuris	O
lt:įsimyli	O
lt:dainininkę	O
lt:Sarą	O
lt:.	O

lt:Šio	O
lt:personažo	O
lt:vardas	O
lt:siejamas	O
lt:su	O
lt:garsiu	O
lt:mąstytoju	O
lt:ir	O
lt:filosofu	O
lt:Džonu	B-PER
lt:Loku	I-PER
lt:.	O

lt:30	B-ORG
lt:Seconds	I-ORG
lt:to	I-ORG
lt:Mars	I-ORG

lt:Bendradarbiavo	O
lt:„Aušroje“	B-ORG
lt:,	O
lt:„Varpe“	B-ORG
lt:ir	O
lt:kt	O
lt:.	O

lt:Šį	O
lt:turą	O
lt:dainininkas	O
lt:tęsė	O
lt:Japonijoje	B-LOC
lt:.	O

lt:Po	O
lt:to	O
lt:jie	O
lt:pabėgo	O
lt:į	O
lt:Čekoslovakiją	B-LOC
lt:,	O
lt:o	O
lt:per	O
lt:ją	O
lt:–	O
lt:į	O
lt:Austriją	B-LOC
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Santa	B-LOC
lt:Marija	I-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Azorai	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:Emigracijoje	O
lt:bendradarbiavo	O
lt:su	O
lt:Adomu	B-PER
lt:Jurgiu	I-PER
lt:Čartoriskiu	I-PER
lt:.	O

lt:**	O
lt:Endoplazminis	B-LOC
lt:tinklas	I-LOC
lt:(	O
lt:''reticulum	O
lt:endoplasmaticum	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:''Anser	O
lt:anser	O
lt:anser	O
lt:''	O
lt:–	O
lt:gyvena	O
lt:ir	O
lt:peri	O
lt:Europoje	B-LOC

lt:'	O
lt:''	O
lt:Jarno	B-PER
lt:Trulli	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Labiausiai	O
lt:žinomas	O
lt:už	O
lt:Indijos	B-LOC
lt:nacionalistinės	O
lt:dainos	O
lt:„Vande	O
lt:Mataram“	O
lt:(	O
lt:,	O
lt:)	O
lt:sukūrimą	O
lt:.	O

lt:Anderi	O
lt:Slabakov	O
lt:–	O
lt:Jemeljanas	B-PER
lt:Pugačiovas	I-PER

lt:Solomon	B-PER
lt:Baruch	I-PER
lt:Komaiko	I-PER
lt:(	O
lt:1879–1957	O
lt:)	O
lt:,	O
lt:žurnalistas	O

lt:FK	B-ORG
lt:Dečić	I-ORG
lt:Tuzi	I-ORG

lt:Montpiljeris	B-LOC
lt:(	O
lt:''Montpelier	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:FK	B-ORG
lt:Elnias	I-ORG
lt:Šiauliai	I-ORG

lt:OGC	B-ORG
lt:Nice	I-ORG
lt:(	O
lt:32	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Lewis	B-PER
lt:Hamilton	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Nabuchodonosaras	B-PER
lt:II	I-PER
lt:605–562	O
lt:m.	O
lt:pr	O
lt:.	O

lt:Flint	B-ORG
lt:Town	I-ORG
lt:United	I-ORG
lt:FC	I-ORG

lt:Arnold	B-PER
lt:Schwarzenegger	I-PER
lt:–	O
lt:Rotmajeris	O

lt:Jo	O
lt:vietą	O
lt:užėmė	O
lt:jauniausias	O
lt:jo	O
lt:brolis	O
lt:Jonas	B-PER
lt:II	I-PER
lt:Megas	I-PER
lt:Komninas	I-PER
lt:.	O

lt:Lietuvoje	B-LOC
lt:geriausiai	O
lt:matomas	O
lt:pavasarį	O
lt:.	O

lt:Arabiškai	B-ORG
lt:miestas	O
lt:vadinamas	O
lt:Dimashq	O
lt:ash-Sham	O
lt:(	O
lt:دمشق	O
lt:الشام	O
lt:}	O
lt:}	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:''Aluf	O
lt:Mishne	O
lt:''	O
lt:(	O
lt:Izraelis	B-LOC
lt:)	O

lt:FK	B-ORG
lt:Polet	I-ORG
lt:Bosanski	I-ORG
lt:Brod	I-ORG

lt:Vaga	O
lt:nuo	O
lt:ištakos	O
lt:iki	O
lt:Pociūnų	B-LOC
lt:reguliuota	O
lt:.	O

lt:Bėkėšas	B-LOC
lt:(	O
lt:''Békés	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:,	O

lt:K.	B-ORG
lt:Lierse	I-ORG
lt:SK	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Amjenas	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:Jean	B-PER
lt:Michel	I-PER
lt:Jarre	I-PER

lt:Centras	O
lt:–	O
lt:Palenkės	B-LOC
lt:Sokoluvas	I-LOC
lt:.	O

lt:Tai	O
lt:nebuvo	O
lt:geriausias	O
lt:gyvenimas	O
lt:per	O
lt:visą	O
lt:Japonijos	B-LOC
lt:istoriją	O
lt:,	O
lt:bet	O
lt:vienas	O
lt:iš	O
lt:geriausių	O
lt:.	O

lt:''	O
lt:(	O
lt:su	O
lt:Isabella	B-PER
lt:Tobias	I-PER
lt:)	O
lt:''	O

lt:Hollywood	B-ORG
lt:(	I-ORG
lt:Africa	I-ORG
lt:)	I-ORG
lt:“	I-ORG

lt:Mšcichai	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Mazovijos	I-LOC
lt:Vysokio	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:.	O

lt:Tuo	O
lt:pat	O
lt:metu	O
lt:šiaurės	O
lt:rytuose	O
lt:augo	O
lt:Asirijos	B-ORG
lt:galia	O
lt:.	O

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:FC	B-ORG
lt:Alliance	I-ORG
lt:Äischdall	I-ORG
lt:07	I-ORG

lt:Luigi	B-PER
lt:Boccherini	I-PER
lt:,	O
lt:muzikantas	O
lt:ir	O
lt:kompozitorius	O

lt:Europos	B-ORG
lt:kosmoso	I-ORG
lt:agentūra	I-ORG

lt:Ten	O
lt:jie	O
lt:ir	O
lt:pasliko	O
lt:metams	O
lt:,	O
lt:kol	O
lt:negavo	O
lt:vizos	O
lt:keliauti	O
lt:į	O
lt:Jungtines	B-LOC
lt:Amerikos	I-LOC
lt:Valstijas	I-LOC
lt:.	O

lt:Per	O
lt:1863	B-ORG
lt:m.	I-ORG
lt:sukilimą	I-ORG
lt:dalyvavo	O
lt:emigrantų	O
lt:politinėje	O
lt:veikloje	O
lt:.	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Vaikų	O
lt:metų	O
lt:TV	O
lt:laidų	O
lt:vedėjas	O
lt:''	O
lt:'	O
lt:–	O
lt:Vytautas	B-PER
lt:Šapranauskas	I-PER
lt:(	O
lt:1958–2013	O
lt:)	O

lt:Vikovas	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Kolno	I-LOC
lt:apskritis	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:;	O

lt:Baltajuostė	B-LOC
lt:meškutė	I-LOC
lt:(	O
lt:''Euplagia	O
lt:quadripunctaria	O
lt:''	O
lt:)	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Martynas	B-PER
lt:Gecevičius	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Antanas	B-PER
lt:Ričardas	I-PER
lt:Druvė	I-PER
lt:,	O
lt:karininkas	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Jack	B-PER
lt:Nicholson	I-PER
lt:–	O
lt:''„Kaip	O
lt:bus	O
lt:,	O
lt:taip	O
lt:gerai“	O
lt:''	O
lt:'	O
lt:''	O

lt:Trangas	B-LOC
lt:(	O
lt:ตรัง	O
lt:)	O

lt:Aurelija	B-PER
lt:Mikušauskaitė	I-PER
lt:''Gertrūda	O
lt:''	O

lt:'	O
lt:''	O
lt:Half-Breed	B-ORG
lt:''	O
lt:'	O
lt:''	O

lt:Lietuvoje	B-LOC
lt:randamas	O
lt:pietuose	O
lt:ir	O
lt:pietryčiuose	O
lt:.	O

lt:Calvin	B-PER
lt:Klein	I-PER
lt:–	O
lt:dizaineris	O

lt:**	O
lt:Kijeve	B-LOC
lt:pasirašytas	O
lt:protokolas	O
lt:dėl	O
lt:Lietuvos	B-LOC
lt:ir	O
lt:Ukrainos	B-LOC
lt:parlamentinės	O
lt:asamblėjos	O
lt:steigimo	O
lt:;	O

lt:Jo	O
lt:stilių	O
lt:paveikė	O
lt:Polikletas	B-PER
lt:.	O

lt:Kolonija	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Ponapė	I-LOC
lt:)	I-LOC

lt:PKN	B-ORG
lt:Orlen	I-ORG
lt:degalinė	O
lt:(	O
lt:suprojektuota	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:Velykų	B-LOC
lt:sala	I-LOC
lt:(	O
lt:Čilės	B-LOC
lt:priklausinys	O
lt:)	O
lt:,	O

lt:Tenerifės	B-LOC
lt:Santa	I-LOC
lt:Krusas	I-LOC

lt:PERADRESAVIMAS	O
lt:Anders	B-PER
lt:Fogh	I-PER
lt:Rasmussen	I-PER

lt:'	O
lt:''	O
lt:Ken	B-PER
lt:Rosewall	I-PER
lt:''	O
lt:'	O

lt:Tom	B-PER
lt:Waits	I-PER
lt:–	O
lt:R.	O
lt:M.	O
lt:Reinfeldas	O

lt:Demi	B-PER
lt:Moore	I-PER
lt:už	O
lt:šį	O
lt:vaidmenį	O
lt:gavo	O
lt:12,5	O
lt:mln	O
lt:.	O

lt:Rage	B-ORG
lt:Against	I-ORG
lt:The	I-ORG
lt:Machine	I-ORG

lt:'	O
lt:''	O
lt:Esenas	B-LOC
lt:''	O
lt:'	O

lt:H.	O
lt:Kalenbacho	O
lt:vaikystė	O
lt:prabėgo	O
lt:Mažojoje	B-LOC
lt:Lietuvoje	I-LOC
lt:,	O
lt:Rusnėje	B-LOC
lt:,	O
lt:tėvams	O
lt:persikėlus	O
lt:į	O
lt:Vokietijos	B-LOC
lt:imperijos	I-LOC
lt:pusę	O
lt:.	O

lt:FC	B-ORG
lt:Hradec	I-ORG
lt:Králové	I-ORG

lt:Taip	O
lt:pat	O
lt:Trockis	B-PER
lt:aršiai	O
lt:kritikavo	O
lt:diktatoriškus	O
lt:,	O
lt:biurokratinius	O
lt:ir	O
lt:grubius	O
lt:Stalino	B-PER
lt:valdymo	O
lt:metodus	O
lt:.	O

lt:Administracinis	O
lt:centras	O
lt:–	O
lt:Alsunga	B-LOC
lt:.	O

lt:FA	B-ORG
lt:Vaġaršapat	I-ORG
lt:Ēǰmiaçin	I-ORG

lt:Skaistgirys	B-LOC
lt:nuo	O
lt:seno	O
lt:garsėjo	O
lt:Šv	O
lt:.	O

lt:Live	B-ORG
lt:Rare	I-ORG
lt:Remix	I-ORG
lt:Box	I-ORG
lt:''	O

lt:Specialiai	O
lt:Nintendo“	B-ORG
lt:sukurtoje	O
lt:svetainėje	O
lt:išsirinkti	O
lt:lygius	O
lt:pagal	O
lt:sunkumo	O
lt:laipsnį	O
lt:,	O
lt:raktinius	O
lt:žodžius	O
lt:ir	O
lt:pan	O
lt:.	O

lt:1945–1947	O
lt:m.	O
lt:Petras	B-PER
lt:Cvirka	I-PER

lt:**	O
lt:Pulkas	B-LOC
lt:(	I-LOC
lt:Michalovo	I-LOC
lt:valsčius	I-LOC
lt:)	I-LOC
lt:;	O

lt:Piengrybis	B-LOC
lt:paliepis	I-LOC
lt:(	O
lt:''Lactarius	O
lt:vellereus	O
lt:''	O
lt:)	O
lt:.	O

lt:Royal	B-ORG
lt:Engineers	I-ORG
lt:AFC	I-ORG

lt:Po	O
lt:to	O
lt:dirbo	O
lt:eksporto	O
lt:firmos	O
lt:atstovu	O
lt:Berlyne	B-LOC
lt:ir	O
lt:Paryžiuje	B-LOC
lt:.	O

lt:Žetìsu	B-ORG
lt:FK	I-ORG
lt:Taldyķorǵan	I-ORG

lt:Antonie	B-PER
lt:van	I-PER
lt:Leeuwenhoek	I-PER
