ar:دايو	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:شركة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:كانت	O
ar:المدة	O
ar:القانونية	O
ar:السابقة	O
ar:لأسبوع	O
ar:العمل	O
ar:هي	O
ar:39	O
ar:ساعة،	O
ar:والتي	O
ar:حددها	O
ar:فرنسوا	B-PER
ar:ميتيران،	I-PER
ar:وهو	O
ar:عضو	O
ar:أيضًا	O
ar:في	O
ar:الحزب	B-ORG
ar:الاشتراكي	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:نادي	B-ORG
ar:باسوش	I-ORG
ar:دي	I-ORG
ar:فيريرا	I-ORG

ar:حكم	B-PER
ar:(	I-PER
ar:كرة	I-PER
ar:قدم	I-PER
ar:)	I-PER

ar:ديفيد	B-PER
ar:نالبانديان	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:الجولة	O
ar:الثالثة	O
ar:)	O

ar:(	O
ar:أقاليم	B-LOC
ar:ما	I-LOC
ar:وراء	I-LOC
ar:البحار	I-LOC
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:دهنو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:تایباد	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:أليك	B-PER
ar:بالدوين	I-PER
ar:-	O
ar:30	B-ORG
ar:روك	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:شور	B-LOC
ar:بلاغ	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:غرمي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:رضا	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:العال	I-PER

ar:تحويل	O
ar:برونزويك	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:جورجيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:الدكتوراه	O
ar:الفخرية	O
ar:من	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:المنصورة	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:يحيى	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:سرافيون	I-PER

ar:ألكسندر	B-PER
ar:فلمنج	I-PER
ar:طبيب	O
ar:أسكتلندي	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:ماتس	B-PER
ar:ويلندر	I-PER
ar:(	O
ar:البطل	O
ar:)	O
ar:'	O
ar:''	O

ar:تحويل	O
ar:ميرزا	B-PER
ar:طاهر	I-PER
ar:أحمد	I-PER

ar:العلامة	O
ar:اللغوي	O
ar:المحدت	O
ar:'	O
ar:''	O
ar:أبو	B-ORG
ar:تراب	I-ORG
ar:الظاهري	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O
ar:--	O
ar:وهو	O
ar:من	O
ar:المعاصرين	O
ar:وتوفي	O
ar:من	O
ar:سنوات	O
ar:قريبة	O
ar:.	O

ar:فاروق	B-PER
ar:الشرع	I-PER
ar:وزير	O
ar:خارجية	O
ar:سابق	O
ar:ونائب	O
ar:الرئيس	O
ar:سابق	O

ar:تحويل	O
ar:زهرة	B-LOC
ar:الحواشي	I-LOC
ar:الخيطية	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:برنار	B-PER
ar:هنري	I-PER
ar:ليفي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:جامع	B-ORG
ar:الشيخ	I-ORG
ar:زايد	I-ORG

ar:وهو	O
ar:مرتبط	O
ar:شونن	B-ORG
ar:جمب	I-ORG
ar:الأسبوعية	I-ORG
ar:.	O

ar:منتخب	B-ORG
ar:السويد	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG
ar:للسيدات	I-ORG

ar:وسجل	O
ar:عدة	O
ar:اسطوانات	O
ar:مع	O
ar:صديقه	O
ar:وزميله	O
ar:العازف	O
ar:جيري	B-PER
ar:ريد،	I-PER
ar:الذي	O
ar:كان	O
ar:فنانا	O
ar:ناجحا	O
ar:بنفسه	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:وزارة	B-ORG
ar:الثقافة	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:مصر	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جان	B-PER
ar:بيير	I-PER
ar:باد	I-PER

ar:تحويل	O
ar:إبراهيم	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:هلال	I-PER
ar:السجلماسي	I-PER

ar:حالياً	O
ar:هي	O
ar:موظفة	O
ar:في	O
ar:شركة	O
ar:إنتل	B-ORG
ar:.	O

ar:**رئيس	O
ar:الوزراء	O
ar:–	O
ar:حيدر	B-PER
ar:العبادي،	I-PER
ar:رئيس	B-ORG
ar:الوزراء	I-ORG
ar:العراقي	I-ORG
ar:(	O
ar:2014–حالياً	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:تقي	B-PER
ar:مبارك	I-PER
ar:السيابي	I-PER

ar:راشد	B-PER
ar:الشمراني	I-PER
ar:,	O
ar:ناصر	B-PER
ar:القصبي	I-PER
ar:,	O
ar:عبد	B-PER
ar:الله	I-PER
ar:السدحان	I-PER

ar:موطنه	O
ar:الأصلي	O
ar:تركيا	B-LOC
ar:القوقاز	B-LOC
ar:.	O

ar:منتخب	B-ORG
ar:المكسيك	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:أحمد	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:اللطيف	I-PER
ar:الأسعد	I-PER

ar:تحويل	O
ar:عبد	B-PER
ar:الله	I-PER
ar:عزام	I-PER

ar:نظمت	O
ar:ضمن	O
ar:ألعاب	B-ORG
ar:عموم	I-ORG
ar:أفريقيا	I-ORG
ar:2003	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:الحسين	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:طلال	I-PER

ar:تحويل	O
ar:نحل	B-LOC
ar:شمال	I-LOC
ar:أفريقيا	I-LOC

ar:جائزة	B-ORG
ar:النمسا	I-ORG
ar:الكبرى	I-ORG
ar:1977	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جان	B-PER
ar:الثاني	I-PER
ar:ملك	I-PER
ar:فرنسا	I-PER

ar:تحويل	O
ar:سيل	B-LOC
ar:بيتش	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كاليفورنيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:شتيفي	B-PER
ar:جراف	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:هزم	O
ar:غابرييلا	B-PER
ar:ساباتيني	I-PER
ar:6-4	O
ar:3-6	O
ar:8-6	O

ar:(	O
ar:2001-03	O
ar:)	O
ar:لويس	B-PER
ar:غارسيا	I-PER
ar:فيرنانديز	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مصطفى	B-PER
ar:صادق	I-PER
ar:الرافعي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:جان	B-PER
ar:فرانسوا	I-PER
ar:لاريوس	I-PER

ar:الولايات	B-LOC
ar:المتحدة	I-LOC
ar:(	O
ar:10،81٪	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:عبد	B-PER
ar:المجيد	I-PER
ar:الدغستاني	I-PER

ar:تحويل	O
ar:سكة	B-ORG
ar:حديد	I-ORG
ar:بغداد	I-ORG

ar:شارل	B-PER
ar:ادوار	I-PER
ar:غيوم	I-PER
ar:من	O
ar:سويسرا	B-LOC

ar:تحويل	O
ar:دب	B-LOC
ar:أسود	I-LOC
ar:آسيوي	I-LOC

ar:فيل	B-PER
ar:دنت	I-PER
ar:,	O
ar:''	O
ar:(	O
ar:الجولة	O
ar:الرابعة	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:الوادي	B-LOC
ar:الكبير	I-LOC
ar:(	O
ar:Río	O
ar:Guadalquivir	O
ar:)	O

ar:جامعة	B-ORG
ar:باريس	I-ORG
ar:5	I-ORG
ar:-	I-ORG
ar:ديكارت	I-ORG
ar:.	O

ar:أجاممنون	B-PER
ar:على	O
ar:شكل	O
ar:روح	O

ar:شهدت	O
ar:فترة	O
ar:توليه	O
ar:المنصب	O
ar:انتقال	O
ar:مقر	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:الدول	I-ORG
ar:العربية	I-ORG
ar:إلى	O
ar:تونس	B-LOC
ar:وانتخاب	O
ar:الشاذلي	B-PER
ar:القليبي	I-PER
ar:أمينا	O
ar:عاما	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:لجام	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:تشريح	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:الدكتور	O
ar:الأصولي	O
ar:محمد	B-PER
ar:سعيد	I-PER
ar:رمضان	I-PER
ar:البوطي	I-PER
ar:.	O

ar:المدرسة	B-ORG
ar:المستنصرية	I-ORG
ar:ببغداد	B-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:مرتفعات	B-LOC
ar:قرة	I-LOC
ar:باغ	I-LOC

ar:أرانتشا	B-PER
ar:سانتشيث	I-PER
ar:فيكاريو	I-PER
ar:هيلينا	B-PER
ar:سيكوفا	I-PER

ar:تحويل	O
ar:علياء	B-PER
ar:ملكة	I-PER
ar:الأردن	I-PER

ar:تحويل	O
ar:إيسلي	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كارولاينا	I-LOC
ar:الجنوبية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:خزاعة	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:خان	I-LOC
ar:يونس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:وكانت	O
ar:هذه	O
ar:الأقسام	O
ar:ترفد	O
ar:القوات	B-ORG
ar:المسلحة	I-ORG
ar:العراقية	I-ORG
ar:بالطواقم	O
ar:الهندسية	O
ar:للمجالات	O
ar:المختلفة	O

ar:تحويل	O
ar:أوفالون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميزوري	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:جول	B-PER
ar:دومون	I-PER
ar:دو	I-PER
ar:أورفيل	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:نيشيتاما	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:طوكيو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ريكسفورد	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مونتانا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:يوم	B-ORG
ar:القيامة	I-ORG
ar:في	I-ORG
ar:الإسلام	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:كلية	B-ORG
ar:بغداد	I-ORG
ar:للعلوم	I-ORG
ar:الاقتصادية	I-ORG
ar:الجامعة	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:خوان	B-PER
ar:بابلو	I-PER
ar:فرانسيا	I-PER

ar:**	O
ar:شركة	B-ORG
ar:التعدين	I-ORG
ar:العربية	I-ORG
ar:السعودية	I-ORG

ar:عاصمة	O
ar:المقاطعة	O
ar:هي	O
ar:خور	B-LOC
ar:.	O

ar:****	O
ar:يربوع	B-LOC
ar:هيبتنر	I-LOC
ar:القزم،	I-LOC
ar:''Salpingotus	O
ar:heptneri	O
ar:''	O

ar:علي	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الهادي	I-PER
ar:مشيمع	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:هربرت	B-PER
ar:ماكلين	I-PER
ar:إيفانس	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مازليه	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مهاباد	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:الأبيض	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مدينة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:شباب	B-ORG
ar:بلوزداد	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:زين	B-PER
ar:العابدين	I-PER
ar:بن	I-PER
ar:علي	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:لويس	B-PER
ar:فان	I-PER
ar:خال	I-PER

ar:تحويل	O
ar:بلدة	B-LOC
ar:غارفيلد	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:ماكيناك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:قسم	B-LOC
ar:قلعة	I-LOC
ar:بيابان	I-LOC
ar:الريفي	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:داراب	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:منتخب	B-ORG
ar:الأردن	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG

ar:وعندما	O
ar:عاد	O
ar:إلى	O
ar:إيران	B-LOC
ar:أظهر	O
ar:معارضة	O
ar:لسياسات	O
ar:الدولة	B-ORG
ar:البهلوية،	I-ORG
ar:وشارك	O
ar:في	O
ar:بعض	O
ar:المظاهرات	O
ar:في	O
ar:الشوارع	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:بلدة	B-LOC
ar:مابل	I-LOC
ar:غروف	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:ساجينو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:بوب	B-PER
ar:فالكينبورج	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:ربع	O
ar:النهائي	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:ليو	B-PER
ar:هود	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:ربع	O
ar:النهائي	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:ديان	B-PER
ar:فرومهولتز	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:انسحاب	O
ar:قبل	O
ar:البدء	O
ar:بسبب	O
ar:المرض	O
ar:)	O

ar:عبد	B-PER
ar:الله	I-PER
ar:بن	I-PER
ar:خليفة	I-PER
ar:آل	I-PER
ar:ثاني	I-PER

ar:تحويل	O
ar:كانتون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إلينوي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:قائمة	B-ORG
ar:رؤساء	I-ORG
ar:سلوفينيا	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:كاترين	B-PER
ar:(	I-PER
ar:دوقة	I-PER
ar:براجانزا	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:بيتر	B-PER
ar:إليتش	I-PER
ar:تشايكوفسكي	I-PER

ar:'	O
ar:''	O
ar:يوحنا	B-PER
ar:الثامن	I-PER
ar:عشر	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:علي	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:أبي	I-PER
ar:طالب	I-PER

ar:تحويل	O
ar:حصار	B-ORG
ar:حصن	I-ORG
ar:الديموس	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:إتفاقية	B-ORG
ar:قسمة	I-ORG
ar:بابل	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:سانت	B-LOC
ar:لويس	I-LOC
ar:بارك	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:بنيسيا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كاليفورنيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:فينس	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ويسكونسن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:وبطولة	O
ar:كل	O
ar:من	O
ar:راجنيكانث	B-PER
ar:(	O
ar:في	O
ar:دورين	O
ar:)	O
ar:آيشواريا	B-PER
ar:راي	I-PER
ar:في	O
ar:الأدوار	O
ar:الرئيسية	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:ديل‌بيلمز	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:تشالدران	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:بير	B-PER
ar:إفيند	I-PER
ar:سفينهوفد	I-PER

ar:جون	B-PER
ar:نيوكومب	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:'	O
ar:''	O
ar:البطل	O
ar:''	O
ar:'	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:تحويل	O
ar:عرابة	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:جنين	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:آدم	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الله	I-PER
ar:عثمان	I-PER

ar:تحويل	O
ar:تمرد	B-ORG
ar:الإخوان	I-ORG
ar:المسلمين	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:سوريا	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:قرية	B-LOC
ar:لوييس	I-LOC
ar:أند	I-LOC
ar:كلارك	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميزوري	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:دولوميت	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:معدن	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:ماريا	B-PER
ar:كيريلينكو	I-PER
ar:أنابيل	B-PER
ar:ميدينا	I-PER
ar:غاريغيس	I-PER

ar:تحويل	O
ar:معهد	B-ORG
ar:جورجيا	I-ORG
ar:التقني	I-ORG

ar:قائد	O
ar:الجيش	B-ORG
ar:الثاني	I-ORG
ar:الميداني	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:خلية	B-LOC
ar:مقدمة	I-LOC
ar:للمستضد	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:حيدرة	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:تونس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:أميتي	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميزوري	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:وفي	O
ar:رواياته	O
ar:الفلسفية	O
ar:يبدو	O
ar:واضحا	O
ar:تأثره	O
ar:بأفكار	O
ar:جان	B-PER
ar:جاك	I-PER
ar:روسو	I-PER
ar:الناقدة	O
ar:للمجتمع	O
ar:.	O

ar:صالح	B-PER
ar:عصاد	I-PER
ar:(	O
ar:2	O
ar:)	O
ar:,	O
ar:تاج	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:سحاولة	I-PER

ar:واللقب	O
ar:في	O
ar:البرازيل	B-LOC
ar:هو	O
ar:``	O
ar:رئيس	O
ar:البلدية	O
ar:''	O
ar:أو	O
ar:''Prefeito	O
ar:''	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:حصارسيد	B-LOC
ar:لر	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:قشلاق	I-LOC
ar:أهر	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:انتقل	O
ar:على	O
ar:سبيل	O
ar:الإعارة	O
ar:لفريق	O
ar:سكونثورب	B-ORG
ar:يونايتد	I-ORG
ar:.	O

ar:الطولونين	B-ORG
ar:(	O
ar:مصر	B-LOC
ar:,	O
ar:868–905	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:مينيدوكا	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أيداهو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:أراباهو	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كولورادو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:لاكونيا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إنديانا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:حوام	B-LOC
ar:مسرول	I-LOC
ar:,	O
ar:(	O
ar:''Buteo	O
ar:lagopus	O
ar:''	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:خوسيه	B-PER
ar:أنتونيو	I-PER
ar:كاماتشو	I-PER

ar:خلال	O
ar:حفل	O
ar:إفتتاح	O
ar:عرض	O
ar:الفيلم	O
ar:انتشرت	O
ar:إشاعة	O
ar:مفادها	O
ar:إعتداء	O
ar:الزعيم	O
ar:عادل	B-PER
ar:إمام	I-PER
ar:على	O
ar:الممثل	O
ar:رامز	B-PER
ar:جلال	I-PER
ar:وهو	O
ar:مانفاه	O
ar:قطعا	O
ar:لاحقاً	O
ar:الزعيم	O
ar:عبر	O
ar:وسائل	O
ar:الإعلام	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:شرادها	B-PER
ar:كابور	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:بدور	O
ar:ريها	O
ar:دالداس	O

ar:==	O
ar:ولاية	B-LOC
ar:جنوب	I-LOC
ar:كردفان	I-LOC
ar:==	O

ar:تحويل	O
ar:آق‌بلاغ‌ميدان	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:تشالدران	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:اتفاق	B-ORG
ar:انسحاب	I-ORG
ar:القوات	I-ORG
ar:الأمريكية	I-ORG
ar:من	I-ORG
ar:العراق	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:أحمد	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:محمد	I-PER
ar:المقري	I-PER

ar:تحويل	O
ar:روز	B-PER
ar:نوري	I-PER
ar:شاويس	I-PER

ar:تحويل	O
ar:الكسندر	B-PER
ar:وليم	I-PER
ar:كنغليك	I-PER

ar:البسباس	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ولاية	I-LOC
ar:الطارف	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:أبوسوم	B-LOC
ar:رمادي	I-LOC
ar:رباعي	I-LOC
ar:العيون	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:كومبتون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إلينوي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:وهي	O
ar:تتناقض	O
ar:مع	O
ar:الجزء	O
ar:المحاط	O
ar:بحراسة	O
ar:مشددة	O
ar:في	O
ar:بغداد	B-LOC
ar:والذي	O
ar:يطلق	O
ar:عليه	O
ar:المنطقة	B-LOC
ar:الخضراء	I-LOC
ar:.	O

ar:بوما	B-ORG
ar:(	O
ar:2005–2011	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:هولمز	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوهايو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:المتحف	B-ORG
ar:السلوفاكي	I-ORG
ar:الشرقي	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جيليزنوغورسك	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كورسك	I-LOC
ar:أوبلاست	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:نولو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:غرمي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:منتخب	B-ORG
ar:الأرجنتين	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG

ar:**	O
ar:عمان	B-LOC
ar:(	O
ar:سفارة	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:بيركلي	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميشيغان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:إزيو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أين	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:(	O
ar:يوسف	B-PER
ar:والي	I-PER
ar:)	O
ar:وزير	O
ar:الزراعة	O
ar:السابق	O
ar:ونائب	O
ar:رئيس	O
ar:الوزراء	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:قشلاق	B-LOC
ar:علي	I-LOC
ar:أکبر	I-LOC
ar:حمزة	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:بیله	I-LOC
ar:سوار	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:تبهغلة	B-LOC
ar:سفلي	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:إسلام	I-LOC
ar:آباد	I-LOC
ar:غرب	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تم	O
ar:افتتاحها	O
ar:رسميا	O
ar:من	O
ar:قبل	O
ar:بيل	B-PER
ar:كلينتون	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:ساراي	B-PER
ar:إيوني	I-PER
ar:سيرانو	I-PER

ar:الموقع	O
ar:الرسمي	O
ar:في	O
ar:الولايات	B-LOC
ar:المتحدة	I-LOC

ar:الفائز	O
ar:بالبطولة	O
ar:سيتأهل	O
ar:لنهائيات	O
ar:كأس	B-ORG
ar:القارات	I-ORG
ar:2013	I-ORG
ar:الذي	O
ar:تستضيفه	O
ar:البرازيل	B-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:منشأ	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:تشريح	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:'	O
ar:''	O
ar:نزارية	B-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:لوس	B-ORG
ar:أنجلس	I-ORG
ar:كينغز	I-ORG

ar:يارا	B-PER
ar:(	I-PER
ar:مغنية	I-PER
ar:)	I-PER
ar:.	O

ar:أوتوفاز	B-ORG
ar:''	O
ar:'	O
ar:(	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:حزب	B-ORG
ar:الفضيلة	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:تركيا	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:التفاح	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:غزة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:البوابة	B-ORG
ar:الذهبية	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:كييف	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:كركرق	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كلخوران	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ابن	B-PER
ar:أبي	I-PER
ar:صادق	I-PER

ar:تحويل	O
ar:قيريقكالي	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:محافظة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مجازر	B-ORG
ar:ديار	I-ORG
ar:بكر	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:1895	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:سفارة	B-ORG
ar:سوريا	I-ORG
ar:في	I-ORG
ar:برلين	I-ORG

ar:وتعرّف	O
ar:المناطق	O
ar:من	O
ar:جانب	O
ar:الأمم	B-ORG
ar:المتحدة	I-ORG
ar:.	O

ar:نيويورك	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ولاية	I-LOC
ar:)	I-LOC
ar:,	O
ar:الولايات	B-LOC
ar:المتحدة	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:عبد	B-PER
ar:الرحمن	I-PER
ar:البزاز	I-PER

ar:أحمد	B-PER
ar:حلمي	I-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الباقي	I-PER

ar:**	O
ar:بلغراد	B-LOC
ar:(	O
ar:سفارة	O
ar:)	O

ar:الفيلم	O
ar:من	O
ar:كتابة	O
ar:تايلر	B-PER
ar:بيري	I-PER
ar:.	O

ar:دورة	B-LOC
ar:رولان	I-LOC
ar:غاروس	I-LOC
ar:الدولية	I-LOC

ar:*استاذ	O
ar:دكتور-كلية	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:الكويت	I-ORG
ar:١٩٩٨-٢٠٠٩	O

ar:الحذف	B-LOC
ar:الشتوي	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:بطة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:غلوستر	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:فيرجينيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:هاغامان	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:نيويورك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مرادآباد	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:فيروزآباد	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ميندوتا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مينيسوتا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:فلروب	B-LOC
ar:ثلاثي	I-LOC
ar:الألوان	I-LOC
ar:,	O
ar:''Phalaropus	O
ar:tricolor	O
ar:''	O

ar:تحويل	O
ar:عز	B-PER
ar:الدين	I-PER
ar:ذو	I-PER
ar:الفقار	I-PER

ar:وهي	O
ar:النُسخة	O
ar:32	O
ar:من	O
ar:البطولة	O
ar:التي	O
ar:تُقام	O
ar:في	O
ar:مونت	B-LOC
ar:كارلو	I-LOC
ar:في	O
ar:موناكو	B-LOC
ar:.	O

ar:الحزب	B-ORG
ar:الديمقراطي	I-ORG
ar:الليبرالي	I-ORG
ar:الموحد	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:غرينفيل	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إنديانا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:منتخب	B-ORG
ar:ألمانيا	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG
ar:للسيدات	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:ويتون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ماريلاند	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:والطبقة	O
ar:A،	O
ar:وهي	O
ar:الأكثر	O
ar:رسمية،	O
ar:لازمة	O
ar:لتحقيق	O
ar:تقييم	O
ar:(	O
ar:المستوى1	O
ar:(	O
ar:الأدنى	O
ar:)	O
ar:إلي	O
ar:المستوى5	O
ar:(	O
ar:الأعلى	O
ar:)	O
ar:)	O
ar:،	O
ar:باستخدام	O
ar:التمثيل	O
ar:المرحلي	O
ar:Staged	O
ar:Representation،	O
ar:من	O
ar:أجل	O
ar:السجل	O
ar:العام	O
ar:أو	O
ar:للرد	O
ar:على	O
ar:متطلبات	O
ar:وزارة	B-ORG
ar:دفاع	I-ORG
ar:الولايات	I-ORG
ar:المتحدة	I-ORG
ar:.	O

ar:ألباني	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوريغون	I-LOC
ar:)	I-LOC
ar:†	O

ar:تحويل	O
ar:علي	B-PER
ar:جمعة	I-PER
ar:(	I-PER
ar:عالم	I-PER
ar:دين	I-PER
ar:)	I-PER

ar:دومينغو	B-PER
ar:فاوستينو	I-PER
ar:سارمينتو	I-PER
ar:(	O
ar:1811–1888	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:مكداويل	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كارولاينا	I-LOC
ar:الشمالية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:محمد	B-PER
ar:أبو	I-PER
ar:تريكة	I-PER
ar:(	O
ar:3	O
ar:)	O

ar:وتوقفت	O
ar:المسابقة	O
ar:على	O
ar:أي	O
ar:حال	O
ar:بعد	O
ar:الانقلاب	B-ORG
ar:العسكري	I-ORG
ar:لدواعي	O
ar:أمنية	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:مزرعة	B-LOC
ar:میرها	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:زرين	I-LOC
ar:أردكان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:جمال	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الناصر	I-PER

ar:تحويل	O
ar:هارتلي	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ديلاوير	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:سيرجي	B-PER
ar:بروغيرا	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:انسحاب	O
ar:قبل	O
ar:بدء	O
ar:الدورة	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:كين	B-PER
ar:ماكغريغور	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:النهائي	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:في	O
ar:الأخير	O
ar:أصبح	O
ar:فقط	O
ar:فيليب	B-PER
ar:الثاني	I-PER
ar:ملك	I-PER
ar:إسبانيا	I-PER
ar:و	O
ar:أنطونيو	B-PER
ar:من	I-PER
ar:كراتو	I-PER
ar:هم	O
ar:المطالبين	O
ar:بالعرش	O
ar:وكلاهما	O
ar:كانا	O
ar:حفيدي	O
ar:مانويل	B-PER
ar:الأول	I-PER
ar:ملك	I-PER
ar:البرتغال	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:الحرب	B-ORG
ar:البولندية	I-ORG
ar:الروسية	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:أموس	B-PER
ar:برنسون	I-PER
ar:ألكوت	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:دونيفان	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كانساس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:سلمة	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:يافا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:أغبالو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إقليم	I-LOC
ar:ميدلت	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:جاكسون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ويسكونسن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:خسرو	B-LOC
ar:أباد	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:دهسرد	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:ماكوتو	B-PER
ar:تامادا	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:يوأنس	B-PER
ar:الثامن	I-PER
ar:عشر	I-PER
ar:(	I-PER
ar:بابا	I-PER
ar:الإسكندرية	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:شارل	B-PER
ar:سان	I-PER
ar:برو	I-PER

ar:تحويل	O
ar:حازم	B-PER
ar:صلاح	I-PER
ar:أبو	I-PER
ar:إسماعيل	I-PER

ar:فاز	O
ar:بالمنافسة	O
ar:هذا	O
ar:العام	O
ar:سيرجيو	B-PER
ar:أوليفا	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:غايفيل	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:داكوتا	I-LOC
ar:الجنوبية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:حسين	B-PER
ar:علي	I-PER
ar:(	I-PER
ar:لاعب	I-PER
ar:كرة	I-PER
ar:قدم	I-PER
ar:)	I-PER

ar:كارولين	B-PER
ar:فوزنياكي	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:النهائي	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:العباس	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:علي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:حزب	B-ORG
ar:العمل	I-ORG
ar:المصري	I-ORG

ar:غواص	B-LOC
ar:قطبي،	I-LOC
ar:''Gavia	O
ar:arctica	O
ar:''	O

ar:تحويل	O
ar:أحمد	B-PER
ar:زكي	I-PER
ar:يماني	I-PER

ar:جراي	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:وحدة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:مستقيم	B-ORG
ar:الأعداد	I-ORG
ar:الحقيقية	I-ORG

ar:فلاديمير	B-PER
ar:بريلوغ	I-PER
ar:(	O
ar:1906–1998	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:عبد	B-PER
ar:الحميد	I-PER
ar:عبده	I-PER

ar:أودري	B-PER
ar:هيبورن	I-PER
ar:''سابرينا	O
ar:''	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:بالتيمور	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ماريلاند	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:سيمبسون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كارولاينا	I-LOC
ar:الشمالية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:صائب	B-PER
ar:نديم	I-PER
ar:جارودي	I-PER

ar:تعلم	O
ar:في	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:كاليفورنيا،	I-ORG
ar:لوس	I-ORG
ar:أنجلوس	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:مورغان	B-LOC
ar:بوينت	I-LOC
ar:ريسورت	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:محمد	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:آجروم	I-PER

ar:وحصل	O
ar:على	O
ar:شهادة	O
ar:في	O
ar:الإخراج	O
ar:من	O
ar:الكويت	B-LOC
ar:.	O

ar:المستشار،	B-LOC
ar:حالياً	O
ar:تشغل	O
ar:المنصب	O
ar:أنغيلا	B-PER
ar:ميركل	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:المنطقة	B-LOC
ar:الشمالية	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إسرائيل	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:وكالة	B-ORG
ar:أنباء	I-ORG
ar:فارس	I-ORG

ar:*روايته	O
ar:لقيام	O
ar:المهديو	B-PER
ar:رجعته	O
ar:وما	O
ar:يقوم	O
ar:به	O
ar:.	O

ar:تم	O
ar:اختيار	O
ar:بعد	O
ar:نجاحه	O
ar:في	O
ar:المعيار	O
ar:ب	O
ar:لاتحاد	B-ORG
ar:الدولي	I-ORG
ar:للسباحة	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:سيف	B-PER
ar:الدين	I-PER
ar:قطز	I-PER

ar:تحويل	O
ar:وقواق	B-LOC
ar:برونزي	I-LOC
ar:أحمر	I-LOC
ar:الرقبة	I-LOC

ar:يا	O
ar:مسافر	O
ar:وحدك	O
ar:-	O
ar:محمد	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الوهاب	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مركز	B-ORG
ar:التجارة	I-ORG
ar:العالمي	I-ORG
ar:للنقل	I-ORG
ar:هوب	I-ORG

ar:**الرئيس	O
ar:–	O
ar:بول	B-PER
ar:كاغامه،	I-PER
ar:رئيس	B-ORG
ar:رواندا	I-ORG
ar:(	O
ar:2000–حالياً	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:غلام	B-PER
ar:أحمد	I-PER
ar:القادياني	I-PER

ar:تحويل	O
ar:سودا	B-LOC
ar:سبرينغ	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أيداهو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:السفيرة	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:حلب	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:رغم	O
ar:تغيير	O
ar:الرئيس	O
ar:إلا	O
ar:أن	O
ar:النتائج	O
ar:السيئة	O
ar:تواصلت	O
ar:إذ	O
ar:تعادل	O
ar:مرتين	O
ar:تواليا	O
ar:أمام	O
ar:الكاميرون	B-ORG
ar:من	O
ar:دون	O
ar:أهداف	O
ar:خارج	O
ar:القوعد	O
ar:وأمام	O
ar:توغو	B-ORG
ar:ب	O
ar:0-0	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:خيسوس	B-PER
ar:هويرتا	I-PER
ar:دي	I-PER
ar:سوتو	I-PER

ar:تحويل	O
ar:كلية	B-ORG
ar:الحرس	I-ORG
ar:السلطاني	I-ORG
ar:العماني	I-ORG
ar:التقنية	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جمال	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مدينة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:إم	B-ORG
ar:بي	I-ORG
ar:سي	I-ORG
ar:4	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:ويستن	B-PER
ar:هيو	I-PER
ar:أودن	I-PER

ar:تحويل	O
ar:شرق	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:الكويت	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:هاريسون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:تكساس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:نافيا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أستورياس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:نادي	B-ORG
ar:شيفاز	I-ORG
ar:يو	I-ORG
ar:إس	I-ORG
ar:أي	I-ORG

ar:وقام	O
ar:بالتوقيع	O
ar:على	O
ar:البيان	O
ar:مع	O
ar:أحمد	B-PER
ar:حسن	I-PER
ar:البكر	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:فيسين	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أين	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:معهد	B-ORG
ar:العالم	I-ORG
ar:العربي	I-ORG

ar:وطالب	O
ar:المتظاهرون	O
ar:باتخاذ	O
ar:إجراءات	O
ar:ضد	O
ar:المسؤولين	O
ar:الفاسدين،	O
ar:وإقالة	O
ar:كل	O
ar:من	O
ar:تسبب	O
ar:في	O
ar:إهدار	O
ar:أموال	O
ar:العراق	B-LOC
ar:من	O
ar:خلال	O
ar:العقود	O
ar:الوهمية	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:كنارزاغان	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:غرمسار	I-LOC
ar:كرمان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:أدخل	O
ar:إلى	O
ar:أمريكا	B-LOC
ar:الشمالية	I-LOC
ar:حيث	O
ar:ينتشر	O
ar:حالياً	O
ar:أيضًا	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:راضي	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:عبد	I-PER
ar:السلام	I-PER

ar:الوكالة	B-ORG
ar:الفيدرالية	I-ORG
ar:لإدارة	I-ORG
ar:الطوارئ	I-ORG
ar:(	O
ar:FEMA	O
ar:)	O

ar:مانشستر	B-ORG
ar:يونايتد	I-ORG
ar:مانشستر	B-ORG
ar:سيتي	I-ORG
ar:(	O
ar:ديربي	B-PER
ar:مانشستر	I-PER
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:أرجمون	B-LOC
ar:كثير	I-LOC
ar:الأشواك	I-LOC

ar:ملعب	B-ORG
ar:آزادي	I-ORG
ar:في	O
ar:إيران	B-LOC
ar:،	O
ar:يبلغ	O
ar:عدد	O
ar:المتفرجين	O
ar:نحو	O
ar:100	O
ar:الف	O
ar:متفرج	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:أدريان	B-PER
ar:لوبيز	I-PER
ar:رودريغيز	I-PER

ar:تحويل	O
ar:خوسيه	B-PER
ar:ألفاريث	I-PER
ar:دي	I-PER
ar:بوهوركيث	I-PER

ar:تحويل	O
ar:بيليفيو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميشيغان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:إنيانوس	B-PER
ar:(	I-PER
ar:بابا	I-PER
ar:الإسكندرية	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:الهلال	B-ORG
ar:الأحمر	I-ORG
ar:الكويتي	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:اليوم	B-ORG
ar:العالمي	I-ORG
ar:للتنوع	I-ORG
ar:الأحيائي	I-ORG

ar:تسوباسا	B-ORG
ar:طوكيو	I-ORG
ar:ريفيليشن	I-ORG
ar:-	O
ar:سوراتا	O

ar:تحويل	O
ar:ألفرد	B-PER
ar:تشستر	I-PER
ar:بيتي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:لايمان	B-PER
ar:برادفورد	I-PER
ar:سميث	I-PER

ar:تحويل	O
ar:فيرووتر	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ويسكونسن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:مهرجان	B-ORG
ar:المال	I-ORG
ar:في	I-ORG
ar:البنك	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:2011	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:انتسب	O
ar:لكلية	O
ar:الحقوق	O
ar:في	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:دمشق	I-ORG
ar:(	O
ar:1965-1970	O
ar:)	O
ar:و	O
ar:حصل	O
ar:على	O
ar:إجازة	O
ar:(	O
ar:ليسانس	O
ar:)	O
ar:في	O
ar:الحقوق	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:محمد	B-PER
ar:إدريس	I-PER
ar:السنوسي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:يارا	B-PER
ar:(	I-PER
ar:مغنية	I-PER
ar:)	I-PER

ar:بدأ	O
ar:المهرجان	O
ar:متواضعاً،	O
ar:وقامت	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:اليرموك	I-ORG
ar:برعايته	O
ar:.	O

ar:''	O
ar:فيوتشوراما	B-ORG
ar:''	O
ar:'	O
ar:1999-2001	O

ar:تحويل	O
ar:ألفارو	B-PER
ar:أوريبي	I-PER
ar:بيليث	I-PER

ar:قصبة	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:وحدة	I-ORG
ar:قياس	I-ORG
ar:)	I-ORG
ar:''	O

ar:طيران	B-ORG
ar:أسيا	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:تايلاند	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:بطولة	B-ORG
ar:كأس	I-ORG
ar:العالم	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG
ar:للسيدات	I-ORG
ar:2011	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:بطولة	B-ORG
ar:ويمبلدون	I-ORG
ar:1991	I-ORG

ar:عمر	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:عبد	I-PER
ar:العزيز	I-PER

ar:تحويل	O
ar:فورت	B-LOC
ar:غيبسون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوكلاهوما	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:كم	B-PER
ar:جونغ	I-PER
ar:نام	I-PER

ar:تحويل	O
ar:خبغة	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:إسلام	I-LOC
ar:آباد	I-LOC
ar:غرب	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:بنو	B-LOC
ar:غانية	I-LOC
ar:يستقرون	O
ar:جزر	B-LOC
ar:البليار	I-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:أم	B-PER
ar:كلثوم	I-PER
ar:بنت	I-PER
ar:علي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:شارع	B-ORG
ar:فلسطين	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:بغداد	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:يوبي	B-ORG
ar:سوفت	I-ORG
ar:شانغهاي	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:تشلت	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:قيلاب	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ليتشفيلد	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميشيغان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:وخلفه	O
ar:ابنه	O
ar:السيد	O
ar:محمد	B-PER
ar:عالم	I-PER
ar:خان	I-PER
ar:.	O

ar:السيد	O
ar:أحمد	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:بلة	I-PER
ar:نائب	O
ar:الرئيس	O

ar:وتنتج	O
ar:تجاريا	O
ar:في	O
ar:كل	O
ar:من	O
ar:هاواي	B-LOC
ar:الفلبين	B-LOC
ar:الهند	B-LOC
ar:المكسيك	B-LOC
ar:بورتوريكو	B-LOC
ar:الولايات	B-LOC
ar:المتحدة	I-LOC
ar:واجزاء	O
ar:من	O
ar:إفريقية	B-LOC
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:صامويل	B-PER
ar:إيتو	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:هنري	B-PER
ar:ارنست	I-PER
ar:بيون	I-PER

ar:تحويل	O
ar:بلدة	B-LOC
ar:ويبستر	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميشيغان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:قائمة	B-LOC
ar:مقاطعات	I-LOC
ar:ولاية	I-LOC
ar:أيداهو	I-LOC
ar:الأمريكية	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:الأميرة	I-ORG
ar:نورة	I-ORG
ar:بنت	I-ORG
ar:عبد	I-ORG
ar:الرحمن	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:تشيرو	B-PER
ar:فيرارا	I-PER
ar:,	O
ar:جوفاني	B-PER
ar:فرانشيني	I-PER
ar:,	O
ar:فرناندو	B-PER
ar:دي	I-PER
ar:نابولي	I-PER
ar:,	O
ar:فرانشيسكو	B-PER
ar:رومانو	I-PER

ar:تحويل	O
ar:كوكشاير	B-LOC
ar:ايتون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كيبك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ليثا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ألافا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:بداية	O
ar:نهاية	O
ar:الإمبراطورية	B-ORG
ar:الرومانية	I-ORG
ar:الغربية	I-ORG
ar:.	O

ar:شهر	B-ORG
ar:الوعي	I-ORG
ar:بالاعتداء	I-ORG
ar:الجنسي	I-ORG

ar:وبالرغم	O
ar:من	O
ar:النجاحات	O
ar:العسكرية	O
ar:والتحالف	O
ar:مع	O
ar:حزب	B-ORG
ar:المؤتمر	I-ORG
ar:الشعبي	I-ORG
ar:العام،	I-ORG
ar:إلا	O
ar:أن	O
ar:الانقلاب	O
ar:واجه	O
ar:معارضة	O
ar:داخلية	O
ar:ودولية	O
ar:واسعة	O
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:صلنفة	B-LOC
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:منتخب	B-ORG
ar:مولدوفا	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:اتفاقية	B-ORG
ar:وقاية	I-ORG
ar:النباتات	I-ORG
ar:الدولية	I-ORG

ar:غياث	B-PER
ar:الدين	I-PER
ar:مسعود	I-PER
ar:.	O

ar:−	O
ar:يستخدم	O
ar:التوقيت	O
ar:فقط	O
ar:في	O
ar:برمودا	B-LOC

ar:**	O
ar:127,061	O
ar:من	O
ar:كوستاريكا	B-LOC
ar:.	O

ar:حزب	B-ORG
ar:الامة	I-ORG
ar:بزعامة	O
ar:الصادق	B-PER
ar:المهدي	I-PER
ar:.	O

ar:من	O
ar:صناعة	O
ar:طائرات	B-ORG
ar:ماكدونل	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:سبيريت	B-LOC
ar:ليك	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أيداهو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:كايزر	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:ميزوري	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:آنا	B-PER
ar:مونتيرو	I-PER
ar:باتشيكو	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مقتل	B-ORG
ar:محمد	I-ORG
ar:أبو	I-ORG
ar:خضير	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:كاناواكي	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كيبك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:بليموث	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:آيوا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:بوا	B-PER
ar:-	O
ar:''Next	O
ar:World	O
ar:''	O

ar:باسم	O
ar:من	O
ar:فلسطين	B-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:أحمد	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:فضلان	I-PER

ar:بعده	O
ar:عن	O
ar:الأرض	O
ar:(	O
ar:سنة	B-ORG
ar:ضوئية	I-ORG
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:ليفينوورث	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كانساس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:عنتر	B-PER
ar:يحيى	I-PER
ar:(	O
ar:القائد	O
ar:)	O

ar:منح	O
ar:دراسية	O
ar:كاملة	O
ar:للبكالوريوس	O
ar:وشهادة	O
ar:تفوق	O
ar:بامتياز	O
ar:من	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:6	I-ORG
ar:أكتوبر	I-ORG
ar:.	O

ar:**	O
ar:ذا	B-ORG
ar:بيج	I-ORG
ar:شورت	I-ORG
ar:''	O

ar:ويندي	B-PER
ar:تيرنبول	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:ربع	O
ar:النهائي	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:وهو	O
ar:والد	O
ar:جدّ	O
ar:الرئيس	O
ar:حسين	B-PER
ar:علي	I-PER
ar:الحسيني	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:غريت	B-LOC
ar:بوند	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مين	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:كعب	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:قدم	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:بون	B-ORG
ar:دي	I-ORG
ar:ريبلاي	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:أغنية	I-ORG
ar:ريانا	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:الجامعة	B-ORG
ar:المستنصرية	I-ORG
ar:بغداد	B-LOC
ar:سابقاً	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:فوجيوكا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:غونما	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ثقبة	B-LOC
ar:غربالية	I-LOC
ar:خلفية	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:هيدالغو	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:تكساس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مورلاند	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:جورجيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:نيكادور	B-PER
ar:دوارتي	I-PER
ar:فروتوس	I-PER

ar:ندوة	B-ORG
ar:سانت	I-ORG
ar:غالن	I-ORG

ar:تعلم	O
ar:في	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:هارفارد،	I-ORG
ar:جامعة	B-ORG
ar:برنستون،	I-ORG
ar:جامعة	B-ORG
ar:كولومبيا	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:النجم	B-ORG
ar:الرياضي	I-ORG
ar:ببني	I-ORG
ar:خلاد	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:سيرجيو	B-PER
ar:مانويل	I-PER
ar:مونتيرو	I-PER
ar:سيميدو	I-PER

ar:هناك	O
ar:إشارات	O
ar:آثارية	O
ar:كثيرة	O
ar:مملكة	B-LOC
ar:سبأ	I-LOC
ar:وتقديسهم	O
ar:للشمس	O
ar:.	O

ar:يستخدم	O
ar:مصطلح	O
ar:``	O
ar:التخطيط	O
ar:التشاركي	O
ar:''	O
ar:للتأكيد	O
ar:على	O
ar:الطابع	O
ar:التعاوني	O
ar:والديمقراطي	O
ar:لهذا	O
ar:النوذج	O
ar:ولتمييزه	O
ar:عن	O
ar:نموذج	O
ar:التخطيط	B-LOC
ar:المركزي	I-LOC
ar:المرتبط	O
ar:بالاتحاد	B-LOC
ar:السوفيتي	I-LOC
ar:السابق	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:فريس	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:فيرجينيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:ستيل	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:الراين	I-LOC
ar:الأسفل	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:روكديل	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إلينوي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:شيريدان	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مونتانا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:عبد	B-PER
ar:الستار	I-PER
ar:أبو	I-PER
ar:ريشة	I-PER

ar:تحويل	O
ar:الشركة	B-ORG
ar:الوطنية	I-ORG
ar:للتنمية	I-ORG
ar:الزراعية	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:موسكو	I-ORG
ar:التكنولوجية	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:نوكيا	B-ORG
ar:آشا	I-ORG
ar:308	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:زانقاكاتون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أرارات	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:الريش	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مدينة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:قاعة	B-ORG
ar:ألبرت	I-ORG
ar:الملكية	I-ORG

ar:تعلم	O
ar:في	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:ييل،	I-ORG
ar:جامعة	B-ORG
ar:كولومبيا	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:سعود	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:عبد	I-PER
ar:العزيز	I-PER
ar:آل	I-PER
ar:سعود	B-PER

ar:فرانسوا	B-PER
ar:أراغو	I-PER
ar:—	O
ar:فرنسا	B-LOC
ar:(	O
ar:1786–1853	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:شبه	B-LOC
ar:قارة	I-LOC
ar:الهند	I-LOC

ar:*عمل	O
ar:مستشاراً	O
ar:لرئيس	O
ar:مؤتمر	B-ORG
ar:العالم	I-ORG
ar:الإسلامي	I-ORG
ar:جدة	B-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:مدلين	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إسبانيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ميناموتو	B-PER
ar:نو	I-PER
ar:يوشيميتسو	I-PER

ar:عاش	O
ar:طفولته	O
ar:وتلقّى	O
ar:تعليمة	O
ar:في	O
ar:القاهرة	B-LOC
ar:.	O

ar:(	O
ar:2	O
ar:)	O
ar:formally	O
ar:ناتاليا	B-PER
ar:تسيلينسكايا	I-PER

ar:وكان	O
ar:أول	O
ar:المنطلقين	O
ar:سكوت	B-PER
ar:ديكسون	I-PER
ar:بسرعة	O
ar:.	O

ar:وإداريًا	O
ar:مديرية	B-LOC
ar:فرع	I-LOC
ar:العدين	I-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:أبو	B-LOC
ar:منجل	I-LOC
ar:الضافر	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:شبكة	B-LOC
ar:المنطقة	I-LOC
ar:الإقليمية	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:بيت	B-PER
ar:سامبراس	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:أنطيوخوس	B-PER
ar:الأول	I-PER
ar:(	O
ar:توفي	O
ar:عام	O
ar:261	O
ar:ق.م	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:لي	B-PER
ar:كوان	I-PER
ar:يو	I-PER

ar:ملوك	B-ORG
ar:مملكة	I-ORG
ar:بيت	I-ORG
ar:المقدس	I-ORG

ar:شرح	O
ar:الشيخ	O
ar:أحمد	B-PER
ar:محمد	I-PER
ar:شاكر	I-PER
ar:.	O

ar:جامعة	B-ORG
ar:أي.تي.	I-ORG
ar:ستيل	I-ORG
ar:كلية	I-ORG
ar:الطب	I-ORG
ar:التقويمي	I-ORG
ar:في	I-ORG
ar:ميسا	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:بلدة	B-LOC
ar:سيفيل	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميشيغان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ساوث	B-LOC
ar:شور	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:داكوتا	I-LOC
ar:الجنوبية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:مقاطعة	B-LOC
ar:كامدن	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:نيو	I-LOC
ar:جيرسي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:معرض	B-ORG
ar:فرانكفورت	I-ORG
ar:الدولي	I-ORG
ar:للكتاب	I-ORG

ar:اكتسب	O
ar:شهرة	O
ar:حين	O
ar:اختاره	O
ar:شارلمان	B-PER
ar:ليكون	O
ar:مترجما	O
ar:ضمن	O
ar:الوفد	O
ar:الذي	O
ar:أرسله	O
ar:إلى	O
ar:هارون	B-PER
ar:الرشيد	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:جاغوار	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:شركة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جمهورية	B-ORG
ar:اليمن	I-ORG
ar:الديموقراطية	I-ORG

ar:|	O
ar:الكنيسة	B-ORG
ar:الأرثوذكسية	I-ORG
ar:اليونانية	I-ORG
ar:فى	I-ORG
ar:الإسكندرية	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:أبو	B-PER
ar:سالم	I-PER
ar:العياشي	I-PER

ar:المسلحون	O
ar:الذين	O
ar:استغلوا	O
ar:مساعدة	O
ar:متعاونين	O
ar:معهم	O
ar:داخل	O
ar:المدينة،	O
ar:استهدفوا	O
ar:وهاجموا	O
ar:بصفة	O
ar:موحدة	O
ar:ومنسقة	O
ar:لثكنة	O
ar:تابعة	O
ar:للجيش	B-ORG
ar:الوطني	I-ORG
ar:التونسي	I-ORG
ar:ومقر	O
ar:الحرس	B-ORG
ar:الوطني	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:ألباني	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:نيويورك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:محمد	B-PER
ar:سياد	I-PER
ar:بري	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:2-	O
ar:بلدية	O
ar:أم	B-LOC
ar:العسل	I-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:اقبال‌آباد	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:إقليد	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:الحب	B-ORG
ar:الأسير	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:مسلسل	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:**	O
ar:لودفيج	B-PER
ar:فان	I-PER
ar:بيتهوفن	I-PER
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:ديفيد	B-PER
ar:كولتهارد	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:جوسيب	B-PER
ar:مارين	I-PER
ar:سوسبيدرا	I-PER

ar:تحويل	O
ar:بلدة	B-LOC
ar:ووترتاون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:توسكولا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:كلية	B-ORG
ar:ابن	I-ORG
ar:سينا	I-ORG

ar:ثالث	B-ORG
ar:كوكب	I-ORG
ar:بعد	I-ORG
ar:الشمس	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:ستيفان	B-PER
ar:مولتون	I-PER
ar:بابكوك	I-PER

ar:تحويل	O
ar:تيندو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ياماغاتا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:عاصي	B-PER
ar:الحلاني	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:الحرب	B-ORG
ar:الأهلية	I-ORG
ar:اليمنية	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:1994	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:وبهذا	O
ar:الشكل	O
ar:قد	O
ar:يكون	O
ar:قد	O
ar:حصل	O
ar:على	O
ar:لقب	O
ar:أول	O
ar:وزير	O
ar:للداخلية،	O
ar:وبعد	O
ar:ست	O
ar:أشهر	O
ar:انتقل	O
ar:من	O
ar:وظيفته	O
ar:بنفوذ	O
ar:مصطفى	B-PER
ar:رشيد	I-PER
ar:باشا	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:داوران	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:همبرات	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:بيو	B-PER
ar:دي	I-PER
ar:باي	I-PER

ar:الفيلم	O
ar:من	O
ar:كتابة	O
ar:راي	B-PER
ar:برادبري	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:وازيكا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ويسكونسن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:===	O
ar:لاعبي	O
ar:الميلان	O
ar:حسب	O
ar:عدد	O
ar:مبارياتهم	O
ar:مع	O
ar:المنتخب	B-ORG
ar:الإيطالي	I-ORG
ar:===	O

ar:ورشة	O
ar:عمل	O
ar:(	O
ar:صياغة	O
ar:الرسالة	O
ar:الإعلامية	O
ar:في	O
ar:الإعلام	O
ar:الجديد	O
ar:)	O
ar:الكويت	B-LOC
ar:212	O

ar:تحويل	O
ar:ولاية	B-LOC
ar:كينتانا	I-LOC
ar:رو	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:مقديشو	B-LOC
ar:''	O
ar:'	O

ar:ونركز	O
ar:عمله	O
ar:في	O
ar:وقت	O
ar:مبكر	O
ar:مع	O
ar:كانمان	B-PER
ar:على	O
ar:التنبؤ	O
ar:النفسي	O
ar:وإحتمالية	O
ar:الأحكام	O
ar:.	O

ar:وهو	O
ar:والد	O
ar:الطبيب	O
ar:آرنولد	B-PER
ar:كلبس	I-PER
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:بوب	B-PER
ar:براين	I-PER
ar:مايك	B-PER
ar:براين	I-PER

ar:أؤسست	O
ar:نتيجة	O
ar:تشارك	O
ar:مع	O
ar:مدرسة	B-ORG
ar:طب	I-ORG
ar:جامعة	I-ORG
ar:نيوكاسل	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:الآمر	B-PER
ar:بأحكام	I-PER
ar:الله	I-PER

ar:كما	O
ar:أن	O
ar:لبعضها	O
ar:تأثيرات	O
ar:تحسسية	O
ar:أو	O
ar:تأثيرات	O
ar:على	O
ar:الغدة	B-ORG
ar:الدرقية	I-ORG
ar:...	O
ar:الخ	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:جون	B-PER
ar:كيندريك	I-PER
ar:بانجس	I-PER

ar:تحويل	O
ar:جي	B-PER
ar:جن	I-PER
ar:هي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:بلدة	B-LOC
ar:سبرينغفيلد	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:كالكاسكا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:مسلم	B-PER
ar:محمد	I-PER
ar:البراك	I-PER
ar:د	O
ar:.	O

ar:حزب	B-ORG
ar:الشعب	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:سوريا	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:باتلفيلد	B-PER
ar:(	I-PER
ar:سلسلة	I-PER
ar:)	I-PER

ar:مش	O
ar:عم	O
ar:تزبط	O
ar:معي،المخرج	O
ar:جاد	B-PER
ar:شويري	I-PER

ar:تحويل	O
ar:محمد	B-PER
ar:الهادي	I-PER
ar:باي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:غو	B-ORG
ar:ها	I-ORG
ar:را	I-ORG

ar:خنساء	B-PER
ar:فلسطين	I-PER
ar:(	I-PER
ar:أم	I-PER
ar:نضال	I-PER
ar:فرحات	I-PER
ar:)	I-PER

ar:1996	B-ORG
ar:-	O
ar:''	O
ar:لم	O
ar:تتأهل	O
ar:''	O

ar:تحويل	O
ar:أبو	B-PER
ar:محمد	I-PER
ar:الجولاني	I-PER

ar:'	O
ar:''	O
ar:الرباط	B-LOC
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:مكاتب	B-ORG
ar:الإتصالات	I-ORG
ar:الحكومية	I-ORG
ar:البريطانية	I-ORG

ar:إدوين	B-PER
ar:فان	I-PER
ar:در	I-PER
ar:سار	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:بريكينريج	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كنتاكي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ضفادع	B-LOC
ar:عديمة	I-LOC
ar:اللسان	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:عبد	B-ORG
ar:الحسين	I-ORG
ar:الأميني	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:بوين	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:محافظة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:ايروني	O
ar:سينغيلتون	O
ar:و	O
ar:غيل	B-PER
ar:آن	I-PER
ar:هيرد	I-PER

ar:'	O
ar:''	O
ar:غينيا	B-LOC
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:الفجر	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:جريدة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:**	O
ar:التدخل	B-ORG
ar:في	I-ORG
ar:سوريا	I-ORG
ar:بقيادة	I-ORG
ar:الولايات	I-ORG
ar:المتحدة	I-ORG

ar:'	O
ar:''	O
ar:روهان	B-PER
ar:بوبانا	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:/	O
ar:'	O
ar:''	O
ar:فلورن	B-PER
ar:ميرغيا	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:هزموا	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:فيليب	B-PER
ar:دي	I-PER
ar:فرانكو	I-PER

ar:برج	B-ORG
ar:مونبارناس	I-ORG
ar:والمركز	O
ar:التجاري	O
ar:الذي	O
ar:يحمل	O
ar:نفس	O
ar:الإسم	O
ar:.	O

ar:بلانك	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:مرصد	I-ORG
ar:فضائي	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:نيالا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:السودان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:أبوسوم	B-LOC
ar:أندرسون	I-LOC
ar:رباعي	I-LOC
ar:العيون	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:عبد	B-PER
ar:السلام	I-PER
ar:الأسمر	I-PER

ar:تحويل	O
ar:عجائب	B-ORG
ar:الدنيا	I-ORG
ar:السبع	I-ORG

ar:تعلمت	O
ar:في	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:تسمانيا	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:رحلة	B-ORG
ar:إلى	I-ORG
ar:جبل	I-ORG
ar:بارناسوس	I-ORG

ar:سميت	O
ar:هاته	O
ar:الدالة	O
ar:هكذا	O
ar:نسبة	O
ar:إلى	O
ar:كارل	B-PER
ar:فريدريش	I-PER
ar:غاوس	I-PER
ar:.	O

ar:``	O
ar:الايدى	O
ar:القذرة	O
ar:''	O
ar:ل	O
ar:جان	B-PER
ar:بول	I-PER
ar:سارتر	I-PER
ar:,	O

ar:تحويل	O
ar:سرعة	B-ORG
ar:الفيلم	I-ORG
ar:الفوتوغرافي	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:يوباري	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:هوكايدو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:بانوراما	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ثيسالونيكي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:جاك	B-PER
ar:أوكونيل	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:عناصر	B-ORG
ar:مستوى	I-ORG
ar:فرعي	I-ORG
ar:s	I-ORG

ar:مارسيليا	B-LOC
ar:(	O
ar:as	O
ar:Massilia	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:إي	B-PER
ar:ين	I-PER
ar:هيونغ	I-PER

ar:تحويل	O
ar:با	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:فيجي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:أذربيجان	B-LOC
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:نادي	B-ORG
ar:الاتحاد	I-ORG
ar:الوجدي	I-ORG

ar:تطل	O
ar:على	O
ar:البحر	B-LOC
ar:الأبيض	I-LOC
ar:المتوسط،	I-LOC
ar:وتعد	O
ar:مصيفاً	O
ar:للمحافظة	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:سب	B-PER
ar:ستيشن	I-PER
ar:ألفا	I-PER

ar:عقب	O
ar:إعدام	B-PER
ar:صدام	I-PER
ar:حسين،	I-PER
ar:رأت	O
ar:عائلته	O
ar:ضرورة	O
ar:دفنه	O
ar:بالرمادي	O
ar:لتحسن	O
ar:وضعها	O
ar:الأمني	O
ar:.	O

ar:وتتكون	O
ar:الميدالية	O
ar:من	O
ar:طبقة	O
ar:واحدة،	O
ar:وتم	O
ar:تخصيص	O
ar:علامة	O
ar:صدر	O
ar:لحامليها،	O
ar:وتمنح	O
ar:لأفراد	O
ar:القوات	B-ORG
ar:المسلحة	I-ORG
ar:الموجودين	O
ar:في	O
ar:الخدمة	O
ar:في	O
ar:ذلك	O
ar:اليوم	O

ar:تحويل	O
ar:أبراج	B-ORG
ar:بوابة	I-ORG
ar:أوروبا	I-ORG

ar:أحمد	B-PER
ar:أبو	I-PER
ar:خاطر	I-PER
ar:.	O

ar:برونو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:نبراسكا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:شباب	B-ORG
ar:المسيرة	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:حجت	B-LOC
ar:أباد	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:محمدية	I-LOC
ar:أردكان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:مطار	B-ORG
ar:لوئهو	I-ORG
ar:يونلونغ	I-ORG
ar:''	O
ar:(	O
ar:في	O
ar:مرحلة	O
ar:البناء	O
ar:)	O

ar:الفرنسية]]	O
ar:France	O
ar:Soir	O
ar:وصحف	O
ar:أخرى	O
ar:في	O
ar:أوروبا	B-LOC
ar:بإعادة	O
ar:نشر	O
ar:الصور	O
ar:الكاريكاتيرية	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:لوبي	B-PER
ar:دي	I-PER
ar:فيغا	I-PER

ar:محمد	B-PER
ar:ناظم	I-PER
ar:الحقاني،	I-PER
ar:شيخ	O
ar:الطريقة	B-PER
ar:النقشبندية،	I-PER
ar:من	O
ar:قبرص	B-LOC
ar:.	O

ar:بارتلوميوس	B-PER
ar:فان	I-PER
ar:باسن	I-PER
ar:(	O
ar:حوالي	O
ar:1590–1652	O
ar:)	O

ar:يكمن	O
ar:مقر	O
ar:هذه	O
ar:المنظمة	O
ar:في	O
ar:جنيف،	B-LOC
ar:سويسرا	B-LOC
ar:.	O

ar:إغناطيوس	B-PER
ar:أفرام	I-PER
ar:الأول	I-PER
ar:برصوم	I-PER

ar:مير	B-PER
ar:هزار	I-PER
ar:خان	I-PER
ar:خوسو	I-PER
ar:(	O
ar:1929–	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:إقليم	B-LOC
ar:لابي	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:فنلندا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:كيمنتس	I-ORG
ar:للتكنولوجيا	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:ميزون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إلينوي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ليك	B-LOC
ar:فورست	I-LOC
ar:بارك	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:واشنطن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:السعدون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:شارع	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:جاوس	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:وحدة	I-ORG
ar:)	I-ORG
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:نادي	B-ORG
ar:فرايبورغ	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:The	B-ORG
ar:Korea	I-ORG
ar:Times	I-ORG
ar:''	O
ar:.	O

ar:40px]]	O
ar:''	O
ar:كاراتيه	B-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:الملك	B-PER
ar:الصالح	I-PER
ar:نجم	I-PER
ar:الدين	I-PER
ar:أيوب	I-PER

ar:الفيلم	O
ar:من	O
ar:إخراج	O
ar:بيلي	B-PER
ar:وايلدر	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:بويبلو	B-ORG
ar:نويبو	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:محطة	I-ORG
ar:مترو	I-ORG
ar:أنفاق	I-ORG
ar:مدريد	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:كلية	B-ORG
ar:طب	I-ORG
ar:ويسكنسن	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جان	B-PER
ar:بول	I-PER
ar:سارتر	I-PER

ar:وأثناء	O
ar:كل	O
ar:فترة	O
ar:نشاطه	O
ar:كان	O
ar:يدعى	O
ar:إلى	O
ar:المنتخب	B-ORG
ar:الوطني	I-ORG
ar:التونسي	I-ORG
ar:من	O
ar:حين	O
ar:إلى	O
ar:آخر،	O
ar:لكنه	O
ar:لم	O
ar:يكن	O
ar:أبدا	O
ar:حارسه	O
ar:الأوّل	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:سانت	B-LOC
ar:ماري	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ويسكونسن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:المؤسس	O
ar:الأسطوري	O
ar:لكوريا	B-LOC
ar:هو	O
ar:دانگن	B-PER
ar:وانگ-گوم	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:سرطان	B-LOC
ar:كماني	I-LOC
ar:أخضر	I-LOC
ar:العيون	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:عبد	B-PER
ar:القادر	I-PER
ar:ملا	I-PER

ar:ضاحية	B-LOC
ar:عبد	I-LOC
ar:الله	I-LOC
ar:السالم،	I-LOC
ar:وهي	O
ar:إحدى	O
ar:المناطق	O
ar:السكنية	O
ar:في	O
ar:الكويت	B-LOC
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:'	O
ar:(	O
ar:المملكة	B-LOC
ar:المتحدة	I-LOC
ar:)	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:ويليام	B-PER
ar:ماكينلي	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:(	O
ar:1843–1901	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:لويس	B-PER
ar:سي.كي	I-PER
ar:.	I-PER

ar:'	O
ar:''	O
ar:مقبرة	B-ORG
ar:20	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:تستعمل	O
ar:هذه	O
ar:الواجهة	O
ar:حصرًا	O
ar:لأجهزة	O
ar:سامسونج،	B-ORG
ar:ولا	O
ar:تُرخص	O
ar:لشركات	O
ar:أخرى	O
ar:.	O

ar:مايل	B-ORG
ar:إيند	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:محطة	I-ORG
ar:مترو	I-ORG
ar:أنفاق	I-ORG
ar:لندن	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:أندريه	B-PER
ar:أغاسي	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:النهائي	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:تحويل	O
ar:نظام	B-PER
ar:الدين	I-PER
ar:أولياء	I-PER

ar:تحويل	O
ar:محمد	B-PER
ar:الخامس	I-PER
ar:العثماني	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:غولياد	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:تكساس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ريسه‌وند	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:دلفان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:إمبيريال	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كاليفورنيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:قائمة	B-ORG
ar:رؤساء	I-ORG
ar:وزراء	I-ORG
ar:الكويت	I-ORG

ar:ناصر	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:حمد	I-PER
ar:آل	I-PER
ar:خليفة	I-PER

ar:كانتون	B-LOC
ar:غراوبوندن	I-LOC
ar:/	O
ar:كانتون	B-LOC
ar:سانت	I-LOC
ar:غالن	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:ليزل	B-PER
ar:هوبر	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:/	O
ar:'	O
ar:''	O
ar:ليزا	B-PER
ar:ريموند	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:هزمن	O
ar:فانيا	B-PER
ar:كينغ	I-PER
ar:/	O
ar:ياروسلافا	B-PER
ar:شفيدوفا	I-PER
ar:,	O
ar:4–6	O
ar:,	O
ar:7–6	O
ar:(	O
ar:7–5	O
ar:)	O
ar:,	O
ar:7–6	O
ar:(	O
ar:7–3	O
ar:)	O

ar:ألبيرت	B-PER
ar:كوستا	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:ربع	O
ar:النهائي	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:تحويل	O
ar:مسجد	B-ORG
ar:بل	I-ORG
ar:خشتي	I-ORG

ar:التي	O
ar:تختارها	O
ar:مجلة	O
ar:تايم	B-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:هوقل	B-LOC
ar:قصير	I-LOC
ar:الذيل	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:الحزب	B-ORG
ar:الاشتراكي	I-ORG
ar:الموحد	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:المغرب	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:'	O
ar:''	O
ar:ويليامز	B-ORG
ar:إف	I-ORG
ar:ون	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:ميكائيل	B-PER
ar:نيلسون	I-PER
ar:(	I-PER
ar:لاعب	I-PER
ar:سويدي	I-PER
ar:)	I-PER

ar:ساموراي	B-ORG
ar:تشامبلو	I-ORG
ar:-	O
ar:دايكيتشي	O

ar:مقاطعة	B-LOC
ar:غلوستر	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:نيو	I-LOC
ar:جيرسي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:زكاري	B-PER
ar:تايلور	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:(	O
ar:1784–1850	O
ar:)	O

ar:عضو	O
ar:المنظمة	B-ORG
ar:العربية	I-ORG
ar:لحقوق	I-ORG
ar:الإنسان	I-ORG

ar:روبير	B-PER
ar:دو	I-PER
ar:لا	I-PER
ar:سال	I-PER

ar:'	O
ar:''	O
ar:كاليستوس	B-PER
ar:الثالث	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:بين	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مينيسوتا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:قائمة	B-ORG
ar:أعلام	I-ORG
ar:السوريين	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:الحسين	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:علي	I-PER

ar:'	O
ar:''	O
ar:شباب	B-ORG
ar:بلوزداد	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:بينتونيا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مسيسيبي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:عضو	O
ar:في	O
ar:المؤسسة	O
ar:العامة	O
ar:للخطوط	B-ORG
ar:الجوية	I-ORG
ar:العربية	I-ORG
ar:السعودية	I-ORG
ar:.	O

ar:محمد	B-PER
ar:صلاح	I-PER
ar:الدين	I-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الصبور	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:الانتخابات	B-ORG
ar:البرلمانية	I-ORG
ar:في	I-ORG
ar:سوريا	I-ORG
ar:2012	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:رينسيلير	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميزوري	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:**	O
ar:بومباردييه	B-ORG
ar:(	O
ar:وتتضمن	O
ar:الشركات	O
ar:السابقة	O
ar:دي	B-ORG
ar:هافيلاند	I-ORG
ar:كندا	I-ORG
ar:كنداير	B-ORG
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:أمارلس	B-LOC
ar:ست	I-LOC
ar:الحسن	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:فريدرش	B-PER
ar:الأول	I-PER
ar:(	I-PER
ar:ناخب	I-PER
ar:براندنبورغ	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:ماكونتوش	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوكلاهوما	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:انتقل	O
ar:إلى	O
ar:الإسكندرية	B-LOC
ar:حيث	O
ar:تلقى	O
ar:علومه	O
ar:بالمرحلة	O
ar:الثانوية	O

ar:النظريات	O
ar:المطروحة	O
ar:آنذاك	O
ar:وصلته	O
ar:بالعائلة	O
ar:الأميرية	O
ar:في	O
ar:دوقية	B-LOC
ar:بادن	I-LOC
ar:الكبرى	I-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:هارني	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوريغون	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:غارفيلد	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:واشنطن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:هاسكل	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوكلاهوما	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:===	O
ar:الحرب	B-ORG
ar:بين	I-ORG
ar:1551-1559	I-ORG
ar:===	O

ar:**	O
ar:فرايجر	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:مسلسل	I-ORG
ar:)	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:ويندوز	B-ORG
ar:إكس	I-ORG
ar:بي	I-ORG

ar:'	O
ar:''	O
ar:دوري	B-ORG
ar:بورتو	I-ORG
ar:ريكو	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:إيدفالد	B-PER
ar:بواسون	I-PER
ar:هاغن	I-PER
ar:(	O
ar:5	O
ar:/	O
ar:5	O
ar:)	O

ar:**	O
ar:يريفان	B-LOC
ar:(	O
ar:سفارة	O
ar:)	O

ar:مثّل	O
ar:منتخب	B-ORG
ar:لبنان	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG
ar:.	O

ar:بطولة	B-ORG
ar:أوروبا	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:الماء	I-ORG

ar:ويتبع	O
ar:هذا	O
ar:النظام	O
ar:في	O
ar:كوريا	B-LOC
ar:الجنوبية،	I-LOC
ar:ويتحول	O
ar:صوت	O
ar:ال	O
ar:ㄹ	O
ar:إلى	O
ar:صوت	O
ar:ال	O
ar:ㅇ	O
ar:في	O
ar:النطق	O
ar:والكتابة	O
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:كارلوس	B-PER
ar:مويا	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:مقبرة	B-LOC
ar:بير	I-LOC
ar:لاشيز	I-LOC
ar:.	O

ar:بُني	O
ar:هذا	O
ar:التمثال	O
ar:أثناء	O
ar:فترة	O
ar:حكم	O
ar:سلالة	B-LOC
ar:تانغ	I-LOC
ar:(	O
ar:618-907	O
ar:)	O
ar:م	O
ar:.	O

ar:ولد	O
ar:هود	B-LOC
ar:هشارون	I-LOC
ar:في	O
ar:إسرائيل	B-LOC
ar:.	O

ar:تشغل	O
ar:الخطوط	B-ORG
ar:الجوية	I-ORG
ar:البريطانية	I-ORG
ar:وجهة	O
ar:السفر	O
ar:الوحيدة	O
ar:خارج	O
ar:أمريكا	B-LOC
ar:الشمالية	I-LOC
ar:من	O
ar:المطار	O
ar:إلى	O
ar:مطار	B-ORG
ar:لندن	I-ORG
ar:هيثرو،	I-ORG
ar:في	O
ar:حين	O
ar:أن	O
ar:خطوط	B-ORG
ar:الولايات	I-ORG
ar:المتحدة	I-ORG
ar:الجوية	I-ORG
ar:خطوط	B-ORG
ar:هاواي	I-ORG
ar:الجوية	I-ORG
ar:تقدم	O
ar:خدمة	O
ar:بدون	O
ar:توقف	O
ar:إلى	O
ar:هاواي	B-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:متحف	B-ORG
ar:نيكولا	I-ORG
ar:تيسلا	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:يوجين	B-PER
ar:فيكتور	I-PER
ar:دبس	I-PER

ar:تولى	O
ar:منصب	O
ar:رئيس	B-ORG
ar:الإكوادور	I-ORG
ar:.	O

ar:*برنامج	O
ar:المواهب	O
ar:ستار	B-ORG
ar:أكاديمي	I-ORG
ar:10،11	O

ar:ولفت	O
ar:المرجع	O
ar:حسين	B-PER
ar:البروجردي	I-PER
ar:إلى	O
ar:ضرورة	O
ar:تلبية	O
ar:الدعوة	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:إبراهيم	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الهادي	I-PER

ar:الطريقة	O
ar:الرسمية	O
ar:لتقديم	O
ar:الوجبة	O
ar:تبدأ	O
ar:بسلسلة	O
ar:من	O
ar:السلطات	O
ar:الساخنة	O
ar:والباردة،	O
ar:يليها	O
ar:الطاجين	B-ORG
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:نيكو	B-PER
ar:روسبيرغ	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:كان	O
ar:جيوفاني	B-PER
ar:دوندي	I-PER
ar:أيضًا	O
ar:من	O
ar:صانعي	O
ar:الساعات	O
ar:الذين	O
ar:لم	O
ar:تبق	O
ar:ساعاتهم،	O
ar:إلا	O
ar:أنه	O
ar:أعيد	O
ar:بنائها	O
ar:وفقًا	O
ar:لتصاميمه	O
ar:.	O

ar:راجكومار	B-PER
ar:هيراني	I-PER
ar:و	O
ar:فيدو	B-PER
ar:فينود	I-PER
ar:تشوبرا	I-PER

ar:تحويل	O
ar:هيرميس	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:باد	I-LOC
ar:كاليه	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:المسيحية	B-LOC
ar:في	I-LOC
ar:روسيا	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:أمير	B-PER
ar:حسين	I-PER
ar:صادقي	I-PER

ar:رؤساء	B-ORG
ar:مجلس	I-ORG
ar:الشعب	I-ORG
ar:السوري	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:قرية	B-LOC
ar:بكتشون	I-LOC
ar:التراثية	I-LOC

ar:طيران	B-ORG
ar:الشرق	I-ORG
ar:الأوسط	I-ORG
ar:.	O

ar:نساء	B-PER
ar:في	I-PER
ar:مسابقات	I-PER
ar:رعاة	I-PER
ar:البقر	I-PER

ar:المرجع	O
ar:الشيخ	O
ar:ناصر	B-PER
ar:مكارم	I-PER
ar:الشيرازي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:تسوق	B-ORG
ar:عبر	I-ORG
ar:الإنترنت	I-ORG

ar:'	O
ar:''	O
ar:دافيد	B-PER
ar:فيا	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:راكون	B-PER
ar:(	I-PER
ar:مسلسل	I-PER
ar:كرتوني	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مايكل	B-ORG
ar:جاكسون	I-ORG
ar:هذه	I-ORG
ar:هي	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:حفلة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:الخطوط	B-ORG
ar:الجوية	I-ORG
ar:الأمريكية	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:هابلوغروب	B-ORG
ar:جي1	I-ORG
ar:-	I-ORG
ar:J1	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:واي-دي	I-ORG
ar:إن	I-ORG
ar:إيه	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:سومتر	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:جورجيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:أندرو	B-PER
ar:جاكسون	I-PER
ar:,	O
ar:مارتن	B-PER
ar:فان	I-PER
ar:بيورين	I-PER

ar:تحويل	O
ar:توتشيغي	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:توتشيغي	B-LOC
ar:)	I-LOC

ar:وقد	O
ar:تجدد	O
ar:المسلسل	O
ar:للمرة	O
ar:الرابعة	O
ar:والأخيرة،	O
ar:وأطلبت	O
ar:شركة	O
ar:ديزني	B-ORG
ar:حلقات	O
ar:جديدة.7	O

ar:**	O
ar:حجل	B-LOC
ar:رمادي	I-LOC
ar:,	O
ar:''Perdix	O
ar:perdix	O
ar:''	O
ar:-	O
ar:Introduced	O

ar:مقاطعة	B-LOC
ar:غلوستر	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:نيو	I-LOC
ar:جيرسي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:كارنفال	B-ORG
ar:(	O
ar:بالتعاون	O
ar:مع	O
ar:كيجي	B-PER
ar:إيناي	I-PER
ar:)	O

ar:ستاد	B-ORG
ar:القاهرة	I-ORG
ar:الدولي	I-ORG
ar:.	O

ar:قائمة	B-LOC
ar:المواضيع	I-LOC
ar:الأساسية	I-LOC
ar:في	I-LOC
ar:الأعمال	I-LOC
ar:التجارية	I-LOC

ar:فيليم	B-PER
ar:ألكساندر	I-PER
ar:(	I-PER
ar:ملك	I-PER
ar:هولندا	I-PER
ar:)	I-PER
ar:(	O
ar:1849-79	O
ar:)	O

ar:انظر	O
ar:إلى	O
ar:تأثير	B-ORG
ar:كوريوليس	I-ORG
ar:.	O

ar:وهو	O
ar:عضو	O
ar:في	O
ar:شين	B-ORG
ar:فين	I-ORG
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:جيمي	B-PER
ar:فالون	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:نادي	B-ORG
ar:كركوك	I-ORG
ar:الرياضي	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:دارین	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:نرغسان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:متحف	B-PER
ar:بيت	I-PER
ar:إبراهيم	I-PER
ar:العريض	I-PER

ar:تحويل	O
ar:تيم	B-PER
ar:بيرنرز	I-PER
ar:لي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:تخطيط	B-ORG
ar:صدى	I-ORG
ar:القلب	I-ORG
ar:الدوبلري	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جيمس	B-PER
ar:راسل	I-PER
ar:لويل	I-PER

ar:تحويل	O
ar:الإسلام	B-ORG
ar:في	I-ORG
ar:سريلانكا	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:إدوارد	B-PER
ar:الأمير	I-PER
ar:الأسود	I-PER

ar:يقع	O
ar:مقر	O
ar:الهيئة	O
ar:في	O
ar:بارما،	B-LOC
ar:إيطاليا	B-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:سباق	B-ORG
ar:باريس	I-ORG
ar:روبيه	I-ORG
ar:2013	I-ORG

ar:مجموعة	O
ar:تصل	O
ar:إلى	O
ar:حد	O
ar:الشرقي	O
ar:من	O
ar:توزيعه	O
ar:فيجي	B-LOC
ar:مع	O
ar:[Handbook	O
ar:of	O
ar:the	O
ar:Birds	O
ar:of	O
ar:the	O
ar:World	O
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:أرانتشا	B-PER
ar:سانتشيث	I-PER
ar:فيكاريو	I-PER

ar:حسين	B-PER
ar:قويعان	I-PER
ar:المطيري	I-PER
ar:8394	O
ar:صوتا	O

ar:الملعقة	B-ORG
ar:الفضية	I-ORG
ar:-	O
ar:أيامي	O
ar:ميناميكوجو	O

ar:تحويل	O
ar:وكالة	B-ORG
ar:أنباء	I-ORG
ar:الجمهورية	I-ORG
ar:الإسلامية	I-ORG

ar:و	O
ar:تم	O
ar:تعزيز	O
ar:الفريق	O
ar:بعدة	O
ar:صفقات	O
ar:أهمها	O
ar:مانسيني	B-PER
ar:و	O
ar:سولي	B-PER
ar:علي	I-PER
ar:مونتاري	I-PER
ar:و	O
ar:ريكاردو	B-PER
ar:كواريسما	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:أمبريلا	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:أغنية	I-ORG
ar:ريانا	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:مارس	B-ORG
ar:(	O
ar:1988-1991	O
ar:)	O

ar:تنقسم	O
ar:المنطقة	O
ar:إلى	O
ar:مقاطعتين	O
ar:هما	O
ar:بوتنسا	B-LOC
ar:ماتيرا	B-LOC
ar:.	O

ar:كما	O
ar:تقدم	O
ar:الصفحة	O
ar:الرئيسية	O
ar:معلومات	O
ar:نوعية	O
ar:عن	O
ar:مؤلفين	O
ar:مختلفين	O
ar:من	O
ar:بينهم	O
ar:طارق	B-PER
ar:رمضان	I-PER
ar:يوسف	B-PER
ar:القرضاوي	I-PER
ar:وأوريانا	O
ar:فالسي	O
ar:.	O

ar:وارسو	B-LOC
ar:(	O
ar:بولندا	B-LOC
ar:)	O

ar:ولا	O
ar:توجد	O
ar:أرقام	O
ar:قاطعة	O
ar:تحدد	O
ar:كم	O
ar:كان	O
ar:عدد	O
ar:السكان	O
ar:الأصليين	O
ar:الذين	O
ar:يعيشون	O
ar:في	O
ar:أمريكا	B-LOC
ar:الشمالية	I-LOC
ar:قبل	O
ar:وصول	O
ar:كولومبوس	B-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:المنوفية	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:محافظة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:كان	O
ar:بين	O
ar:عامي	O
ar:1664-1669	O
ar:حاكم	B-PER
ar:فنلندا	I-PER
ar:العام	I-PER
ar:.	O

ar:كأس	B-ORG
ar:العالم	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG
ar:2002	I-ORG
ar:لم	O
ar:يتأهل	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:لينكون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:واشنطن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:أروى	B-PER
ar:بنت	I-PER
ar:أحمد	I-PER

ar:Afghanistan	O
ar:Sixth	O
ar:PRGF	O
ar:Review	O
ar:,	O
ar:صندوق	B-ORG
ar:النقد	I-ORG
ar:الدولي	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:خوسيه	B-PER
ar:ماريا	I-PER
ar:سيلس	I-PER

ar:تحويل	O
ar:كوليردج	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:نبراسكا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:نظرية	B-ORG
ar:الانفجار	I-ORG
ar:العظيم	I-ORG
ar:-	O
ar:بيني	B-PER

ar:تحويل	O
ar:قناة	B-ORG
ar:الجزيرة	I-ORG
ar:الإنجليزية	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:المحافظة	B-LOC
ar:الغربية	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كينيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:**	O
ar:البعثة	O
ar:الدائمة	O
ar:إلى	O
ar:الاتحاد	B-ORG
ar:الأفريقي	I-ORG
ar:في	O
ar:أديس	B-LOC
ar:أبابا	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:القوات	B-ORG
ar:البرية	I-ORG
ar:الدانماركية	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:هنري	B-PER
ar:الثامن	I-PER
ar:ملك	I-PER
ar:إنجلترا	I-PER

ar:مملكة	B-LOC
ar:صربيا	I-LOC
ar:ما	O
ar:بين	O
ar:1882–1918	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:حسين‌آباد	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:فراهان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:بيد	O
ar:أن	O
ar:تلك	O
ar:العمليات	O
ar:تم	O
ar:التوقع	O
ar:بأنها	O
ar:نادرة	O
ar:جدا	O
ar:وهناك	O
ar:تجارب	O
ar:مطابقة	O
ar:بالشكل	O
ar:تقريبا	O
ar:لتيفاترون	O
ar:موجودة	O
ar:في	O
ar:مصادم	B-ORG
ar:الهدرونات	I-ORG
ar:الكبير	I-ORG
ar:.	O

ar:جماعة	B-ORG
ar:أبو	I-ORG
ar:سياف،	I-ORG
ar:الفلبين	B-LOC

ar:تحويل	O
ar:متحف	B-ORG
ar:الطيران	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:إسطنبول	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:کبورتشال	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:تشهار	I-LOC
ar:فريضة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تولى	O
ar:مناصب	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:هارفارد	I-ORG
ar:.	O

ar:ويشكلون	O
ar:جزء	O
ar:من	O
ar:النخبة	O
ar:الثرية	O
ar:والمتعلمة	O
ar:والسياسية	O
ar:في	O
ar:الولايات	B-LOC
ar:المتحدة	I-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:سارة	B-PER
ar:ميشيل	I-PER
ar:غيلار	I-PER

ar:رئيس	B-ORG
ar:الولايات	I-ORG
ar:المتحدة	I-ORG
ar:باراك	B-PER
ar:أوباما	I-PER

ar:أرخميدس	B-PER
ar:—	O
ar:سرقوسة	B-LOC
ar:,	O
ar:اليونان	B-LOC
ar:(	O
ar:ca	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:أحمد	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الجبار	I-PER

ar:تحويل	O
ar:كرمانشاه	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:محافظة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:اتحاد	B-ORG
ar:شرق	I-ORG
ar:آسيا	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جرزنغ	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:دودانغة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:رغم	O
ar:أهميته	O
ar:وتاريخه	O
ar:وما	O
ar:يربطنا	O
ar:به،	O
ar:ولكن	O
ar:الأهم	O
ar:من	O
ar:ذلك	O
ar:كله	O
ar:هو	O
ar:أننا	O
ar:نريد	O
ar:أن	O
ar:نحتفل	O
ar:بأن	O
ar:الإرادة،	O
ar:إرادة	O
ar:الخير،	O
ar:إرادة	O
ar:الإعمار،	O
ar:إرادة	O
ar:البناء،	O
ar:إرادة	O
ar:الوطن	B-ORG
ar:هي	O
ar:التي	O
ar:انتصرت	O
ar:في	O
ar:المحصلة	O
ar:النهائية	O
ar:''	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:إبراهيم	B-PER
ar:باشا	I-PER
ar:الفرنجي	I-PER

ar:بازل	B-LOC
ar:/	O
ar:ميلوز	B-LOC
ar:/	O
ar:فرايبورغ	B-LOC

ar:يلعب	O
ar:حالياً	O
ar:مع	O
ar:نادي	B-ORG
ar:موناكو	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:بيكونسفيلد	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كيبك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:كما	O
ar:توجد	O
ar:بالولاية	O
ar:16	O
ar:بلدية	B-LOC
ar:.	O

ar:الأهلي	B-ORG
ar:(	O
ar:حامل	O
ar:اللقب	O
ar:)	O

ar:نادي	B-ORG
ar:فاسكو	I-ORG
ar:دا	I-ORG
ar:غاما	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:نادر	B-PER
ar:أبو	I-PER
ar:الليف	I-PER

ar:كنيسة	B-ORG
ar:القديس	I-ORG
ar:بولس	I-ORG
ar:خارج	I-ORG
ar:الأسوار	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:يوسف	B-PER
ar:وهبة	I-PER
ar:باشا	I-PER

ar:تحويل	O
ar:محركات	B-ORG
ar:ايرو	I-ORG
ar:الدولية	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:بومية	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:الجزائر	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:جمعية	B-ORG
ar:العربية	I-ORG
ar:الفتاة	I-ORG

ar:وقد	O
ar:افرجو	O
ar:عنة	O
ar:بعد	O
ar:عدة	O
ar:ايام	O
ar:بوساطة	O
ar:رئيس	O
ar:السلطة	O
ar:محمود	B-PER
ar:عباس	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:إيبيرفيل	B-LOC
ar:ستاسيون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كيبك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:الدخول	O
ar:إلى	O
ar:كريستيانيا	B-LOC
ar:البلدة	I-LOC
ar:الحرة	I-LOC

ar:جورج	B-PER
ar:إليري	I-PER
ar:هيل	I-PER
ar:(	O
ar:1895-1902	O
ar:)	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:الملعب	B-ORG
ar:البلدي	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:حماة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:نوف	O
ar:-	O
ar:سناء	B-PER
ar:إبراهيم	I-PER

ar:هند	B-PER
ar:محمد	I-PER
ar:في	O
ar:دور	O
ar:(	O
ar:عديلة	O
ar:)	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:علي	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الله	I-PER
ar:صالح	I-PER

ar:تحويل	O
ar:جاكسون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:بورنيت	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:إليزابيث	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:فيرجينيا	I-LOC
ar:الغربية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:بطولة	B-ORG
ar:ويمبلدون	I-ORG
ar:1958	I-ORG

ar:(	O
ar:إم	B-ORG
ar:‌بي	I-ORG
ar:‌سي	I-ORG
ar:3	I-ORG
ar:)	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:كأس	B-ORG
ar:الأمير	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:الكويت	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:كلاتة	B-LOC
ar:شيرو	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:راز	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:يعقوب	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:إسحاق	I-PER
ar:الكندي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:بولي	B-PER
ar:كارب	I-PER
ar:كوش	I-PER

ar:توفي	O
ar:في	O
ar:إل	B-LOC
ar:باسو،	I-LOC
ar:تكساس	I-LOC
ar:.	O

ar:**	O
ar:الرباط	B-LOC
ar:(	O
ar:سفارة	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:ناظم	B-LOC
ar:أباد	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:قشلاق	I-LOC
ar:أهر	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:ياماها	B-ORG
ar:موتور	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:رالز	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:تكساس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:مملكة	B-LOC
ar:الغرب	I-LOC
ar:''	O
ar:'	O
ar:.	O

ar:عملت	O
ar:من	O
ar:قبل	O
ar:كمراسلة	O
ar:لصحيفة	O
ar:نيويورك	B-ORG
ar:تايمز	I-ORG
ar:,	O
ar:وتعيش	O
ar:حاليا	O
ar:في	O
ar:هونغ	B-LOC
ar:كونغ	I-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:هيرلي	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:باد	I-LOC
ar:كاليه	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:سكوت	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوهايو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تقول	O
ar:سوزان	B-PER
ar:كولنز	I-PER
ar:أن	O
ar:هذا	O
ar:الهيكل	O
ar:يرجع	O
ar:لخلفيتها	O
ar:المسرحية	O
ar:,	O
ar:والتي	O
ar:علمتها	O
ar:على	O
ar:الكتابة	O
ar:في	O
ar:ثلاث	O
ar:فصول	O
ar:.	O

ar:قتل	O
ar:86	O
ar:شخصا	O
ar:الجنود	O
ar:الألمان	O
ar:في	O
ar:اسك	B-LOC
ar:.	O

ar:ماركو	B-PER
ar:روسي	I-PER
ar:(	I-PER
ar:مواليد	I-PER
ar:1987	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:قائمة	B-LOC
ar:أقاليم	I-LOC
ar:رومانيا	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:أحمد	B-PER
ar:الصافي	I-PER
ar:سعيد	I-PER

ar:تحويل	O
ar:الدرك	B-ORG
ar:الملكي	I-ORG
ar:المغربي	I-ORG

ar:كنيسة	B-ORG
ar:أم	I-ORG
ar:الزنار	I-ORG
ar:.	O

ar:بايرن	B-ORG
ar:ميونخ	I-ORG
ar:(	O
ar:5	O
ar:)	O

ar:موطنها	O
ar:بلاد	B-LOC
ar:الشام	I-LOC
ar:مصر	B-LOC
ar:قبرص	B-LOC
ar:تركيا	B-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:المعهد	B-ORG
ar:القومي	I-ORG
ar:الأمريكي	I-ORG
ar:للقياس	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:سويو	B-PER
ar:(	I-PER
ar:مغنية	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:بلزوني	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مسيسيبي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:باغ	B-LOC
ar:لطیفان	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:بيش	I-LOC
ar:کوه	I-LOC
ar:زلاغي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:كاسبر	B-PER
ar:ديفيد	I-PER
ar:فريدريك	I-PER

ar:تحويل	O
ar:فرج	B-LOC
ar:فلامرزي	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:فيروزآباد	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:قشلاق	B-LOC
ar:محمد	I-LOC
ar:بیغ	I-LOC
ar:العلیا	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:هير	I-LOC
ar:أردبيل	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:وحدات	B-ORG
ar:المظلات	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:بلدة	B-LOC
ar:فالي	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:مونتور	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:البحر	B-LOC
ar:التيراني	I-LOC
ar:محاط	O
ar:بسردينيا،	B-LOC
ar:شبه	B-LOC
ar:الجزيرة	I-LOC
ar:الإيطالية	I-LOC
ar:صقلية؛	B-LOC

ar:تحويل	O
ar:كون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ويسكونسن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:هشام	B-PER
ar:عباس	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:حسين	B-PER
ar:سري	I-PER
ar:باشا	I-PER

ar:تحويل	O
ar:بطولة	B-ORG
ar:ويمبلدون	I-ORG
ar:1932	I-ORG

ar:منظمة	B-ORG
ar:التعاون	I-ORG
ar:الاقتصادي	I-ORG
ar:(	O
ar:ECO	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:بلهور	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:غرمسیر	I-LOC
ar:أردستان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:منتخب	B-ORG
ar:الجزائر	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:السلة	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:أكبر	O
ar:إنجاز	O
ar:حققه	O
ar:كان	O
ar:بفوزه	O
ar:بطولة	B-ORG
ar:ويمبلدون	I-ORG
ar:2014	I-ORG
ar:لزوجي	O
ar:الرجال،	O
ar:مع	O
ar:شريكه	O
ar:جاك	B-PER
ar:سوك	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:الشركة	B-ORG
ar:التونسية	I-ORG
ar:للكهرباء	I-ORG
ar:والغاز	I-ORG

ar:قاطعت	O
ar:ألمانيا	B-LOC
ar:الشرقية	I-LOC
ar:هذه	O
ar:البطولة	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:انقلاب	B-ORG
ar:2013	I-ORG
ar:في	I-ORG
ar:مصر	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:عقاب	B-LOC
ar:سعفاء	I-LOC
ar:كبرى	I-LOC

ar:-	O
ar:09	O
ar:النفيضة	B-LOC
ar:مع	O
ar:محطّة	O
ar:استخلاص	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:تنس	B-ORG
ar:الطاولة	I-ORG
ar:في	I-ORG
ar:أولمبياد	I-ORG
ar:2004	I-ORG

ar:تأسيس	O
ar:جامعة	B-ORG
ar:هارفارد	I-ORG
ar:.	O

ar:هدرسفيلد	B-ORG
ar:تاون	I-ORG
ar:(	O
ar:3	O
ar:)	O

ar:اللعبة	O
ar:من	O
ar:تطوير	O
ar:إي	B-ORG
ar:أيه	I-ORG
ar:كندا	I-ORG
ar:وهي	O
ar:من	O
ar:نشر	O
ar:إلكترونيك	B-ORG
ar:آرتس	I-ORG
ar:.	O

ar:دوغلاس	B-PER
ar:أوشيروف	I-PER
ar:من	O
ar:الولايات	B-LOC
ar:المتحدة	I-LOC
ar:الأمريكية	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مصطفى	B-PER
ar:صادق	I-PER
ar:الرافعي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:شاه	B-PER
ar:رخ	I-PER
ar:بن	I-PER
ar:تيمورلنك	I-PER

ar:فرانكفورت	B-LOC
ar:,	O
ar:هسن	B-LOC
ar:,	O
ar:Germany	O

ar:تحويل	O
ar:بيدرو	B-PER
ar:إنريكث	I-PER
ar:أورنيا	I-PER

ar:الكنيسة	B-ORG
ar:الأرمنية	I-ORG
ar:الإنجيلية	I-ORG
ar:.	O

ar:يتدفق	O
ar:من	O
ar:بلدية	O
ar:هاردينكسفيلد-	B-LOC
ar:خيسيندام	I-LOC
ar:إلى	O
ar:دوردريخت،	B-LOC
ar:حيث	O
ar:ينقسم	O
ar:إلى	O
ar:نهري	O
ar:نورد	B-LOC
ar:آودا	B-LOC
ar:ماس	I-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:إن	B-ORG
ar:دي	I-ORG
ar:تي	I-ORG
ar:في	I-ORG

ar:===	O
ar:منتخب	B-ORG
ar:أوزباكستان	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG
ar:===	O

ar:تحويل	O
ar:شق	B-LOC
ar:علوي	I-LOC
ar:للحجاج	I-LOC

ar:يلعب	O
ar:مع	O
ar:منتخب	B-ORG
ar:مصر	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:أرتوين	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:محافظة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:رافينا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوهايو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:فقام	O
ar:فلاديمير	B-PER
ar:بوتين	I-PER
ar:بترشيحه	O
ar:ليتولى	O
ar:منصب	O
ar:المحافط	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:تشيسانينغ	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ميشيغان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:بلدة	B-LOC
ar:كريستال	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:مونتكالم	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:ملعب	B-ORG
ar:ستاد	I-ORG
ar:السلام	I-ORG
ar:.	O

ar:وكان	O
ar:والده	O
ar:ضابطا	B-PER
ar:في	O
ar:البحرية	B-ORG
ar:الملكية	I-ORG
ar:البريطانية	I-ORG
ar:.	O

ar:(	O
ar:مقفلة	O
ar:)	O
ar:-	O
ar:الكويت	B-LOC

ar:تحويل	O
ar:جمال	B-LOC
ar:أباد	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:علي	I-LOC
ar:أباد	I-LOC
ar:ملك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:سعود	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:عبد	I-PER
ar:العزيز	I-PER
ar:آل	I-PER
ar:سعود	B-PER

ar:تحويل	O
ar:اتحاد	B-ORG
ar:كوريا	I-ORG
ar:الجنوبية	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG

ar:تتبع	O
ar:منطقة	B-LOC
ar:مكة	I-LOC
ar:المكرمة	I-LOC
ar:.	O

ar:بابان]]	O
ar:,	O
ar:39’	O
ar:زفونيمير	B-PER
ar:بوبان	I-PER

ar:يحدها	O
ar:خليج	B-LOC
ar:عدن	I-LOC
ar:المحيط	B-LOC
ar:الهندي	I-LOC
ar:من	O
ar:الشرق،	O
ar:إثيوبيا	B-LOC
ar:من	O
ar:الغرب	O
ar:جيبوتي	B-LOC
ar:من	O
ar:الشمال	O
ar:الغربي،	O
ar:كينيا	B-LOC
ar:من	O
ar:الجنوب	O
ar:الغربي	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:كونتوكاليون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كيركيرا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:غرانت	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:داكوتا	I-LOC
ar:الشمالية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:موم	B-LOC
ar:يي	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:إسلام	I-LOC
ar:آباد	I-LOC
ar:غرب	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:والووا	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوريغون	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:لبنان	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كانساس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:جسر	B-ORG
ar:قوسي	I-ORG
ar:مقيد	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:مردوخ	B-PER
ar:أبلا	I-PER
ar:إيدينا	I-PER
ar:الثاني	I-PER

ar:2006-2009	O
ar:مسلسل	B-ORG
ar:ويبقى	I-ORG
ar:الحب	I-ORG
ar:'	O
ar:''	O
ar:Binbir	O
ar:Gece	O
ar:''	O
ar:'	O
ar:.	O

ar:قامت	O
ar:بأداء	O
ar:دورها	O
ar:جونكو	B-PER
ar:إيواو	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:اضطراب	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:فلك	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:الكنداكة	B-PER
ar:(	I-PER
ar:اللقب	I-PER
ar:الملكي	I-PER
ar:)	I-PER
ar:.	O

ar:إسرائيل	B-ORG
ar:لصناعات	I-ORG
ar:الطيران	I-ORG
ar:والفضاء	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:احمد	B-PER
ar:مسعود	I-PER
ar:يلماز	I-PER

ar:لاري	B-PER
ar:إليسون	I-PER
ar:-	O
ar:أوراكل	B-ORG

ar:أرسلت	O
ar:مصر	B-LOC
ar:10,000	O
ar:جندي	O
ar:تحت	O
ar:قيادة	O
ar:اللواء	O
ar:أحمد	B-PER
ar:علي	I-PER
ar:المواوي	I-PER
ar:.	O

ar:تم	O
ar:افتتاحها	O
ar:رسميا	O
ar:من	O
ar:قبل	O
ar:أولوسيجون	B-PER
ar:أوباسانجو	I-PER
ar:.	O

ar:منظمة	B-ORG
ar:حظر	I-ORG
ar:الأسلحة	I-ORG
ar:الكيميائية	I-ORG
ar:(	O
ar:OPCW	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:ستاوروس	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ثيسالونيكي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:أنطونيو	B-PER
ar:رودريغيز	I-PER
ar:مارتينيز	I-PER

ar:تحويل	O
ar:لازلو	B-PER
ar:ناجي	I-PER
ar:(	I-PER
ar:كشاف	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:اتحاد	B-ORG
ar:سانت	I-ORG
ar:لوسيا	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG

ar:قوات	B-ORG
ar:الحرس	I-ORG
ar:الجمهوري	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:مصر	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:بايرن	B-ORG
ar:ميونخ	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:السلة	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:البحيرات	B-LOC
ar:العظمى	I-LOC
ar:الأفريقية	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:آي	B-ORG
ar:سي	I-ORG
ar:فلكس	I-ORG

ar:ديك	B-PER
ar:كريلي	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:النهائي	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:بالاتينات	B-LOC
ar:العليا	I-LOC
ar:(	O
ar:''Oberpfalz	O
ar:''	O
ar:)	O

ar:•	O
ar:الشيخة	O
ar:لبنى	B-PER
ar:بنت	I-PER
ar:خالد	I-PER
ar:القاسمي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:أنصار	B-ORG
ar:السنة	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:العراق	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:بهار	B-PER
ar:(	I-PER
ar:خزر	I-PER
ar:)	I-PER

ar:زوجة	O
ar:الشيخ	O
ar:أحمد	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:علي	I-PER
ar:آل	I-PER
ar:ثاني	I-PER
ar:.	O

ar:**الرئيس	O
ar:–	O
ar:توماس	B-PER
ar:هندريك	I-PER
ar:إيلفس،	I-PER
ar:رئيس	B-PER
ar:إستونيا	I-PER
ar:(	O
ar:2006–حالياً	O
ar:)	O

ar:نانسي	B-PER
ar:ريتشي	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:ربع	O
ar:النهائي	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:تحويل	O
ar:ترينتون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كارولاينا	I-LOC
ar:الشمالية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:تشيرينغ	B-PER
ar:دورجي	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:اليمن	B-LOC
ar:(	O
ar:صنعاء	B-LOC
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:المنظمة	B-ORG
ar:العالمية	I-ORG
ar:للأرصاد	I-ORG
ar:الجوية	I-ORG

ar:فرجينيا	B-PER
ar:وايد	I-PER
ar:''	O
ar:(	O
ar:الجولة	O
ar:الرابعة	O
ar:)	O
ar:''	O

ar:رئيس	O
ar:الاتحاد	B-ORG
ar:العربي	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:القدم	I-ORG

ar:**	O
ar:بانكوك	B-LOC
ar:(	O
ar:سفارة	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:المعهد	B-ORG
ar:الفرنسي	I-ORG
ar:للبترول	I-ORG

ar:فوزي	B-PER
ar:اللهبي	I-PER
ar:في	O
ar:800	O
ar:متر	O
ar:و	O
ar:أقصي	O
ar:في	O
ar:ربع	O
ar:النهائي	O
ar:بتوقيت	O
ar:1	O
ar:د	O
ar:45	O
ar:ث	O
ar:و	O
ar:67	O
ar:جم	O

ar:وقد	O
ar:استعمل	O
ar:العديد	O
ar:من	O
ar:السياسيين	O
ar:الأمريكيين	O
ar:كلمة	O
ar:مدرسة	O
ar:بمدلول	O
ar:سلبي	O
ar:منهم	O
ar:دونالد	B-PER
ar:رامسفيلد	I-PER
ar:كولن	B-PER
ar:باول	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:أسرة	B-ORG
ar:مصرية	I-ORG
ar:سادسة	I-ORG

ar:سمولفيل	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:الموسم	I-ORG
ar:الأول	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:مارشال	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:آيوا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:''	O
ar:'العداء	O
ar:''	O
ar:حسين	B-PER
ar:آل	I-PER
ar:حمضة	I-PER
ar:(	O
ar:5000	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:منصور	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:عبد	I-PER
ar:العزيز	I-PER
ar:آل	I-PER
ar:سعود	I-PER

ar:تحويل	O
ar:ليشيرو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أين	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:طنطا	B-ORG
ar:(	O
ar:صاعد	O
ar:)	O

ar:أستون	B-ORG
ar:فيلا	I-ORG
ar:(	O
ar:7	O
ar:)	O

ar:فنزويلا	B-LOC
ar:5.0	O
ar:مليون	O
ar:شخص	O

ar:تحويل	O
ar:كابل	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مدينة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:باب	B-LOC
ar:تازة	I-LOC
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:ريد	B-ORG
ar:توب	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:مقاطعة	I-ORG
ar:ويبستر	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:فاسكيس	B-LOC
ar:دي	I-LOC
ar:كورونادو	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كانتون	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:Jinwoon]]،	O
ar:هيومين،	B-PER
ar:باك	B-PER
ar:جي	I-PER
ar:يون	I-PER

ar:الرد	O
ar:على	O
ar:المجسمة	O
ar:—	O
ar:أبو	B-PER
ar:الحسن	I-PER
ar:الأشعري	I-PER

ar:تحويل	O
ar:أس	B-ORG
ar:جي	I-ORG
ar:إن	I-ORG
ar:إن	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:عمرو	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:محمد	I-PER
ar:بن	I-PER
ar:فيصل	I-PER
ar:آل	I-PER
ar:سعود	I-PER

ar:تحويل	O
ar:إدورد	B-PER
ar:وليم	I-PER
ar:لين	I-PER

ar:تحويل	O
ar:روز	B-ORG
ar:اليوسف	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:مجلة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:اوزيريس	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:ازر	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:ألن	B-PER
ar:ألدا	I-PER
ar:-	O
ar:M*A*S*H	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:لينكون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوكلاهوما	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:جيمس	B-PER
ar:سلك	I-PER
ar:بكنغهام	I-PER

ar:تحويل	O
ar:فوربس	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:مجلة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:محمد	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:إسحاق	I-PER
ar:الفاكهي	I-PER

ar:وزارة	B-ORG
ar:الموارد	I-ORG
ar:المائية	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:العراق	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:كينه	B-LOC
ar:ورس	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أبهررود	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:موسى	B-PER
ar:داديس	I-PER
ar:كامارا	I-PER

ar:تنزانيا	B-LOC
ar:(	O
ar:حكم	B-LOC
ar:الأمر	I-LOC
ar:الواقع	I-LOC
ar:)	O

ar:نيمار	B-PER
ar:(	O
ar:4	O
ar:أهداف،	O
ar:1	O
ar:تمريرة	O
ar:حاسمة	O
ar:)	O

ar:9-	O
ar:بشار	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الله	I-PER

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:براون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:أوهايو	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مونيا	B-LOC
ar:شاحب	I-LOC
ar:الرأس	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:جوزيف	B-PER
ar:دي	I-PER
ar:جين	I-PER

ar:تحويل	O
ar:ليزا	B-PER
ar:ديل	I-PER
ar:جوكوندو	I-PER

ar:تحويل	O
ar:المالكية	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:الحسكة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:مفارقة	B-ORG
ar:دولاب	I-ORG
ar:أرسطو	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:بورتر	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ويسكونسن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:زينا	B-ORG
ar::	I-ORG
ar:الأميرة	I-ORG
ar:المحاربة	I-ORG
ar:''	O

ar:تحويل	O
ar:أم	B-PER
ar:كلثوم	I-PER
ar:بنت	I-PER
ar:علي	I-PER

ar:منتخب	B-ORG
ar:الجزائر	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:اليد	I-ORG
ar:للسيدات	I-ORG

ar:ست	B-LOC
ar:درجات	I-LOC
ar:من	I-LOC
ar:التباعد	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:بندكت	B-PER
ar:السادس	I-PER
ar:عشر	I-PER

ar:بعد	O
ar:إطلاقها،	O
ar:اعتقدتْ	O
ar:الكثير	O
ar:من	O
ar:وسائل	O
ar:الإعلام	O
ar:أن	O
ar:هذه	O
ar:الأغنية	O
ar:تتحدث	O
ar:عن	O
ar:صديق	O
ar:تايلور	B-PER
ar:سويفت	I-PER
ar:السابق	O
ar:هاري	B-PER
ar:ستايلز	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:فرديناند	B-PER
ar:الأول	I-PER
ar:ملك	I-PER
ar:بلغاريا	I-PER

ar:سيهاجر	O
ar:إلى	O
ar:فاس	B-ORG
ar:بعد	O
ar:السقوط	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:لوشيوس	B-PER
ar:جونيوس	I-PER
ar:بروتوس	I-PER

ar:حسين	B-PER
ar:علي	I-PER
ar:(	I-PER
ar:لاعب	I-PER
ar:كرة	I-PER
ar:قدم	I-PER
ar:مصري	I-PER
ar:)	I-PER

ar:عقيلة	B-PER
ar:صالح	I-PER
ar:عيسى،	I-PER
ar:قائمة	B-PER
ar:حكام	I-PER
ar:ليبيا	I-PER
ar:(	O
ar:co-claimant،	O
ar:2014–حالياً	O
ar:)	O

ar:برنارد	B-PER
ar:ماندفيل	I-PER
ar:(	O
ar:1670–1733	O
ar:)	O

ar:وهي	O
ar:تتبع	O
ar:جغرافيًا	O
ar:محافظة	B-LOC
ar:لحج	I-LOC
ar:.	O

ar:(	O
ar:منظمة	B-ORG
ar:الصحة	I-ORG
ar:العالمية	I-ORG
ar:)	O

ar:خطوط	B-ORG
ar:الباسيفيك	I-ORG
ar:الجوية	I-ORG
ar:(	O
ar:became	O
ar:خطوط	B-ORG
ar:الباسيفيك	I-ORG
ar:الجوية	I-ORG
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:بولتون	B-LOC
ar:وست	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كيبك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تسابق	O
ar:في	O
ar:بطولة	B-ORG
ar:العالم	I-ORG
ar:للراليات	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:بازين	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كانساس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:كامبو	B-LOC
ar:دي	I-LOC
ar:كريبتانا	I-LOC
ar:41.101	O
ar:نسمة	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:إميل	B-PER
ar:بوك	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:الرابطة	B-ORG
ar:الإسلامية	I-ORG
ar:الباكستانية	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:ن	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:قتلته	O
ar:منظمة	B-LOC
ar:القتال	I-LOC
ar:الاشتراكية	I-LOC
ar:الثورية	I-LOC

ar:يستخدم	O
ar:في	O
ar:مصر	B-LOC
ar:السودان	B-LOC
ar:سوريا	B-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:عبد	B-PER
ar:المجيد	I-PER
ar:لكحل	I-PER

ar:تحويل	O
ar:ديلي	B-ORG
ar:نيوز	I-ORG
ar:إيجيبت	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:جريدة	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:مايفيل	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:كلارك	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:بشرى	B-PER
ar:(	I-PER
ar:ممثلة	I-PER
ar:)	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:سولومون	B-PER
ar:ده	I-PER
ar:براي	I-PER
ar:(	O
ar:1597–1664	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:ميغيل	B-PER
ar:دي	I-PER
ar:ثيربانتس	I-PER

ar:====	O
ar:أبناء	O
ar:الحسين	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:علي	I-PER
ar:====	O

ar:تحويل	O
ar:أبو	B-ORG
ar:الوفاء	I-ORG
ar:البوزجاني	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:يونس	B-PER
ar:ياكوب	I-PER
ar:بيرسيليوس	I-PER

ar:'	O
ar:''	O
ar:هاشم	B-PER
ar:الأتاسي	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:نادي	B-ORG
ar:برشلونة	I-ORG
ar:موسم	I-ORG
ar:2011–12	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:وحدة	B-ORG
ar:استطلاع	I-ORG
ar:هيئة	I-ORG
ar:الاركان	I-ORG
ar:العامة	I-ORG
ar:الإسرائيلية	I-ORG

ar:اليابانيون	B-LOC
ar:بأنفسهم	O
ar:عرفوا	O
ar:ذلك	O
ar:وابتهجوا	O
ar:به	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:ونزر	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:باركشير	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:طوكيو	B-ORG
ar:موفي	I-ORG
ar:شينشا	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:جان	B-PER
ar:ميريك	I-PER
ar:ميرسي	I-PER

ar:تحويل	O
ar:سلمى	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:اللاذقية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:غوتفريد	B-PER
ar:فون	I-PER
ar:كرام	I-PER
ar:هينر	B-PER
ar:هنكل	I-PER

ar:مدير	O
ar:التدريب	O
ar:مستشفى	B-ORG
ar:الملك	I-ORG
ar:فيصل	I-ORG
ar:التخصصي	I-ORG
ar:بجدة	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:كولبرن	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:شبوا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تونغا	B-LOC
ar:(	O
ar:دولة	O
ar:مستقلة	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:بي	B-ORG
ar:إم	I-ORG
ar:دبليو	I-ORG
ar:زد	I-ORG
ar:8	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:أي	I-ORG
ar:52	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:واكو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:سايتاما	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:مسجد	B-ORG
ar:الخير	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:صنعاء	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:ألفونسو	B-PER
ar:دي	I-PER
ar:ألبوكيرك	I-PER

ar:آي	B-PER
ar:يو	I-PER
ar:(	I-PER
ar:مغنية	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:فرنار	B-LOC
ar:شاحب	I-LOC
ar:المنقار	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:فيلا	B-ORG
ar:مون	I-ORG
ar:ريبوس	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:بلدة	B-LOC
ar:ليون	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:أوكلاند	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ماسيرسليمان	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:سقز	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:أوين	B-PER
ar:ويلسون	I-PER
ar:كارمن	B-PER
ar:إلكترا	I-PER
ar:إيمي	B-PER
ar:سمارت	I-PER
ar:-	O
ar:''Starsky	O
ar:&	O
ar:Hutch	O
ar:''	O

ar:كما	O
ar:تم	O
ar:تصنيعها	O
ar:في	O
ar:كلا	O
ar:من	O
ar:تشيكوسلوفاكيا	B-LOC
ar:(	O
ar:تحت	O
ar:اسم	O
ar:S-102	O
ar:و	O
ar:S-103	O
ar:)	O
ar:وفي	O
ar:بولندا	B-LOC
ar:(	O
ar:تحت	O
ar:اسم	O
ar:Lim-1	O
ar:و	O
ar:Lim-1	O
ar:)	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:كورة	B-LOC
ar:تشي	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:خومة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:سد	B-ORG
ar:بز	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:حسن	B-PER
ar:الألفي	I-PER
ar:وزير	O
ar:الداخلية	O

ar:محافظ	O
ar:إيل	B-LOC
ar:دو	I-LOC
ar:فرانس	I-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:المحمودية	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:البحيرة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:لينا	B-PER
ar:أولين	I-PER
ar:في	O
ar:دور	O
ar:ستيفينيا	O
ar:(	O
ar:كبيرة	O
ar:)	O

ar:وبلغت	O
ar:نسبة	O
ar:مبيعات	O
ar:الألبوم	O
ar:في	O
ar:سنتين	O
ar:في	O
ar:الولايات	B-LOC
ar:المتحدة	I-LOC
ar:1.5	O
ar:مليون	O
ar:نسخة	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:إبراهيم	B-PER
ar:باشا	I-PER
ar:الفرنجي	I-PER

ar:دان	B-PER
ar:مارتن	I-PER
ar:(	I-PER
ar:دراج	I-PER
ar:)	I-PER
ar:(	O
ar:4	O
ar:/	O
ar:4	O
ar:)	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:النادي	B-ORG
ar:الإفريقي	I-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:آي	B-ORG
ar:جي	I-ORG
ar:إن	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:إدموند	B-ORG
ar:سي	I-ORG
ar:لينش	I-ORG

ar:'	O
ar:''	O
ar:تشيلسي	B-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:بنفيكا	B-ORG
ar:''	O
ar:'	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:سيرينا	B-PER
ar:ويليامز	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:هزمت	O
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:الدامر	B-LOC
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:محموآوا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:سقز	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:منتخب	B-ORG
ar:تونس	I-ORG
ar:لكرة	I-ORG
ar:الطائرة	I-ORG

ar:تحويل	O
ar:هرمزغان	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:محافظة	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تعلم	O
ar:في	O
ar:مدرسة	B-ORG
ar:سان	I-ORG
ar:سير	I-ORG
ar:العسكرية	I-ORG
ar:.	O

ar:إلى	O
ar:جانب	O
ar:مجموعة	O
ar:من	O
ar:القصائد	O
ar:الغنائية	O
ar:Kanteletar	O
ar:كان	O
ar:وما	O
ar:زال	O
ar:له	O
ar:تأثير	O
ar:كبير	O
ar:في	O
ar:الفن	O
ar:والموسيقى،	O
ar:ومثل	O
ar:جان	B-PER
ar:سيبيليوس	I-PER
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:ليدجفيو	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:ويسكونسن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:مارك	B-PER
ar:روته	I-PER
ar:(	O
ar:وزارة	B-ORG
ar:روته	I-ORG
ar:الثانية	I-ORG
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:إسراء	B-PER
ar:عبد	I-PER
ar:الفتاح	I-PER

ar:تحويل	O
ar:توماس	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:فيرجينيا	I-LOC
ar:الغربية	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تولى	O
ar:منصب	O
ar:الأمين	B-PER
ar:العام	I-PER
ar:(	O
ar:1845-03-11–1846-09-09	O
ar:)	O
ar:.وهو	O
ar:عضو	O
ar:في	O
ar:الحزب	B-ORG
ar:الديمقراطي	I-ORG
ar:الأمريكي	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:فرانكلين	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كنتاكي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:فيليب	B-PER
ar:الأول	I-PER
ar:(	I-PER
ar:فيلاديلفوس	I-PER
ar:)	I-PER
ar:وأخيه	O
ar:أنطيوخوس	B-PER
ar:الحادي	I-PER
ar:عشر	I-PER
ar:يتشاركا	O
ar:الحكم	O
ar:بعد	O
ar:موت	O
ar:سلوقس	B-PER
ar:السادس	I-PER

ar:تحويل	O
ar:النادي	B-ORG
ar:الفيصلي	I-ORG
ar:(	I-ORG
ar:عمان	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:موطنه	O
ar:بلاد	B-LOC
ar:الشام	I-LOC
ar:تركيا	B-LOC
ar:.	O

ar:كينغزبري	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:محطة	I-ORG
ar:مترو	I-ORG
ar:أنفاق	I-ORG
ar:لندن	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:وهو	O
ar:عضو	O
ar:في	O
ar:رابطة	B-ORG
ar:شيوعيي	I-ORG
ar:يوغسلافيا	I-ORG
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:نيكولاس	B-PER
ar:إدوارد	I-PER
ar:براون	I-PER

ar:أنتهت	O
ar:المبارة	O
ar:بنتيجة	O
ar:التعادل	O
ar:3-3	O
ar:و	O
ar:فاز	O
ar:ليفربول	B-LOC
ar:بركلات	O
ar:الجزاء	O
ar:بنتيجة	O
ar:3-2	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:بريبن	B-PER
ar:إلكيير	I-PER
ar:لارسن	I-PER

ar:ليلى	B-PER
ar:علوي	I-PER
ar:صابر	B-PER
ar:الرباعي	I-PER

ar:كولومبوس	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:كانساس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:**	O
ar:قلعة	B-ORG
ar:حلب	I-ORG
ar:من	O
ar:اكمل	O
ar:وأكبر	O
ar:القلاع	O
ar:الآسلامية	O

ar:تعتبر	O
ar:الحكومة	B-LOC
ar:الصربية	I-LOC
ar:هذا	O
ar:المعلم	O
ar:اليوم	O
ar:معلمًا	O
ar:ثقافيًا	O
ar:ذو	O
ar:أهمية	O
ar:استثنائية،	O
ar:وبناءً	O
ar:على	O
ar:هذا	O
ar:فهو	O
ar:محمي	O
ar:بصورة	O
ar:مطلقة	O
ar:.	O

ar:أقيمت	O
ar:في	O
ar:ساو	B-LOC
ar:باولو	I-LOC
ar:البرازيل	B-LOC
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:قره‌دانغ	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:غنبد	I-LOC
ar:كاووس	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:تنام	B-LOC
ar:رمادي	I-LOC
ar:الأرجل	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:فرانكلينتون	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:لويزيانا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:مؤتمر	B-ORG
ar:طهران	I-ORG
ar:(	O
ar:EUREKA	O
ar:)	O

ar:المحقق	B-ORG
ar:فذ	I-ORG
ar:(	O
ar:2013-حتى	O
ar:الان	O
ar:)	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:أوكانوغان	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:واشنطن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:الحزب	B-ORG
ar:الشيوعي	I-ORG
ar:التركي	I-ORG
ar:(	O
ar:TKP	O
ar:)	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:نيناد	B-PER
ar:زيمونيتش	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:/	O
ar:'	O
ar:''	O
ar:سامانثا	B-PER
ar:ستوسور	I-PER
ar:''	O
ar:'	O
ar:هزموا	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:صحراء	B-LOC
ar:ستورت	I-LOC
ar:ستوني	I-LOC

ar:''شكر	O
ar:خاص	O
ar:إلى	O
ar:نزار	B-PER
ar:قباني	I-PER
ar:في	O
ar:الأغنية	O
ar:``	O
ar:شيخ	O
ar:الجماعة	O
ar:''	O
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:كونت	B-PER
ar:برشلونة	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:بوري	B-LOC
ar:الرأس	I-LOC
ar:المفلطح	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:ديزل	B-PER
ar:(	I-PER
ar:مصارع	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:كرا	B-PER
ar:دي	I-PER
ar:فو	I-PER

ar:عطاء	B-PER
ar:بن	I-PER
ar:أبي	I-PER
ar:رباح	I-PER

ar:وكان	O
ar:يجب	O
ar:أن	O
ar:يكونَ	O
ar:مطلبُهم	O
ar:هو	O
ar:أنْ	O
ar:يحاربَ	O
ar:العربُ	O
ar:الصهيونيّةَ،	O
ar:لا	O
ar:أن	O
ar:ينسحبوا	O
ar:من	O
ar:مواجهتها؛	O
ar:وأنْ	O
ar:يرفضوا	O
ar:قرارَ	B-LOC
ar:التقسيم،	I-LOC
ar:لا	O
ar:أن	O
ar:يقبلوه	O
ar:(	O
ar:وليس	O
ar:صحيحًا	O
ar:أنهم	O
ar:لو	O
ar:قبلوه	O
ar:لنفّذتْه	O
ar:إسرائيلُ	O
ar:أصلاً	O
ar:)	O
ar:.	O

ar:روجر	B-PER
ar:فيدرير	I-PER
ar:,	O
ar:7–6	O
ar:(	O
ar:7–1	O
ar:)	O
ar:,	O
ar:6–7	O
ar:(	O
ar:10–12	O
ar:)	O
ar:,	O
ar:6–4	O
ar:,	O
ar:6–3	O

ar:للجمعية	O
ar:ارتباط	O
ar:وثيق	O
ar:بجامعة	B-ORG
ar:ييل	I-ORG
ar:.	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:نيكولا	B-PER
ar:ساركوزي	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:اورلاند	B-LOC
ar:بارك	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إلينوي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:'	O
ar:''	O
ar:أنطوان	B-PER
ar:بريفا	I-PER
ar:أوبوار	I-PER
ar:''	O
ar:'	O

ar:تحويل	O
ar:ثاؤنا	B-PER
ar:(	I-PER
ar:بابا	I-PER
ar:الإسكندرية	I-PER
ar:)	I-PER

ar:تحويل	O
ar:أحمد	B-PER
ar:داوود	I-PER
ar:أوغلو	I-PER

ar:تحويل	O
ar:نايجل	B-PER
ar:دي	I-PER
ar:يونغ	I-PER

ar:تحويل	O
ar:سلموني	B-ORG
ar:(	I-ORG
ar:لون	I-ORG
ar:)	I-ORG

ar:أولاها	O
ar:منطقة	B-LOC
ar:البحر	I-LOC
ar:الأبيض	I-LOC
ar:المتوسط	I-LOC
ar:المناخية	I-LOC
ar:والتي	O
ar:تتميز	O
ar:بصيف	O
ar:جاف	O
ar:ودافئ	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:مقاطعة	B-LOC
ar:كيتيتاس	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:واشنطن	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:تحويل	O
ar:لوشاب	B-LOC
ar:فريمان	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:مقاطعة	I-LOC
ar:فريمان	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:**	O
ar:دوري	B-ORG
ar:شائع	I-ORG
ar:,	O
ar:''Passer	O
ar:domesticus	O
ar:''	O

ar:انضم	O
ar:للاخوان	B-ORG
ar:المسلمين	I-ORG
ar:في	O
ar:سن	O
ar:السابعة	O
ar:عشر	O

ar:'	O
ar:''	O
ar:القصر	O
ar:''	O
ar:'	O
ar:بلدية	O
ar:ولاية	B-LOC
ar:بجاية	I-LOC
ar:الجزائر	B-LOC

ar:تحويل	O
ar:هنري	B-PER
ar:ستانلي	I-PER
ar:بلومر	I-PER

ar:وقد	O
ar:قام	O
ar:بتقديم	O
ar:هذه	O
ar:الحلقتين	O
ar:عمر	B-PER
ar:حُسين	I-PER
ar:.	O

ar:مثال	O
ar:آخر	O
ar:لجسم	O
ar:يتعرض	O
ar:لتسارع	O
ar:منتظم	O
ar:هو	O
ar:حالة	O
ar:الحركة	B-ORG
ar:الدورانية	I-ORG
ar:بشكل	O
ar:أفقي	O
ar:.	O

ar:تحويل	O
ar:سالامانكا	B-LOC
ar:(	I-LOC
ar:إسبانيا	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:اللعبة	O
ar:من	O
ar:تطوير	O
ar:يوكز	B-ORG
ar:.	O

ar:مقاطعة	B-LOC
ar:أوشن	I-LOC
ar:(	I-LOC
ar:نيو	I-LOC
ar:جيرسي	I-LOC
ar:)	I-LOC

ar:القوات	B-ORG
ar:الإسرائيلية	I-ORG
ar:تعتقل	O
ar:عشرات	O
ar:الفلسطينيين	B-ORG
ar:من	O
ar:مناطق	O
ar:متفرقة	O
ar:في	O
ar:الضفة	B-LOC
ar:الغربية	I-LOC
ar:القدس	B-LOC
ar:بدعوى	O
ar:مشاركتهم	O
ar:في	O
ar:الأحداث	O
ar:.	O

ar:ألفونسو	B-PER
ar:السادس	I-PER
ar:ملك	I-PER
ar:قشتالة	I-PER

