el:Procopii	B-PER
el:Gazaei	I-PER
el:Epistolai	O
el:et	O
el:declamationes	O
el:''	O
el:,	O
el:éd	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Δανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Βλαντίμιρ	B-PER
el:Βντοβιτσένκοφ	I-PER
el:ως	O
el:πρόεδρος	O
el:της	O
el:Ρωσίας	B-LOC

el:Explosions	B-ORG
el:in	I-ORG
el:the	I-ORG
el:Sky	I-ORG

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Α.Ο.	B-ORG
el:η	I-ORG
el:Θήβα	I-ORG

el:Τυνησία	B-LOC
el:(	O
el:μεζουέντ	O
el:)	O
el:,	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Βαρωνία	B-LOC
el:της	I-LOC
el:Αρκαδίας	I-LOC

el:'	O
el:''	O
el:Σλόβαν	B-ORG
el:Μπρατισλάβας	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Σήμερα	O
el:,	O
el:εργάζεται	O
el:ως	O
el:βοηθός	O
el:προπονητής	O
el:για	O
el:λογαριασμό	O
el:της	O
el:Άρσεναλ	B-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Γκότλομπ	B-PER
el:Φρέγκε	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:==	O
el:--	O
el:Δήμος	B-LOC
el:Ηρακλεωτών	I-LOC
el:--	O
el:==	O

el:Στο	O
el:σημείο	O
el:αυτό	O
el:λεγόταν	O
el:πως	O
el:υπήρχε	O
el:ο	O
el:τάφος	O
el:της	O
el:Καλλιστούς	B-PER
el:,	O
el:της	O
el:μητέρας	O
el:του	O
el:Αρκάδα	B-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Μόναχο	B-ORG
el:1860	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Την	O
el:εξουσία	O
el:καταλαμβάνει	O
el:ο	O
el:στρατιωτικός	O
el:Φρανκ	B-PER
el:Μπαϊνιμαράμα	I-PER
el:.	O

el:Μάντσεστερ	B-ORG
el:Γιουνάιτεντ	I-ORG
el:[ΠΛ]Εκτός	O
el:''	O
el:'1–0	O
el:''	O
el:'	O

el:Ημέρα	O
el:των	O
el:ηρώων	O
el:στο	O
el:Λεσότο	B-LOC

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Γοδεφρείδος	B-PER
el:της	I-PER
el:Νάντης	I-PER

el:Απέχει	O
el:150	O
el:χλμ	O
el:από	O
el:την	O
el:Αθήνα	B-LOC
el:,	O
el:74	O
el:χλμ	O
el:από	O
el:τη	O
el:Χαλκίδα	B-LOC
el:και	O
el:5	O
el:χλμ	O
el:από	O
el:την	O
el:Κύμη	B-LOC
el:.	O

el:Την	O
el:Αργεντινή	B-ORG
el:και	O
el:την	O
el:Βραζιλία	B-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Γερμανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Πρωτεύουσα	O
el:είναι	O
el:η	O
el:Φορ-ντε-Φρανς	B-LOC
el:με	O
el:91.949	O
el:κατοίκους	O
el:.	O

el:Είναι	O
el:μία	O
el:από	O
el:τις	O
el:δύο	O
el:έδρες	O
el:του	O
el:Ευρωπαϊκού	B-ORG
el:Κοινοβουλίου	I-ORG
el:(	O
el:η	O
el:άλλη	O
el:είναι	O
el:οι	O
el:Βρυξέλλες	B-LOC
el:)	O
el:.	O

el:Τα	O
el:άκρα	O
el:είναι	O
el:ισχυρά	O
el:με	O
el:δυνατές	O
el:και	O
el:σχετικά	O
el:ογκώδεις	O
el:αρθρώσεις	B-ORG
el:.	O

el:Σάκης	B-PER
el:Μπουλάς	I-PER
el:ηθοποιός	O
el:,	O
el:τραγουδιστής	O

el:'	O
el:''	O
el:Άλαν	B-PER
el:Άρκιν	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:Η	O
el:χρήση	O
el:του	O
el:αριθμού	O
el:τρία	O
el:υποστηρίζει	O
el:την	O
el:άποψη	O
el:που	O
el:θέλει	O
el:το	O
el:έργο	O
el:να	O
el:διαπνέεται	O
el:από	O
el:τις	O
el:ιδέες	O
el:του	O
el:Πυθαγόρα	B-PER
el:υποστηρίζει	O
el:ο	O
el:Han	O
el:Baltussen	O
el:.	O

el:]]	O
el:Ραφαέλ	B-PER
el:Ναδάλ	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Λουδοβίκος	B-PER
el:Γ΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Γαλλίας	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Black	B-ORG
el:Night	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:6:15	O

el:==	O
el:--	O
el:Δήμος	B-LOC
el:Μακρύ	I-LOC
el:Γιαλού	I-LOC
el:--	O
el:==	O

el:Στις	O
el:συναυλίες	O
el:αυτές	O
el:,	O
el:εκτός	O
el:του	O
el:Μιχάλη	B-PER
el:Ρακιντζή	I-PER
el:πλαισιωμένου	O
el:από	O
el:νέους	O
el:ταλαντούχους	O
el:καλλιτέχνες	O
el:,	O
el:συμμετείχε	O
el:και	O
el:ο	O
el:ίδιος	O
el:και	O
el:ερμηνευτικά	O
el:,	O
el:έγιναν	O
el:δε	O
el:36	O
el:περιοδείες	O
el:σε	O
el:όλη	O
el:την	O
el:Ελλάδα	B-LOC
el:.	O

el:Άγκυρα	B-LOC
el:/	O
el:Κωνσταντινούπολη	B-LOC
el:,	O
el:Τουρκία	B-LOC

el:Ειρηνευτική	B-ORG
el:δύναμη	I-ORG
el:των	I-ORG
el:Ηνωμένων	I-ORG
el:Εθνών	I-ORG
el:στην	I-ORG
el:Κύπρο	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Μπορούσια	B-ORG
el:Ντόρτμουντ	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Β΄]]	O
el:)	O
el:Ένωση	B-ORG
el:Νέων	I-ORG
el:Παρεκκλησιάς	I-ORG

el:Ροβέρτος	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:του	I-PER
el:Αρτουά	I-PER

el:Rapture	B-ORG
el:of	I-ORG
el:the	I-ORG
el:Deep	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:''	O
el:(	O
el:Gillan	O
el:,	O
el:Glover	O
el:,	O
el:Morse	O
el:,	O
el:Airey	O
el:,	O
el:Paice	O
el:)	O
el:''	O

el:'	O
el:''	O
el:BBC	B-ORG
el:Brit	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Μάλιστα	O
el:,	O
el:ήταν	O
el:συνάδελφος	O
el:με	O
el:τον	O
el:ξακουστό	O
el:,	O
el:εκείνη	O
el:την	O
el:εποχή	O
el:,	O
el:Γιοχάνες	B-PER
el:Όκεγχεμ	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Γαλλία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Άρης	B-ORG
el:Λεμεσού	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Το	O
el:είδος	O
el:αρίστευσε	O
el:στη	O
el:Χάγη	B-LOC
el:και	O
el:στο	O
el:Άμστερνταμ	B-LOC
el:.	O

el:Εθνική	B-ORG
el:Κινέζικης	I-ORG
el:Ταϊπέι	I-ORG
el:(	I-ORG
el:καλαθοσφαίριση	I-ORG
el:γυναικών	I-ORG
el:)	I-ORG

el:Πρωταίτιος	O
el:της	O
el:ανταρσίας	O
el:ήταν	O
el:ο	O
el:άγνωστος	O
el:τότε	O
el:ουγκαντανός	O
el:Τζον	B-PER
el:Οκέλο	I-PER
el:.	O

el:Απεβίωσε	O
el:στην	O
el:Κοπεγχάγη	B-LOC
el:σε	O
el:ηλικία	O
el:44	O
el:ετών	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Βολουσιανός	B-PER
el:''	O
el:'	O
el:GAIVS	O
el:VIBIVS	O
el:'	O
el:''	O
el:VOLVSIANVS	O
el:''	O
el:'	O
el:AVGVSTVS	O

el:Συλλογή	O
el:72	O
el:διηγημάτων	O
el:,	O
el:κατά	O
el:το	O
el:πρότυπο	O
el:του	O
el:''Δεκαήμερου	O
el:''	O
el:του	O
el:Βοκκάκκιου	B-PER
el:.	O

el:Η	O
el:Ιταλία	B-ORG
el:και	O
el:η	O
el:Γερμανία	B-ORG
el:έχουν	O
el:κατακτήσει	O
el:από	O
el:τέσσερις	O
el:τίτλους	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Αίας	B-ORG
el:Σαλαμίνας	I-ORG
el:''	O
el:'*	O

el:ΡΣΚ	B-ORG
el:Άντερλεχτ	I-ORG
el:2	O
el:,	O
el:ΚΦ	B-ORG
el:Μέχελεν	I-ORG
el:1	O

el:'	O
el:''	O
el:Εδεσσαϊκός	B-ORG
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:Α.Ε	O
el:.	O

el:Μεγάλωσε	O
el:στη	O
el:φτωχή	O
el:γειτονιά	O
el:του	O
el:''Bedford-Stuyvesant	O
el:''	O
el:και	O
el:μαθήτευσε	O
el:στα	O
el:ίδια	O
el:σχολεία	O
el:με	O
el:τους	O
el:Jay-Z	B-PER
el:και	O
el:Busta	B-PER
el:Rhymes	I-PER
el:.	O

el:Ένα	O
el:άλλο	O
el:πρόβλημα	O
el:είναι	O
el:η	O
el:υπερσυγκέντρωση	O
el:αρμοδιοτήτων	O
el:και	O
el:ευθυνών	O
el:στο	O
el:Υπουργείο	B-ORG
el:Οικονομικών	I-ORG
el:.	O

el:Τζέιμς	B-PER
el:Ερλ	I-PER
el:Τζόουνς	I-PER
el:ως	O
el:η	O
el:φωνή	O
el:του	O
el:Νταρθ	B-PER
el:Βεΐντερ	I-PER

el:Κέρτεζης	O
el:''	O
el:'	O
el:--	O
el:η	O
el:Κέρτεζη	B-LOC
el:[	O
el:400	O
el:]	O

el:'	O
el:''	O
el:Νέα	B-LOC
el:Ζηλανδία	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Γεννήθηκαν	O
el:στην	O
el:Μπεζανσόν	B-LOC
el:της	O
el:Γαλλίας	B-LOC
el:ενώ	O
el:μεγάλωσαν	O
el:στην	O
el:πόλη	O
el:της	O
el:Λυών	B-LOC
el:.	O

el:**	O
el:Σίσι	B-PER
el:Σπέισεκ	I-PER
el:-	O
el:''Pictures	O
el:of	O
el:Hollis	O
el:Woods	O
el:''	O

el:Βραζιλία	B-LOC
el:34	O
el:Mt	O
el:,	O
el:και	O

el:Ανάμεσα	O
el:τους	O
el:και	O
el:ο	O
el:εκτελεστής	O
el:του	O
el:Χριστιανοδημοκράτη	O
el:πρωθυπουργού	O
el:Άλντο	B-PER
el:Μόρο	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:ΡΣΚ	B-ORG
el:Άντερλεχτ	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Τάσος	B-PER
el:Γιαννόπουλος	I-PER
el:(	O
el:1931-1977	O
el:)	O
el:,	O
el:ηθοποιός	O

el:Εκλέχθηκε	O
el:μία	O
el:ημέρα	O
el:πριν	O
el:από	O
el:τον	O
el:πάπα	B-PER
el:Βονιφάτιο	I-PER
el:Ι΄	I-PER
el:.	O

el:Ήταν	O
el:ένας	O
el:από	O
el:τους	O
el:τέσσερις	O
el:γιους	O
el:του	O
el:Μπαλάνου	B-PER
el:Βασιλόπουλου	I-PER
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Άντριαν	B-PER
el:φον	I-PER
el:Τσίγκλερ	I-PER

el:Τουρκία	B-LOC
el:,	O
el:Συρία	B-LOC
el:,	O
el:Λίβανος	B-LOC
el:,	O
el:Ισραήλ	B-LOC
el:,	O
el:Παλαιστίνη	B-LOC

el:Οι	O
el:καταγγελίες	O
el:έφτασαν	O
el:στην	O
el:Ρωμαϊκή	B-LOC
el:Κουρία	I-LOC
el:.	O

el:Α.Ο.	B-ORG
el:Νέας	I-ORG
el:Ιωνίας	I-ORG
el:44	O
el:43-33	O

el:'	O
el:''	O
el:Τουρμαλίνης	B-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Ήταν	O
el:φίλος	O
el:του	O
el:Σεφέρη	B-PER
el:.	O

el:Αναφέρεται	O
el:ως	O
el:ένας	O
el:από	O
el:τους	O
el:συντρόφους	O
el:του	O
el:Δανιήλ	B-PER
el:κατά	O
el:την	O
el:εξορία	O
el:του	O
el:στη	O
el:Βαβυλώνα	B-LOC
el:.	O

el:Θεοβάλδος	B-PER
el:Ε΄	I-PER
el:του	I-PER
el:Μπλουά	I-PER

el:''	O
el:BBC	B-ORG
el:World	I-ORG
el:Service	I-ORG
el:Television	I-ORG
el:''	O

el:Επόμενος	O
el:''	O
el:Βιρακότσα	B-PER
el:Ίνκα	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:==	O
el:...	O
el:στο	O
el:Καλαμπάκι	B-LOC
el:της	O
el:Δράμας==	O

el:'	O
el:''	O
el:Ζενές	B-ORG
el:Ες	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Σήμερα	O
el:ζει	O
el:στην	O
el:Άνω	B-LOC
el:Σύρο	I-LOC
el:.	O

el:Γεννήθηκε	O
el:στον	O
el:Μυστρά	B-LOC
el:και	O
el:ήταν	O
el:μέλος	O
el:της	O
el:Φιλικής	B-ORG
el:Εταιρείας	I-ORG
el:.	O

el:Τιτσιάνο	B-PER
el:,	O
el:''Δανάη	O
el:''	O

el:Αρωγούς	O
el:του	O
el:είχε	O
el:τον	O
el:Καποδίστρια	B-PER
el:και	O
el:τον	O
el:Ρομαντζώφ	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Δ΄	B-ORG
el:Εθνική	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:(	O
el:'	O
el:''	O
el:1ος	O
el:Όμιλος	O
el:''	O
el:'	O
el:)	O

el:Ο	O
el:Ιουστινιανός	B-PER
el:Α´	I-PER
el:διατάσσει	O
el:την	O
el:ανακατασκευή	O
el:του	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ρεάλ	B-ORG
el:Μαδρίτης	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Ο	O
el:Μουράτ	B-PER
el:Γ	I-PER
el:'	I-PER
el:ήταν	O
el:γιός	O
el:του	O
el:Σελίμ	B-PER
el:Β	I-PER
el:'	I-PER
el:και	O
el:της	O
el:Νουρμπανού	B-PER
el:Σουλτάν	I-PER
el:.	O

el:Σχολικά	O
el:Λεωφορεία	O
el:|	O
el:Δημοσίευση	O
el:στον	O
el:επίσημο	O
el:ιστότοπο	O
el:της	O
el:ΟΝΝΕΔ	B-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Άστον	B-ORG
el:Βίλα	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Παρ	O
el:'	O
el:όλα	O
el:αυτά	O
el:αντιμετώπιζαν	O
el:ένα	O
el:εσωτερικό	O
el:πρόβλημα	O
el:,	O
el:με	O
el:τον	O
el:κιθαρίστα	O
el:Würzel	B-PER
el:να	O
el:συμμετέχει	O
el:απρόθυμα	O
el:στο	O
el:δίσκο	O
el:,	O
el:παίζοντας	O
el:μόλις	O
el:δύο	O
el:σόλο	O
el:,	O
el:αφού	O
el:λίγο	O
el:αργότερα	O
el:αποχώρησε	O
el:,	O
el:αφήνοντας	O
el:το	O
el:συγκρότημα	O
el:σε	O
el:μορφή	O
el:τρίου	O
el:και	O
el:πάλι	O
el:μετά	O
el:από	O
el:έντεκα	O
el:χρόνια	O
el:.	O

el:Τελικά	O
el:εισέβαλε	O
el:στην	O
el:Ελλάδα	B-LOC
el:,	O
el:αλλά	O
el:οι	O
el:βλέψεις	O
el:του	O
el:έλαβαν	O
el:τέλος	O
el:μετά	O
el:την	O
el:ταπεινωτική	O
el:ήττα	O
el:που	O
el:υπέστη	O
el:από	O
el:τους	O
el:Ρωμαίους	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ναός	B-ORG
el:Σταυροπόλεως	I-ORG
el:(	I-ORG
el:Βουκουρέστι	I-ORG
el:)	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Λουίς	B-PER
el:Σουάρες	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:Στην	O
el:Ιαπωνία	B-LOC
el:,	O
el:1	O
el:στις	O
el:3	O
el:οικογένειες	O
el:είναι	O
el:μέλος	O
el:ενός	O
el:συνεταιρισμού	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Γαλλία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Με	O
el:καταγωγή	O
el:από	O
el:την	O
el:Σύμη	B-LOC
el:,	O
el:γεννήθηκε	O
el:στην	O
el:Αίγυπτο	B-LOC
el:και	O
el:έζησε	O
el:εκεί	O
el:μέχρι	O
el:τα	O
el:δεκαεπτά	O
el:της	O
el:χρόνια	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:ALPHA	B-ORG
el:''	O
el:'	O
el:(	O
el:Παιανία	B-LOC
el:&	O
el:Παλλήνη	B-LOC
el:)	O

el:Γ΄]]	O
el:)	O
el:'	O
el:''	O
el:Ατρόμητος	B-ORG
el:Γεροσκήπου	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Βέλγιο	B-LOC
el:(	O
el:5	O
el:)	O

el:Όμως	O
el:στο	O
el:εδώλιο	O
el:του	O
el:κατηγορουμένου	O
el:κάθισαν	O
el:εργάτες	O
el:,	O
el:4	O
el:από	O
el:τους	O
el:οποίους	O
el:καταδικάστηκαν	O
el:σε	O
el:18μηνη	O
el:φυλάκιση	O
el:και	O
el:δύο	O
el:χρόνια	O
el:εξορία	O
el:στον	O
el:Άγιο	B-LOC
el:Ευστράτιο	I-LOC
el:.	O

el:Κλιντ	B-PER
el:Μάνσελ	I-PER
el:,	O
el:μουσικός	O

el:Τζάρεντ	B-PER
el:Λέτο	I-PER
el:στο	O
el:ρόλο	O
el:της	O
el:''Ρέιον	O
el:''	O

el:ΧΓΚ	B-ORG
el:(	O
el:7	O
el:)	O

el:Γιώργος	B-PER
el:Βελέντζας	I-PER
el:(	O
el:2ος	O
el:πελάτης	O
el:κουρείου	O
el:)	O

el:Οι	B-ORG
el:Μεν	I-ORG
el:Και	I-ORG
el:Οι	B-ORG
el:Δεν	I-ORG

el:Με	O
el:τον	O
el:Ιβάν	B-PER
el:Κόλοφ	I-PER
el:,	O
el:με	O
el:τον	O
el:Άιρον	B-PER
el:Σέικ	I-PER
el:και	O
el:με	O
el:άλλους	O
el:.	O

el:Στον	O
el:Λέκτερ	O
el:(	O
el:Λέκτορ	O
el:στην	O
el:ταινία	O
el:)	O
el:έδωσε	O
el:σάρκα	O
el:και	O
el:οστά	O
el:ο	O
el:Βρετανός	B-LOC
el:ηθοποιός	O
el:Μπράιαν	B-PER
el:Κοξ	I-PER
el:.	O

el:Σαν	B-LOC
el:Χουάν	I-LOC
el:,	O
el:Πουέρτο	B-LOC
el:Ρίκο	I-LOC

el:'	O
el:''	O
el:Εθνικός	B-ORG
el:Άχνας	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:''Ουέιλς	O
el:''	O
el:)	O
el:είναι	O
el:μια	O
el:από	O
el:τις	O
el:τέσσερις	O
el:χώρες	O
el:που	O
el:συγκροτούν	O
el:το	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Πακώρος	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Παρθίας	I-PER

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:ΟΕ	B-ORG
el:Σαν	I-ORG
el:Ζουλιά	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Ελλάδα	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Συνολικά	O
el:η	O
el:εταιρεία	O
el:μετέφερε	O
el:3.000	O
el:Κινέζους	B-LOC
el:πολίτες	O
el:από	O
el:τη	O
el:Λιβύη	B-LOC
el:μέσω	O
el:της	O
el:Ελλάδος	B-LOC
el:.	O

el:Κωνσταντινούπολη	B-LOC
el:,	O
el:Μιλάνο	B-LOC
el:,	O
el:Μεσσήνη	B-LOC

el:Ανήκει	O
el:στο	O
el:Ελ	B-LOC
el:Σαλβαδόρ	I-LOC
el:.	O

el:Πέντε	O
el:μέρες	O
el:αργότερα	O
el:,	O
el:πέτυχε	O
el:το	O
el:πρώτο	O
el:του	O
el:τέρμα	O
el:για	O
el:την	O
el:ομάδα	O
el:στον	O
el:αγώνα	O
el:κατά	O
el:της	O
el:Τότεναμ	B-ORG
el:Χότσπερ	I-ORG
el:(	O
el:1-1	O
el:)	O
el:.	O

el:Μάχη	B-ORG
el:της	I-ORG
el:Μαντινείας	I-ORG
el:(	I-ORG
el:207	I-ORG
el:π.Χ	I-ORG
el:.	I-ORG
el:)	I-ORG

el:Δημήτριος	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:Σωτήρ	I-PER
el:,	O
el:(	O
el:?	O
el:?	O
el:?	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Λαϊκή	B-LOC
el:Δημοκρατία	I-LOC
el:της	I-LOC
el:Κίνας	I-LOC

el:'	O
el:''	O
el:Λιθουανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ελένη	B-PER
el:Γλύκατζη	I-PER
el:-	I-PER
el:Αρβελέρ	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Mandrake	B-ORG
el:Root	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:1	O
el:-	O
el:30:02	O

el:Η	O
el:πρωτεύουσά	O
el:του	O
el:είναι	O
el:η	O
el:Κιγκάλι	B-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Γαλλία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Καλομοίρα	B-PER
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Αθλέτικ	B-ORG
el:Μπιλμπάο	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:Σπόρτινγκ	B-ORG
el:Χιχόν	I-ORG

el:Στάδιο	B-ORG
el:Γεώργιος	I-ORG
el:Καραϊσκάκης	I-ORG
el:,	O
el:Πειραιάς	B-LOC

el:**	O
el:Φελίσιτι	B-PER
el:Χάφμαν	I-PER
el:–	O
el:''Transamerica	O
el:''	O

el:'	O
el:''	O
el:Τερτυλλιανός	B-PER
el:,	O
el:220	O
el:μ.Χ	O
el:.	O

el:Το	O
el:Περού	B-LOC
el:επιφυλάσσει	O
el:επίσημα	O
el:το	O
el:δικαίωμά	O
el:του	O
el:να	O
el:κάνει	O
el:διεκδίκηση	O
el:.	O

el:Ο	O
el:πατέρας	O
el:του	O
el:,	O
el:ξάδερφος	O
el:της	O
el:μητέρας	O
el:του	O
el:Αλεξάνδρου	B-PER
el:Παπαδιαμάντη	I-PER
el:,	O
el:κατάγοταν	O
el:απ	O
el:'	O
el:το	O
el:Μυστρά	B-LOC
el:ενώ	O
el:η	O
el:μητέρα	O
el:του	O
el:από	O
el:τη	O
el:Σκιάθο	B-LOC
el:.	O

el:Και	O
el:σε	O
el:αυτό	O
el:το	O
el:ζήτημα	O
el:ας	O
el:ακολουθήσουμε	O
el:τον	O
el:Δημοσθένη	B-PER
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Φρανκφούρτη	B-LOC
el:(	I-LOC
el:Όντερ	I-LOC
el:)	I-LOC

el:Τι	B-ORG
el:Ώρα	I-ORG
el:Θα	I-ORG
el:Βγούμε	I-ORG
el:;	I-ORG
el:''	O

el:Uniform	B-ORG
el:Resource	I-ORG
el:Locator	I-ORG

el:Ζωγραφική	B-PER
el:της	I-PER
el:``	I-PER
el:Χρυσής	I-PER
el:ολλανδικής	I-PER
el:εποχής	I-PER
el:''	I-PER

el:Ήταν	O
el:αυτός	O
el:που	O
el:πήρε	O
el:συνέντευξη	O
el:από	O
el:τη	O
el:θρυλική	O
el:Κυρά	B-PER
el:της	I-PER
el:Ρω	I-PER
el:.	O

el:Η	O
el:πόλη	O
el:κατάφερε	O
el:να	O
el:υπερκεράσει	O
el:την	O
el:πρωτεύουσα	O
el:Πόρτο-Νόβο	B-LOC
el:σε	O
el:ό	O
el:,	O
el:τι	O
el:αφορά	O
el:το	O
el:οικονομικό	O
el:στάτους	O
el:.	O

el:Αφού	O
el:πραγματοποίησε	O
el:συνολικά	O
el:39	O
el:εμφανίσεις	O
el:με	O
el:την	O
el:Αλμπινολέφφε	B-ORG
el:στη	O
el:Σέριε	B-ORG
el:Β	I-ORG
el:,	O
el:ο	O
el:Ρεντζέττι	O
el:επαναποκτήθηκε	O
el:από	O
el:την	O
el:Τζένοα	B-ORG
el:για	O
el:ποσό	O
el:ύψους	O
el:μόλις	O
el:€250.000	O
el:,	O
el:η	O
el:οποία	O
el:στη	O
el:συνέχεια	O
el:τον	O
el:πούλησε	O
el:εκ	O
el:νέου	O
el:υπό	O
el:καθεστώς	O
el:συνιδιοκτησίας	O
el:στο	O
el:σύλλογο	O
el:της	O
el:Σέριε	B-ORG
el:Β	I-ORG
el:,	O
el:Πάντοβα	B-ORG
el:για	O
el:ποσό	O
el:ύψους	O
el:€500.000	O
el:.	O

el:Χόρχε	B-PER
el:Λουίς	I-PER
el:Μπόρχες	I-PER
el:(	O
el:1899-1986	O
el:)	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Κάνσας	B-LOC
el:Σίτυ	I-LOC
el:(	I-LOC
el:Μιζούρι	I-LOC
el:)	I-LOC

el:Οι	O
el:εκβολές	O
el:του	O
el:Δνείπερου	B-ORG
el:(	O
el:Μπελομπέρεγιε	O
el:)	O
el:θα	O
el:διοικούνταν	O
el:ταυτόχρονα	O
el:και	O
el:από	O
el:τις	O
el:δύο	O
el:πλευρές	O
el:.	O

el:Κάρολος	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:,	I-PER
el:δούκας	I-PER
el:της	I-PER
el:Ορλεάνης	I-PER

el:Το	O
el:έργο	O
el:δημιουργήθηκε	O
el:κατά	O
el:τη	O
el:διάρκεια	O
el:της	O
el:διαμονής	O
el:του	O
el:καλλιτέχνη	O
el:στο	O
el:Μόναχο	B-LOC
el:.	O

el:Μαξ	B-PER
el:Μπάρσκιχ	I-PER
el:(	O
el:2	O
el:νίκες	O
el:)	O

el:514	O
el:)	O
el:την	O
el:αναφέρει	O
el:μαζί	O
el:με	O
el:την	O
el:Απάμεια	B-LOC
el:στην	O
el:κατεύθυνση	O
el:προς	O
el:Ράγες	O
el:-Ευρωπό	O
el:.	O

el:στην	O
el:Αλβανία	B-LOC
el:,	O
el:τη	O
el:Βουλγαρία	B-LOC
el:,	O
el:και	O
el:την	O
el:Τουρκία	B-LOC
el:.	O

el:Πέθανε	O
el:στα	O
el:Μπαρμπάντος	B-LOC
el:,	O
el:ο	O
el:μεγαλύτερος	O
el:σε	O
el:ηλικία	O
el:άνδρας	O
el:στην	O
el:Καραϊβική	B-LOC

el:Αυτοί	O
el:που	O
el:παρέμειναν	O
el:κατοικούν	O
el:κυρίως	O
el:στην	O
el:περιοχή	O
el:της	O
el:Τουρ	B-LOC
el:Αμπντίν	I-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Έρικ	B-PER
el:Γκούναρ	I-PER
el:Ασπλούντ	I-PER

el:Κρίστοφερ	B-PER
el:Πλάμερ	I-PER
el:,	O
el:ως	O
el:ο	O
el:Ράντγιαρντ	B-PER
el:Κίπλινγκ	I-PER
el:''	O

el:Παρείχαν	O
el:την	O
el:μεταφορά	O
el:των	O
el:απαραίτητων	O
el:υλικών	O
el:για	O
el:την	O
el:κατασκευή	O
el:και	O
el:συντήρηση	O
el:των	O
el:στρατοπέδων	B-ORG
el:εξόντωσης	I-ORG

el:Κλεισωρείας	O
el:'	O
el:''	O
el:--	O
el:η	O
el:Κλεισώρεια	B-LOC
el:[	O
el:88	O
el:]	O

el:Ήταν	O
el:διτάξιο	O
el:και	O
el:για	O
el:περαιτέρω	O
el:μαθητεία	O
el:πήγαιναν	O
el:στο	O
el:Κοντοπούλι	B-LOC
el:.	O

el:Πολλοί	O
el:καλλιτέχνες	O
el:όπως	O
el:ο	O
el:Κουνισάντα	B-PER
el:εναντιώθηκαν	O
el:δυναμικά	O
el:στις	O
el:αλλαγές	O
el:αυτές	O
el:,	O
el:αντίθεση	O
el:που	O
el:αποτυπώθηκε	O
el:στα	O
el:έργα	O
el:τους	O
el:.	O

el:]]	O
el:'	O
el:''	O
el:Γιανίκ	B-PER
el:Νοά	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:Γεννήθηκε	O
el:στο	O
el:''Hronec	O
el:''	O
el:του	O
el:Βασιλείου	B-LOC
el:της	I-LOC
el:Αυστροουγγαρίας	I-LOC
el:που	O
el:σήμερα	O
el:ανήκει	O
el:στην	O
el:Σλοβακία	B-LOC
el:και	O
el:πέθανε	O
el:στην	O
el:Ουγγαρία	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Μουσείο	B-ORG
el:Βαλκανικών	I-ORG
el:Πολέμων	I-ORG

el:Ανάμεσα	O
el:στους	O
el:δασκάλους	O
el:του	O
el:συγκαταλέγονταν	O
el:και	O
el:οι	O
el:Γιόζεφ	B-PER
el:Λόσμιντ	I-PER
el:και	O
el:Γιόζεφ	B-ORG
el:Στέφαν	I-ORG
el:.	O

el:Αφέθηκε	O
el:λίγες	O
el:μέρες	O
el:αργότερα	O
el:ελεύθερος	O
el:,	O
el:και	O
el:για	O
el:άγνωστους	O
el:λόγους	O
el:κατευθύνθηκε	O
el:προς	O
el:την	O
el:Κωνσταντινούπολη	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Γουλιέλμος	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:του	I-PER
el:Αινώ	I-PER

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Πιερ	B-PER
el:Λ	I-PER
el:'	I-PER
el:Ανφάν	I-PER

el:Κόμπλεντς	B-LOC
el:–	O
el:Βόννη	B-LOC
el:)	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:The	B-ORG
el:Offspring	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Στην	O
el:Ελλάδα	B-LOC
el:κυκλοφορεί	O
el:με	O
el:τον	O
el:τίτλο	O
el:«Οικοδομική»	O
el:.	O

el:Σήμερα	O
el:ο	O
el:πίνακας	O
el:βρίσκεται	O
el:στα	O
el:Βασιλικά	B-ORG
el:Μουσεία	I-ORG
el:Καλών	I-ORG
el:Τεχνών	I-ORG
el:του	I-ORG
el:Βελγίου	I-ORG
el:,	O
el:στις	O
el:Βρυξέλλες	B-LOC
el:του	O
el:Βελγίου	B-LOC
el:.	O

el:**	O
el:Υδρία	B-ORG
el:(	I-ORG
el:αγγείο	I-ORG
el:)	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Νέα	B-LOC
el:Ζηλανδία	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Νέα	B-LOC
el:Ζηλανδία	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Θεοδώρα	B-PER
el:Κομνηνή	I-PER
el:(	I-PER
el:κόρη	I-PER
el:του	I-PER
el:Αλεξίου	I-PER
el:Α΄	I-PER
el:)	I-PER

el:Amurgo	O
el:-	O
el:Cristoforo	O
el:Buondelmonti	O
el:-	O
el:Αμοργός	B-LOC

el:**	O
el:Σε	O
el:ποσοστό	O
el:74	O
el:%	O
el:οι	O
el:ψηφοφόροι	O
el:στην	O
el:Ελβετία	B-LOC
el:απορρίπτουν	O
el:την	O
el:πρόταση	O
el:για	O
el:τη	O
el:μείωση	O
el:των	O
el:μεταναστών	O
el:από	O
el:γύρω	O
el:στα	O
el:80.000	O
el:σε	O
el:16.000	O
el:άτομα	O
el:ετησίως	O
el:.	O

el:Στην	O
el:φυλακή	O
el:της	O
el:Λιέιδα	B-LOC
el:έγραψε	O
el:το	O
el:πρώτο	O
el:του	O
el:βιβλίο	O
el:,	O
el:το	O
el:δοκίμιο	O
el:''Informe	O
el:sobre	O
el:la	O
el:información	O
el:''	O
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Λογότυπο	B-ORG
el:της	I-ORG
el:Βικιπαίδειας	I-ORG

el:Η	O
el:πρώτη	O
el:φάση	O
el:της	O
el:επέκτασης	O
el:του	O
el:δικτύου	O
el:στην	O
el:περιοχή	O
el:της	O
el:Κεντρικής	B-LOC
el:Μακεδονίας	I-LOC
el:και	O
el:του	O
el:Βόλου	B-LOC
el:ολοκληρώθηκε	O
el:λίγο	O
el:μετά	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ουγγαρία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:*οι	O
el:Λούρες	B-LOC
el:[	O
el:214	O
el:]	O

el:Παύλος	B-PER
el:Κουρούπης	I-PER
el:(	O
el:1929-	O
el:?	O

el:Το	O
el:περιστατικό	O
el:αυτό	O
el:αποτελεί	O
el:την	O
el:κορύφωση	O
el:αλλά	O
el:και	O
el:τον	O
el:επίλογο	O
el:του	O
el:Εθνικού	B-ORG
el:Διχασμού	I-ORG
el:.	O

el:Είναι	O
el:έδρα	O
el:του	O
el:Δήμου	B-LOC
el:Ακτίου	I-LOC
el:-	I-LOC
el:Βόνιτσας	I-LOC
el:,	O
el:ενώ	O
el:ήταν	O
el:πρώην	O
el:έδρα	O
el:του	O
el:δήμου	B-LOC
el:Ανακτορίου	I-LOC
el:,	O
el:με	O
el:πληθυσμό	O
el:8.830	O
el:κατοίκων	O
el:.	O

el:Άσκησε	O
el:το	O
el:επάγγελμά	O
el:του	O
el:στην	O
el:Αθήνα	B-LOC
el:.	O

el:*Βιβλιοπωλείο	O
el:''Κιβωτός	O
el:''	O
el:στη	O
el:Νεάπολη	B-LOC

el:Στον	O
el:ναό	O
el:βρίσκεται	O
el:επίσης	O
el:ο	O
el:τάφος	O
el:του	O
el:Γεώργιου	B-PER
el:Καραϊσκάκη	I-PER
el:.	O

el:Αποφάσισε	O
el:,	O
el:τότε	O
el:,	O
el:να	O
el:μεταγραφεί	O
el:στην	O
el:Ζιροντέν	B-ORG
el:Μπορντό	I-ORG
el:η	O
el:οποία	O
el:αγωνιζόταν	O
el:στην	O
el:δεύτερη	B-ORG
el:κατηγορία	I-ORG
el:.	O

el:Διόδωρος	B-PER
el:Σικελιώτης	I-PER
el:,	O
el:Bibliotheca	O
el:,	O
el:xvii	O
el:.	O

el:Σήμερα	O
el:,	O
el:η	O
el:πρακτική	O
el:εφαρμόζεται	O
el:στη	O
el:Νικαράγουα	B-LOC
el:και	O
el:άλλες	O
el:χώρες	O
el:.	O

el:Απέχει	O
el:από	O
el:το	O
el:Μεσολόγγι	B-LOC
el:93	O
el:χλμ	O
el:.	O

el:Βρίσκεται	O
el:στο	O
el:σημερινό	O
el:Ισραήλ	B-LOC
el:.	O

el:Ο	O
el:Γιόχαν	B-PER
el:Κρόιφ	I-PER
el:,	O
el:προπονητής	O
el:τότε	O
el:της	O
el:Μπάρτσα	O
el:κάνει	O
el:λόγο	O
el:για	O
el:έναν	O
el:από	O
el:τους	O
el:πιο	O
el:ταλαντούχους	O
el:παίκτες	O
el:που	O
el:έχει	O
el:συνεργαστεί	O
el:.	O

el:Μετά	O
el:την	O
el:ηχογράφηση	O
el:του	O
el:``	O
el:Spreading	B-ORG
el:the	I-ORG
el:Disease	I-ORG
el:''	O
el:''	O
el:των	O
el:Anthrax	B-ORG
el:,	O
el:ο	O
el:κιθαρίστας	O
el:Σκοτ	B-PER
el:Ίαν	I-PER
el:δημιούργησε	O
el:τον	O
el:χαρακτήρα	O
el:``	O
el:Sargent	O
el:D.	O
el:''	O
el:,	O
el:πάνω	O
el:στον	O
el:οποίο	O
el:βάσισε	O
el:την	O
el:εικόνα	O
el:του	O
el:νέου	O
el:πρότζεκτ	O
el:του	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Τουρκία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Εγκαταστάθηκε	O
el:με	O
el:την	O
el:οικογένειά	O
el:του	O
el:στην	O
el:Χίο	B-LOC
el:,	O
el:όπου	O
el:είχε	O
el:επίσης	O
el:αρκετή	O
el:οικογενειακή	O
el:περιουσία	O
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Επταπύργιο	B-ORG
el:(	I-ORG
el:Θεσσαλονίκη	I-ORG
el:)	I-ORG

el:Μανιάκι	B-LOC
el:(	I-LOC
el:αποσαφήνιση	I-LOC
el:)	I-LOC

el:***	O
el:Άνω	B-LOC
el:Βροντού	I-LOC
el:1060μ	O
el:.	O

el:Πρωτεύουσα	O
el:είναι	O
el:η	O
el:Ολύμπια	B-LOC
el:και	O
el:μεγαλύτερη	O
el:πόλη	O
el:το	O
el:Σιάτλ	B-LOC
el:.	O

el:Γιος	O
el:του	O
el:Δαρδάνου	B-PER
el:και	O
el:της	O
el:Χρύσης	B-PER
el:.	O

el:Επίσης	O
el:,	O
el:ο	O
el:μόνος	O
el:έως	O
el:σήμερα	O
el:που	O
el:το	O
el:έχει	O
el:κατορθώσει	O
el:4	O
el:φορές	O
el:,	O
el:ο	O
el:πρώτος	O
el:που	O
el:κολύμβησε	O
el:το	O
el:γύρο	O
el:του	O
el:Μανχάταν	B-LOC
el:και	O
el:με	O
el:επιτυχία	O
el:τον	O
el:διάπλου	O
el:του	O
el:Βοσπόρου	B-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Νέο	B-LOC
el:Δελχί	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Όντας	O
el:ακόμη	O
el:έφηβος	O
el:,	O
el:ξεκίνησε	O
el:να	O
el:εργάζεται	O
el:σε	O
el:εργοστάσιο	O
el:παπουτσιών	O
el:στο	O
el:Ζλιν	B-LOC
el:.	O

el:Πέτερ	B-PER
el:Πάουλ	I-PER
el:Ρούμπενς	I-PER
el:,	O
el:''Τοπίο	O
el:με	O
el:βοσκούς	O
el:και	O
el:κυνηγούς	O
el:''	O

el:Red	B-ORG
el:Hot	I-ORG
el:Chili	I-ORG
el:Peppers	I-ORG
el:—	O
el:Californication	B-ORG
el:''	O

el:Η	O
el:συνολική	O
el:έκταση	O
el:της	O
el:χώρας	O
el:είναι	O
el:181,3	O
el:τ.χλμ	B-ORG
el:.	I-ORG

el:Από	O
el:την	O
el:Πελοπόννησο	B-LOC
el:απέχει	O
el:9,5	O
el:ναυτ	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:ΦΚ	B-ORG
el:Ντιναμό	I-ORG
el:Μόσχας	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Ξενοκράτης	B-PER
el:(	I-PER
el:ιατρός	I-PER
el:)	I-PER

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Νονγκ	B-PER
el:Ντουκ	I-PER
el:Μαν	I-PER

el:Λουδοβίκος	B-PER
el:Φερδινάνδος	I-PER
el:της	I-PER
el:Γαλλίας	I-PER

el:Το	O
el:δεύτερο	O
el:αμφισβήτησε	O
el:ο	O
el:Κάρολος	B-PER
el:Α	I-PER
el:'	I-PER
el:των	I-PER
el:Καπέτων-Ανζού	I-PER
el:.	O

el:Αλέξανδρος	B-PER
el:Παπάγος	I-PER
el:(	O
el:1883-1955	O
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Oasis	B-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Συμπαραγωγή	O
el:από	O
el:τον	O
el:Μάικλ	B-PER
el:Τζάκσον	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Τζόνσον	B-PER
el:Τοριμπιόνγκ	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Ζενές	B-ORG
el:Ες	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Β΄	B-ORG
el:Εθνική	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Ωστόσο	O
el:,	O
el:δεν	O
el:κατάφερε	O
el:ποτέ	O
el:να	O
el:προσαρμοστεί	O
el:στα	O
el:δεδομένα	O
el:των	O
el:ερυθρόλευκων	O
el:,	O
el:με	O
el:αποτέλεσμα	O
el:να	O
el:μείνει	O
el:ελεύθερος	O
el:από	O
el:την	O
el:ομάδα	O
el:του	O
el:Πειραιά	B-LOC
el:το	O
el:καλοκαίρι	O
el:του	O
el:ίδιου	O
el:έτους	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ίαν	B-PER
el:Πέις	I-PER
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:''τύμπανα	O
el:''	O

el:Λίβανος	B-LOC
el:(	O
el:2.300	O
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Ουγγαρία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Τάφηκε	O
el:στη	O
el:Βασιλική	B-ORG
el:του	I-ORG
el:Αγίου	I-ORG
el:Πέτρου	I-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ίαν	B-PER
el:Χιλ	I-PER
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:''μπάσο	O
el:''	O

el:Αυτή	O
el:ήταν	O
el:η	O
el:πρώτη	O
el:συναυλία	O
el:που	O
el:είχε	O
el:απευθείας	O
el:μεταδώσει	O
el:η	O
el:Ελληνική	B-ORG
el:Τηλεόραση	I-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Down	B-ORG
el:to	I-ORG
el:Earth	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:''	O

el:Συνέχισε	O
el:την	O
el:καριέρα	O
el:του	O
el:στον	O
el:Άρη	B-ORG
el:Θεσσαλονίκης	I-ORG
el:όπου	O
el:έπαιξε	O
el:για	O
el:ενάμιση	O
el:χρόνο	O
el:με	O
el:καλές	O
el:και	O
el:κακές	O
el:στιγμές	O
el:.	O

el:''	O
el:Σουλεϊμανίγια	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Οι	O
el:πρόσφυγες	O
el:από	O
el:τη	O
el:Μικρά	B-LOC
el:Ασία	I-LOC
el:αρχικά	O
el:εγκαταστάθηκαν	O
el:στους	O
el:άδειους	O
el:χώρους	O
el:της	O
el:πόλης	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Σαν	B-LOC
el:Μιγκέλ	I-LOC
el:ντε	I-LOC
el:Τουκουμάν	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Ήταν	O
el:επίσης	O
el:σε	O
el:αυτή	O
el:την	O
el:διοργάνωση	O
el:όπου	O
el:πέτυχε	O
el:το	O
el:πρώτο	O
el:του	O
el:επαγγελματικό	O
el:τέρμα	O
el:,	O
el:στη	O
el:διάρκεια	O
el:αναμέτρησης	O
el:μεταξύ	O
el:των	O
el:Σεντάν	B-ORG
el:και	O
el:Ντιζόν	B-ORG
el:.	O

el:Στάδιο	B-ORG
el:Σαντιάγο	I-ORG
el:Μπερναμπέου	I-ORG
el:,	O
el:Μαδρίτη	B-LOC

el:Έχει	O
el:σημείο	O
el:έναρξης	O
el:το	O
el:Λιμάνι	B-LOC
el:της	I-LOC
el:Θάσου	I-LOC
el:.	O

el:BBC	B-ORG
el:Two	I-ORG
el:Βόρεια	I-ORG
el:Ιρλανδία	I-ORG
el:''	O

el:'	O
el:''	O
el:Ελλάδα	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Βρίσκεται	O
el:δυτικά	O
el:της	O
el:Σμύρνης	B-LOC
el:απέναντι	O
el:από	O
el:την	O
el:Χίο	B-LOC
el:.	O

el:Πολεμικό	B-ORG
el:Ναυτικό	I-ORG
el:των	I-ORG
el:ΗΠΑ	I-ORG

el:Πέντε	O
el:μέρες	O
el:αργότερα	O
el:,	O
el:έκανε	O
el:το	O
el:ντεμπούτο	O
el:του	O
el:για	O
el:την	O
el:ομάδα	O
el:στον	O
el:αγώνα	O
el:με	O
el:την	O
el:ΑΦΚ	B-ORG
el:Μπόρνμουθ	I-ORG
el:,	O
el:όπου	O
el:έλαβε	O
el:και	O
el:τον	O
el:τίτλο	O
el:του	O
el:πιο	O
el:σημαντικού	O
el:παίκτη	O
el:του	O
el:αγώνα	O
el:.	O

el:**	O
el:Νταϊάν	B-PER
el:Λέιν	I-PER
el:–	O
el:''Άπιστη	O
el:''	O

el:Επέστρεψε	O
el:στην	O
el:Ελλάδα	B-LOC
el:και	O
el:εγκαταστάθηκε	O
el:στο	O
el:Ναύπλιο	B-LOC
el:και	O
el:μετά	O
el:από	O
el:λίγο	O
el:στην	O
el:Αθήνα	B-LOC
el:.	O

el:τησ	O
el:[[Φόρμουλα	O
el:1	O
el:Μίχαελ	B-PER
el:Σουμάχερ	I-PER
el:.	O

el:Η	O
el:γραμμή	O
el:περνάει	O
el:επίσης	O
el:από	O
el:το	O
el:Σουφλί	B-LOC
el:,	O
el:το	O
el:Διδυμότειχο	B-LOC
el:και	O
el:την	O
el:Ορεστιάδα	B-LOC
el:.	O

el:Το	O
el:βράδυ	O
el:και	O
el:ενώ	O
el:καθόντουσαν	O
el:όλοι	O
el:μαζί	O
el:σε	O
el:μία	O
el:pub	O
el:,	O
el:έφυγε	O
el:μαζί	O
el:με	O
el:τον	O
el:Ρίτσι	B-PER
el:Μπλάκμορ	I-PER
el:και	O
el:ξαναπήγαν	O
el:στο	O
el:στούντιο	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Στοκχόλμη	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Αρνούλφο	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Φλάνδρας	I-PER

el:Αυτός	O
el:ήταν	O
el:ο	O
el:πρώτος	O
el:δίσκος	O
el:του	O
el:συγκροτήματος	O
el:που	O
el:περιελάμβανε	O
el:το	O
el:ντράμερ	O
el:Ντον	B-PER
el:Πέρι	I-PER
el:ως	O
el:επίσημο	O
el:μέλος	O
el:της	O
el:σύνθεσης	O
el:των	O
el:Jethro	B-ORG
el:Tull	I-ORG
el:.	O

el:Δολίχης	O
el:'	O
el:''	O
el:--	O
el:η	O
el:Δολίχη	B-LOC
el:[	O
el:473	O
el:]	O

el:Αγωνίστηκε	O
el:στη	O
el:θέση	O
el:του	O
el:αμυντικού	B-PER
el:.	I-PER

el:Πρωταγωνιστούν	O
el:οι	O
el:Τομ	B-PER
el:Χανκς	I-PER
el:και	O
el:Μεγκ	B-PER
el:Ράιαν	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Πρωτάθλημα	B-ORG
el:Αρμενίας	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Νέα	B-LOC
el:Καμένη	I-LOC
el:Θήρας	I-LOC
el:,	O
el:η	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ρούι	B-PER
el:Λόπεθ	I-PER
el:ντε	I-PER
el:Σεγούρα	I-PER

el:Γιάννης	B-PER
el:Τσαρούχης	I-PER
el:,	O
el:Γυμνό	O

el:*MNP	O
el:-	O
el:Βόρειες	B-LOC
el:Μαριάνες	I-LOC
el:Νήσοι	I-LOC

el:Μετά	O
el:την	O
el:εκδίωξή	O
el:του	O
el:πήγε	O
el:στη	O
el:Ρώμη	B-LOC
el:,	O
el:όπου	O
el:κατέφυγε	O
el:στον	O
el:Πάπα	B-PER
el:Ιούλιο	I-PER
el:Α΄	I-PER
el:.	O

el:Necro	B-PER
el:–	O
el:vocals	O
el:,	O
el:lyrics	O
el:,	O
el:composing	O
el:,	O
el:production	O

el:Βασιλιάς	B-PER
el:Αλφόνσος	I-PER
el:ΣΤ΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Πορτογαλίας	I-PER

el:*η	O
el:Πετρούπολη	B-LOC
el:[	O
el:58.979	O
el:]	O

el:Φραγκίσκος	B-PER
el:Αλβέρτης	I-PER
el:,	O
el:Σαρούνας	B-PER
el:Γιασικεβίτσιους	I-PER
el:,	O
el:Δημήτρης	B-PER
el:Διαμαντίδης	I-PER
el:,	O
el:Βασίλης	B-PER
el:Σπανούλης	I-PER
el:,	O
el:Μάικλ	B-PER
el:Μπατίστ	I-PER
el:,	O
el:Κώστας	B-PER
el:Τσαρτσαρής	I-PER
el:,	O
el:Σάνι	B-PER
el:Μπετσίροβιτς	I-PER
el:,	O
el:Νίκος	B-PER
el:Χατζηβρέττας	I-PER
el:,	O
el:Δήμος	B-PER
el:Ντικούδης	I-PER
el:,	O
el:Κένεντι	B-PER
el:Ουίνστον	I-PER
el:,	O
el:Ντέγιαν	B-PER
el:Τομάσεβιτς	I-PER
el:,	O
el:Στράτος	B-PER
el:Περπέρογλου	I-PER
el:,	O
el:Νίκολα	B-PER
el:Πρκάτσιν	I-PER
el:,	O
el:Άντρια	B-PER
el:Ζίζιτς	I-PER
el:,	O
el:Άρης	B-PER
el:Ταταρούνης	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Ελβετία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Είναι	O
el:ιδρυτικό	O
el:μέλος	O
el:της	O
el:Εταιρείας	B-ORG
el:Συγγραφέων	I-ORG
el:.	O

el:Άλλωστε	O
el:η	O
el:πλειοψηφία	O
el:των	O
el:στρατιωτών	O
el:ήταν	O
el:από	O
el:την	O
el:Αυστραλία	B-LOC
el:και	O
el:τη	O
el:Νέα	B-LOC
el:Ζηλανδία	I-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Αικατερίνη	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Ρωσίας	I-PER

el:2005	B-ORG
el:Χένκε	I-ORG
el:(	O
el:Καρλ	B-PER
el:Λούντβιχ	I-PER
el:Χένκε	I-PER
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Παρί	B-ORG
el:Σεν	I-ORG
el:Ζερμέν	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Άλμπεριχ	O
el:-	O
el:Νάνος	B-ORG
el:Νίμπελούνγκεν	O
el:(	O
el:''βαρύτονος	O
el:''	O
el:)	O

el:Χάρβεϊ	B-PER
el:Καϊτέλ	I-PER
el:στο	O
el:ρόλο	O
el:του	O
el:''Μπέινς	O
el:''	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Αργυρόκαστρο	B-ORG
el:(	I-ORG
el:κάστρο	I-ORG
el:)	I-ORG

el:Αυτό	O
el:το	O
el:δρόμο	O
el:ακολούθησε	O
el:ο	O
el:γιος	O
el:του	O
el:Οδυσσέα	B-PER
el:Τηλέμαχος	B-PER
el:πηγαίνοντας	O
el:στη	O
el:Σπάρτη	B-LOC
el:,	O
el:για	O
el:να	O
el:πάρει	O
el:πληροφορίες	O
el:από	O
el:τον	O
el:Μενέλαο	B-PER
el:για	O
el:τον	O
el:πατέρα	O
el:του	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Καναδάς	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Στο	O
el:ρόλο	O
el:του	O
el:Σαβάς	O
el:πρωταγωνιστεί	O
el:ο	O
el:Μουράτ	B-PER
el:Γιλντιρίμ	I-PER
el:.	O

el:Κατά	O
el:την	O
el:διάρκεια	O
el:της	O
el:καριέρας	O
el:της	O
el:έχει	O
el:κυκλοφορήσει	O
el:πληθώρα	O
el:επιτυχημένων	O
el:δίσκων	O
el:,	O
el:μεταξύ	O
el:των	O
el:οποίων	O
el:και	O
el:τα	O
el:πολυβραβευμένα	O
el:Like	B-ORG
el:a	I-ORG
el:Prayer	I-ORG
el:,	O
el:Ray	B-ORG
el:of	I-ORG
el:Light	I-ORG
el:και	O
el:Confessions	B-ORG
el:on	I-ORG
el:a	I-ORG
el:Dance	I-ORG
el:Floor	I-ORG
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Κομητειακή	B-ORG
el:Ποδοσφαιρική	I-ORG
el:Ομοσπονδία	I-ORG
el:Σέφιλντ	I-ORG
el:και	I-ORG
el:Χέιλαμσαϊρ	I-ORG

el:Μετά	O
el:το	O
el:τέλος	O
el:του	O
el:δανεισμού	O
el:,	O
el:υπέγραψε	O
el:συμβόλαιο	O
el:με	O
el:την	O
el:Βιγιαρρεάλ	B-ORG
el:ΚΦ	I-ORG
el:.	O

el:βορειοανατολικά	O
el:της	O
el:Αυστραλίας	B-LOC
el:Είναι	O
el:πρώην	O
el:βρετανική	B-LOC
el:αποικία	O
el:.	O

el:Το	O
el:Μεξικό	B-ORG
el:κατέκτησε	O
el:την	O
el:τρίτη	O
el:θέση	O
el:,	O
el:νικώντας	O
el:την	O
el:Ουρουγουάη	B-ORG
el:με	O
el:3-1	O
el:στον	O
el:μικρό	O
el:τελικό	O
el:.	O

el:Άγιος	B-LOC
el:Βλάσιος	I-LOC
el:Ινάχου	I-LOC
el:Αιτωλοακαρνανίας	I-LOC

el:'	O
el:''	O
el:ΦΚ	B-ORG
el:Σάντα	I-ORG
el:Κολόμα	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Στην	O
el:Ελλάδα	B-LOC
el:τα	O
el:τελευταία	O
el:χρόνια	O
el:αναπτύχθηκε	O
el:πολύ	O
el:η	O
el:καλλιέργεια	O
el:αφού	O
el:αυξήθηκε	O
el:και	O
el:η	O
el:ζήτηση	O
el:.	O

el:Νομός	B-LOC
el:Κεφαλληνίας	I-LOC
el:,	O
el:έδρα	O
el:το	O
el:Αργοστόλιον	B-LOC

el:Τάσος	B-PER
el:Γιαννόπουλος	I-PER
el:...	O
el:μέλος	O
el:συγκροτήματος	O

el:Αντίπαλος	O
el:ήταν	O
el:η	O
el:ΕΠΑ	B-ORG
el:από	O
el:την	O
el:οποία	O
el:έχασε	O
el:με	O
el:2-1	O
el:.	O

el:Διαδέχθηκε	O
el:στην	O
el:προεδρία	O
el:τον	O
el:Μάικλ	B-PER
el:Σάτα	I-PER
el:μετά	O
el:το	O
el:θάνατο	O
el:του	O
el:τελευταίου	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Σουηδία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:καθημερινή	O
el:εφημερίδα	O
el:Η	B-ORG
el:Αυγή	I-ORG
el:''	O
el:,	O

el:Αγία	B-PER
el:Φιλοθέη	I-PER
el:η	I-PER
el:Αθηναία	I-PER

el:Δημήτριος	B-PER
el:Βούλγαρης	I-PER
el:(	O
el:1802-1878	O
el:)	O

el:Διαμένει	O
el:στην	O
el:Αθήνα	B-LOC
el:και	O
el:έχει	O
el:συγγράψει	O
el:διάφορα	O
el:νομικά	O
el:βιβλία	O
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Προλεμούριος	B-LOC
el:ο	I-LOC
el:σιμός	I-LOC

el:Γ΄]]	O
el:)	O
el:'	O
el:''	O
el:Εθνικός	B-ORG
el:Άσσιας	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:''	O
el:Γιάννης	B-PER
el:Πλούταρχος	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:που	O
el:χρησιμοποιεί	O
el:και	O
el:η	O
el:Αθήνα	B-LOC
el:.	O

el:Βρίσκεται	O
el:στο	O
el:μέσο	O
el:περίπου	O
el:της	O
el:διαδρομής	O
el:μεταξύ	O
el:Μεθώνης	B-LOC
el:και	O
el:Κορώνης	B-LOC
el:,	O
el:απέναντι	O
el:από	O
el:την	O
el:νησίδα	O
el:Σχίζα	B-LOC
el:.	O

el:Ο	O
el:Πάουλο	B-PER
el:Μασάδο	I-PER
el:πήγε	O
el:στην	O
el:αντίθετη	O
el:ομάδα	O
el:,	O
el:με	O
el:μορφή	O
el:δανεισμού	O
el:.	O

el:Το	O
el:αποτέλεσμα	O
el:ήταν	O
el:νίκη	O
el:για	O
el:τη	O
el:Βουλγαρική	B-ORG
el:Αγροτική	I-ORG
el:Εθνική	I-ORG
el:Ένωση	I-ORG
el:η	O
el:οποία	O
el:κέρδισε	O
el:212	O
el:από	O
el:τις	O
el:245	O
el:έδρες	O
el:.	O

el:η	O
el:Ευρασιατική	B-LOC
el:Ένωση	I-LOC
el:(	I-LOC
el:Ε.Ο.Ε	I-LOC
el:.	I-LOC
el:)	I-LOC
el:,	O
el:και	O

el:24px]]	O
el:'	O
el:''	O
el:Μπόστον	B-ORG
el:Σέλτικς	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Τζιν	B-PER
el:Χάκμαν	I-PER
el:στο	O
el:ρόλο	O
el:του	O
el:''Λέξ	O
el:Λούθορ	O
el:''	O

el:Συνολικά	O
el:14.000	O
el:αντικείμενα	O
el:καταγράφηκαν	O
el:τα	O
el:οποία	O
el:στεγάστηκαν	O
el:στο	O
el:Αρχαιολογικό	B-ORG
el:μουσείο	I-ORG
el:.	O

el:Η	O
el:απλή	O
el:αυτή	O
el:μορφή	O
el:του	O
el:μύθου	O
el:εμφανίζεται	O
el:και	O
el:στον	O
el:Σιμωνίδη	B-PER
el:.	O

el:Ράσελ	B-PER
el:Κρόου	I-PER
el:στο	O
el:ρόλο	O
el:του	O
el:''Τζορ-Ελ	O
el:''	O

el:Είναι	O
el:η	O
el:πρωτεύουσα	O
el:της	O
el:Επαρχίας	B-LOC
el:Καγιάνζα	I-LOC
el:.	O

el:Είχε	O
el:σπουδάσει	O
el:νομικά	O
el:και	O
el:άσκησε	O
el:την	O
el:δικηγορία	O
el:στην	O
el:Καλαμάτα	B-LOC
el:.	O

el:Όθων	B-PER
el:ντε	I-PER
el:λα	I-PER
el:Ρος	I-PER

el:Τον	O
el:μύθο	O
el:πραγματεύθηκε	O
el:ο	O
el:Σοφοκλής	B-PER
el:.	O

el:Στόγιαν	B-PER
el:Βράνκοβιτς	I-PER
el:(	O
el:1992-1996	O
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Λονδίνο	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Ελληνική	B-ORG
el:Ορθόδοξη	I-ORG
el:Αρχιεπισκοπή	I-ORG
el:Αμερικής	I-ORG

el:Και	O
el:οι	O
el:δύο	O
el:πάντως	O
el:εκτοπίστηκαν	O
el:στο	O
el:πάγκο	O
el:από	O
el:τον	O
el:Μπράνισλαβ	B-PER
el:Ιβάνοβιτς	I-PER
el:.	O

el:Δ΄]]	O
el:)	O
el:'	O
el:''	O
el:Όλυμπος	B-ORG
el:Ξυλοφάγου	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:*Ο	O
el:πληθυσμός	O
el:της	O
el:Αφρικής	B-LOC
el:φτάνει	O
el:το	O
el:1	O
el:δισεκατομμύριο	O
el:.	O

el:Μόνο	O
el:για	O
el:λίγες	O
el:μέρες	O
el:,	O
el:καθώς	O
el:η	O
el:Πόρτα	O
el:κέρδισε	O
el:την	O
el:Μπενφίκα	B-ORG
el:,	O
el:στο	O
el:σπίτι	O
el:της	O
el:και	O
el:την	O
el:ξεπέρασε	O
el:στη	O
el:βαθμολογία	O
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Αλβέρτος	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:του	I-PER
el:Μονακό	I-PER

el:*η	O
el:Δομνίστα	B-LOC
el:[	O
el:287	O
el:]	O

el:Στον	O
el:αγώνα	O
el:αυτό	O
el:μετείχε	O
el:και	O
el:ο	O
el:Σπύρος	B-PER
el:Λούης	I-PER
el:που	O
el:τερμάτισε	O
el:5ος	O
el:με	O
el:3	O
el:ώρ	O
el:.	O

el:Συναντήθηκε	O
el:με	O
el:τον	O
el:Νικίτα	B-PER
el:Χρουστσόφ	I-PER
el:στη	O
el:Μόσχα	B-LOC
el:ενώ	O
el:αργότερα	O
el:επισκέφτηκε	O
el:το	O
el:Πεκίνο	B-LOC
el:όπου	O
el:συνάντησε	O
el:τον	O
el:Μάο	B-PER
el:Τσετούνγκ	I-PER
el:και	O
el:έγινε	O
el:γενικά	O
el:θερμά	O
el:δεκτός	O
el:.	O

el:Αργότερα	O
el:υπηρέτησε	O
el:στην	O
el:Μεσόγειο	B-LOC
el:και	O
el:τον	O
el:Ινδικό	B-LOC
el:Ωκεανό	I-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:+	O
el:55	O
el:''	O
el:'	O
el:Βραζιλία	B-LOC

el:Ρέμπραντ	B-PER
el:,	O
el:''Η	O
el:Χεντρίκγε	O
el:Στόφελς	O
el:στο	O
el:παράθυρο	O
el:''	O

el:Γενικά	O
el:ως	O
el:προς	O
el:τις	O
el:διάφορες	O
el:έριδες	O
el:ιδεών	O
el:,	O
el:οι	O
el:Θωμιστές	O
el:έκλιναν	O
el:προς	O
el:τον	O
el:Αριστοτέλη	B-PER
el:ενώ	O
el:οι	O
el:Σκωτιστές	O
el:προς	O
el:τον	O
el:Πλάτωνα	B-PER
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Στάντιο	B-LOC
el:Ολίμπικο	I-LOC
el:(	I-LOC
el:Άγιος	I-LOC
el:Μαρίνος	I-LOC
el:)	I-LOC

el:**	O
el:Κλιντ	B-PER
el:Ίστγουντ	I-PER
el:-	O
el:''Ανίκητος	O
el:''	O

el:Ο	O
el:Αντρέι	B-PER
el:Κιριλένκο	I-PER
el:τιμήθηκε	O
el:ως	O
el:ένας	O
el:από	O
el:τους	O
el:καλύτερους	O
el:παίκτες	O
el:της	O
el:διοργάνωσης	O
el:.	O

el:Λάβδα	O
el:'	O
el:''	O
el:--	O
el:ο	O
el:Λάβδας	B-LOC
el:[	O
el:132	O
el:]	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Βερενίκη	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Αιγύπτου	I-PER

el:Εθνική	B-ORG
el:Τατζικιστάν	I-ORG
el:(	I-ORG
el:ποδόσφαιρο	I-ORG
el:ανδρών	I-ORG
el:)	I-ORG

el:Βρίσκεται	O
el:δυτικά	O
el:της	O
el:Θήβας	B-LOC
el:,	O
el:χτισμένο	O
el:ανάμεσα	O
el:σε	O
el:λόφους	O
el:σε	O
el:υψόμετρο	O
el:300	O
el:μέτρων	O
el:.	O

el:Το	O
el:ζευγάρι	O
el:χώρισαν	O
el:το	O
el:χρόνο	O
el:τους	O
el:μεταξύ	O
el:της	O
el:ντόπιας	O
el:Ιταλίας	B-LOC
el:της	O
el:Κολονγκράντε	O
el:,	O
el:στη	O
el:Νέα	B-LOC
el:Υόρκη	I-LOC
el:,	O
el:στο	O
el:Λος	B-LOC
el:Άντζελες	I-LOC
el:,	O
el:στην	O
el:Καλιφόρνια	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ιμπραΐμ	B-PER
el:Μπουμπακάρ	I-PER
el:Κεϊτά	I-PER

el:Αυτοδιοικούμενο	O
el:έδαφος	O
el:σε	O
el:ελεύθερη	O
el:σύνδεση	O
el:με	O
el:τη	O
el:Νέα	B-LOC
el:Ζηλανδία	I-LOC
el:.	O

el:Άρθρο	O
el:στην	O
el:εφημερίδα	O
el:Ριζοσπάστης	B-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Σαουθάμπτον	B-ORG
el:ΦΚ	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Παλάμη	B-ORG
el:(	I-ORG
el:μέτρο	I-ORG
el:)	I-ORG

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Προυσίας	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Βιθυνίας	I-PER

el:Α.Π.Ο.	B-ORG
el:Φωστήρας	I-ORG
el:Ταύρου	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Αντρέι	B-PER
el:Σεβτσένκο	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:Διεθνές	B-ORG
el:Δικαστήριο	I-ORG
el:για	I-ORG
el:το	I-ORG
el:Δίκαιο	I-ORG
el:της	I-ORG
el:Θάλασσας	I-ORG

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Γαλλικά	B-LOC
el:Νότια	I-LOC
el:και	I-LOC
el:Ανταρκτικά	I-LOC
el:Εδάφη	I-LOC

el:Τρίτη	O
el:υποψηφιότητα	O
el:και	O
el:δεύτερη	O
el:νίκη	O
el:για	O
el:τον	O
el:Ανγκ	B-PER
el:Λι	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ίπσουιτς	B-ORG
el:Τάουν	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Λαϊκό	B-ORG
el:Κοινωνικό	I-ORG
el:Κόμμα	I-ORG

el:Ήρθε	O
el:στη	O
el:Χαϊδελβέργη	B-LOC
el:ένα	O
el:χρόνο	O
el:αργότερα	O
el:για	O
el:να	O
el:συνεχίσει	O
el:εκεί	O
el:τις	O
el:σπουδές	O
el:του	O
el:.	O

el:*Ο	O
el:Κωστής	B-PER
el:Παλαμάς	I-PER
el:αναλαμβάνει	O
el:πρόεδρος	O
el:της	O
el:Ακαδημίας	B-ORG
el:Αθηνών	I-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Αυστραλία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Βρετανικό	B-ORG
el:Μουσείο	I-ORG
el:,	O
el:Λονδίνο	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Οργάνωση	B-ORG
el:Κομμουνιστών	I-ORG
el:Διεθνιστών	I-ORG
el:Ελλάδας	I-ORG

el:''	O
el:BBC	B-ORG
el:Persian	I-ORG
el:Television	I-ORG
el:''	O

el:Διαδέχθηκε	O
el:τον	O
el:Αλέξανδρο	B-PER
el:Η΄	I-PER
el:(	O
el:1689–91	O
el:)	O
el:.	O

el:Διαδέχθηκε	O
el:τον	O
el:Πάπα	B-PER
el:Λέοντα	I-PER
el:Β΄	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ατλέτικο	B-ORG
el:Μαδρίτης	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Σουηδία	B-LOC
el:(	O
el:39.700	O
el:)	O

el:Τη	O
el:ζωή	O
el:της	O
el:σημάδεψε	O
el:ο	O
el:5χρονος	O
el:αρραβώνας	O
el:της	O
el:με	O
el:τον	O
el:Στέλιο	B-PER
el:Καζαντζίδη	I-PER
el:.	O

el:''Η	O
el:Σωσσάνα	O
el:και	O
el:οι	O
el:γέροι	O
el:''	O
el:,	O
el:Φλωρεντία	B-LOC
el:,	O
el:Ουφίτσι	B-ORG

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Μυθολογία	B-ORG
el:του	I-ORG
el:Θιβέτ	I-ORG

el:Μετά	O
el:από	O
el:πορεία	O
el:90	O
el:περίπου	O
el:χιλιομέτρων	O
el:χύνεται	O
el:στον	O
el:Αδίγη	B-LOC
el:του	O
el:οποίου	O
el:αποτελεί	O
el:παραπόταμο	O
el:.	O

el:Άγιος	B-LOC
el:Γεώργιος	I-LOC
el:,	I-LOC
el:Άγιος	B-LOC
el:Βικέντιος	I-LOC
el:.	O

el:*Εισαγωγή	O
el:στο	O
el:Χρηματιστήριο	B-ORG
el:της	I-ORG
el:Νέας	I-ORG
el:Υόρκης	I-ORG
el:(	O
el:NYSE	O
el:)	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:ΦΚ	B-ORG
el:Μπανάντς	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Εκείνη	O
el:τη	O
el:χρονιά	O
el:το	O
el:έργο	O
el:που	O
el:οι	O
el:μαθητές	O
el:έπαιξαν	O
el:ήταν	O
el:οι	O
el:``	O
el:Φοιτηταί	O
el:''	O
el:του	O
el:Γρηγόριου	B-PER
el:Ξενόπουλου	I-PER
el:.	O

el:Οι	O
el:απεσταλμένοι	O
el:κατέγραψαν	O
el:την	O
el:απάντηση	O
el:και	O
el:επέστρεψαν	O
el:στις	O
el:Σάρδεις	B-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Εθνικός	B-ORG
el:Λατσιών	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:**	O
el:''Coriolanus	O
el:''	O
el:-	O
el:Ρέιφ	B-PER
el:Φάινς	I-PER
el:(	O
el:σκηνοθέτης	O
el:)	O

el:Συγκεκριμένα	O
el:παρέχεται	O
el:η	O
el:πληροφορία	O
el:πως	O
el:έζησε	O
el:όλη	O
el:του	O
el:τη	O
el:ζωή	O
el:στην	O
el:Αίγυπτο	B-LOC
el:.	O

el:Ροβέρτος	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:του	I-PER
el:Αρτουά	I-PER

el:''από	O
el:το	O
el:δίσκο	O
el:Fresh	B-ORG
el:Cream	I-ORG
el:''	O

el:'	O
el:''	O
el:Σουηδία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:**	O
el:Λονδίνο	B-LOC
el:(	O
el:Διεθνές	B-ORG
el:Αεροδρόμιο	I-ORG
el:Χίθροου	I-ORG
el:)	O

el:To	B-ORG
el:Venus	I-ORG
el:and	I-ORG
el:Back	I-ORG
el:''	O

el:Καταστράφηκε	O
el:ολοσχερώς	O
el:κατά	O
el:την	O
el:επιδρομή	O
el:του	O
el:Σύλλα	B-PER
el:.	O

el:Ο	O
el:Ματ	B-PER
el:Ντέιμον	I-PER
el:είχε	O
el:από	O
el:την	O
el:αρχή	O
el:δεσμευτεί	O
el:να	O
el:συμμετέχει	O
el:στο	O
el:πρότζεκτ	O
el:.	O

el:Ο	O
el:πατέρας	O
el:του	O
el:μνηστήρα	O
el:της	O
el:Πηνελόπης	B-PER
el:Αγελάου	B-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ωκεανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:)	O
el:''Περὶ	O
el:Στάσεων	O
el:,	O
el:Περὶ	O
el:Εὑρέσεως	O
el:,	O
el:Περὶ	O
el:Ἰδεῶν	O
el:τοῦ	O
el:Λόγου	O
el:''	O
el:και	O
el:''Περὶ	O
el:Μεθόδου	O
el:Δεινότητος	O
el:''	O
el:,	O
el:με	O
el:την	O
el:προσθήκη	O
el:των	O
el:''Προγυμνασμάτων	O
el:''	O
el:του	O
el:Αφθονίου	B-PER
el:του	I-PER
el:Αντιοχέως	I-PER
el:(	O
el:4ος	O
el:αι	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Επαρχία	B-LOC
el:της	I-LOC
el:Βενετίας	I-LOC
el:-	O
el:841.609	O

el:Επανεκλέγεται	O
el:στις	O
el:βουλευτικές	B-ORG
el:εκλογές	I-ORG
el:του	I-ORG
el:2007	I-ORG
el:με	O
el:ποσοστό	O
el:60,12	O
el:%	O
el:των	O
el:ψήφων	O
el:.	O

el:Ως	O
el:ύποπτη	O
el:για	O
el:τις	O
el:επιθέσεις	O
el:θεωρείται	O
el:η	O
el:οργάνωση	O
el:Μπόκο	B-ORG
el:Χαράμ	I-ORG
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ρέτζο-Εμίλια	B-LOC
el:(	I-LOC
el:επαρχία	I-LOC
el:)	I-LOC

el:Τάχθηκε	O
el:υπέρ	O
el:συμφιλιωτικής	O
el:πολιτικής	O
el:με	O
el:τη	O
el:Γαλλία	B-LOC
el:και	O
el:με	O
el:τη	O
el:Μαγιότ	B-LOC
el:.	O

el:Καλλιστώ	B-PER
el:(	O
el:Hudson	O
el:Leick	O
el:)	O
el:.	O

el:Alfred	O
el:Döblin	O
el:(	O
el:Άλφρεντ	B-PER
el:Ντέμπλιν	I-PER
el:)	O

el:Ιβάν	B-PER
el:Ασέν	I-PER
el:Β΄	I-PER

el:Νικήτρια	O
el:του	O
el:θεσμού	O
el:είναι	O
el:η	O
el:Ατλέτικο	B-ORG
el:Μαδρίτης	I-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ιαπωνία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Αρχαιότατα	O
el:δείγματα	O
el:ανακαλύφθηκαν	O
el:στην	O
el:Ασσυρία	B-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Γαλλία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Τήρης	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:,	O
el:που	O
el:ένωσε	O
el:τις	O
el:φυλές	O
el:.	O

el:Ελισάβετ	B-PER
el:του	I-PER
el:Βιντ	I-PER
el:(	O
el:Elisabeth	O
el:zu	O
el:Wied	O
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Ουέλλινγκτον	B-LOC
el:''	O
el:'	O
el:,	O
el:Ώκλαντ	B-LOC
el:''	O

el:Α.Γ.Ε.	B-ORG
el:Χαλκίδα	I-ORG
el:-	O
el:'	O
el:''	O
el:Α.Ο.	B-ORG
el:Κολοσσός	I-ORG
el:Ρόδου	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Γκρεΐ	B-PER
el:Ντελίσλε	I-PER
el:ως	O
el:η	O
el:φωνή	O
el:της	O
el:Πάντμε	O
el:Αμιντάλα	O
el:,	O
el:της	O
el:Asajj	O
el:Ventress	O
el:και	O
el:της	O
el:Shaak	O
el:Ti	O

el:Live	B-ORG
el:-	I-ORG
el:Bursting	I-ORG
el:Out	I-ORG
el:''	O

el:'	O
el:''	O
el:Τιμ	B-PER
el:Όουενς	I-PER
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:''φωνητικά	O
el:''	O

el:*ΑΒΥ	O
el:Η	B-PER
el:Πριγκίπισσα	I-PER
el:Αλεξάνδρα	I-PER
el:του	I-PER
el:Κεντ	I-PER

el:Κίνημα	B-ORG
el:Δεν	I-ORG
el:Πληρώνω	I-ORG
el:''	O
el:(	O
el:Βασ	O
el:.	O

el:*το	O
el:Αναβρυτό	B-LOC
el:[	O
el:52	O
el:]	O

el:Κατά	O
el:μήκος	O
el:του	O
el:Ζαμβέζη	B-LOC
el:,	O
el:οι	O
el:φυλές	O
el:πιστεύουν	O
el:ότι	O
el:τα	O
el:μπάομπαμπ	O
el:ήταν	O
el:όρθια	O
el:και	O
el:πολύ	O
el:περήφανα	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ελβετία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Holy	B-ORG
el:Diver	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:''	O

el:Αυτοβυθίστηκε	O
el:από	O
el:το	O
el:πλήρωμα	O
el:του	O
el:στον	O
el:Αμβρακικό	B-LOC
el:κόλπο	I-LOC
el:.	O

el:Την	O
el:πρόταση	O
el:είχε	O
el:υποβάλει	O
el:ο	O
el:υποψήφιος	O
el:για	O
el:το	O
el:αξίωμα	O
el:του	O
el:γενικού	O
el:γραμματέα	O
el:Βιρμανός	O
el:Ου	B-PER
el:Θαντ	I-PER
el:.	O

el:Αποτέλεσε	O
el:ιδρυτική	O
el:συνιστώσα	O
el:,	O
el:τόσο	O
el:της	O
el:Μαχόμενης	B-ORG
el:Αριστεράς	I-ORG
el:όσο	O
el:και	O
el:του	O
el:Μετώπου	B-ORG
el:Ριζοσπαστικής	I-ORG
el:Αριστεράς	I-ORG
el:(	O
el:ΜΕ.Ρ.Α.	O
el:)	O
el:.	O

el:Ολοκληρώνεται	O
el:και	O
el:η	O
el:δεύτερη	O
el:ημέρα	O
el:της	O
el:ψηφοφορίας	O
el:για	O
el:το	O
el:δεύτερο	O
el:γύρο	O
el:των	O
el:προεδρικών	O
el:εκλογών	O
el:στην	O
el:Αίγυπτο	B-LOC
el:.	O

el:Γ΄]]	O
el:)	O
el:'	O
el:''	O
el:Εθνικός	B-ORG
el:Άσσιας	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Νορβηγία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Εν	O
el:συνεχεία	O
el:αγωνίστηκε	O
el:με	O
el:τα	O
el:χρώματα	O
el:του	O
el:Παλαιού	B-ORG
el:Φαλήρου	I-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Νορβηγία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:**	O
el:Νέα	B-LOC
el:Γη	I-LOC
el:και	I-LOC
el:Λαμπραντόρ	I-LOC

el:Παρόλο	O
el:που	O
el:ο	O
el:σύλλογος	O
el:της	O
el:Νέας	B-LOC
el:Σμύρνης	I-LOC
el:είχε	O
el:μόλις	O
el:ολοκληρώσει	O
el:μια	O
el:καλή	O
el:αγωνιστικά	O
el:χρονιά	O
el:,	O
el:ήδη	O
el:τα	O
el:οικονομικά	O
el:προβλήματα	O
el:είχαν	O
el:αρχίσει	O
el:να	O
el:διαφαίνονται	O
el:,	O
el:αρχικά	O
el:με	O
el:κάποιες	O
el:ασυνήθιστες	O
el:για	O
el:τα	O
el:μέχρι	O
el:τότε	O
el:δεδομένα	O
el:του	O
el:συλλόγου	O
el:καθυστερήσεις	O
el:πληρωμών	O
el:.	O

el:BBC	B-ORG
el:Thames	I-ORG
el:Valley	I-ORG
el:FM	I-ORG

el:Αν	O
el:και	O
el:οι	O
el:παίκτες	O
el:εκείνης	O
el:της	O
el:εποχής	O
el:(	O
el:Νίκος	B-PER
el:Γκάλης	I-PER
el:,	O
el:Παναγιώτης	B-PER
el:Γιαννάκης	I-PER
el:,	O
el:Παναγιώτης	B-PER
el:Φασούλας	I-PER
el:,	O
el:Φάνης	B-PER
el:Χριστοδούλου	I-PER
el:κ.α	O
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Απόλλων	B-ORG
el:(	I-ORG
el:διαστημικό	I-ORG
el:πρόγραμμα	I-ORG
el:)	I-ORG

el:''	O
el:Αντώνης	B-PER
el:Ρέμος	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:Θωρείται	O
el:ο	O
el:τροφοδότης	O
el:της	O
el:Εθνικής	B-ORG
el:Βοσνίας	I-ORG
el:και	I-ORG
el:Ερζεγοβίνης	I-ORG
el:(	I-ORG
el:ποδόσφαιρο	I-ORG
el:ανδρών	I-ORG
el:)	I-ORG
el:.	O

el:Πτολεμαίος	B-PER
el:Η’	I-PER
el:Ευεργέτης	I-PER
el:Β’	I-PER
el:Φύσκων	I-PER

el:Η	O
el:σειρά	O
el:προβάλλεται	O
el:από	O
el:το	O
el:κανάλι	O
el:Nickelodeon	B-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Σουηδία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Υπάρχουν	O
el:εικασίες	O
el:ότι	O
el:η	O
el:μελλοντική	O
el:της	O
el:πεθερά	O
el:Νουρμπανού	B-PER
el:Σουλτάν	I-PER
el:σχετιζόταν	O
el:με	O
el:αυτήν	O
el:.	O

el:Γεννήθηκε	O
el:στην	O
el:Κοζάνη	B-LOC
el:και	O
el:σπούδασε	O
el:νομικά	O
el:στη	O
el:Θεσσαλονίκη	B-LOC
el:.	O

el:Για	O
el:παράδειγμα	O
el:τα	O
el:Ιωάννινα	B-LOC
el:δέχονται	O
el:γύρω	O
el:στα	O
el:1.300	O
el:χλ	O
el:.	O

el:Umberto	O
el:Giordano	O
el:(	O
el:Ουμπέρτο	B-PER
el:Τζορντάνο	I-PER
el:)	O

el:Ρόμπερτ	B-PER
el:Όλτμαν	I-PER
el:και	O
el:Κλαούντια	B-PER
el:Καρντινάλε	I-PER

el:Από	O
el:τον	O
el:Πλούταρχο	B-PER
el:περιγράφεται	O
el:ως	O
el:''δημιουργός	O
el:αηδιαστικών	O
el:και	O
el:ενοχλητικών	O
el:ποιημάτων	O
el:(	O
el:)	O
el:''	O
el:.	O

el:Κρις	B-PER
el:Πάιν	I-PER
el:&	O
el:Έμμα	B-PER
el:Γουάτσον	I-PER

el:LEN	B-ORG
el:Euro	I-ORG
el:Cup	I-ORG
el:ανδρών	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Ντάλια	B-PER
el:Γκριμπαουσκάιτε	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Φινλανδία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Τη	O
el:θέση	O
el:κατέλαβε	O
el:η	O
el:Ρέιντζερς	B-ORG
el:ΦΚ	I-ORG
el:)	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Αντίγονος	B-PER
el:ο	I-PER
el:Μονόφθαλμος	I-PER

el:Σπούδασε	O
el:ιστορικός	O
el:και	O
el:έζησε	O
el:τα	O
el:πρώτα	O
el:του	O
el:χρόνια	O
el:στη	O
el:Σκωτία	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ραδιοφωνική	B-ORG
el:Εταιρεία	I-ORG
el:Αμερικής	I-ORG

el:Γρηγόρης	B-PER
el:Γεωργάτος	I-PER
el:(	O
el:35	O
el:/	O
el:3	O
el:)	O

el:Μπέρσκα	B-ORG
el:(	I-ORG
el:καταστήματα	I-ORG
el:)	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Ατλέτικο	B-ORG
el:Μινέιρο	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Πρόεδρος	B-ORG
el:των	I-ORG
el:Ηνωμένων	I-ORG
el:Πολιτειών	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Αυστραλία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:''	O
el:Creeping	B-ORG
el:Death	I-ORG
el:''	O
el:-	O
el:6:20	O

el:Περούτζια	B-LOC
el:(	O
el:''Perugia	O
el:''	O
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Αυστρία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Πρόγραμμα	B-ORG
el:των	I-ORG
el:Ηνωμένων	I-ORG
el:Εθνών	I-ORG
el:για	I-ORG
el:την	I-ORG
el:Ανάπτυξη	I-ORG

el:Διοργανωτής	O
el:ήταν	O
el:η	O
el:Ελληνική	B-ORG
el:Πολεμική	I-ORG
el:Αεροπορία	I-ORG
el:,	O
el:με	O
el:αφορμή	O
el:τον	O
el:εορτασμό	O
el:του	O
el:κατά	O
el:παράδοση	O
el:Αγίου-προστάτη	O
el:της	O
el:(	O
el:Μιχαήλ	B-PER
el:)	O
el:.	O

el:Η	O
el:υπόθεση	O
el:είχε	O
el:απασχολήσει	O
el:και	O
el:τη	O
el:Διεθνή	B-ORG
el:Αμνηστία	I-ORG
el:.	O

el:Εγκατέλειψε	O
el:την	O
el:ομάδα	O
el:ύστερα	O
el:από	O
el:εννέα	O
el:χρόνια	O
el:για	O
el:να	O
el:πάει	O
el:στην	O
el:επαγγελματική	O
el:Λιλ	B-ORG
el:,	O
el:αλλά	O
el:αποχώρησε	O
el:από	O
el:την	O
el:ομάδα	O
el:ύστερα	O
el:από	O
el:τρία	O
el:χρόνια	O
el:καθώς	O
el:συνάντησε	O
el:δυσκολίες	O
el:στην	O
el:προσαρμογή	O
el:του	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Witchfinder	B-ORG
el:General	I-ORG
el:-	O
el:Death	B-ORG
el:Penalty	I-ORG
el:''	O

el:Δαρείος	B-PER
el:Γ΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Περσίας	I-PER

el:Τα	O
el:έξι	O
el:αγόρια	O
el:,	O
el:οι	O
el:τρεις	O
el:αδελφές	O
el:τους	O
el:και	O
el:η	O
el:χήρα	O
el:μητέρα	O
el:τους	O
el:είχαν	O
el:έρθει	O
el:στο	O
el:Τενεσί	B-LOC
el:από	O
el:την	O
el:Βιρτζίνια	B-LOC
el:.	O

el:Συνορεύει	O
el:με	O
el:τις	O
el:Ουρουγουάη	B-LOC
el:,	O
el:Βραζιλία	B-LOC
el:,	O
el:Παραγουάη	B-LOC
el:,	O
el:Βολιβία	B-LOC
el:και	O
el:Χιλή	B-LOC
el:.	O

el:''	O
el:Μιχάλης	B-PER
el:Χατζηγιάννης	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Αντίγονος	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:Γονατάς	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Α.Π.Σ.	B-ORG
el:Μακεδονικός	I-ORG
el:Νεάπολης	I-ORG

el:Κυβέρνηση	B-ORG
el:της	I-ORG
el:Ελλάδας	I-ORG

el:Εκτός	O
el:αυτών	O
el:,	O
el:εκεί	O
el:παρουσιάστηκαν	O
el:έργα	O
el:του	O
el:Σαίξπηρ	B-PER
el:,	O
el:του	O
el:Μολιέρου	B-PER
el:και	O
el:του	O
el:Κορνέιγ	B-PER
el:.	O

el:Αθήνα	B-LOC
el:,	O
el:Κως	B-LOC
el:,	O
el:Ρόδος	B-LOC

el:'	O
el:''	O
el:Νορβηγία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Διαδέχθηκε	O
el:τον	O
el:Λίβιο	B-PER
el:Σεβήρο	I-PER
el:,	O
el:ενώ	O
el:μετά	O
el:τη	O
el:δολοφονία	O
el:του	O
el:,	O
el:τον	O
el:διαδέχθηκε	O
el:ο	O
el:Γλυκέριος	B-PER
el:.	O

el:Σάντρο	B-PER
el:Μποττιτσέλλι	I-PER
el:,	O
el:''Pietà	O
el:''	O
el:,	O
el:περ.1490	O

el:αποκλεισμός	O
el:από	O
el:την	O
el:Κλαμπ	B-ORG
el:Μπρυζ	I-ORG
el:με	O
el:εκτός	O
el:έδρας	O
el:ήττα	O
el:0-2	O
el:και	O
el:εντός	O
el:έδρας	O
el:νίκη	O
el:1-0	O

el:Ο	O
el:Βαν	B-PER
el:Γκογκ	I-PER
el:εκθειάζει	O
el:τη	O
el:ρεαλιστική	O
el:δύναμη	O
el:στο	O
el:έργο	O
el:του	O
el:.	O

el:Ο	O
el:Θουκυδίδης	B-PER
el:(	O
el:V.11.1	O
el:)	O
el:αναφέρει	O
el:το	O
el:παράδειγμα	O
el:του	O
el:Βρασίδα	B-PER
el:στην	O
el:Αμφίπολη	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ισαάκιος	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:Κομνηνός	I-PER

el:Τις	O
el:συναυλίες	O
el:αυτές	O
el:άνοιγαν	O
el:οι	O
el:Αυστραλοί	B-LOC
el:AC	B-ORG
el:/	I-ORG
el:DC	I-ORG
el:.	O

el:Η	O
el:κηδεία	O
el:της	O
el:έγινε	O
el:στην	O
el:ιδιαίτερη	O
el:πατρίδα	O
el:της	O
el:,	O
el:το	O
el:Θέρισο	B-LOC
el:Χανίων	I-LOC
el:.	O

el:Κώστας	B-PER
el:Νεστορίδης	I-PER
el:(	O
el:1955-1965	O
el:)	O

el:==Η	O
el:μητέρα	O
el:τού	O
el:Μιχαήλ	B-PER
el:Γ΄	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Ίαν	B-PER
el:Πέις	I-PER
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:''τύμπανα	O
el:''	O

el:Φυλή	O
el:'	O
el:''	O
el:Subai'a	O
el:''	O
el:'	O
el:,	O
el:Κουβέιτ	B-LOC
el:.	O

el:Εμμανουήλ	B-PER
el:Μπενάκης	I-PER
el:,	O
el:μέλος	O

el:Ο	O
el:Ρόμπιν	B-PER
el:Ουίλιαμς	I-PER
el:του	O
el:τηλεφωνούσε	O
el:κάθε	O
el:δύο	O
el:εβδομάδες	O
el:για	O
el:να	O
el:του	O
el:φτιάξει	O
el:το	O
el:κέφι	O
el:καθώς	O
el:υπήρχε	O
el:πολύ	O
el:λίγη	O
el:χιουμοριστική	O
el:διάθεση	O
el:στο	O
el:πλατό	O
el:.	O

el:Τον	O
el:διαδέχθηκε	O
el:ο	O
el:γιος	O
el:του	O
el:Αρταβάσδης	B-PER
el:Γ΄	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ολιμπίκ	B-ORG
el:Μαρσέιγ	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Πρωτάθλημα	B-ORG
el:Ουκρανίας	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Θεμιστοκλής	B-PER
el:Διακίδης	I-PER
el:''	O
el:'	O
el:2	O
el:.	O

el:Ο	O
el:βασιλιάς	O
el:της	O
el:Αρίσβης	B-PER
el:,	O
el:γιος	O
el:του	O
el:Υρτάκη	O
el:.	O

el:Άλλος	O
el:σημαντικός	O
el:σχεδιαστής	O
el:του	O
el:ήρωα	O
el:είναι	O
el:ο	O
el:Ντον	B-PER
el:Ρόσα	I-PER
el:.	O

el:Σε	O
el:αρκετές	O
el:υπήρξε	O
el:πλήρης	O
el:παραγωγή	O
el:,	O
el:ενώ	O
el:σε	O
el:άλλες	O
el:παρήχθη	O
el:μόνο	O
el:ως	O
el:συναρμολόγηση	O
el:από	O
el:εισαγόμενα	O
el:ανταλλακτικά	O
el:ή	O
el:και	O
el:από	O
el:μισο-έτοιμα	O
el:αμαξώματα	O
el:,	O
el:ιδίως	O
el:σε	O
el:δεξιοτίμονες	O
el:αγορές	O
el:,	O
el:όπως	O
el:στην	O
el:Ιρλανδία	B-LOC
el:,	O
el:στην	O
el:Ταϊλάνδη	B-LOC
el:,	O
el:στην	O
el:Ινδονησία	B-LOC
el:,	O
el:στη	O
el:Νότια	B-LOC
el:Αφρική	I-LOC
el:,	O
el:στην	O
el:Αυστραλία	B-LOC
el:και	O
el:στη	O
el:Νέα	B-LOC
el:Ζηλανδία	I-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Χάιντουκ	B-ORG
el:Σπλιτ	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Φιλίππο	B-PER
el:Λίππι	I-PER
el:,	O
el:''Ευαγγελισμός	O
el:''	O
el:,	O
el:περ.1450	O

el:Χατζηκεμαλεντίνογλου	B-PER
el:Αλαεντίν	I-PER
el:Πασάς	I-PER
el:(	O
el:Hacıkemaleddinoğlu	O
el:Alaeddin	O
el:Paşa	O
el:)	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Κυβέρνηση	B-ORG
el:της	I-ORG
el:Ελλάδας	I-ORG

el:Αισθητήρας	O
el:βροχής	B-ORG
el:για	O
el:τους	O
el:υαλοκαθαριστήρες	O

el:Έτσι	O
el:,	O
el:κάποια	O
el:στιγμή	O
el:,	O
el:μέλη	O
el:της	O
el:βρέθηκαν	O
el:στα	O
el:Επτάνησα	B-LOC
el:,	O
el:τα	O
el:οποία	O
el:τότε	O
el:αποτελούσαν	O
el:έδαφος	O
el:της	O
el:Γαληνοτάτης	B-LOC
el:Δημοκρατίας	I-LOC
el:της	I-LOC
el:Βενετίας	I-LOC
el:και	O
el:συγκεκριμένα	O
el:στην	O
el:Ζάκυνθο	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ελληνόρρυθμη	B-ORG
el:Καθολική	I-ORG
el:Εκκλησία	I-ORG

el:Η	O
el:Νότια	B-LOC
el:Αφρική	I-LOC
el:επιφυλάσσει	O
el:επίσημα	O
el:το	O
el:δικαίωμά	O
el:της	O
el:να	O
el:κάνει	O
el:διεκδίκηση	O
el:.	O

el:Ορφισμός	B-ORG
el:-	O
el:Ρομπέρ	B-PER
el:Ντελωναί	I-PER
el:(	O
el:Robert	O
el:Delaunay	O
el:)	O
el:,	O
el:Μαρσέλ	B-PER
el:Ντυσάν	I-PER

el:Νομός	B-LOC
el:Φθιώτιδας	I-LOC
el:(	O
el:158.231	O
el:)	O
el:==	O

el:'	O
el:''	O
el:Λιονέλ	B-PER
el:Μέσι	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:Μαζάτσο	B-PER
el:,	O
el:''Sant’	O
el:Anna	O
el:Metterza	O
el:''	O

el:'	O
el:''	O
el:Βραΐλα	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:===Μετακίνηση	O
el:στο	O
el:Ραδιομέγαρο	B-ORG
el:του	I-ORG
el:BBC	I-ORG

el:Αρχιδούκας	B-PER
el:Κάρολος	I-PER
el:της	I-PER
el:Αυστρίας	I-PER

el:Διατέθηκε	O
el:μόνο	O
el:στη	O
el:Βόρεια	B-LOC
el:Αμερική	I-LOC
el:.	O

el:ανακατευθυνση	O
el:Μινόρκα	B-LOC
el:(	I-LOC
el:Μενόρκα	I-LOC
el:)	I-LOC

el:Όταν	O
el:έφτασε	O
el:στην	O
el:Κνίδο	B-LOC
el:συνειδητοποίησε	O
el:ότι	O
el:οι	O
el:εχθρικές	O
el:δυνάμεις	O
el:ήταν	O
el:διπλάσιες	O
el:από	O
el:τις	O
el:δικές	O
el:του	O
el:και	O
el:προτίμησε	O
el:να	O
el:μείνει	O
el:άπρακτος	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Σουηδία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:==	O
el:--	O
el:Δήμος	B-LOC
el:Ναρθακίου	I-LOC
el:--	O
el:==	O

el:Η	O
el:ομάδα	O
el:έχει	O
el:συμμετάσχει	O
el:10	O
el:φορές	O
el:στο	O
el:Πρωτάθλημα	B-ORG
el:ποδοσφαίρου	I-ORG
el:Σουηδίας	I-ORG
el:.	O

el:Η	O
el:μαζική	O
el:παραγωγή	O
el:χειρογράφων	O
el:,	O
el:ωστόσο	O
el:,	O
el:επετεύχθη	O
el:από	O
el:τον	O
el:Δημήτριο	B-PER
el:Φαληρέα	I-PER
el:κατ	O
el:'	O
el:εντολήν	O
el:του	O
el:Πτολεμαίου	B-PER
el:Σωτήρα	I-PER
el:.	O

el:Στην	O
el:πόλη	O
el:λατρευόταν	O
el:η	O
el:Άρτεμις	B-ORG
el:και	O
el:υπήρχε	O
el:ο	O
el:ναός	O
el:της	O
el:''Νεμυδίας	O
el:Ἀρτέμιδος	O
el:''	O
el:.	O

el:Το	O
el:όνομα	O
el:της	O
el:Κοινοβουλευτικής	O
el:Ομάδας	O
el:είναι	O
el:'	O
el:''	O
el:Ανεξάρτητοι	B-ORG
el:Δημοκρατικοί	I-ORG
el:Βουλευτές	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:.	O

el:Εμφανίστηκε	O
el:ως	O
el:ένα	O
el:κάλεσμα	O
el:προς	O
el:τους	O
el:πολίτες	O
el:της	O
el:Ελλάδας	B-LOC
el:να	O
el:αρνούνται	O
el:να	O
el:πληρώνουν	O
el:για	O
el:κοινωνικά	O
el:αγαθά	O
el:που	O
el:θα	O
el:έπρεπε	O
el:να	O
el:τους	O
el:παρέχονται	O
el:δωρεάν	O
el:ή	O
el:με	O
el:πολύ	O
el:χαμηλότερο	O
el:αντίτιμο	O
el:.	O

el:Έγινε	O
el:πρόεδρος	O
el:μετά	O
el:το	O
el:θάνατο	O
el:του	O
el:προέδρου	O
el:Λέβι	B-PER
el:Μουαναγουάσα	I-PER

el:Μη	O
el:αποδεχόμενος	O
el:όμως	O
el:τη	O
el:θέση	O
el:αυτή	O
el:,	O
el:ζήτησε	O
el:να	O
el:τεθεί	O
el:σε	O
el:διαθεσιμότητα	O
el:προκειμένου	O
el:να	O
el:μεταβεί	O
el:στην	O
el:Ελβετία	B-LOC
el:,	O
el:αίτημα	O
el:που	O
el:έγινε	O
el:αποδεκτό	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Μπάγερν	B-ORG
el:Μονάχου	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Ήταν	O
el:ο	O
el:επικεφαλής	O
el:της	O
el:Εφορίας	O
el:των	O
el:Φιλικών	O
el:του	O
el:Βουκουρεστίου	B-LOC
el:.	O

el:Τρεις	O
el:νεαρές	O
el:γυναίκες	O
el:χάνουν	O
el:την	O
el:ζωή	O
el:τους	O
el:από	O
el:ποδοπατήματα	O
el:σε	O
el:νυχτερινό	O
el:κέντρο	O
el:στην	O
el:Βουδαπέστη	B-LOC
el:.	O

el:===	O
el:Κλιπ	O
el:των	O
el:Serebro	B-ORG
el:===	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:El	B-ORG
el:Sexto	I-ORG
el:Sentido	I-ORG

el:Ήταν	O
el:γιος	O
el:του	O
el:βασιλιά	O
el:Αλκέτα	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Μπιλ	B-PER
el:Γουόρντ	I-PER
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:''τύμπανα	O
el:''	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:ΦΚ	B-ORG
el:Ούστι	I-ORG
el:ναντ	I-ORG
el:Λάμπεμ	I-ORG

el:Στον	O
el:πρώτο	O
el:της	O
el:αγώνα	O
el:,	O
el:για	O
el:τον	O
el:τρίτο	O
el:όμιλο	O
el:,	O
el:ηττήθηκε	O
el:από	O
el:τη	O
el:Σουηδία	B-ORG
el:.	O

el:Κάρολος	B-PER
el:Λουδοβίκος	I-PER
el:των	I-PER
el:Βουρβόνων	I-PER
el:της	I-PER
el:Πάρμας	I-PER

el:Άγιος	B-PER
el:Νικόλαος	I-PER
el:(	O
el:Δυτικά	O
el:)	O

el:''	O
el:Άννα	B-PER
el:Βίσση	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:*Στην	O
el:Επαρχία	B-LOC
el:του	I-LOC
el:Μιλάνου	I-LOC
el:.	O

el:Σαν	B-ORG
el:Πιέτρο	I-ORG
el:ιν	I-ORG
el:Βίνκολι	I-ORG

el:Τα	O
el:τρία	O
el:σινγκλ	O
el:του	O
el:δίσκου	O
el:,	O
el:``	O
el:''Limelight	O
el:''	O
el:''	O
el:,	O
el:``	O
el:''Tom	O
el:Sawyer	O
el:''	O
el:''	O
el:και	O
el:``	O
el:''Vital	O
el:Signs	O
el:''	O
el:''	O
el:κατάφεραν	O
el:να	O
el:μπουν	O
el:στις	O
el:λίστες	O
el:των	O
el:τσαρτ	O
el:και	O
el:να	O
el:ανεβάσουν	O
el:ακόμη	O
el:περισσότερο	O
el:την	O
el:δημοτικότητα	O
el:των	O
el:Rush	B-ORG
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ισαάκιος	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:Κομνηνός	I-PER

el:Ως	O
el:Σχολάρχης	O
el:και	O
el:καθηγητής	O
el:Γυμνασίου	O
el:και	O
el:Διδασκαλείου	O
el:στη	O
el:Λάρισα	B-LOC
el:(	O
el:1901-1910	O
el:)	O
el:.	O

el:Είναι	O
el:μέλος	O
el:του	O
el:ΟΗΕ	B-ORG
el:.	O

el:Mercedes	B-ORG
el:Grand	I-ORG
el:Prix	I-ORG
el:Petronas	I-ORG

el:•Εκεί	O
el:είναι	O
el:οι	O
el:τάφοι	O
el:του	O
el:Τουταγχαμών	B-PER
el:και	O
el:πολλών	O
el:άλλων	O
el:.	O

el:Αρχιεπίσκοπος	B-PER
el:Τιράνων	I-PER
el:,	I-PER
el:Δυρραχίου	I-PER
el:και	I-PER
el:πάσης	I-PER
el:Αλβανίας	I-PER
el:Αναστάσιος	I-PER

el:Υπάρχουν	O
el:επίσης	O
el:τα	O
el:Καταλώνια	B-LOC
el:Πιερίας	I-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Βερτσέλλι	B-ORG
el:''	O
el:'	O

el:**	O
el:Λόρενς	B-PER
el:Ολίβιε	I-PER
el:–	O
el:''Οθέλλος	O
el:''	O

el:''	O
el:Μπόμπι	B-PER
el:Μουρ	I-PER
el:,	O
el:αναφερόμενος	O
el:στον	O
el:αγώνα	O
el:της	O
el:Εθνικής	B-ORG
el:Αγγλίας	I-ORG
el:με	O
el:την	O
el:Εθνική	B-ORG
el:Βραζιλίας	I-ORG
el:στο	O
el:Παγκόσμιο	B-ORG
el:Κύπελλο	I-ORG
el:1970	I-ORG
el:.	O

el:Τιτσιάνο	B-PER
el:,	O
el:''Βιολάντε	O
el:''	O

el:'	O
el:''	O
el:Μπολτσάνο	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Ο	O
el:σχεδιαστής	O
el:και	O
el:μηχανικός	O
el:του	O
el:έργου	O
el:ήταν	O
el:ο	O
el:Ευπαλίνος	B-PER
el:,	O
el:γιος	O
el:του	O
el:Ναυστρόφου	O
el:από	O
el:τα	O
el:Μέγαρα	B-LOC
el:.	O

el:Κιέρα	B-PER
el:Νάιτλι	I-PER
el:στο	O
el:ρόλο	O
el:της	O
el:''Σαμπέ	O
el:''	O

el:'	O
el:''	O
el:Γαλατασαράι	B-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Χανς	B-PER
el:Μέμλινγκ	I-PER
el:,	O
el:''Προσωπογραφία	O
el:ανδρός	O
el:''	O

el:Στην	O
el:παράσταση	O
el:συμμετείχε	O
el:και	O
el:η	O
el:Αρετή	B-PER
el:Κετιμέ	I-PER
el:.	O

el:Η	O
el:διήγηση	O
el:αυτή	O
el:πάντως	O
el:είχε	O
el:καταγραφεί	O
el:παλαιότερα	O
el:από	O
el:τον	O
el:Αισχύλο	B-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Γερμανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:20px]]	O
el:'	O
el:''	O
el:Ρουμανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Σπόρτινγκ	B-ORG
el:Λισαβόνας	I-ORG
el:(	O
el:Πορτογαλία	B-LOC
el:)	O

el:*το	O
el:Ηράκλειο	B-LOC
el:[	O
el:49642	O
el:]	O

el:Ελληνικός	B-ORG
el:Στρατός	I-ORG
el:Ξηράς	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Αυστρία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Τον	O
el:διαδέχθηκε	O
el:ομαλά	O
el:ο	O
el:μεγαλύτερος	O
el:γιος	O
el:και	O
el:διάδοχος	O
el:του	O
el:Ορμίσδας	B-PER
el:Δ	I-PER
el:'	I-PER
el:.	O

el:περίπου	O
el:της	O
el:Στοκχόλμης	B-LOC
el:,	O
el:επίσης	O
el:προς	O
el:τα	O
el:ΒΔ	O
el:.	O

el:Γ΄]]	O
el:)	O
el:'	O
el:''	O
el:Οθέλλος	B-ORG
el:Αθηαίνου	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Ισπανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Φίλων	B-PER
el:ο	I-PER
el:Αλεξανδρεύς	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Αμμώνιος	B-PER
el:''	O
el:'	O
el:''	O

el:Την	O
el:περίοδο	O
el:2010-2013	O
el:,	O
el:εργάστηκε	O
el:στον	O
el:ΣΚΑΪ	B-ORG
el:,	O
el:παρουσιάζοντας	O
el:την	O
el:ενημερωτική	O
el:εκπομπή	O
el:''ΣΚΑΪ	O
el:Τώρα	O
el:''	O
el:.	O

el:Ας	O
el:είναι	O
el:η	O
el:συνάρτηση	B-ORG
el:ζ	I-ORG
el:του	I-ORG
el:Ρίμαν	I-ORG
el:.	O

el:*Στη	O
el:Βεατρίκη	B-PER
el:της	I-PER
el:Σικελίας	I-PER
el:(	O
el:1252-1275	O
el:)	O
el:.	O

el:Ο	O
el:ίδιος	O
el:κατάφερε	O
el:να	O
el:δραπετεύσει	O
el:στην	O
el:Αντιόχεια	B-LOC
el:με	O
el:μονάχα	O
el:έξι	O
el:από	O
el:τους	O
el:συντρόφους	O
el:του	O
el:που	O
el:κατάφεραν	O
el:να	O
el:επιζήσουν	O
el:.	O

el:==	O
el:--	O
el:Δήμος	B-LOC
el:Ευρωστίνης	I-LOC
el:--	O
el:==	O

el:Βασίλειο	B-LOC
el:της	I-LOC
el:Σεβίλλης	I-LOC
el:/	O
el:Reino	O
el:de	O
el:Sevilla	O

el:Μπρέντγουντ	O
el:και	O
el:Όνγκαρ	O
el:(	O
el:Έσσεξ	B-ORG
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Φιορεντίνα	B-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Η	O
el:μοναδική	O
el:αναφορά	O
el:για	O
el:την	O
el:ύπαρξη	O
el:της	O
el:πόλεως	O
el:είναι	O
el:ο	O
el:Στέφανος	B-PER
el:ο	I-PER
el:Βυζάντιος	I-PER
el:.	O

el:Γεννιέται	O
el:ο	O
el:Αλέξανδρος	B-PER
el:ο	I-PER
el:Μέγας	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ντερβίς	B-PER
el:Έρογλου	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:Η	O
el:πίστη	O
el:του	O
el:προς	O
el:αυτόν	O
el:,	O
el:σύμφωνα	O
el:με	O
el:την	O
el:Άννα	B-PER
el:Κομνηνή	I-PER
el:,	O
el:ήταν	O
el:αμφίβολη	O
el:,	O
el:ενώ	O
el:φαίνεται	O
el:να	O
el:πρόδωσε	O
el:τον	O
el:Αυτοκράτορα	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Δανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Το	O
el:κέντρο	O
el:της	O
el:Τολιάρα	B-LOC
el:,	O
el:2007]]	O

el:Μαζί	O
el:,	O
el:προτάθηκε	O
el:η	O
el:θέση	O
el:του	O
el:μπασίστα	O
el:στον	O
el:Ρότζερ	B-PER
el:Γκλόβερ	I-PER
el:ο	O
el:οποίος	O
el:αποδέχθηκε	O
el:την	O
el:πρόταση	O
el:.	O

el:Επίσης	O
el:κατά	O
el:καιρούς	O
el:έβγαινε	O
el:με	O
el:τους	O
el:Μάθιου	B-PER
el:Μακόναχι	I-PER
el:και	O
el:Ράιαν	B-PER
el:Γκόσλινγκ	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Βραζιλία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Αγγλία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Καλιφόρνια	B-LOC
el:,	O
el:προτιμώνται	O
el:τα	O
el:δένδρα	O
el:,	O
el:κατά	O
el:κύριο	O
el:λόγο	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Led	B-ORG
el:Zeppelin	I-ORG
el:Boxed	I-ORG
el:Set	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:''	O

el:Πρόεδρος	O
el:της	O
el:διορίστηκε	O
el:ο	O
el:Φώτης	B-PER
el:Κουβέλης	I-PER
el:.	O

el:Συμμετέχει	O
el:στην	O
el:Σούπερ	B-ORG
el:Λιγκ	I-ORG
el:Τουρκίας	I-ORG
el:.	O

el:Π.Ο.	B-ORG
el:Ατσαλένιος	I-ORG
el:Ηρακλείου	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Κουβέιτ	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Τζοβάνι	B-PER
el:Τζιρόλαμο	I-PER
el:Σακέρι	I-PER

el:Κυβέρνησε	O
el:συνολικά	O
el:για	O
el:έξι	O
el:χρόνια	O
el:,	O
el:μέχρι	O
el:που	O
el:έχασε	O
el:το	O
el:θρόνο	O
el:του	O
el:από	O
el:τους	O
el:ανταγωνιστές	O
el:του	O
el:,	O
el:Λυσίμαχο	B-PER
el:και	O
el:Πύρρο	B-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Στηβ	B-PER
el:Μορς	I-PER
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:''κιθάρα	O
el:''	O

el:Μίμης	B-PER
el:Δομάζος	I-PER
el:(	O
el:50	O
el:/	O
el:4	O
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Ολλανδία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Κατόπιν	O
el:λαμβάνει	O
el:με	O
el:το	O
el:μέρος	O
el:του	O
el:και	O
el:την	O
el:Αιτωλική	B-ORG
el:Συμπολιτεία	I-ORG
el:.	O

el:Στερεά	B-LOC
el:Ελλάδα	I-LOC
el:(	O
el:ονομάζεται	O
el:επίσης	O
el:'Ρούμελη	O
el:'	O
el:)	O

el:Διώρυγα	B-ORG
el:του	I-ORG
el:Κέντρου	I-ORG
el:(	I-ORG
el:Γαλλία	I-ORG
el:)	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:Νορβηγία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Τιντορέττο	B-PER
el:,	O
el:''Γυναίκα	O
el:που	O
el:αποκαλύπει	O
el:τα	O
el:στήθη	O
el:της	O
el:''	O
el:,	O
el:περ.1570	O

el:Με	O
el:προϋπολογισμό	O
el:90	O
el:εκατομμύρια	O
el:δολάρια	O
el:,	O
el:τα	O
el:γυρίσματα	O
el:διήρκησαν	O
el:πάνω	O
el:από	O
el:εφτά	O
el:μήνες	O
el:και	O
el:πραγματοποιήθγκαν	O
el:στη	O
el:Σουηδία	B-LOC
el:,	O
el:Ελβετία	B-LOC
el:και	O
el:Νορβηγία	B-LOC
el:.	O

el:Ozzy	B-PER
el:Osbourne	I-PER
el:(	O
el:Dreamer	O
el:)	O

el:Αυτή	O
el:ήταν	O
el:η	O
el:πρώτη	O
el:μέρα	O
el:της	O
el:αποχαιρετιστήριας	O
el:περιοδείας	O
el:του	O
el:καλλιτέχνη	O
el:για	O
el:το	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:και	O
el:την	O
el:Ευρώπη	B-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Μεγάλοι	O
el:καλλιτέχνες	O
el:,	O
el:όπως	O
el:ο	O
el:Πάμπλο	B-PER
el:Πικάσο	I-PER
el:και	O
el:ο	O
el:Μαρκ	B-PER
el:Σαγκάλ	I-PER
el:,	O
el:την	O
el:επισκέφτηκαν	O
el:και	O
el:αποτύπωσαν	O
el:σε	O
el:σχέδια	O
el:τα	O
el:αυστηρά	O
el:της	O
el:σχήματα	O
el:.	O

el:Ράιαν	B-PER
el:Γκόσλινγκ	I-PER
el:στο	O
el:ρόλο	O
el:του	O
el:''Ντιν	O
el:''	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Εθνική	B-ORG
el:Ανγκόλας	I-ORG
el:(	I-ORG
el:καλαθοσφαίριση	I-ORG
el:ανδρών	I-ORG
el:)	I-ORG

el:Ήταν	O
el:στενός	O
el:συνεργάτης	O
el:του	O
el:Αρχιεπίσκοπου	B-PER
el:Χριστόδουλου	I-PER
el:.	O

el:Ο	O
el:σύμμαχός	O
el:τους	O
el:Πτολεμαίος	B-PER
el:απουσίαζε	O
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Άλαν	B-PER
el:της	I-PER
el:Βρετάνης	I-PER
el:,	I-PER
el:1ος	I-PER
el:κόμης	I-PER
el:του	I-PER
el:Ρίτσμοντ	I-PER

el:Οι	O
el:αδελφές	O
el:του	O
el:δεν	O
el:επιτρεπόταν	O
el:να	O
el:μπουν	O
el:στο	O
el:σχολείο	O
el:αποθαρρυμένες	O
el:αφενός	O
el:από	O
el:την	O
el:παράδοση	O
el:της	O
el:Μέσης	B-LOC
el:Ανατολής	I-LOC
el:αλλά	O
el:και	O
el:τις	O
el:οικονομικές	O
el:δυσκολίες	O
el:της	O
el:οικογένειας	O
el:.	O

el:Αποσκοπούσε	O
el:στην	O
el:εγκαθίδρυση	O
el:μιας	O
el:Κοινής	O
el:Αγοράς	O
el:με	O
el:ανοιχτά	O
el:μεταξύ	O
el:των	O
el:μελών	O
el:της	O
el:σύνορα	O
el:και	O
el:επιτρέποντας	O
el:την	O
el:ελεύθερη	O
el:μετακίνηση	O
el:''εμπορευμάτων	O
el:''	O
el:,	O
el:''προσώπων	O
el:''	O
el:,	O
el:''υπηρεσιών	O
el:''	O
el:,	O
el:και	O
el:''κεφαλαίων	O
el:''	O
el:,	O
el:κατά	O
el:τα	O
el:πρότυπα	O
el:του	O
el:Διαφωτισμού	B-ORG
el:και	O
el:της	O
el:επιγραμματικής	O
el:εκφράσεως	O
el:''laissez	O
el:faire	O
el:,	O
el:laissez	O
el:aller	O
el:,	O
el:laissez	O
el:passer	O
el:''	O
el:.	O

el:==	O
el:--	O
el:Δήμος	B-LOC
el:Τροπαίων	I-LOC
el:--	O
el:==	O

el:'	O
el:''	O
el:Καναδάς	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Η	O
el:καταδίκη	O
el:αυτή	O
el:τον	O
el:εξανάγκασε	O
el:να	O
el:καταφύγει	O
el:στην	O
el:Κωνσταντινούπολη	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Εδουάρδος	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Αγγλίας	I-PER

el:Στη	O
el:Γιούτα	B-ORG
el:Τζαζ	I-ORG
el:αγωνίστηκε	O
el:για	O
el:τρία	O
el:χρόνια	O
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ισπανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Γ΄]]	O
el:)	O
el:'	O
el:''	O
el:Οθέλλος	B-ORG
el:Αθηαίνου	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Υπάρχει	O
el:,	O
el:επίσης	O
el:,	O
el:ένας	O
el:αξιόλογος	O
el:πληθυσμός	O
el:τους	O
el:,	O
el:που	O
el:ζει	O
el:στο	O
el:χωριό	O
el:Γκαχάρ	O
el:στα	O
el:κατεχόμενα	O
el:από	O
el:τους	O
el:Ισραηλινούς	O
el:Υψώματα	B-LOC
el:του	I-LOC
el:Γκολάν	I-LOC
el:.	O

el:Σε	O
el:κάποια	O
el:περίσταση	O
el:διώχθηκαν	O
el:από	O
el:τις	O
el:Μυκήνες	B-LOC
el:και	O
el:κατέφυγαν	O
el:στην	O
el:Σπάρτη	B-LOC
el:,	O
el:όπου	O
el:βασιλιάς	O
el:ήταν	O
el:ο	O
el:Τυνδάρεως	B-PER
el:.	O

el:Τιντορέττο	B-PER
el:,	O
el:''Αποκαθήλωση	O
el:''	O

el:Αποκτήθηκε	O
el:από	O
el:το	O
el:Mauritshuis	B-ORG
el:το	O
el:2012]]	O

el:Έχει	O
el:κάνει	O
el:πολλές	O
el:ατομικές	O
el:εκθέσεις	O
el:σε	O
el:Ελλάδα	B-LOC
el:και	O
el:εξωτερικό	O
el:και	O
el:έχει	O
el:συμμετάσχει	O
el:σε	O
el:πολλές	O
el:ομαδικές	O
el:.	O

el:Πατσακούτι	B-PER
el:Ίνκα	I-PER
el:Γιουπάνκι	I-PER

el:Νασιονάλ	B-ORG
el:(	O
el:1	O
el:)	O

el:Είναι	O
el:το	O
el:διοικητικό	O
el:κέντρο	O
el:της	O
el:Περιφέρειας	B-LOC
el:Τσελιάμπινσκ	I-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Σαντζάκι	B-LOC
el:του	I-LOC
el:Αλατζά	I-LOC
el:Χισάρ	I-LOC

el:'	O
el:''	O
el:Φέγενορντ	B-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Πρέπει	O
el:να	O
el:ήταν	O
el:σύγχρονος	O
el:του	O
el:Αρχία	B-PER
el:του	I-PER
el:Αντιοχέα	I-PER
el:,	O
el:με	O
el:τον	O
el:οποίον	O
el:ο	O
el:Beckby	O
el:τον	O
el:ταυτίζει	O
el:.	O

el:Στην	O
el:περιοχή	O
el:έχουν	O
el:θεσμοθετηθεί	O
el:δεκαπέντε	O
el:φυσικά	O
el:καταφύγια	O
el:,	O
el:μερικά	O
el:από	O
el:τα	O
el:οποία	O
el:είναι	O
el:υπό	O
el:την	O
el:προστασία	O
el:της	O
el:UNESCO	B-ORG
el:.	O

el:Θεωρείται	O
el:ως	O
el:η	O
el:αξιολογότερη	O
el:τραγουδίστρια	O
el:έργων	O
el:του	O
el:Ροσσίνι	B-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ελβετία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:)	O
el:,	O
el:ενώ	O
el:άλλοι	O
el:θεωρούν	O
el:τον	O
el:'	O
el:''	O
el:Φιλέταιρο	B-PER
el:''	O
el:'	O
el:.	O

el:*η	O
el:Μαθία	B-LOC
el:[	O
el:59	O
el:]	O

el:''Βαγγέλ’ς	O
el:''	O
el:,	O
el:''Βαγγελάκ’ς	O
el:''	O
el:,	O
el:''Βάγγιλους	O
el:''	O
el:,	O
el:στη	O
el:Σκιάθο	B-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ισπανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Η	O
el:απόπειρα	O
el:αποτυγχάνει	O
el:και	O
el:η	O
el:Γκεστάπο	B-ORG
el:αναλαμβάνει	O
el:την	O
el:εξιχνίασή	O
el:της	O
el:.	O

el:*1108-1137	O
el:Λουδοβίκος	B-PER
el:Ζ´	I-PER
el:της	I-PER
el:Γαλλίας	I-PER
el:ο	O
el:νέος	O

el:Μεγάλη	B-LOC
el:φρεγάτα	I-LOC
el:(	O
el:''Fregata	O
el:minor	O
el:''	O
el:)	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Νταντά	B-ORG
el:Αμέσου	I-ORG
el:Δράσεως	I-ORG

el:BBC	B-ORG
el:Radio	I-ORG
el:Ulster	I-ORG
el:''	O

el:Norwegian	B-ORG
el:Air	I-ORG
el:Shuttle	I-ORG
el:(	O
el:)	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Α.Π.Σ.	B-ORG
el:Εθνικός	I-ORG
el:Φιλιππιάδας	I-ORG

el:Μέσα	O
el:σε	O
el:τρεις	O
el:μέρες	O
el:από	O
el:την	O
el:κυκλοφορία	O
el:του	O
el:στην	O
el:Ιαπωνία	B-LOC
el:,	O
el:πούλησε	O
el:2.3	O
el:εκατομμύρια	O
el:αντίγραφα	O
el:.	O

el:The	B-ORG
el:Number	I-ORG
el:of	I-ORG
el:the	I-ORG
el:Beast	I-ORG
el:''	O

el:Ο	O
el:'	O
el:''	O
el:Σμήναρχος	O
el:''	O
el:'	O
el:(	O
el:Σμχος	O
el:)	O
el:είναι	O
el:ανώτερος	O
el:Αξιωματικός	O
el:της	O
el:Ελληνικής	B-ORG
el:Πολεμικής	I-ORG
el:Αεροπορίας	I-ORG
el:,	O
el:ανώτερος	O
el:του	O
el:Αντισμήναρχου	B-ORG
el:και	O
el:κατώτερος	O
el:του	O
el:Ταξίαρχου	B-ORG
el:.	O

el:Γεννήθηκε	O
el:στην	O
el:Αβάνα	B-LOC
el:της	O
el:Κούβας	B-LOC
el:αλλά	O
el:μεγάλωσε	O
el:στο	O
el:Κίνγκστον	B-LOC
el:της	O
el:Τζαμάικα	B-LOC
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Αντώνιος	B-PER
el:του	I-PER
el:Βοντεμόν	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Ελβετία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Τερκς	B-LOC
el:και	I-LOC
el:Κέικος	I-LOC

el:'	O
el:''	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:''	O
el:BBC	B-ORG
el:Choice	I-ORG
el:''	O

el:'	O
el:''	O
el:Μασαγιόσι	B-PER
el:Οχίρα	I-PER
el:''	O
el:'大平	O
el:正芳	O

el:Τον	O
el:διαδέχθηκε	O
el:ο	O
el:Ουρβανός	B-PER
el:Η΄	I-PER
el:.	O

el:Αγρουπαθιόν	B-ORG
el:Ντεπορτίβα	I-ORG
el:Πλας	I-ORG
el:Ούλτρα	I-ORG

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ηνωμένον	B-ORG
el:Κράτος	I-ORG
el:των	I-ORG
el:Ιονίων	I-ORG
el:Νήσων	I-ORG

el:Ο	O
el:Δίας	B-PER
el:την	O
el:επιθύμησε	O
el:,	O
el:αλλά	O
el:εκείνη	O
el:δέχτηκε	O
el:τις	O
el:προσφορές	O
el:του	O
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Παλαιά	B-LOC
el:Επίδαυρος	I-LOC
el:Αργολίδας	I-LOC

el:'	O
el:''	O
el:Βέλγιο	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Οι	O
el:πρώτοι	O
el:κάτοικοι	O
el:''	O
el:(	O
el:Μπογορδέοι	O
el:,	O
el:Ρομποτέοι	O
el:&	O
el:Βικεντέοι	O
el:)	O
el:''	O
el:ήταν	O
el:από	O
el:την	O
el:Ιταλία	B-LOC
el:ενώ	O
el:το	O
el:πρωταρχικό	O
el:όνομα	O
el:του	O
el:χωριού	O
el:ήταν	O
el:''Αζάνι	O
el:''	O
el:.	O

el:Ρωσοτουρκικός	B-ORG
el:πόλεμος	I-ORG
el:(	I-ORG
el:1877-1878	I-ORG
el:)	I-ORG

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ιωάννα	B-PER
el:των	I-PER
el:Βουρβόνων	I-PER

el:Ο	O
el:Πλίνιος	B-PER
el:(	O
el:vi	O
el:.	O

el:Πιερικός]]	O
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:Εδεσσαϊκός	B-ORG

el:Βρίσκεται	O
el:νοτιοανατολικά	O
el:της	O
el:Τενερίφης	B-LOC
el:και	O
el:δυτικά	O
el:της	O
el:Φουερτεβεντούρα	B-LOC
el:.	O

el:Οι	O
el:Παλιάτσοι]]Σαμψών	O
el:-	O
el:Σαμψών	B-ORG
el:και	I-ORG
el:Δαλιδά	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:ΝΝ	B-ORG
el:Γκόριτσα	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Σίδνεϊ	B-ORG
el:ΦΚ	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:''	O
el:Ο	O
el:σχεδιασμός	O
el:του	O
el:κτηρίου	O
el:έγινε	O
el:από	O
el:την	O
el:πορτογαλική	B-LOC
el:εταιρεία	O
el:'Contemporânea	O
el:Lda	O
el:'	O
el:,	O
el:αλλά	O
el:μόνο	O
el:για	O
el:την	O
el:αρχή	O
el:,	O
el:γιατί	O
el:τα	O
el:οικονομικά	O
el:δεν	O
el:συμβαδίζανε	O
el:με	O
el:το	O
el:αποτέλεσμα	O
el:.	O

el:Αργότερα	O
el:έγινε	O
el:η	O
el:νόμιμη	O
el:σύζυγός	O
el:του	O
el:και	O
el:μητέρα	O
el:τού	O
el:Σουλτάνου	B-LOC
el:Σελίμ	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:.	O

el:Είσαι	B-ORG
el:το	I-ORG
el:ταίρι	I-ORG
el:μου	I-ORG

el:Το	O
el:όνομα	O
el:της	O
el:Κοινοβουλευτικής	O
el:Ομάδας	O
el:είναι	O
el:'	O
el:''	O
el:Ανεξάρτητοι	B-ORG
el:Δημοκρατικοί	I-ORG
el:Βουλευτές	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:.	O

el:Αλσατία	B-LOC
el:(	O
el:Alsace-Lorraine	O
el:)	O
el:.	O

el:Παρά	O
el:ταύτα	O
el:,	O
el:συγκεκριμένα	O
el:εφόδια	O
el:στη	O
el:νομοθεσία	O
el:εξετάζονται	O
el:στο	O
el:Κογκρέσο	B-ORG
el:.	O

el:Υπήρξε	O
el:αρχικά	O
el:μαθητής	O
el:του	O
el:Γοργία	B-PER
el:και	O
el:στην	O
el:συνέχεια	O
el:του	O
el:Σωκράτη	B-PER
el:.	O

el:Κάποια	O
el:«παράλληλα	O
el:σώματα»	O
el:,	O
el:όπως	O
el:για	O
el:παράδειγμα	O
el:αυτό	O
el:των	O
el:Ναϊτών	B-ORG
el:Ιπποτών	I-ORG
el:,	O
el:έχουν	O
el:επιπλέον	O
el:απαιτήσεις	O
el:λόγω	O
el:της	O
el:φύσης	O
el:τους	O
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Οίκος	B-ORG
el:των	I-ORG
el:Χοενστάουφεν	I-ORG

el:οπότε	O
el:πέρασαν	O
el:στον	O
el:έλεγχο	O
el:των	O
el:Αθηναίων	B-ORG
el:.	O

el:1	O
el:Αυτό	O
el:το	O
el:ματς	O
el:έγινε	O
el:στο	O
el:Ντεν	B-LOC
el:Μπος	I-LOC
el:.	O

el:Από	O
el:τα	O
el:σατυρικά	O
el:δράματα	O
el:ένα	O
el:μόνον	O
el:έργο	O
el:έχει	O
el:σωθεί	O
el:πλήρες	O
el:,	O
el:ο	O
el:''Κύκλωψ	O
el:''	O
el:του	O
el:Ευριπίδη	B-PER
el:και	O
el:το	O
el:θέμα	O
el:του	O
el:αντλείται	O
el:από	O
el:την	O
el:ομηρική	B-PER
el:Οδύσσεια	B-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Harvest	B-ORG
el:Records	I-ORG
el:''	O
el:'	O
el:TC-SHVL-793	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Εθνική	B-ORG
el:Μαδαγασκάρης	I-ORG
el:(	I-ORG
el:καλαθοσφαίριση	I-ORG
el:γυναικών	I-ORG
el:)	I-ORG

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ένωση	B-ORG
el:Εκδοτών	I-ORG
el:(	I-ORG
el:Ηνωμένο	I-ORG
el:Βασίλειο	I-ORG
el:)	I-ORG

el:'	O
el:''	O
el:W.A.S.P	B-ORG
el:.	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:Ο	O
el:Γιόχαν	B-PER
el:Σεμπάστιαν	I-PER
el:Μπαχ	I-PER
el:εγκαθίσταται	O
el:στη	O
el:Λειψία	B-LOC
el:.	O

el:1222-1235	O
el:Ανδρόνικος	B-PER
el:Α΄	I-PER
el:Γίδος	I-PER

el:Τους	O
el:δύο	O
el:τελευταίους	O
el:μήνες	O
el:της	O
el:περιοδείας	O
el:,	O
el:το	O
el:συγκρότημα	O
el:πραγματοποίησε	O
el:εμφανίσεις	O
el:στην	O
el:Γερμανία	B-LOC
el:,	O
el:την	O
el:Ολλανδία	B-LOC
el:,	O
el:το	O
el:Βέλγιο	B-LOC
el:,	O
el:την	O
el:Γαλλία	B-LOC
el:,	O
el:την	O
el:Σουηδία	B-LOC
el:και	O
el:την	O
el:Μεγάλη	B-LOC
el:Βρετανία	I-LOC
el:.	O

el:''ο	O
el:Π.Ο.Κ	B-ORG
el:Έσπερος	I-ORG
el:''	O

el:The	B-ORG
el:Best	I-ORG
el:of	I-ORG
el:Red	I-ORG
el:Hot	I-ORG
el:Chili	I-ORG
el:Peppers	I-ORG
el:''	O

el:από	O
el:την	O
el:έκρηξη	O
el:του	O
el:Βεζούβιου	B-LOC
el:.	O

el:Για	O
el:να	O
el:αποφύγει	O
el:τη	O
el:δικαστική	O
el:δίωξη	O
el:των	O
el:δανειστών	O
el:του	O
el:,	O
el:ο	O
el:πατέρας	O
el:του	O
el:κατέφυγε	O
el:στη	O
el:Μόσχα	B-LOC
el:.	O

el:Στον	O
el:θρόνο	O
el:τον	O
el:διαδέχτηκε	O
el:ο	O
el:γιος	O
el:του	O
el:Χριστιανός	B-PER
el:Δ΄	I-PER
el:.	O

el:Πρωταγωνιστούν	O
el:οι	O
el:Τζένη	B-PER
el:Καρέζη	I-PER
el:,	O
el:Διονύσης	B-PER
el:Παπαγιαννόπουλος	I-PER
el:και	O
el:Ανδρέας	B-PER
el:Μπάρκουλης	I-PER
el:.	O

el:Τον	O
el:διαδέχεται	O
el:ο	O
el:17χρονος	O
el:γιος	O
el:του	O
el:,	O
el:Ιουστινιανός	B-PER
el:Β´	I-PER
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Θόλος	B-ORG
el:του	I-ORG
el:Βράχου	I-ORG

el:Κάρολος	B-PER
el:Δ΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Γαλλίας	I-PER

el:Ο	O
el:Ιωνικός	B-ORG
el:Ν.Φ	I-ORG
el:.	O

el:Μπρόντμπυ	B-ORG
el:ΙΦ	I-ORG
el:(	O
el:1	O
el:)	O

el:Αν	B-ORG
el:Αβάν	I-ORG
el:ντε	I-ORG
el:Γκανγκάμπ	I-ORG

el:''	O
el:Τζάστιν	B-PER
el:Τίμπερλεϊκ	I-PER
el:''	O
el:'	O

el:*28	O
el:Οκτωβρίου-	O
el:Τρέβορ	B-PER
el:Μπέρμπικ	I-PER
el:,	O
el:πυγμάχος	O
el:(	O
el:δολοφονία	O
el:)	O
el:(	O
el:51	O
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Άντερς	B-PER
el:Φογκ	I-PER
el:Ράσμουσεν	I-PER
el:''	O
el:'	O
el:(	O
el:1953–	O
el:)	O

el:Δημόσια	B-ORG
el:Βιβλιοθήκη	I-ORG
el:της	I-ORG
el:Νέας	I-ORG
el:Υόρκης	I-ORG

el:Βασίλης	B-PER
el:Σαλέας	I-PER
el:-	O
el:Αvδρέας	O
el:Σπυρόπoυλoς	O

el:Ο	O
el:πρώην	O
el:οδηγός	O
el:της	O
el:Γουίλιαμς	B-ORG
el:Φόρμουλα	I-ORG
el:1	I-ORG
el:,	O
el:Νίκο	B-PER
el:Ρόσμπεργκ	I-PER
el:,	O
el:υπέγραψε	O
el:με	O
el:την	O
el:ομάδα	O
el:της	O
el:Μερτσέντες	B-ORG
el:Γκραν	I-ORG
el:Πρι	I-ORG
el:.	O

el:Σημερινός	O
el:πρόεδρος	O
el:είναι	O
el:ο	O
el:Μαϊθριπάλα	B-PER
el:Σιρισένα	I-PER
el:.	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Ιωάννης	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Κύπρου	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Όφενμπαχ	B-LOC
el:''	O
el:'	O
el:,	O
el:Γερμανία	B-LOC

el:Λέσβος	B-LOC
el:(	O
el:Μύρινα	B-LOC
el:Λήμνου	B-LOC
el:)	O
el:'	O
el:''	O
el:ΜΗ	O
el:''	O
el:'	O

el:Η	O
el:έκδοσή	O
el:του	O
el:έργου	O
el:θεωρήθηκε	O
el:πολύ	O
el:σημαντική	O
el:στο	O
el:σύνολο	O
el:της	O
el:Ευρώπης	B-LOC
el:προκαλώντας	O
el:τόσο	O
el:τον	O
el:άκριτο	O
el:θαυμασμό	O
el:όσο	O
el:και	O
el:την	O
el:περιφρόνηση	O
el:ή	O
el:τα	O
el:δυσμενή	O
el:σχόλια	O
el:από	O
el:άλλους	O
el:καλλιτέχνες	O
el:της	O
el:εποχής	O
el:,	O
el:μεταξύ	O
el:αυτών	O
el:και	O
el:ο	O
el:Δομήνικος	B-PER
el:Θεοτοκόπουλος	I-PER
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Γαλλία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Μαρόκο]]	O
el:Μαρόκο	B-LOC
el:(	O
el:MAR	O
el:)	O

el:'	O
el:''	O
el:Ολλανδία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Αργότερα	O
el:εμφανίσθηκε	O
el:στη	O
el:πολιτική	O
el:σκηνή	O
el:ως	O
el:αντίπαλος	O
el:του	O
el:Περικλή	B-PER
el:.	O

el:Ο	O
el:Όμηρος	B-PER
el:,	O
el:σύμφωνα	O
el:με	O
el:τον	O
el:Πλάτωνα	B-PER
el:,	O
el:θεωρείτο	O
el:ως	O
el:ο	O
el:Παιδαγωγός	O
el:της	O
el:Ελλάδας	B-LOC
el:.	O

el:Στον	O
el:Ελλαδικό	O
el:χώρο	O
el:καταναλώνεται	O
el:ευρέως	O
el:στην	O
el:Κρήτη	B-LOC
el:και	O
el:στις	O
el:Κυκλάδες	B-LOC
el:αλλά	O
el:είναι	O
el:δημοφιλές	O
el:και	O
el:στα	O
el:υπόλοιπα	O
el:Βαλκάνια	B-LOC
el:και	O
el:στην	O
el:Τουρκία	B-LOC
el:.	O

el:Παραγγέλθηκε	O
el:από	O
el:τον	O
el:Alfonso	O
el:Maria	O
el:Visconti	O
el:di	O
el:Saliceto	O
el:,	O
el:ο	O
el:οποίος	O
el:τον	O
el:κληροδότησε	O
el:στην	O
el:Πινακοθήκη	B-ORG
el:Μπρέρα	I-ORG
el:.	O

el:Εδρεύει	O
el:στη	O
el:Λάρισα	B-LOC
el:και	O
el:αγωνίζεται	O
el:στη	O
el:Β΄	B-ORG
el:Εθνική	I-ORG
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Σουηδία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Μιθριδάτης	B-PER
el:Δ΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Παρθίας	I-PER

el:Αριχουέλα	O
el:-	O
el:'	O
el:''	O
el:Ατλέτικο	B-ORG
el:Μαδρίτης	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Γερμανία	B-LOC
el:''	O
el:'	O

el:Θεωρούνται	O
el:ως	O
el:υπολείμματα	O
el:του	O
el:Δουκάτου	B-LOC
el:της	I-LOC
el:Νορμανδίας	I-LOC
el:,	O
el:ενώ	O
el:δεν	O
el:αποτελούν	O
el:τμήμα	O
el:του	O
el:Ηνωμένου	B-LOC
el:Βασιλείου	I-LOC
el:.	O

el:Χέιμνταλ	B-PER
el:,	O
el:φύλακας	O
el:των	O
el:θεών	O

el:Υπήρξε	O
el:συνεργάτης	O
el:του	O
el:Ανδρέα	B-PER
el:Παπανδρέου	I-PER
el:ήδη	O
el:από	O
el:την	O
el:προδικτατορική	O
el:περίοδο	O
el:.	O

el:Στο	O
el:Νησί	B-LOC
el:των	I-LOC
el:Χριστουγέννων	I-LOC
el:οι	O
el:φωλιές	O
el:βρίσκονται	O
el:πάνω	O
el:σε	O
el:δένδρα	O
el:,	O
el:ακόμη	O
el:και	O
el:στα	O
el:ηπειρωτικά	O
el:του	O
el:νησιού	O
el:.	O

el:Ο	O
el:Πλάτων	B-PER
el:συγκαταλέγεται	O
el:στις	O
el:φυσιογνωμίες	O
el:εκείνες	O
el:που	O
el:σημαδεύουν	O
el:ολόκληρη	O
el:τη	O
el:πνευματική	O
el:πορεία	O
el:της	O
el:ανθρωπότητας	O
el:.	O

el:2	O
el:-	O
el:Γερμανία	B-LOC

el:ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
el:Γουλιέλμος	B-PER
el:Η΄	I-PER
el:της	I-PER
el:Ακουιτανίας	I-PER

el:'	O
el:''	O
el:Γκάμπα	B-ORG
el:Οσάκα	I-ORG
el:''	O
el:'	O

el:'	O
el:''	O
el:Ρίτσι	B-PER
el:Μπλάκμορ	I-PER
el:''	O
el:'	O
el:-	O
el:''κιθάρα	O
el:''	O

el:)	O
el:,	O
el:άνοδος	O
el:στη	O
el:Γ΄	B-ORG
el:Εθνική	I-ORG
el:ερασιτεχνική	I-ORG
el:(	O
el:δεν	O
el:δήλωσε	O
el:συμμετοχή	O
el:)	O
el:.	O

el:Ιωάννης	B-PER
el:Β΄	I-PER
el:του	I-PER
el:Αινώ	I-PER

el:Ιωάννινα	B-LOC
el:(	O
el:Α521-529	O
el:)	O

el:Το	O
el:μεγαλύτερο	O
el:τμήμα	O
el:του	O
el:διοικητικά	O
el:ανήκει	O
el:στην	O
el:Ηλεία	B-LOC
el:κι	O
el:ένα	O
el:μικρό	O
el:τμήμα	O
el:του	O
el:στην	O
el:Αχαΐα	B-LOC
el:.	O

el:'	O
el:''	O
el:Ηνωμένο	B-LOC
el:Βασίλειο	I-LOC
el:''	O
el:'	O
