pl:Ben	B-PER
pl:Fayot	I-PER
pl:(	O
pl:PES	O
pl:)	O

pl:Jean	B-PER
pl:Delumeau	I-PER
pl:,	O
pl:''Uczony	O
pl:i	O
pl:wiara	O
pl:''	O
pl:,	O
pl:przeł	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Jonas	B-PER
pl:Folger	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Ukończył	O
pl:Wydział	O
pl:Malarstwa	O
pl:Akademii	B-ORG
pl:Sztuk	I-ORG
pl:Pięknych	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Warszawie	I-ORG
pl:u	O
pl:Aleksandra	B-PER
pl:Kobzdeja	I-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Bojanka	B-PER
pl:Kostowa	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Anna	B-PER
pl:Orlova	I-PER
pl:(	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:9	O
pl:.	O

pl:Andre	B-PER
pl:Braugher	I-PER
pl:–	O
pl:''Złodziej	O
pl:''	O

pl:Krzysztof	B-PER
pl:Pomian	I-PER
pl:(	O
pl:opr	O
pl:.	O

pl:Ryan	B-PER
pl:Getzlaf	I-PER
pl:(	O
pl:C	O
pl:)	O

pl:Jej	O
pl:królem	O
pl:został	O
pl:ogłoszony	O
pl:Fajsal	B-PER
pl:I	I-PER
pl:.	O

pl:PATRZ	O
pl:Grotte	B-LOC
pl:di	I-LOC
pl:Frasassi	I-LOC

pl:Jana	B-PER
pl:Karskiego	I-PER
pl:(	O
pl:integracyjne	O
pl:)	O

pl:Położone	O
pl:jest	O
pl:na	O
pl:południe	O
pl:od	O
pl:wsi	O
pl:Viitna	B-LOC
pl:.	O

pl:Medal	B-ORG
pl:30-lecia	I-ORG
pl:Polski	I-ORG
pl:Ludowej	I-ORG

pl:zachód	O
pl:–	O
pl:hrabstwo	B-LOC
pl:Genesee	I-LOC

pl:Serhij	B-PER
pl:Mykołajowicz	I-PER
pl:Morozow	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Leżą	O
pl:na	O
pl:terenie	O
pl:Słowacji	B-LOC
pl:i	O
pl:Węgier	B-LOC
pl:.	O

pl:Max	B-PER
pl:Scheler	I-PER
pl:,	O
pl:''Problemy	O
pl:religii	O
pl:''	O

pl:Następnie	O
pl:był	O
pl:kierowcą	O
pl:Formuły	B-ORG
pl:2	I-ORG
pl:,	O
pl:a	O
pl:po	O
pl:zakończeniu	O
pl:kariery	O
pl:wyścigowej	O
pl:został	O
pl:właścicielem	O
pl:hotelu	O
pl:.	O

pl:Pochodzi	O
pl:ze	O
pl:Szczyrku	B-LOC
pl:,	O
pl:reprezentował	O
pl:m.in	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Anastasija	B-PER
pl:Rodionowa	I-PER
pl:Aisam-ul-Haq	B-PER
pl:Qureshi	I-PER

pl:Dalsze	O
pl:działania	O
pl:prowadzono	O
pl:w	O
pl:kierunku	O
pl:Kluczborka	B-LOC
pl:,	O
pl:Nowego	B-LOC
pl:Dworu	I-LOC
pl:,	O
pl:Chocianowic	B-LOC
pl:i	O
pl:Radonic	B-LOC
pl:.	O

pl:Administracyjnie	O
pl:zależna	O
pl:od	O
pl:Nukutavake	B-LOC
pl:.	O

pl:Cracovia	B-ORG
pl:(	O
pl:2007-2008	O
pl:)	O

pl:Była	O
pl:więziona	O
pl:w	O
pl:Auschwitz-Birkenau	B-ORG
pl:.	O

pl:Felipe]]	O
pl:53	O
pl:'	O
pl:,	O
pl:Edmundo	B-PER
pl:86	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:Obecnie	O
pl:jest	O
pl:zawodnikiem	O
pl:En	B-ORG
pl:Avant	I-ORG
pl:Guingamp	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Generalna	O
pl:Konferencja	O
pl:''	O
pl:'	O
pl:–	O
pl:jest	O
pl:naczelnym	O
pl:ciałem	O
pl:zarządzającym	O
pl:Kościoła	B-ORG
pl:Adwentystów	I-ORG
pl:Dnia	I-ORG
pl:Siódmego	I-ORG
pl:Ruch	I-ORG
pl:Reformacyjny	I-ORG
pl:.	O

pl:W	O
pl:późniejszych	O
pl:latach	O
pl:przyłączył	O
pl:się	O
pl:do	O
pl:oddziałów	O
pl:Bernarda	B-PER
pl:Weimarskiego	I-PER
pl:.	O

pl:Zaprojektowany	O
pl:przez	O
pl:Dušana	B-PER
pl:Jurkoviča	I-PER
pl:.	O

pl:(	O
pl:7	O
pl:)	O
pl:Hans	B-PER
pl:Nielsen	I-PER
pl:(	O
pl:Dania	B-LOC
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Królik	B-ORG
pl:Bugs	I-ORG
pl::	I-ORG
pl:serial	I-ORG
pl:twórców	I-ORG
pl:Zwariowanych	I-ORG
pl:melodii	I-ORG

pl:**	O
pl:św.	B-PER
pl:Olimpia	I-PER
pl:(	I-PER
pl:wdowa	I-PER
pl:)	I-PER

pl:Giżycko	B-LOC
pl:,	O
pl:Kętrzyn	B-LOC
pl:,	O
pl:Kruklanki	B-LOC
pl:,	O
pl:Miłki	B-LOC
pl:,	O
pl:Pozezdrze	B-LOC
pl:,	O
pl:Ryn	B-LOC
pl:,	O
pl:Węgorzewo	B-LOC
pl:,	O
pl:Wydminy	B-LOC

pl:'	O
pl:''	O
pl:Kim	B-PER
pl:Clijsters	I-PER
pl:Ai	B-PER
pl:Sugiyama	I-PER

pl:Winrich	B-PER
pl:von	I-PER
pl:Kniprode	I-PER
pl:–	O
pl:wielki	B-ORG
pl:mistrz	I-ORG
pl:zakonu	I-ORG
pl:krzyżackiego	I-ORG

pl:Ich	O
pl:kontynuacją	O
pl:na	O
pl:północy	O
pl:są	O
pl:Wzgórza	B-LOC
pl:Mikulowskie	I-LOC
pl:,	O
pl:leżące	O
pl:już	O
pl:w	O
pl:południowych	O
pl:Morawach	B-LOC
pl:.	O

pl:Francja	B-LOC
pl:w	I-LOC
pl:Konkursie	I-LOC
pl:Piosenki	I-LOC
pl:Eurowizji	I-LOC

pl:Był	O
pl:aktywnym	O
pl:działaczem	O
pl:PSL	B-ORG
pl:„Wyzwolenie”	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Derbi	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Michaił	B-PER
pl:Mikow	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Laos	B-LOC
pl:–	O
pl:541	O
pl:km	O

pl:Dzięki	O
pl:niemu	O
pl:podróż	O
pl:do	O
pl:Tvøroyri	B-LOC
pl:skróciła	O
pl:się	O
pl:z	O
pl:czterech	O
pl:do	O
pl:trzech	O
pl:godzin	O
pl:,	O
pl:a	O
pl:na	O
pl:pokład	O
pl:mogło	O
pl:się	O
pl:zmieścić	O
pl:około	O
pl:300	O
pl:osób	O
pl:.	O

pl:Ubiratan	B-PER
pl:Pereira	I-PER
pl:Maciel	I-PER
pl:16.5	O

pl:CSKA	B-ORG
pl:Sofia	I-ORG
pl:–	O
pl:Omonia	B-ORG
pl:Nikozja	I-ORG
pl:'	O
pl:''	O
pl:3:0	O
pl:i	O
pl:1:4	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Sjeng	B-PER
pl:Schalken	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:z	O
pl:Włoch	B-LOC
pl:,	O
pl:Czech	B-LOC
pl:,	O
pl:Słowacji	B-LOC
pl:,	O
pl:Ukrainy	B-LOC
pl:,	O
pl:Rosji	B-LOC
pl:,	O
pl:Białorusi	B-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Przemysław	B-PER
pl:Tytoń	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Honda	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Sandra	B-PER
pl:Oh	I-PER
pl:jako	O
pl:Cristina	B-PER
pl:Yang	I-PER

pl:W	O
pl:filmie	O
pl:występują	O
pl:Wes	B-PER
pl:Bentley	I-PER
pl:,	O
pl:Michael	B-PER
pl:Madsen	I-PER
pl:oraz	O
pl:Eric	B-PER
pl:Roberts	I-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Bill	B-PER
pl:Russell	I-PER
pl:''	O
pl:'*	O
pl:(	O
pl:8	O
pl:)	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Marek	B-PER
pl:Belka	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Sleepy	B-LOC
pl:Eye	I-LOC
pl:(	I-LOC
pl:Minnesota	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Graniczy	O
pl:na	O
pl:północy	O
pl:z	O
pl:Marokiem	B-LOC
pl:,	O
pl:Algierią	B-LOC
pl:i	O
pl:Mauretanią	B-LOC
pl:na	O
pl:wschodzie	O
pl:i	O
pl:południu	O
pl:.	O

pl:Niespełna	O
pl:rok	O
pl:później	O
pl:w	O
pl:kościele	B-ORG
pl:zawisły	O
pl:pierwsze	O
pl:cegiełki	O
pl:z	O
pl:nazwiskami	O
pl:osób	O
pl:,	O
pl:które	O
pl:wspomogły	O
pl:renowację	O
pl:.	O

pl:Siedziba	O
pl:dowództwa	O
pl:znajduje	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:Chabarowsku	B-LOC
pl:.	O

pl:Pete	B-PER
pl:Best	I-PER
pl:–	O
pl:perkusista	O
pl:The	B-ORG
pl:Beatles	I-ORG

pl:Manukau	B-LOC
pl:,	O
pl:Nowa	B-LOC
pl:Zelandia	I-LOC

pl:''	O
pl:Never	B-ORG
pl:Let	I-ORG
pl:Me	I-ORG
pl:Down	I-ORG
pl:''	O

pl:Anna	B-PER
pl:mazowiecka	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Zawodnik	O
pl:tygodnia	O
pl:NBA	B-ORG
pl:(	O
pl:22.12.1991	O
pl:)	O

pl:Rare	B-ORG
pl:Trax	I-ORG
pl:''	O
pl:(	O
pl:kompilacja	O
pl:)	O

pl:Willy	B-PER
pl:van	I-PER
pl:de	I-PER
pl:Kerkhof	I-PER

pl:Wojciech	B-PER
pl:Waglewski	I-PER
pl:–	O
pl:muzyka	O
pl:i	O
pl:słowa	O

pl:==	O
pl:Baraże	O
pl:o	O
pl:NB	B-ORG
pl:==	O

pl:Impact	B-ORG
pl:of	I-ORG
pl:a	I-ORG
pl:Legend	I-ORG
pl:''	O

pl:|	O
pl:Sheffield	B-ORG
pl:United	I-ORG
pl:F.C	I-ORG
pl:.	I-ORG

pl:1953-54	B-ORG
pl:-	O
pl:1	O
pl:m.	O
pl:,	O
pl:brak	O
pl:awansu	O

pl:Na	O
pl:początku	O
pl:lat	O
pl:90.	O
pl:został	O
pl:działaczem	O
pl:Polskiego	B-ORG
pl:Stronnictwa	I-ORG
pl:Ludowego	I-ORG
pl:.	O

pl:Arystyp	B-PER
pl:zaprzeczał	O
pl:,	O
pl:że	O
pl:brak	O
pl:cierpienia	O
pl:i	O
pl:przykrości	O
pl:jest	O
pl:przyjemnością	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:''Los	O
pl:Colchoneros	O
pl:''	O
pl:spędził	O
pl:tylko	O
pl:jeden	O
pl:sezon	O
pl:(	O
pl:2003	B-LOC
pl:/	I-LOC
pl:04	I-LOC
pl:)	O
pl:.	O

pl:Na	O
pl:analogiczną	O
pl:funkcję	O
pl:w	O
pl:guberni	B-LOC
pl:kostromskiej	I-LOC
pl:przeniesiony	O
pl:roku	O
pl:.	O

pl:PATRZ	O
pl:Sławno	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:gmina	I-LOC
pl:wiejska	I-LOC
pl:w	I-LOC
pl:województwie	I-LOC
pl:zachodniopomorskim	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Miał	O
pl:to	O
pl:uczynić	O
pl:wieszcz	O
pl:Wjasa	B-PER
pl:.	O

pl:Pod	O
pl:tym	O
pl:znakiem	O
pl:byli	O
pl:oni	O
pl:prowadzeni	O
pl:do	O
pl:boju	O
pl:,	O
pl:przez	O
pl:księcia	B-PER
pl:warszawsko-czerskiego	I-PER
pl:Janusza	I-PER
pl:I	I-PER
pl:Starszego	I-PER
pl:.	O

pl:Następnie	O
pl:trafił	O
pl:do	O
pl:Wigier	B-ORG
pl:Suwałki	I-ORG
pl:,	O
pl:gdzie	O
pl:spisywał	O
pl:się	O
pl:bardzo	O
pl:dobrze	O
pl:.	O

pl:Ukończył	O
pl:szkołę	O
pl:wojskową	O
pl:w	O
pl:Tyflisie	B-LOC
pl:.	O

pl:****	O
pl:Zespół	O
pl:Bojowy	O
pl:''Alfa	O
pl:''	O
pl:(	O
pl:Ghazni	B-LOC
pl:)	O

pl:Prowadząc	O
pl:wspólnie	O
pl:wiele	O
pl:międzynarodowych	O
pl:projektów	O
pl:,	O
pl:uczelnia	O
pl:od	O
pl:lat	O
pl:rozwija	O
pl:także	O
pl:współpracę	O
pl:z	O
pl:ośrodkami	O
pl:akademickimi	O
pl:na	O
pl:Ukrainie	B-LOC
pl:i	O
pl:w	O
pl:Rosji	B-LOC
pl:.	O

pl:Zachował	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:bardzo	O
pl:dobrym	O
pl:stanie	O
pl:piec	B-ORG
pl:do	I-ORG
pl:wypalania	I-ORG
pl:wapna	I-ORG
pl:.	O

pl:Nazwa	O
pl:pochodzi	O
pl:od	O
pl:Thomasa	B-PER
pl:Carlyle'a	I-PER
pl:,	O
pl:szkockiego	B-LOC
pl:pisarza	O
pl:i	O
pl:historyka	O
pl:.	O

pl:Tron	O
pl:objął	O
pl:po	O
pl:śmierci	O
pl:swojego	O
pl:wuja	O
pl:,	O
pl:Henryka	B-PER
pl:I	I-PER
pl:.	O

pl:Tom	B-PER
pl:Gola	I-PER
pl:-	O
pl:1955-1966	O

pl:Lapinsky	O
pl:,	O
pl:Cassirer	B-PER
pl:.	O

pl:PATRZ	O
pl:Nishi-Yodogawa	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:Osaka	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Walki	O
pl:wokół	O
pl:terenu	O
pl:Politechniki	B-ORG
pl:,	O
pl:nadal	O
pl:będącej	O
pl:w	O
pl:rękach	O
pl:powstańców	O
pl:.	O

pl:Po	O
pl:studiach	O
pl:przebywał	O
pl:i	O
pl:dokształcał	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:Rzymie	B-LOC
pl:i	O
pl:Florencji	B-LOC
pl:.	O

pl:Zdjęcia	O
pl:do	O
pl:filmu	O
pl:zrealizowano	O
pl:w	O
pl:Doniphan	B-LOC
pl:,	O
pl:Leavenworth	B-LOC
pl:i	O
pl:Miami	B-LOC
pl:,	O
pl:Kansas	B-ORG
pl:City	I-ORG
pl:i	O
pl:Lexington	B-LOC
pl:(	O
pl:Missouri	B-LOC
pl:)	O
pl:.	O

pl:Izabela	B-PER
pl:(	I-PER
pl:córka	I-PER
pl:Filipa	I-PER
pl:Pięknego	I-PER
pl:)	I-PER

pl:Komisja	B-ORG
pl:Europejska	I-ORG
pl:powołała	O
pl:w	O
pl:tym	O
pl:celu	O
pl:specjalny	O
pl:zespół	O
pl:,	O
pl:którego	O
pl:prace	O
pl:przewidziano	O
pl:na	O
pl:lata	O
pl:2010-2020	O
pl:.	O

pl:Studiował	O
pl:muzykę	O
pl:na	O
pl:University	B-ORG
pl:of	I-ORG
pl:Pennsylvania	I-ORG
pl:.	O

pl:Burgoyne	B-PER
pl:Diller	I-PER
pl:(	O
pl:1906-1965	O
pl:)	O

pl:Guy	B-PER
pl:Pearce	I-PER
pl:–	O
pl:jako	O
pl:Andy	B-PER
pl:Warhol	I-PER

pl:Super8	B-ORG
pl:&	I-ORG
pl:Tab	I-ORG
pl:feat	O
pl:.	O

pl:osób	O
pl:wysłuchało	O
pl:przemówień	O
pl:liderów	O
pl:LDPA	O
pl:,	O
pl:takich	O
pl:jak	O
pl:Nur	B-PER
pl:Mohammad	I-PER
pl:Taraki	I-PER
pl:,	O
pl:Hafizullah	B-PER
pl:Amin	I-PER
pl:i	O
pl:Babrak	B-PER
pl:Karmal	I-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Ruch	B-ORG
pl:Chorzów	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:**	O
pl:Dojście	O
pl:do	O
pl:władzy	O
pl:Czaki	B-PER

pl:Swoje	O
pl:mecze	O
pl:rozgrywa	O
pl:na	O
pl:nim	O
pl:drużyna	O
pl:piłkarska	O
pl:Łudogorec	B-ORG
pl:Razgrad	I-ORG
pl:.	O

pl:Lukas	B-PER
pl:Hofer	I-PER
pl:24:44.9	O
pl:(	O
pl:1	O
pl:)	O
pl:=1	O
pl:.	O

pl:The	B-ORG
pl:Memory	I-ORG
pl:of	I-ORG
pl:Trees	I-ORG
pl:''	O

pl:Muhammad	B-PER
pl:al-Amin	I-PER
pl:uld	I-PER
pl:Ahmad	I-PER
pl:(	O
pl:1947–	O
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Norweskie	B-ORG
pl:Siły	I-ORG
pl:Powietrzne	I-ORG

pl:''	O
pl:Lamprophis	B-LOC
pl:fiskii	I-LOC
pl:''	O

pl:Ursula	B-PER
pl:Meier	I-PER
pl:,	O
pl:reżyser	O

pl:Beckwith	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:Ontario	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Hokej	B-ORG
pl:na	I-ORG
pl:trawie	I-ORG
pl:na	I-ORG
pl:Letnich	I-ORG
pl:Igrzyskach	I-ORG
pl:Olimpijskich	I-ORG
pl:1996	I-ORG

pl:Władze	O
pl:ogłosiły	O
pl:aresztowanie	O
pl:czterech	O
pl:oficerów	O
pl:zamieszanych	O
pl:w	O
pl:spisek	O
pl:,	O
pl:w	O
pl:tym	O
pl:troje	O
pl:na	O
pl:granicy	O
pl:z	O
pl:Sierra	B-LOC
pl:Leone	I-LOC
pl:.	O

pl:Tracy	B-PER
pl:Caldwell	I-PER
pl:Dyson	I-PER
pl:(	O
pl:2	O
pl:)	O
pl:–	O
pl:inżynier	O
pl:pokładowy	O
pl:(	O
pl:USA	B-LOC
pl:)	O

pl:La	B-LOC
pl:Cumbre	I-LOC
pl:–	O
pl:szczyt	O
pl:w	O
pl:stanie	O
pl:Kalifornia	B-LOC
pl:,	O
pl:USA	B-LOC

pl:Großschirma	B-LOC
pl:(	O
pl:6.084	O
pl:)	O

pl:Synagoga	B-ORG
pl:Złota	I-ORG
pl:Róża	I-ORG
pl:we	I-ORG
pl:Lwowie	I-ORG

pl:Bitz	B-LOC
pl:,	O
pl:3	O
pl:721	O
pl:mieszkańców	O
pl:,	O
pl:8,82	O
pl:km²	O

pl:Alex	B-PER
pl:Salmond	I-PER
pl:(	O
pl:1954–	O
pl:)	O

pl:Należał	O
pl:do	O
pl:Polskich	B-ORG
pl:Drużyn	I-ORG
pl:Strzeleckich	I-ORG
pl:.	O

pl:Beanie	B-PER
pl:Sigel	I-PER
pl:,	O
pl:Blue	B-PER
pl:Raspberry	I-PER
pl:)	O

pl:Zayn	B-ORG
pl:Malik	I-ORG
pl:-	O
pl:piosenkarz	O

pl:Bajt	B-LOC
pl:Lahija	I-LOC
pl:(	O
pl:بيت	O
pl:لاهيا	O
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Kawęczyn	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:gmina	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Zasiedlanie	O
pl:obszaru	O
pl:dzisiejszej	O
pl:Karelii	B-LOC
pl:rozpoczęło	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:IX-VIII	O
pl:tys	O
pl:.	O

pl:Ugo	B-PER
pl:Tognazzi	I-PER
pl:-	O
pl:różne	O
pl:role	O

pl:Tadeusz	B-PER
pl:Pluciński	I-PER
pl:−	O
pl:inżynier	O
pl:Antoni	B-PER
pl:Palluth	I-PER

pl:Z	O
pl:uwagi	O
pl:na	O
pl:wielostronność	O
pl:konfliktu	O
pl:i	O
pl:zmieniającą	O
pl:się	O
pl:sytuację	O
pl:polityczną	O
pl:w	O
pl:Europie	B-LOC
pl:Środkowo-Wschodniej	I-LOC
pl:(	O
pl:m.in	O
pl:.	O

pl:Wes	B-PER
pl:Studi	I-PER
pl:–	O
pl:Geronimo	B-PER

pl:Po	O
pl:osiągnięciu	O
pl:finału	O
pl:w	O
pl:turnieju	O
pl:w	O
pl:Bangkoku	B-LOC
pl:(	O
pl:pokonał	O
pl:m.in	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Team	B-ORG
pl:Sky	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:PATRZ	O
pl:Parnawa	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:prowincja	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Zdecydowali	O
pl:razem	O
pl:,	O
pl:że	O
pl:osiedlą	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:Tallahassee	B-LOC
pl:.	O

pl:Katherine	B-PER
pl:Mansfield	I-PER
pl:''Listy	O
pl:''	O
pl:,	O
pl:t.	O
pl:1	O
pl:i	O
pl:2	O
pl:(	O
pl:1933-1934	O
pl:)	O

pl:patrz	O
pl:Komitet	B-ORG
pl:Bezpieczeństwa	I-ORG
pl:Państwowego	I-ORG
pl:Republiki	I-ORG
pl:Białorusi	I-ORG

pl:Ferencváros	B-ORG
pl:Budapeszt	B-LOC
pl:-	O
pl:Leeds	B-ORG
pl:United	I-ORG
pl:'	O
pl:''	O
pl:0:0	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Pernilla	B-PER
pl:Wiberg	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Jan	B-PER
pl:Tomaszewski	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:tym	O
pl:samym	O
pl:roku	O
pl:grał	O
pl:w	O
pl:Canterbury	B-ORG
pl:United	I-ORG
pl:.	O

pl:Jednak	O
pl:Human	B-ORG
pl:Rights	I-ORG
pl:Watch	I-ORG
pl:donosiło	O
pl:o	O
pl:kilkudziesięciu	O
pl:ofiarach	O

pl:Zwyciężył	O
pl:po	O
pl:raz	O
pl:trzeci	O
pl:Henryk	B-PER
pl:Glücklich	I-PER
pl:.	O

pl:PATRZ	O
pl:Bernina	B-ORG
pl:(	I-ORG
pl:maszyny	I-ORG
pl:do	I-ORG
pl:szycia	I-ORG
pl:)	I-ORG

pl:**	O
pl:Anatolij	B-PER
pl:Marienhof	I-PER
pl:–	O
pl:''Cynicy	O
pl:''	O
pl:,	O
pl:przeł	O
pl:.	O

pl:Powiat	B-LOC
pl:Rhein-Neckar	I-LOC
pl:,	O
pl:Niemcy	B-LOC

pl:Zawiązano	O
pl:wówczas	O
pl:również	O
pl:koalicję	O
pl:przeciwko	O
pl:Władysławowi	B-PER
pl:Laskonogiemu	I-PER
pl:.	O

pl:===	O
pl:Wybory	B-ORG
pl:parlamentarne	I-ORG
pl:2005	I-ORG
pl:===	O

pl:Augusta	B-PER
pl:Wiktoria	I-PER
pl:von	I-PER
pl:Schleswig-Holstein-Sonderburg-Augustenburg	I-PER

pl:Monte	B-LOC
pl:Belo	I-LOC
pl:do	I-LOC
pl:Sul	I-LOC

pl:1981–1998	O
pl:–	O
pl:abp	O
pl:Sawa	B-PER
pl:(	I-PER
pl:Hrycuniak	I-PER
pl:)	I-PER

pl:Album	O
pl:dotarł	O
pl:do	O
pl:73.	O
pl:pozycji	O
pl:prowadzonego	O
pl:przez	O
pl:ZPAV	B-ORG
pl:zestawienia	O
pl:miesięcznej	O
pl:sprzedaży	O
pl:''Top	O
pl:100	O
pl:''	O
pl:.	O

pl:Chocz	B-LOC
pl:,	O
pl:Gołuchów	B-LOC
pl:,	O
pl:Grodziec	B-LOC
pl:,	O
pl:Kalisz	B-LOC
pl:,	O
pl:Pleszew	B-LOC
pl:,	O
pl:Stawiszyn	B-LOC
pl:,	O
pl:Żelazków	B-LOC

pl:Jacka	B-PER
pl:Kramera	I-PER
pl:,	O
pl:Billie	B-PER
pl:Jean	I-PER
pl:King	I-PER
pl:,	O
pl:Dennisa	B-PER
pl:Ralstona	I-PER
pl:.	O

pl:Był	O
pl:zawodnikiem	O
pl:Hetmana	B-ORG
pl:Białystok	I-ORG
pl:.	O

pl:Japończyk	O
pl:Hiroshi	B-PER
pl:Aoyama	I-PER
pl:w	O
pl:klasie	O
pl:250	O
pl:cm³	O

pl:Uśpiona	B-ORG
pl:komórka	I-ORG
pl:''	O
pl:,	O
pl:reż	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Honda	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Obecnie	O
pl:istnieje	O
pl:tylko	O
pl:gmina	B-LOC
pl:miejska	I-LOC
pl:Szczyrk	I-LOC
pl:.	O

pl:Następnie	O
pl:przez	O
pl:rok	O
pl:był	O
pl:piłkarzem	O
pl:Hellas	B-ORG
pl:Werona	I-ORG
pl:,	O
pl:z	O
pl:którym	O
pl:spadł	O
pl:do	O
pl:Serie	B-ORG
pl:B	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Tomasz	B-PER
pl:Marczyński	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Wyszedł	O
pl:w	O
pl:dwóch	O
pl:wydaniach	O
pl:–	O
pl:CD	B-ORG
pl:i	O
pl:CD	B-ORG
pl:.	O

pl:PATRZ	O
pl:Bundesliga	B-ORG
pl:niemiecka	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:rugby	I-ORG
pl:union	I-ORG
pl:mężczyzn	I-ORG

pl:'	O
pl:''	O
pl:Sebastian	B-PER
pl:Vettel	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Wyraża	O
pl:przebytą	O
pl:drogę	O
pl:w	O
pl:stopach	B-ORG
pl:angielskich	I-ORG
pl:w	O
pl:czasie	O
pl:1	O
pl:sekundy	O
pl:.	O

pl:23px]]	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:Molise	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Centrala	O
pl:w	O
pl:Rymanowie	B-LOC
pl:,	O
pl:ul	O
pl:.	O

pl:Mobb	B-ORG
pl:Deep	I-ORG
pl:-	O
pl:``	O
pl:Shook	B-ORG
pl:Ones	I-ORG
pl:Pt.	I-ORG
pl:II	I-ORG
pl:''	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Valentino	B-PER
pl:Rossi	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:|	O
pl:West	B-ORG
pl:Bromwich	I-ORG
pl:Albion	I-ORG
pl:F.C	I-ORG
pl:.	I-ORG

pl:Urodził	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:Rabie	B-LOC
pl:Niżnej	I-LOC
pl:.	O

pl:Model	B-PER
pl:referencyjny	I-PER
pl:łańcucha	I-PER
pl:dostaw	I-PER

pl:Osowa	B-LOC
pl:Sień	I-LOC
pl:(	O
pl:197	O
pl:km	O
pl:)	O

pl:Nawiązał	O
pl:współpracę	O
pl:z	O
pl:Grzegorzem	B-PER
pl:Ciechowskim	I-PER
pl:,	O
pl:co	O
pl:zaowocowało	O
pl:wydaniem	O
pl:albumu	O
pl:''Delfin	O
pl:''	O
pl:.	O

pl:Jego	O
pl:siedzibą	O
pl:jest	O
pl:miasto	O
pl:Lubartów	B-LOC
pl:.	O

pl:Mayer	B-PER
pl:,	I-PER
pl:Paul	I-PER
pl:Augustin	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Born	B-ORG
pl:in	I-ORG
pl:the	I-ORG
pl:U.S.A	I-ORG
pl:.	I-ORG
pl:''	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:FK	B-ORG
pl:Mladá	I-ORG
pl:Boleslav	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:**	O
pl:Lidia	B-PER
pl:Chojecka	I-PER
pl:z	O
pl:czasem	O
pl:4:08,72	O
pl:zajęła	O
pl:6.	O
pl:miejsce	O

pl:Jest	O
pl:zawodnikiem	O
pl:klubu	O
pl:MAS	B-ORG
pl:Fez	I-ORG
pl:.	O

pl:1993	B-ORG
pl:–	O
pl:1996	B-ORG
pl:–	O
pl:''Nie	O
pl:brało	O
pl:udziału	O
pl:''	O

pl:**	O
pl:Malawi	B-ORG
pl:–	O
pl:Botswana	B-ORG
pl:2:1	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Bünyamin	B-PER
pl:Sezer	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:(	O
pl:Prabuty	B-LOC
pl:)	O
pl:-	O
pl:Kamieniec	B-LOC

pl:Chris	B-PER
pl:Kunitz	I-PER
pl:(	O
pl:Pittsburgh	B-ORG
pl:Penguins	I-ORG
pl:)	O

pl:Świątynia	B-ORG
pl:Opatrzności	I-ORG
pl:Bożej	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Warszawie	I-ORG

pl:Za	O
pl:wzór	O
pl:tej	O
pl:formy	O
pl:uznawane	O
pl:są	O
pl:''Soliloquia	O
pl:''	O
pl:św.	B-PER
pl:Augustyna	I-PER
pl:.	O

pl:Jego	O
pl:rzeźby	O
pl:wykazują	O
pl:wpływ	O
pl:Michała	B-PER
pl:Anioła	I-PER
pl:i	O
pl:Auguste'a	B-PER
pl:Rodina	I-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Dnipro	B-ORG
pl:Czerkasy	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:W	O
pl:tym	O
pl:sezonie	O
pl:zespół	O
pl:postanowił	O
pl:wymienić	O
pl:jednostkę	O
pl:napędową	O
pl:V8	B-ORG
pl:Judda	I-ORG
pl:na	O
pl:nowe	O
pl:V10	B-ORG
pl:Ilmora	I-ORG
pl:,	O
pl:licząc	O
pl:że	O
pl:zmiany	O
pl:techniczne	O
pl:i	O
pl:kadrowe	O
pl:odbiją	O
pl:się	O
pl:na	O
pl:wyniki	O
pl:w	O
pl:wyścigach	O
pl:.	O

pl:Prawdopodobnie	O
pl:pierwszymi	O
pl:mieszkańcami	O
pl:osady	O
pl:byli	O
pl:Kananejczycy	B-LOC
pl:.	O

pl:Część	O
pl:z	O
pl:nich	O
pl:trafiła	O
pl:wówczas	O
pl:do	O
pl:Chorwacji	B-LOC
pl:,	O
pl:Egiptu	B-LOC
pl:,	O
pl:Polski	B-LOC
pl:,	O
pl:Rumunii	B-LOC
pl:.	O

pl:Wstążka	B-ORG
pl:odznaczenia	I-ORG
pl:miała	O
pl:taką	O
pl:samą	O
pl:kolorystykę	O
pl:i	O
pl:wiązana	O
pl:była	O
pl:na	O
pl:sposób	O
pl:francuski	B-LOC
pl:(	O
pl:np	O
pl:.	O

pl:Álex	B-PER
pl:Márquez	I-PER
pl:''	O
pl:'1:36.050	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:Burkina	B-LOC
pl:Faso	I-LOC
pl:–	O
pl:548	O
pl:km	O

pl:Nana	B-PER
pl:Dzagnidze	I-PER
pl:,	O
pl:Lela	B-PER
pl:Dżawachiszwili	I-PER
pl:,	O
pl:Sopiko	B-PER
pl:Chuchaszwili	I-PER
pl:,	O
pl:Nino	B-PER
pl:Churcidze	I-PER
pl:,	O
pl:Bela	B-PER
pl:Chotenaszwili	I-PER

pl:W	O
pl:latach	O
pl:2003-2006	O
pl:ponownie	O
pl:występował	O
pl:w	O
pl:Meistriliidze	B-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Arendal	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Premiera	O
pl:(	O
pl:AXN	B-ORG
pl:White	I-ORG
pl:)	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Yamaha	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Connie	B-PER
pl:Britton	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Pływał	O
pl:w	O
pl:dwójce	O
pl:i	O
pl:wspólnie	O
pl:z	O
pl:Ingo	B-PER
pl:Spellym	I-PER
pl:(	O
pl:tworzyli	O
pl:osadę	O
pl:już	O
pl:w	O
pl:połowie	O
pl:poprzedniej	O
pl:dekady	O
pl:)	O
pl:sięgnął	O
pl:po	O
pl:dwa	O
pl:medale	O
pl:,	O
pl:w	O
pl:tym	O
pl:złoto	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Bradley	B-PER
pl:Smith	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Wraz	O
pl:z	O
pl:oddziałami	O
pl:rosyjskimi	O
pl:ześrodkowano	O
pl:ją	O
pl:na	O
pl:północ	O
pl:od	O
pl:Szepetowki	B-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Wolna	B-ORG
pl:Lista	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Wiktor	B-PER
pl:Chriapa	I-PER
pl:(	O
pl:SF	O
pl:)	O

pl:''grot	O
pl:strzały	O
pl:''	O
pl:)	O
pl:,	O
pl:pojawiającej	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:opowiadaniu	O
pl:Stephena	B-PER
pl:Kinga	I-PER
pl:pt	O
pl:.	O

pl:Zofia	B-PER
pl:Amelia	I-PER
pl:brunszwicka	I-PER

pl:Jego	O
pl:prawdziwą	O
pl:pasją	O
pl:była	O
pl:jednak	O
pl:muzyka	O
pl:i	O
pl:pod	O
pl:koniec	O
pl:lat	O
pl:60.	O
pl:przeprowadził	O
pl:się	O
pl:do	O
pl:Berkeley	B-LOC
pl:,	O
pl:gdzie	O
pl:zaczął	O
pl:swoją	O
pl:karierę	O
pl:muzyczną	O
pl:od	O
pl:występów	O
pl:w	O
pl:lokalnych	O
pl:klubach	O
pl:.	O

pl:Cementarnica	B-ORG
pl:Skopje	I-ORG
pl:-	O
pl:RC	B-ORG
pl:Lens	I-ORG
pl:'	O
pl:''	O
pl:0:1	O
pl:i	O
pl:0:5	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:Thomas	B-PER
pl:Burton	I-PER
pl:Bottomore	I-PER

pl:Droga	B-ORG
pl:ekspresowa	I-ORG
pl:S61	I-ORG
pl:(	I-ORG
pl:Polska	I-ORG
pl:)	I-ORG

pl:Quasi-Park	B-ORG
pl:Narodowy	I-ORG
pl:Hidaka	I-ORG
pl:Sanmyaku-Erimo	I-ORG

pl:W	O
pl:latach	O
pl:2004-2005	O
pl:był	O
pl:członkiem	O
pl:zespołu	O
pl:Jona	B-PER
pl:Nödtveidta	I-PER
pl:-	O
pl:Dissection	B-ORG
pl:.	O

pl:promocja	O
pl:w	O
pl:mediach	B-ORG
pl:społecznościowych	I-ORG
pl:(	O
pl:m.in	O
pl:.	O

pl:**	O
pl:Rocznica	O
pl:śmierci	O
pl:Hồ	B-PER
pl:Chí	I-PER
pl:Minha	I-PER

pl:'	O
pl:''	O
pl:Alexander	B-PER
pl:Peya	I-PER
pl:Bruno	B-PER
pl:Soares	I-PER

pl:Banaba	B-LOC
pl:(	O
pl:Kiribati	B-LOC
pl:)	O

pl:Wśród	O
pl:współpracowników	O
pl:pisma	O
pl:znaleźć	O
pl:można	O
pl:Michała	B-PER
pl:Bałuckiego	I-PER
pl:,	O
pl:Adama	B-PER
pl:Asnyka	I-PER
pl:czy	O
pl:Bolesława	B-PER
pl:Prusa	I-PER
pl:.	O

pl:Unia	B-ORG
pl:Oświęcim	I-ORG
pl:(	O
pl:1997–2004	O
pl:)	O

pl:Zlokalizowany	O
pl:jest	O
pl:w	O
pl:centralnej	O
pl:części	O
pl:Wyspy	B-LOC
pl:Północnej	I-LOC
pl:.	O

pl:Jednym	O
pl:z	O
pl:jego	O
pl:nauczycieli	O
pl:był	O
pl:Emil	B-PER
pl:Gilels	I-PER
pl:.	O

pl:AVN]]	O
pl:(	O
pl:Adult	B-ORG
pl:Video	I-ORG
pl:News	I-ORG
pl:)	O

pl:Alfred	B-PER
pl:Jahn	I-PER
pl:(	O
pl:1915-1999	O
pl:)	O

pl:Jeden	O
pl:z	O
pl:dwóch	O
pl:mostów	O
pl:rozpięty	O
pl:przez	O
pl:Starą	B-LOC
pl:Świnę	I-LOC
pl:.	O

pl:Przywrócił	O
pl:świetność	O
pl:Ogrodom	B-ORG
pl:Watykańskim	I-ORG
pl:.	O

pl:``	O
pl:True	B-ORG
pl:Blue	I-ORG
pl:''	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Shirley	B-PER
pl:Bloomer	I-PER
pl:Darlene	B-PER
pl:Hard	I-PER

pl:Gra	B-PER
pl:o	I-PER
pl:tron	I-PER
pl:,	O
pl:Detektyw	B-ORG
pl:czy	O
pl:Siostra	B-ORG
pl:Jackie	I-ORG
pl:.	O

pl:Xisco	B-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Oberlungwitz	B-LOC
pl:(	O
pl:6.596	O
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Carlos	B-PER
pl:De	I-PER
pl:León	I-PER

pl:Duffy	B-PER
pl:–	O
pl:Rockferry	B-ORG
pl:''	O

pl:Nippon	B-ORG
pl:Cargo	I-ORG
pl:Airlines	I-ORG
pl:(	O
pl:Tokio-Narita	O
pl:)	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Kołomąć	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Na	O
pl:początku	O
pl:lat	O
pl:80.	O
pl:wstąpił	O
pl:do	O
pl:„Solidarności”	B-ORG
pl:.	O

pl:głowa	B-ORG
pl:z	I-ORG
pl:Wyspy	I-ORG
pl:Wielkanocnej	I-ORG

pl:PATRZ	O
pl:Eochaid	B-PER
pl:VI	I-PER
pl:Fiadmuine	I-PER

pl:Zasiadał	O
pl:w	O
pl:grupie	O
pl:Unii	B-ORG
pl:na	I-ORG
pl:rzecz	I-ORG
pl:Europy	I-ORG
pl:Narodów	I-ORG
pl:,	O
pl:pracował	O
pl:m.in	O
pl:.	O

pl:Krystian	B-PER
pl:Klecha	I-PER
pl:(	O
pl:1,262	O
pl:)	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Alberto	B-PER
pl:Contador	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Wspólnie	O
pl:z	O
pl:siostrami	O
pl:Emily	B-PER
pl:Jane	I-PER
pl:i	O
pl:Anną	B-PER
pl:od	O
pl:wczesnych	O
pl:lat	O
pl:młodości	O
pl:pisała	O
pl:wiersze	O
pl:i	O
pl:opowiadania	O
pl:.	O

pl:Odkryto	O
pl:między	O
pl:innymi	O
pl:Grzbiet	B-LOC
pl:Śródatlantycki	I-LOC
pl:.	O

pl:wśród	O
pl:wielu	O
pl:wsi	O
pl:Żydowo	B-LOC
pl:.	O

pl:Najwyżej	O
pl:wzniesiony	O
pl:został	O
pl:obszar	O
pl:Karpat	B-LOC
pl:.	O

pl:Występuje	O
pl:jedynie	O
pl:w	O
pl:Karpatach	B-LOC
pl:i	O
pl:miejscami	O
pl:we	O
pl:wschodniej	O
pl:części	O
pl:Alp	B-LOC
pl:.	O

pl:Stolicą	B-LOC
pl:Erathii	O
pl:jest	O
pl:miasto	O
pl:Steadwick	O
pl:.	O

pl:**	O
pl:Layne	B-PER
pl:Staley	I-PER
pl:(	O
pl:Alice	B-ORG
pl:in	I-ORG
pl:Chains	I-ORG
pl:)	O

pl:Juventude	B-ORG
pl:Caxias	I-ORG
pl:do	I-ORG
pl:Sul	I-ORG
pl:-	O
pl:Avaí	B-ORG
pl:Florianópolis	I-ORG
pl:2:0	O

pl:Funkcję	O
pl:tę	O
pl:pełnił	O
pl:w	O
pl:szczególnie	O
pl:trudnej	O
pl:,	O
pl:zmiennej	O
pl:sytuacji	O
pl:politycznej	O
pl:ostatnich	O
pl:lat	O
pl:Księstwa	B-LOC
pl:Warszawskiego	I-LOC
pl:.	O

pl:Umowa	O
pl:musiała	O
pl:być	O
pl:jeszcze	O
pl:sprawdzona	O
pl:przez	O
pl:Komisję	B-ORG
pl:Europejską	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Magdalena	B-PER
pl:Cielecka	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Wyprodukowana	O
pl:przez	O
pl:telewizję	O
pl:Telemundo	B-ORG
pl:.	O

pl:Kozelszczyna	B-LOC
pl:(	O
pl:Козельщина	O
pl:)	O

pl:Demokratyczna	B-ORG
pl:Partia	I-ORG
pl:Kazachstanu	I-ORG
pl:Ak	I-ORG
pl:Żoł	I-ORG

pl:**	O
pl:Dhaka	B-LOC
pl:(	O
pl:Ambasada	O
pl:)	O

pl:Czechy	B-LOC
pl:+27.0	O
pl:(	O
pl:0+3	O
pl:)	O

pl:W	O
pl:latach	O
pl:1800–1803	O
pl:jako	O
pl:federalista	B-ORG
pl:reprezentował	O
pl:stan	O
pl:Massachusetts	B-LOC
pl:w	O
pl:Senacie	B-ORG
pl:Stanów	I-ORG
pl:Zjednoczonych	I-ORG
pl:.	O

pl:American	B-ORG
pl:Academy	I-ORG
pl:of	I-ORG
pl:Dramatic	I-ORG
pl:Arts	I-ORG

pl:Pogrzeb	O
pl:zawodnika	O
pl:odbył	O
pl:się	O
pl:kilka	O
pl:dni	O
pl:później	O
pl:w	O
pl:Bazylice	B-ORG
pl:św.	I-ORG
pl:Pawła	I-ORG
pl:za	I-ORG
pl:Murami	I-ORG
pl:.	O

pl:Indyjska	B-ORG
pl:Organizacja	I-ORG
pl:Badań	I-ORG
pl:Kosmicznych	I-ORG

pl:Hrabstwo	B-LOC
pl:McDonald	I-LOC
pl:(	O
pl:południe	O
pl:)	O

pl:Pracuje	O
pl:jako	O
pl:wykładowca	O
pl:w	O
pl:Departamencie	O
pl:Komunikacji	O
pl:Uniwersytetu	B-ORG
pl:Hebrajskiego	I-ORG
pl:w	O
pl:Jerozolimie	B-LOC
pl:.	O

pl:W	O
pl:latach	O
pl:30.	O
pl:był	O
pl:założycielem	O
pl:Oddziału	O
pl:Zakładu	B-ORG
pl:Ubezpieczeń	I-ORG
pl:Społecznych	I-ORG
pl:w	O
pl:Krakowie	B-LOC
pl:i	O
pl:został	O
pl:jego	O
pl:dyrektorem	O
pl:.	O

pl:Binjamin	B-PER
pl:Netanjahu	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Na	O
pl:wydanej	O
pl:przez	O
pl:firmę	O
pl:Metal	B-ORG
pl:Blade	I-ORG
pl:Records	I-ORG
pl:płycie	O
pl:znalazły	O
pl:się	O
pl:dwie	O
pl:kompozycje	O
pl:liczące	O
pl:po	O
pl:kilkanaście	O
pl:minut	O
pl:każda	O
pl:.	O

pl:Joseph	B-PER
pl:Fiennes	I-PER
pl:,	O
pl:Tom	B-PER
pl:Felton	I-PER
pl:,	O
pl:Peter	B-PER
pl:Firth	I-PER
pl:,	O
pl:Cliff	B-PER
pl:Curtis	I-PER

pl:Występuje	O
pl:naturalnie	O
pl:na	O
pl:terenie	O
pl:Azji	B-LOC
pl:Południowo-Wschodniej	I-LOC
pl:.	O

pl:Wybudowano	O
pl:ją	O
pl:w	O
pl:latach	O
pl:1912–1913	O
pl:,	O
pl:jako	O
pl:jedną	O
pl:z	O
pl:licznych	O
pl:tego	O
pl:typu	O
pl:budowli	O
pl:poświęconych	O
pl:Ottonowi	B-PER
pl:von	I-PER
pl:Bismarckowi	I-PER
pl:,	O
pl:które	O
pl:powstawały	O
pl:w	O
pl:tamtym	O
pl:czasie	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Jakow	B-PER
pl:Rylski	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Wybrany	O
pl:z	O
pl:numerem	O
pl:drugim	O
pl:w	O
pl:drafcie	B-ORG
pl:2013	I-ORG
pl:przez	O
pl:Orlando	B-ORG
pl:Magic	I-ORG
pl:,	O
pl:gdzie	O
pl:gra	O
pl:do	O
pl:dziś	O
pl:.	O

pl:Historycznie	O
pl:Lubniany	O
pl:leżą	O
pl:na	O
pl:Górnym	B-LOC
pl:Śląsku	I-LOC
pl:.	O

pl:Martin	B-PER
pl:Cikl	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Poza	O
pl:tym	O
pl:nagradzana	O
pl:na	O
pl:festiwalach	O
pl:w	O
pl:Monte	B-LOC
pl:Carlo	I-LOC
pl:i	O
pl:Berlinie	B-LOC
pl:.	O

pl:Obraz	O
pl:przedstawia	O
pl:świętego	B-PER
pl:Eustachego	I-PER
pl:przed	O
pl:jego	O
pl:nawróceniem	O
pl:.	O

pl:Duke	B-PER
pl:Ellington	I-PER
pl:)	O
pl:,	O
pl:''Opus	O
pl:5	O
pl:''	O
pl:(	O
pl:muz	O
pl:.	O

pl:The	B-ORG
pl:Gift	I-ORG
pl:of	I-ORG
pl:Game	I-ORG
pl:''	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:Barbara	B-PER
pl:Krause	I-PER

pl:Santa	B-LOC
pl:Cruz	I-LOC
pl:de	I-LOC
pl:Mompox	I-LOC
pl:,	O
pl:Kolumbia	B-LOC

pl:**	O
pl:Philadelphia	B-ORG
pl:Flyers	I-ORG
pl:'	O
pl:''	O
pl:3:4	O
pl:''	O
pl:'	O
pl:New	B-ORG
pl:York	I-ORG
pl:Rangers	I-ORG

pl:w	O
pl:osiedlu	O
pl:Gorniackoje	O
pl:,	O
pl:w	O
pl:guberni	B-LOC
pl:charkowskiej	I-LOC
pl:,	O
pl:Imperium	B-LOC
pl:Rosyjskie	I-LOC
pl:,	O
pl:zm	O
pl:.	O

pl:O.S.T.R	B-PER
pl:.	I-PER
pl:–	O
pl:Jazz	B-ORG
pl:,	I-ORG
pl:dwa	I-ORG
pl:,	I-ORG
pl:trzy	I-ORG
pl:''	O

pl:Zawodnik	O
pl:klubu	O
pl:Dordoj	B-ORG
pl:Biszkek	I-ORG
pl:.	O

pl:Indra	B-PER
pl:Putra	I-PER
pl:Mahayuddin	I-PER
pl:72	O
pl:'	O

pl:Szkielet	O
pl:został	O
pl:przebadany	O
pl:w	O
pl:szpitalu	O
pl:w	O
pl:León	B-LOC
pl:.	O

pl:Należy	O
pl:do	O
pl:niego	O
pl:ok.	O
pl:50	O
pl:gatunków	O
pl:pochodzących	O
pl:z	O
pl:Afryki	B-LOC
pl:.	O

pl:Olszowiec	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:powiat	I-LOC
pl:tomaszowski	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Japonii	B-LOC
pl:i	O
pl:Indiach	B-LOC
pl:)	O
pl:.	O

pl:Urodzony	O
pl:na	O
pl:Fidżi	B-LOC
pl:,	O
pl:pochodzenia	O
pl:szwedzko	B-LOC
pl:,	O
pl:którego	O
pl:rodzice	O
pl:przenieśli	O
pl:się	O
pl:do	O
pl:Nowej	B-LOC
pl:Zelandii	I-LOC
pl:,	O
pl:gdy	O
pl:był	O
pl:młody	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Stanisław	B-PER
pl:Kalemba	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:2006-09	O
pl:–	O
pl:Srečko	B-PER
pl:Katanec	I-PER

pl:Ziem	B-LOC
pl:Odzyskanych	I-LOC
pl:(	O
pl:tzw	O
pl:.	O

pl:The	B-ORG
pl:Very	I-ORG
pl:Beast	I-ORG
pl:of	I-ORG
pl:Dio	I-ORG
pl:''	O

pl:Uczestniczył	O
pl:w	O
pl:Ligue	B-ORG
pl:2	I-ORG
pl:w	O
pl:latach	O
pl:1945-49	O
pl:.	O

pl:Niestety	O
pl:nie	O
pl:zdążył	O
pl:wyjawić	O
pl:swemu	O
pl:synowi	O
pl:znaczenia	O
pl:wiersza	O
pl:i	O
pl:następne	O
pl:pokolenia	O
pl:Musgrave'ów	O
pl:nie	O
pl:zwróciły	O
pl:klejnotu	O
pl:Karolowi	B-PER
pl:II	I-PER
pl:,	O
pl:gdyż	O
pl:nikt	O
pl:nie	O
pl:zdołał	O
pl:odczytać	O
pl:zaszyfrowanej	O
pl:wiadomości	O
pl:.	O

pl:Bernardino	B-PER
pl:Lopez	I-PER
pl:de	I-PER
pl:Carvajal	I-PER
pl:(	O
pl:1521-1523	O
pl:)	O

pl:Na	O
pl:krótko	O
pl:przed	O
pl:śmiercią	O
pl:objął	O
pl:również	O
pl:funkcję	O
pl:proboszcza	O
pl:katedry	B-ORG
pl:krakowskiej	I-ORG
pl:.	O

pl:===	O
pl:Grupa	O
pl:2	O
pl:Boliwia	B-LOC
pl:,	O
pl:Kolumbia	B-LOC
pl:===	O

pl:PATRZ	O
pl:Wardebis	B-ORG
pl:Rewoluciis	I-ORG
pl:Moedani	I-ORG

pl:W	O
pl:latach	O
pl:1996-1997	O
pl:grał	O
pl:w	O
pl:FC	B-ORG
pl:Gütersloh	I-ORG
pl:(	O
pl:2	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:tym	O
pl:sezonie	O
pl:wśród	O
pl:mężczyzn	O
pl:,	O
pl:zwyciężył	O
pl:ponownie	O
pl:Kanadyjczyk	B-LOC
pl:Mikaël	B-PER
pl:Kingsbury	I-PER
pl:,	O
pl:a	O
pl:u	O
pl:kobiet	O
pl:najlepsza	O
pl:okazała	O
pl:się	O
pl:Amerykanka	B-LOC
pl:Devin	B-PER
pl:Logan	I-PER
pl:.	O

pl:Jest	O
pl:to	O
pl:prawdopodobnie	O
pl:pierwszy	O
pl:członek	O
pl:Alvarezsauridae	O
pl:znany	O
pl:z	O
pl:Europy	B-LOC
pl:.	O

pl:Kota	B-LOC
pl:Kinabalu	I-LOC
pl:,	O
pl:Malezja	B-LOC

pl:**	O
pl:Paryż	B-LOC
pl:(	O
pl:Ambasada	O
pl:)	O

pl:W	O
pl:przeciągu	O
pl:swojej	O
pl:kariery	O
pl:wygrał	O
pl:łącznie	O
pl:11	O
pl:turniejów	O
pl:rangi	O
pl:ATP	B-ORG
pl:World	I-ORG
pl:Tour	I-ORG
pl:.	O

pl:Niemiecka	B-LOC
pl:Afryka	I-LOC
pl:Wschodnia	I-LOC
pl:(	O
pl:1885-1919	O
pl:)	O

pl:Oper	B-ORG
pl:am	I-ORG
pl:Gänsemarkt	I-ORG

pl:We	O
pl:wrześniu	O
pl:tego	O
pl:samego	O
pl:roku	O
pl:ogłoszono	O
pl:,	O
pl:że	O
pl:podpisał	O
pl:kontrakt	O
pl:z	O
pl:drugą	O
pl:po	O
pl:UFC	O
pl:najważniejszą	O
pl:amerykańską	O
pl:organizacją	O
pl:−	O
pl:Strikeforce	B-ORG
pl:.	O

pl:===	O
pl:Z	O
pl:De	B-ORG
pl:Facto	I-ORG
pl:===	O

pl:Jej	O
pl:nauczycielami	O
pl:był	O
pl:tam	O
pl:Kazimierz	B-PER
pl:Alchimowicz	I-PER
pl:,	O
pl:dodatkowo	O
pl:uczęszczała	O
pl:na	O
pl:prywatne	O
pl:lekcje	O
pl:do	O
pl:Wojciecha	B-PER
pl:Gersona	I-PER
pl:.	O

pl:Jest	O
pl:pochowana	O
pl:na	O
pl:Cmentarzu	B-LOC
pl:Rakowickim	I-LOC
pl:.	O

pl:Powierzono	O
pl:mu	O
pl:śledztwo	O
pl:w	O
pl:sprawie	O
pl:zamieszek	B-ORG
pl:które	I-ORG
pl:wybuchły	I-ORG
pl:w	O
pl:czasie	O
pl:rządów	O
pl:ministra	O
pl:Esquilache	B-PER
pl:w	O
pl:tym	O
pl:samym	O
pl:roku	O
pl:i	O
pl:zyskał	O
pl:sobie	O
pl:opinię	O
pl:protagonisty	O
pl:polityki	O
pl:oświeconego	O
pl:króla	O
pl:Karola	B-PER
pl:III	I-PER
pl:.	O

pl:W	O
pl:parze	O
pl:z	O
pl:Robertem	B-PER
pl:Lindstedtem	I-PER
pl:pokonali	O
pl:w	O
pl:finale	O
pl:debel	O
pl:Rohan	B-PER
pl:Bopanna	I-PER
pl:.	O

pl:Od	O
pl:tego	O
pl:czasu	O
pl:jeździł	O
pl:jeszcze	O
pl:w	O
pl:wielu	O
pl:innych	O
pl:samochodach	O
pl:jak	O
pl:Volvo	B-ORG
pl:,	O
pl:Fiat	B-ORG
pl:,	O
pl:Lancia	B-ORG
pl:,	O
pl:Subaru	B-ORG
pl:,	O
pl:Toyota	B-ORG
pl:i	O
pl:Ford	B-ORG
pl:.	O

pl:Sportowych	O
pl:w	O
pl:klubie	O
pl:Arka	B-ORG
pl:Gdynia	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Norwegia	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Tym	O
pl:razem	O
pl:trofeum	O
pl:wywalczył	O
pl:Bayern	B-ORG
pl:Monachium	I-ORG
pl:.	O

pl:HC	B-ORG
pl:Csíkszereda	I-ORG
pl:-	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:Újpesti	B-ORG
pl:TE	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:3:4	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:Ziem	B-LOC
pl:Odzyskanych	I-LOC
pl:(	O
pl:tzw	O
pl:.	O

pl:Latem	O
pl:dostępna	O
pl:jest	O
pl:również	O
pl:przełęcz	B-LOC
pl:Albula	I-LOC
pl:.	O

pl:===	O
pl:Grupa	O
pl:D	O
pl:(	O
pl:Vršac	B-LOC
pl:)	O
pl:===	O

pl:W	O
pl:latach	O
pl:2008-2009	O
pl:był	O
pl:dyrektorem	O
pl:i	O
pl:redaktorem	O
pl:naczelnym	O
pl:II	B-ORG
pl:Programu	I-ORG
pl:Polskiego	I-ORG
pl:Radia	I-ORG
pl:.	O

pl:Został	O
pl:pochowany	O
pl:na	O
pl:wileńskim	B-LOC
pl:cmentarzu	I-LOC
pl:ewangelickim	I-LOC
pl:,	O
pl:nagrobek	O
pl:nie	O
pl:zachował	O
pl:się	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Yonny	B-PER
pl:Hernández	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:''Przeniesienie	O
pl:siedziby	O
pl:patrarichatu	O
pl:do	O
pl:Elkoszu	B-LOC
pl:''	O

pl:Czepce	B-PER
pl:zakładano	O
pl:do	O
pl:uroczystego	O
pl:stroju	O
pl:i	O
pl:nosiły	O
pl:je	O
pl:wyłącznie	O
pl:mężatki	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:KF	B-ORG
pl:Tirana	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O
pl:''	O

pl:====	O
pl:Urugwaj	B-ORG
pl:–	O
pl:Chile	B-ORG
pl:====	O

pl:Pilot	O
pl:próbuje	O
pl:zwieść	O
pl:porywaczy	O
pl:,	O
pl:dolatując	O
pl:do	O
pl:wybrzeży	O
pl:Afryki	B-LOC
pl:,	O
pl:lecz	O
pl:porywacze	O
pl:zauważają	O
pl:to	O
pl:i	O
pl:rozkazują	O
pl:pilotowi	O
pl:,	O
pl:aby	O
pl:leciał	O
pl:na	O
pl:wschód	O
pl:.	O

pl:Raz	O
pl:startował	O
pl:Maciej	B-PER
pl:Kreczmer	I-PER
pl:,	O
pl:który	O
pl:w	O
pl:sprincie	O
pl:został	O
pl:sklasyfikowany	O
pl:na	O
pl:33.	O
pl:pozycji	O
pl:.	O

pl:Kontuzja	O
pl:ta	O
pl:wykluczyła	O
pl:go	O
pl:ze	O
pl:startu	O
pl:na	O
pl:rozgrywanych	O
pl:w	O
pl:lutym	O
pl:tego	O
pl:roku	O
pl:mistrzostwach	B-ORG
pl:świata	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Bormio	I-ORG
pl:.	O

pl:Per	B-PER
pl:Bergerud	I-PER
pl:i	O
pl:Manfred	B-PER
pl:Deckert	I-PER
pl:,	O
pl:03.01.1982	O
pl:–	O
pl:Innsbruck	B-LOC
pl:(	O
pl:duża	O
pl:)	O

pl:Bill	B-PER
pl:Goldberg	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:jubileuszowej	O
pl:transmitowanej	O
pl:przez	O
pl:TVP	B-ORG
pl:Polonia	I-ORG
pl:,	O

pl:Silvio	B-PER
pl:Berlusconi	I-PER
pl:(	O
pl:1936–	O
pl:)	O

pl:Hrabstwo	B-LOC
pl:Defiance	I-LOC
pl:(	O
pl:północ	O
pl:)	O

pl:Z	O
pl:kolei	O
pl:w	O
pl:latach	O
pl:2009-2010	O
pl:pracował	O
pl:w	O
pl:São	B-ORG
pl:Paulo	I-ORG
pl:FC	I-ORG
pl:.	O

pl:W	O
pl:tym	O
pl:samym	O
pl:roku	O
pl:zespół	O
pl:grał	O
pl:koncerty	O
pl:razem	O
pl:z	O
pl:takimi	O
pl:artystami	O
pl:jak	O
pl:U2	B-ORG
pl:,	O
pl:Coldplay	B-ORG
pl:czy	O
pl:Oasis	B-ORG
pl:.	O

pl:Bliski	O
pl:kuzyn	O
pl:Władysława	B-PER
pl:Broniewskiego	I-PER
pl:.	O

pl:Państwowa	B-ORG
pl:Wyższa	I-ORG
pl:Szkoła	I-ORG
pl:Zawodowa	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Skierniewicach	I-ORG

pl:Nguyễn	B-PER
pl:Khánh	I-PER
pl:,	O
pl:1	O
pl:raz	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Stefan	B-PER
pl:Bradl	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Podczas	O
pl:transportu	O
pl:wpadł	O
pl:na	O
pl:mieliznę	O
pl:w	O
pl:pobliżu	O
pl:Szetlandów	B-LOC
pl:.	O

pl:A.	B-ORG
pl:Le	I-ORG
pl:Coq	I-ORG
pl:Arena	I-ORG
pl:,	O
pl:Tallinn	B-LOC

pl:'	O
pl:''	O
pl:Synowie	O
pl:''	O
pl:'	O
pl:-	O
pl:Hyzio	B-PER
pl:,	I-PER
pl:Dyzio	I-PER
pl:i	I-PER
pl:Zyzio	I-PER

pl:lista	B-LOC
pl:autostrad	I-LOC
pl:w	I-LOC
pl:Niemczech	I-LOC

pl:Stworzeniem	O
pl:podobnych	O
pl:dywizjonów	O
pl:zainteresował	O
pl:się	O
pl:także	O
pl:United	B-ORG
pl:States	I-ORG
pl:Army	I-ORG
pl:Air	I-ORG
pl:Service	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Steve	B-PER
pl:Clifford	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Kaisaniemi	B-ORG
pl:(	O
pl:Kajsaniemi	O
pl:)	O

pl:Eksplozja	O
pl:miała	O
pl:nastąpić	O
pl:nad	O
pl:Mińskiem	B-LOC
pl:.	O

pl:Długoletni	O
pl:(	O
pl:1921-1937	O
pl:)	O
pl:poseł	O
pl:i	O
pl:ambasador	O
pl:II	B-LOC
pl:Rzeczypospolitej	I-LOC
pl:przy	O
pl:Stolicy	B-ORG
pl:Apostolskiej	I-ORG
pl:.	O

pl:Obecnie	O
pl:istnieje	O
pl:tylko	O
pl:gmina	B-LOC
pl:miejska	I-LOC
pl:Bukowno	I-LOC
pl:.	O

pl:Maurilio	B-PER
pl:De	I-PER
pl:Zolt	I-PER
pl:Giorgio	B-PER
pl:Vanzetta	I-PER

pl:Reprezentacja	B-ORG
pl:Czech	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:piłce	I-ORG
pl:nożnej	I-ORG

pl:Małgorzata	B-PER
pl:Koburg	I-PER
pl:(	O
pl:1882-1920	O
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Sound	B-ORG
pl:of	I-ORG
pl:Defeat	I-ORG

pl:Adolf	B-PER
pl:Jan	I-PER
pl:książę	I-PER
pl:Pfalz-Zweibrücken	I-PER

pl:Zamieszkują	O
pl:Amerykę	B-LOC
pl:Południową	I-LOC
pl:i	O
pl:Środkową	B-LOC
pl:.	O

pl:A23	B-ORG
pl:Udine	I-ORG
pl:–	I-ORG
pl:Tarvisio	I-ORG
pl:–	O
pl:101,2	O
pl:km	O
pl:.	O

pl:PATRZ	O
pl:Plav	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:gmina	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Admirał	B-ORG
pl:Władywostok	I-ORG
pl:(	O
pl:2014-2015	O
pl:)	O

pl:Jej	O
pl:wykonania	O
pl:podczas	O
pl:trasy	O
pl:PopMart	B-ORG
pl:Tour	I-ORG
pl:były	O
pl:często	O
pl:dedykowane	O
pl:Michaelowi	B-PER
pl:Hutchence	I-PER
pl:,	O
pl:zmarłemu	O
pl:przyjacielowi	O
pl:zespołu	O
pl:.	O

pl:Tengiz	B-PER
pl:Abuładze	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Emerson	B-PER
pl:–	O
pl:Brazylia	B-LOC
pl:,	O
pl:Juventus	B-ORG
pl:,	O
pl:pomocnik	O

pl:Żołnierz	O
pl:AK	B-ORG
pl:(	O
pl:ps	O
pl:.	O

pl:Venus	B-PER
pl:Williams	I-PER
pl:(	O
pl:5	O
pl:)	O

pl:Uniwersytet	B-ORG
pl:Technologiczno-Przyrodniczy	I-ORG
pl:im.	I-ORG
pl:Jana	I-ORG
pl:i	I-ORG
pl:Jędrzeja	I-ORG
pl:Śniadeckich	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Bydgoszczy	I-ORG

pl:'	O
pl:''	O
pl:Jo	B-PER
pl:Siffert	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:We	O
pl:Francji	B-LOC
pl:i	O
pl:Niemczech	B-LOC
pl:zidentyfikowano	O
pl:3	O
pl:gatunki	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Raymond	B-PER
pl:van	I-PER
pl:Barneveld	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Niemcy	B-LOC
pl:–	O
pl:w	O
pl:literaturze	O
pl:używa	O
pl:się	O
pl:określenia	O
pl:''Sturmgewehr	O
pl:''	O
pl:.	O

pl:Cobresal	B-ORG
pl:El	I-ORG
pl:Salvador	I-ORG
pl:-	O
pl:Deportes	B-ORG
pl:Iquique	I-ORG
pl:2:3	O

pl:Miejscami	O
pl:można	O
pl:też	O
pl:usłyszeć	O
pl:Big	B-PER
pl:Mike'a	I-PER

pl:Głównymi	O
pl:rzekami	O
pl:są	O
pl:Usumacinta	B-LOC
pl:i	O
pl:Grijalva	B-LOC
pl:.	O

pl:Jego	O
pl:ofiarą	O
pl:była	O
pl:między	O
pl:innymi	O
pl:żona	O
pl:Abrahama	B-PER
pl:Lincolna	I-PER
pl:,	O
pl:Mary	B-ORG
pl:Todd	I-ORG
pl:Lincoln	I-ORG
pl:.	O

pl:Prefektura	B-LOC
pl:Fukushima	I-LOC
pl:(	O
pl:福島	O
pl:)	O

pl:Vetrano	O
pl:urodziła	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:Paryżu	B-LOC
pl:jako	O
pl:córka	O
pl:Francuzki	B-LOC
pl:i	O
pl:Włocha	B-LOC
pl:.	O

pl:==	O
pl:Mistrzostwa	B-ORG
pl:Świata	I-ORG
pl:2014	I-ORG
pl:-	I-ORG
pl:Kwalifikacje	I-ORG
pl:==	O

pl:Pedro	B-PER
pl:Lamy	I-PER
pl:Stéphane	B-PER
pl:Sarrazin	I-PER
pl:Stéphane	B-PER
pl:Ortelli	I-PER

pl:W	O
pl:latach	O
pl:1990–1992	O
pl:pełnił	O
pl:funkcję	O
pl:redaktora	O
pl:naczelnego	O
pl:„Świata	B-ORG
pl:Młodych”	I-ORG
pl:.	O

pl:Friedrich	B-PER
pl:Wilhelm	I-PER
pl:Riemer	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:jego	O
pl:skład	O
pl:wchodził	O
pl:także	O
pl:były	O
pl:lider	O
pl:tego	O
pl:zespołu	O
pl:,	O
pl:Gaahl	B-PER
pl:,	O
pl:który	O
pl:w	O
pl:znacznej	O
pl:mierze	O
pl:odpowiadał	O
pl:za	O
pl:warstwę	O
pl:ideową	O
pl:Wardruny	O
pl:.	O

pl:(	O
pl:12	O
pl:)	O
pl:Bjarne	B-PER
pl:Pedersen	I-PER
pl:(	O
pl:Dania	B-LOC
pl:)	O

pl:1745–1746	O
pl:Théodore	B-PER
pl:Chevignard	I-PER
pl:de	I-PER
pl:Chavigny	I-PER

pl:Rozprzestrzenił	O
pl:się	O
pl:on	O
pl:na	O
pl:tereny	O
pl:Kambodży	B-LOC
pl:,	O
pl:a	O
pl:także	O
pl:Francji	B-LOC
pl:i	O
pl:Stanów	B-LOC
pl:Zjednoczonych	I-LOC
pl:.	O

pl:Monika	B-PER
pl:Debertshäuser	I-PER
pl:Barbara	B-PER
pl:Petzold	I-PER
pl:Veronika	B-PER
pl:Schmidt	I-PER

pl:Ponadto	O
pl:na	O
pl:igrzyskach	B-ORG
pl:panamerykańskich	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Rio	I-ORG
pl:de	I-ORG
pl:Janeiro	I-ORG
pl:była	O
pl:druga	O
pl:w	O
pl:wyścigu	O
pl:ze	O
pl:startu	O
pl:wspólnego	O
pl:i	O
pl:trzecia	O
pl:w	O
pl:wyścigu	O
pl:punktowym	O
pl:.	O

pl:Fryderyk	B-PER
pl:Chopin	I-PER
pl:–	O
pl:Preludium	B-ORG
pl:fis-moll	I-ORG
pl:''	O
pl:,	O
pl:Polonez	B-ORG
pl:op.	I-ORG
pl:44	I-ORG
pl:''	O

pl:Manbidż	B-LOC
pl:(	O
pl:منبج	O
pl:)	O

pl:Zmarł	O
pl:w	O
pl:Awinionie	B-LOC
pl:,	O
pl:ale	O
pl:jego	O
pl:szczątki	O
pl:spoczęły	O
pl:w	O
pl:kaplicy	O
pl:św	O
pl:.	O

pl:Miasto	O
pl:liczy	O
pl:3403	O
pl:mieszkańców	O
pl:i	O
pl:jest	O
pl:miastem	O
pl:partnerskim	O
pl:Otmuchowa	B-LOC
pl:.	O

pl:Drummondville	B-ORG
pl:Voltigeurs	I-ORG
pl:(	O
pl:1996-1997	O
pl:)	O

pl:Najbardziej	O
pl:kojarzony	O
pl:z	O
pl:grupami	O
pl:Dilated	B-ORG
pl:Peoples	I-ORG
pl:i	O
pl:Mobb	B-ORG
pl:Deep	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Lars	B-PER
pl:Løkke	I-PER
pl:Rasmussen	I-PER
pl:''	O
pl:'	O
pl:(	O
pl:1964–	O
pl:)	O

pl:Brian	B-PER
pl:Cook	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Marcin	B-PER
pl:Libicki	I-PER
pl:,	O
pl:''Poznań	O
pl:-	O
pl:przewodnik	O
pl:''	O
pl:,	O
pl:wyd	O
pl:.	O

pl:Kryzys	B-ORG
pl:polityczny	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Wybrzeżu	I-ORG
pl:Kości	I-ORG
pl:Słoniowej	I-ORG
pl:(	I-ORG
pl:2010-2011	I-ORG
pl:)	I-ORG

pl:**	O
pl:Monika	B-PER
pl:Pyrek	I-PER
pl:zajęła	O
pl:7.	O
pl:miejsce	O

pl:Występuje	O
pl:w	O
pl:Ameryce	B-LOC
pl:Południowej	I-LOC
pl:.	O

pl:Zdjęcia	O
pl:do	O
pl:filmu	O
pl:realizowano	O
pl:w	O
pl:Baltimore	B-LOC
pl:,	O
pl:w	O
pl:stanie	O
pl:Maryland	B-LOC
pl:.	O

pl:Oficjalnie	O
pl:reaktywowany	O
pl:w	O
pl:Dragon	B-ORG
pl:Magazine	I-ORG
pl:oraz	O
pl:na	O
pl:stronie	O
pl:Athas.org	O

pl:Zawodnik	O
pl:Slovana	B-ORG
pl:Bratysława	I-ORG
pl:,	O
pl:reprezentant	B-ORG
pl:Czechosłowacji	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Peter	B-PER
pl:Ebdon	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:I	B-ORG
pl:'m	I-ORG
pl:on	I-ORG
pl:Fire”	I-ORG
pl:–	O
pl:2:37	O

pl:300,3	O
pl:Gregor	B-PER
pl:Schlierenzauer	I-PER
pl:21.01.2012	O
pl:Zakopane	B-LOC

pl:Stockheim	B-LOC
pl:,	O
pl:1	O
pl:132	O
pl:mieszkańców	O
pl:,	O
pl:19,86	O
pl:km²	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Mia	B-PER
pl:Hermansson-Högdahl	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:PATRZ	O
pl:Włoski	B-ORG
pl:Ruch	I-ORG
pl:Społeczny	I-ORG

pl:Przyjęła	O
pl:ona	O
pl:ostatecznie	O
pl:nazwę	O
pl:Konfederacji	B-ORG
pl:Narodu	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Plan	O
pl:zadań	O
pl:ochronnych	O
pl:''	O
pl:'	O
pl:-	O
pl:dokument	O
pl:planistyczny	O
pl:,	O
pl:który	O
pl:sporządza	O
pl:się	O
pl:i	O
pl:realizuje	O
pl:dla	O
pl:obszaru	O
pl:Natura	B-ORG
pl:2000	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Valentino	B-PER
pl:Rossi	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Seth	B-PER
pl:Rollins	I-PER
pl:vs.	O
pl:John	B-PER
pl:Cena	I-PER

pl:**	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:David	B-PER
pl:Gilbert	I-PER
pl:''	O
pl:'	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:41	O
pl:''	O
pl:'-40	O
pl:Anthony	B-PER
pl:McGill	I-PER

pl:Miejscowość	O
pl:jest	O
pl:położona	O
pl:nieopodal	O
pl:Sajańsko-Szuszeńskiej	B-ORG
pl:elektrowni	I-ORG
pl:wodnej	I-ORG
pl:.	O

pl:**	O
pl:Małgorzata	B-PER
pl:Zadura	I-PER
pl:odpadła	O
pl:w	O
pl:kwalifikacjach	O

pl:Do	O
pl:drugiego	O
pl:ataku	O
pl:doszło	O
pl:w	O
pl:Kilifi	B-LOC
pl:(	O
pl:Prowincja	B-LOC
pl:Nadmorska	I-LOC
pl:)	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:tym	O
pl:okresie	O
pl:był	O
pl:plebanem	O
pl:w	O
pl:Rykach	B-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Sásd	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Caroline	B-PER
pl:Wozniacki	I-PER
pl:(	O
pl:1	O
pl:)	O

pl:–	O
pl:Rodolfo	B-PER
pl:Amando	I-PER
pl:Philippi	I-PER
pl:(	O
pl:1808–1904	O
pl:)	O

pl:Michaił	B-PER
pl:Grigorienko	I-PER
pl:(	O
pl:C	O
pl:)	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Honda	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Aleksandra	B-PER
pl:Gierymskiego	I-PER
pl:w	O
pl:Katowicach	B-LOC
pl:.	O

pl:Will	B-PER
pl:Power	I-PER
pl:(	O
pl:2005-2007	O
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Alexandra	B-PER
pl:do	I-PER
pl:Nascimento-Martínez	I-PER

pl:Napisana	O
pl:przez	O
pl:duet	O
pl:Lennon	B-PER
pl:/	I-PER
pl:McCartney	I-PER
pl:.	O

pl:Sąsiadujące	O
pl:wioski	O
pl:to	O
pl:Brzozowo-Antonie	B-LOC
pl:i	O
pl:Brzozowo-Solniki	B-LOC
pl:.	O

pl:Został	O
pl:pochowany	O
pl:na	O
pl:Starym	B-LOC
pl:Cmentarzu	I-LOC
pl:Południowym	I-LOC
pl:w	I-LOC
pl:Monachium	I-LOC
pl:.	O

pl:W	O
pl:tej	O
pl:sytuacji	O
pl:zarządzono	O
pl:dodatkowy	O
pl:mecz	O
pl:między	O
pl:klubami	O
pl:Desportiva	B-ORG
pl:Cariacica	I-ORG
pl:a	O
pl:Vitória	B-ORG
pl:Salvador	I-ORG
pl:.	O

pl:Arganda	B-LOC
pl:del	I-LOC
pl:Rey	I-LOC
pl:,	O
pl:Hiszpania	B-LOC

pl:David	B-PER
pl:Brabham	I-PER
pl:Darren	B-PER
pl:Turner	I-PER
pl:Rickard	B-PER
pl:Rydell	I-PER

pl:pierwszy	O
pl:występ	O
pl:w	O
pl:The	B-ORG
pl:Tonight	I-ORG
pl:Show	I-ORG
pl:''	O

pl:Jest	O
pl:to	O
pl:pierwsza	O
pl:świątynia	O
pl:tego	O
pl:wyznania	O
pl:w	O
pl:Polsce	B-LOC
pl:.	O

pl:Na	O
pl:koniec	O
pl:kariery	O
pl:w	O
pl:latach	O
pl:1957–1958	O
pl:grał	O
pl:w	O
pl:klubie	O
pl:Red	B-ORG
pl:Star	I-ORG
pl:93	I-ORG
pl:.	O

pl:Poza	O
pl:tym	O
pl:podobnie	O
pl:jak	O
pl:literatowi	O
pl:Kazimierzowi	B-PER
pl:Przerwa-Tetmajerowi	I-PER
pl:,	O
pl:przyznano	O
pl:mu	O
pl:subwencję	O
pl:miesięczną	O
pl:.	O

pl:Jest	O
pl:ona	O
pl:położona	O
pl:na	O
pl:West	B-ORG
pl:Coast	I-ORG
pl:Main	I-ORG
pl:Line	I-ORG
pl:między	O
pl:Coventry	B-ORG
pl:i	O
pl:Birmingham	B-LOC
pl:.	O

pl:przez	O
pl:takie	O
pl:osoby	O
pl:jak	O
pl:Józef	B-PER
pl:Wybicki	I-PER
pl:,	O
pl:Fryderyk	B-PER
pl:Skarbek	I-PER
pl:,	O
pl:Karol	B-PER
pl:Lipiński	I-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Sundern	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:Sauerland	I-LOC
pl:)	I-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Szczątki	O
pl:ramapiteków	O
pl:odkryto	O
pl:w	O
pl:Kenii	B-LOC
pl:i	O
pl:Pakistanie	B-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Marco	B-PER
pl:Simoncelli	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Renate	B-PER
pl:Götschl	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Swift	B-ORG
pl:Current	I-ORG
pl:Broncos	I-ORG
pl:(	O
pl:1994-1997	O
pl:)	O

pl:Poznał	O
pl:wówczas	O
pl:W.	B-PER
pl:Lenina	I-PER
pl:.	O

pl:Monaster	B-ORG
pl:Japca	I-ORG
pl:,	O
pl:żeński	O

pl:Pochodził	O
pl:z	O
pl:Kowalewa	B-LOC
pl:Pomorskiego	I-LOC
pl:.	O

pl:Wiceprzewodniczącym	O
pl:został	O
pl:Edward	B-PER
pl:Osóbka-Morawski	I-PER
pl:.	O

pl:do	O
pl:Niemiec	B-LOC
pl:,	O
pl:Norwegii	B-LOC
pl:i	O
pl:Szwecji	B-LOC
pl:.	O

pl:Wittenburg	B-LOC
pl:,	O
pl:Meklemburgia-Pomorze	B-LOC
pl:Przednie	I-LOC

pl:Crucero	B-ORG
pl:del	I-ORG
pl:Norte	I-ORG
pl:Posadas	I-ORG
pl:–	O
pl:Banfield	B-ORG
pl:Buenos	I-ORG
pl:Aires	I-ORG
pl:1:0	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Brazylia	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Jako	O
pl:jeden	O
pl:z	O
pl:trzech	O
pl:białoruskich	O
pl:zakładów	O
pl:„Biełowieżskij”	O
pl:otrzymał	O
pl:zgodę	O
pl:na	O
pl:eksport	O
pl:swoich	O
pl:produktów	O
pl:do	O
pl:Rosji	B-LOC
pl:.	O

pl:Miasto	O
pl:jest	O
pl:stolicą	O
pl:ostanu	O
pl:Semnan	B-LOC
pl:.	O

pl:Nikołaj	B-PER
pl:Gogol	I-PER
pl:/	O
pl:reż	O
pl:.	O

pl:Nicéphore	B-PER
pl:Niépce	I-PER
pl:wykonał	O
pl:pierwszą	O
pl:fotografię	O
pl:.	O

pl:Matisyahu	B-PER
pl:–	O
pl:Youth	B-PER
pl:''	O

pl:Wykazany	O
pl:został	O
pl:z	O
pl:Austrii	B-LOC
pl:,	O
pl:Belgii	B-LOC
pl:,	O
pl:Danii	B-LOC
pl:,	O
pl:Francji	B-LOC
pl:,	O
pl:Holandii	B-LOC
pl:,	O
pl:Irlandii	B-LOC
pl:,	O
pl:Niemiec	B-LOC
pl:,	O
pl:Polski	B-LOC
pl:,	O
pl:Słowenii	B-LOC
pl:,	O
pl:Węgier	B-LOC
pl:i	O
pl:Wielkiej	B-LOC
pl:Brytanii	I-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Marco	B-PER
pl:Melandri	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Andrzej	B-PER
pl:Wajda	I-PER
pl:,	O
pl:Roman	B-PER
pl:Polański	I-PER
pl:,	O
pl:Krzysztof	B-PER
pl:Kieślowski	I-PER
pl:,	O
pl:Jan	B-PER
pl:Machulski	I-PER
pl:i	O
pl:Jerzy	B-PER
pl:Antczak	I-PER
pl:.	O

pl:Z	O
pl:powodu	O
pl:niemieckich	B-LOC
pl:obiekcji	O
pl:został	O
pl:szybko	O
pl:zdymisjonowany	O
pl:a	O
pl:jego	O
pl:miejsce	O
pl:zajął	O
pl:François	B-PER
pl:Darlan	I-PER
pl:.	O

pl:Odbędzie	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:Durbanie	B-LOC
pl:.	O

pl:Położenie	O
pl:i	O
pl:sytuacja	O
pl:Al-Andalus	B-LOC
pl:nie	O
pl:zachęcały	O
pl:zresztą	O
pl:statecznych	O
pl:obywateli	O
pl:do	O
pl:osiedlania	O
pl:się	O
pl:tam	O
pl:.	O

pl:Leszek	B-PER
pl:Pisz	I-PER
pl:45	O
pl:'	O
pl:,	O
pl:Tomasz	B-PER
pl:Wieszczycki	I-PER
pl:55	O
pl:'	O
pl:,	O
pl:Radosław	B-PER
pl:Michalski	I-PER
pl:73	O
pl:'	O

pl:Charles	B-PER
pl:Chaplin	I-PER
pl:–	O
pl:za	O
pl:całokształt	O
pl:osiągnięć	O
pl:jako	O
pl:reżyser	O
pl:i	O
pl:aktor	O

pl:**	O
pl:Hawana	B-LOC
pl:(	O
pl:Ambasada	O
pl:)	O

pl:''zieloną	O
pl:podkowę	O
pl:''	O
pl:wokół	O
pl:centrum	O
pl:Zagrzebia	B-LOC
pl:,	O
pl:w	O
pl:dzielnicy	O
pl:Donji	B-LOC
pl:Grad	I-LOC
pl:(	O
pl:wśród	O
pl:siedmiu	O
pl:jej	O
pl:elementów	O
pl:jest	O
pl:np	O
pl:.	O

pl:Vanishing	B-ORG
pl:Point	I-ORG
pl:''	O
pl:–	O
pl:album	O
pl:grupy	O
pl:Primal	B-ORG
pl:Scream	I-ORG

pl:1749-1755	O
pl:Gaston	B-PER
pl:Charles	I-PER
pl:Pierre	I-PER
pl:de	I-PER
pl:Lévis	I-PER
pl:de	I-PER
pl:Mirepoix	I-PER
pl:(	O
pl:''ambasador	O
pl:''	O
pl:)	O

pl:Krótko	O
pl:był	O
pl:graczem	O
pl:New	B-ORG
pl:York	I-ORG
pl:Nets	I-ORG
pl:(	O
pl:1976-77	O
pl:)	O
pl:.	O

pl:Władysław	B-PER
pl:Reymont	I-PER
pl:-	O
pl:pisarz	O

pl:Henry	B-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Abraham	B-PER
pl:de	I-PER
pl:Moivre	I-PER
pl:,	O
pl:matematyk	O
pl:.	O

pl:Jedyne	O
pl:świadectwo	O
pl:na	O
pl:jego	O
pl:temat	O
pl:przekazał	O
pl:Biruni	B-ORG
pl:.	O

pl:Dwa	O
pl:pozostałe	O
pl:trafiły	O
pl:do	O
pl:USA	B-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Aholfing	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:PATRZ	O
pl:Eighth	B-LOC
pl:Avenue	I-LOC
pl:(	I-LOC
pl:stacja	I-LOC
pl:metra	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:najlepsza	O
pl:muzyka	O
pl:oryginalna	O
pl:do	O
pl:dramatu	O
pl:(	O
pl:Gabriel	B-PER
pl:Yared	I-PER
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:SRAM	B-ORG
pl:(	I-ORG
pl:przedsiębiorstwo	I-ORG
pl:)	I-ORG

pl:Mohammad	B-PER
pl:Reza	I-PER
pl:Szadżarian	I-PER

pl:Witalij	B-PER
pl:Kłyczko	I-PER
pl:i	O
pl:Wołodymyr	B-PER
pl:Kłyczko	I-PER

pl:Partnerem	O
pl:Brazylijczyka	O
pl:został	O
pl:Jenson	B-PER
pl:Button	I-PER
pl:.	O

pl:Nacjonalistyczna	B-ORG
pl:Partia	I-ORG
pl:Basków	I-ORG
pl:w	O
pl:Hiszpanii	B-LOC
pl:,	O
pl:lecz	O
pl:również	O
pl:np	O
pl:.	O

pl:Tam	O
pl:przystąpił	O
pl:do	O
pl:zachodnioniemieckiej	B-ORG
pl:CDU	I-ORG
pl:.	O

pl:W	O
pl:międzyczasie	O
pl:występowała	O
pl:w	O
pl:zespole	O
pl:towarzyszącym	O
pl:Edycie	B-PER
pl:Górniak	I-PER
pl:.	O

pl:PATRZ	O
pl:Rajmund	B-PER
pl:z	I-PER
pl:Kapui	I-PER

pl:Wychowywał	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:Pradze	B-LOC
pl:.	O

pl:Unia	B-ORG
pl:Oświęcim	I-ORG
pl:(	O
pl:1994-1996	O
pl:)	O

pl:|	O
pl:São	B-ORG
pl:Paulo	I-ORG
pl:Futebol	I-ORG
pl:Clube	I-ORG

pl:Dodatkowo	O
pl:kilku	O
pl:kluczowych	O
pl:zawodników	O
pl:kadry	O
pl:(	O
pl:Cristian	B-PER
pl:Chivu	I-PER
pl:,	O
pl:Cosmin	B-PER
pl:Contra	I-PER
pl:i	O
pl:Mirel	B-PER
pl:Rădoi	I-PER
pl:)	O
pl:postanowiło	O
pl:w	O
pl:tym	O
pl:czasie	O
pl:zakończyć	O
pl:kariery	O
pl:reprezentacyjne	O
pl:.	O

pl:Żmijewo	B-LOC
pl:Kościelne	I-LOC
pl:,	O
pl:Żmijewo-Gaje	B-LOC
pl:,	O
pl:Żmijewo-Kuce	B-LOC
pl:,	O
pl:Żmijewo-Ponki	B-LOC
pl:,	O
pl:Żmijewo-Zagroby	B-LOC

pl:Nastassia	B-PER
pl:Nowikawa	I-PER
pl:85,0	O
pl:+	O
pl:110,0	O
pl:=	O
pl:195,0	O

pl:Irish	B-ORG
pl:Transvaal	I-ORG
pl:Brigade	I-ORG
pl:)	O
pl:.	O

pl:Na	O
pl:Unalaska	B-LOC
pl:rocznie	O
pl:notuje	O
pl:się	O
pl:ok.	O
pl:250	O
pl:dni	O
pl:z	O
pl:opadami	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Miasto	O
pl:partnerskie	O
pl:''	O
pl:'	O
pl:–	O
pl:Deuil-la-Barre	B-LOC
pl:,	O
pl:Francja	B-LOC

pl:Agnieszka	B-PER
pl:Radwańska	I-PER
pl:(	O
pl:12	O
pl:)	O

pl:Około	O
pl:55	O
pl:osób	O
pl:zostało	O
pl:również	O
pl:rozstrzelanych	O
pl:na	O
pl:placu	B-ORG
pl:Zamkowym	I-ORG
pl:.	O

pl:Finałowy	O
pl:koncert	O
pl:w	O
pl:Paryżu	B-LOC
pl:można	O
pl:było	O
pl:oglądnąć	O
pl:na	O
pl:żywo	O
pl:w	O
pl:interniecie	O
pl:za	O
pl:pośrednictwem	O
pl:''Yahoo	O
pl:!	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Radziejowice	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Wystąpił	O
pl:w	O
pl:meczu	O
pl:finałowym	O
pl:zastępując	O
pl:między	O
pl:słupkami	O
pl:kontuzjowanego	O
pl:Óscara	B-PER
pl:Ustariego	I-PER
pl:.	O

pl:Waldemar	B-PER
pl:Pawlak	I-PER
pl:–	O
pl:Polskie	B-ORG
pl:Stronnictwo	I-ORG
pl:Ludowe	I-ORG

pl:Włocławek	B-LOC
pl:(	O
pl:inż	O
pl:.	O

pl:Szwajcarska	B-ORG
pl:Partia	I-ORG
pl:Ludowa	I-ORG
pl:–	O
pl:7	O
pl:miejsc	O

pl:Jest	O
pl:synem	O
pl:Kazimierza	B-PER
pl:Szczerby	I-PER
pl:.	O

pl:Anna	B-PER
pl:Habsburg	I-PER
pl:(	O
pl:1601-1666	O
pl:)	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Tom	B-PER
pl:Chilton	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:W	O
pl:finale	O
pl:pokonał	O
pl:wynikiem	O
pl:6:1	O
pl:,	O
pl:6:4	O
pl:Nicolása	B-PER
pl:Massú	I-PER
pl:.	O

pl:Shawn	B-PER
pl:Marion	I-PER
pl:,	O
pl:Phoenix	B-ORG
pl:Suns	I-ORG

pl:Wiktoryja	B-PER
pl:Azaranka	I-PER
pl:(	O
pl:8	O
pl:)	O

pl:Natomiast	O
pl:do	O
pl:jego	O
pl:rozpowszechnienia	O
pl:przyczynił	O
pl:się	O
pl:przede	O
pl:wszystkim	O
pl:perkusista	O
pl:The	B-ORG
pl:Wailers	I-ORG
pl:,	O
pl:Carlton	B-PER
pl:„Carly”	I-PER
pl:Barrett	I-PER
pl:.	O

pl:Pełnił	O
pl:szereg	O
pl:funkcji	O
pl:w	O
pl:organach	O
pl:Kościoła	B-ORG
pl:Polskokatolickiego	I-ORG
pl:RP	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Héctor	B-PER
pl:Faubel	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:W	O
pl:czasie	O
pl:działań	O
pl:wojennych	O
pl:w	O
pl:dużym	O
pl:stopniu	O
pl:Amerykanom	O
pl:pomogli	O
pl:kurdyjscy	B-LOC
pl:rebelianci	O
pl:wyzwalając	O
pl:miasto	O
pl:Mosul	B-LOC
pl:.	O

pl:Gmina	B-LOC
pl:Nørre	I-LOC
pl:Alslev	I-LOC

pl:Tadeuszowi	B-PER
pl:Piskorowi	I-PER
pl:,	O
pl:dowódcy	O
pl:improwizowanej	O
pl:Armii	B-ORG
pl:„Lublin”	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Honda	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Ponieważ	O
pl:zespół	O
pl:wystawiał	O
pl:kierowców	O
pl:,	O
pl:którzy	O
pl:byli	O
pl:w	O
pl:stanie	O
pl:zapłacić	O
pl:jak	O
pl:najwięcej	O
pl:,	O
pl:początkowo	O
pl:za	O
pl:sterami	O
pl:samochodu	O
pl:zasiadł	O
pl:Boy	B-PER
pl:Hayje	I-PER
pl:.	O

pl:Grand	B-ORG
pl:Hotel	I-ORG
pl:,	O
pl:ul	O
pl:.	O

pl:Występuje	O
pl:w	O
pl:Austrii	B-LOC
pl:,	O
pl:Czechach	B-LOC
pl:,	O
pl:Słowacji	B-LOC
pl:,	O
pl:byłej	O
pl:Jugosławii	B-LOC
pl:,	O
pl:Rumunii	B-LOC
pl:,	O
pl:na	O
pl:Węgrzech	B-LOC
pl:,	O
pl:w	O
pl:Polsce	B-LOC
pl:i	O
pl:na	O
pl:Ukrainie	B-LOC
pl:.	O

pl:Podczas	O
pl:pobytu	O
pl:w	O
pl:Rzymie	B-LOC
pl:na	O
pl:początku	O
pl:lat	O
pl:70	O
pl:.	O

pl:**	O
pl:James	B-PER
pl:Brown	I-PER
pl:–	O
pl:''Escape-ism	O
pl:''	O

pl:całkowitą	O
pl:klęskę	O
pl:III	B-LOC
pl:Rzeszy	I-LOC
pl:,	O

pl:Podczas	O
pl:studiów	O
pl:działał	O
pl:w	O
pl:Bratniej	B-ORG
pl:Pomocy	I-ORG
pl:.	O

pl:Clarence	B-PER
pl:Walker	I-PER
pl:'	O
pl:''	O
pl:P	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:Chłopiec	B-ORG
pl:ugryziony	I-ORG
pl:przez	I-ORG
pl:jaszczurkę	I-ORG
pl:''	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Tapfheim	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Raoul	B-PER
pl:Trujillo	I-PER
pl:–	O
pl:współczesny	O
pl:aktor	O
pl:i	O
pl:tancerz	O

pl:Hrabstwo	B-LOC
pl:Dakota	I-LOC
pl:(	O
pl:wschód	O
pl:)	O

pl:Róża	B-ORG
pl:Wersalu	I-ORG
pl:''	O
pl:–	O
pl:Narrator	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Jelena	B-PER
pl:Janković	I-PER
pl:Klára	B-PER
pl:Koukalová	I-PER

pl:5	B-ORG
pl:Kanadyjska	I-ORG
pl:Dywizja	I-ORG
pl:Pancerna	I-ORG

pl:Muszą	O
pl:pozostawać	O
pl:w	O
pl:zgodzie	O
pl:z	O
pl:wcześniej	O
pl:ustaloną	O
pl:misją	B-ORG
pl:przedsiębiorstwa	I-ORG
pl:.	O

pl:Heidelberg	B-LOC
pl:-	O
pl:Kościół	B-ORG
pl:Świętego	I-ORG
pl:Ducha	I-ORG

pl:1979–1981	O
pl:Dom	O
pl:jednorodzinny	O
pl:w	O
pl:Massagno	B-LOC
pl:,	O
pl:Ticino	B-LOC
pl:,	O
pl:Szwajcaria	B-LOC

pl:Las	B-LOC
pl:Wiedeński	I-LOC
pl:stanowi	O
pl:naturalną	O
pl:granicę	O
pl:na	O
pl:wschodzie	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:tym	O
pl:samym	O
pl:roku	O
pl:bezskutecznie	O
pl:kandydował	O
pl:z	O
pl:jej	O
pl:listy	O
pl:do	O
pl:Parlamentu	B-ORG
pl:Europejskiego	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Chorwacja	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Archidiecezja	B-LOC
pl:Santiago	I-LOC
pl:de	I-LOC
pl:Chile	I-LOC

pl:Samuel	B-PER
pl:Fuchs	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Bratem	O
pl:jego	O
pl:dziadka	O
pl:był	O
pl:Józef	B-PER
pl:Buzek	I-PER
pl:(	O
pl:zm	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:.in	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O
pl:–	O
pl:Indie	B-LOC

pl:'	O
pl:''	O
pl:Bob	B-PER
pl:Bryan	I-PER
pl:/	O
pl:Mike	B-PER
pl:Bryan	I-PER

pl:Kompozycja	O
pl:Lennona	B-PER
pl:,	O
pl:również	O
pl:zatytułowana	O
pl:Please	B-ORG
pl:Please	B-ORG
pl:Me”	I-ORG
pl:,	O
pl:stała	O
pl:się	O
pl:pierwszym	O
pl:hitem	O
pl:zespołu	O
pl:.	O

pl:**	O
pl:Bamako	B-LOC
pl:(	O
pl:Ambasada	O
pl:)	O

pl:Po	O
pl:podjęciu	O
pl:studiów	O
pl:w	O
pl:Krakowie	B-LOC
pl:,	O
pl:zaangażował	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:działalność	O
pl:niepodległościową	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Rainau	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Obecnie	O
pl:wystawiany	O
pl:w	O
pl:National	B-ORG
pl:Museum	I-ORG
pl:of	I-ORG
pl:the	I-ORG
pl:United	I-ORG
pl:States	I-ORG
pl:Air	I-ORG
pl:Force	I-ORG
pl:''	O
pl:w	O
pl:Dayton	B-LOC
pl:w	O
pl:stanie	O
pl:Ohio	B-LOC
pl:.	O

pl:Gdy	O
pl:miał	O
pl:rok	O
pl:,	O
pl:jego	O
pl:rodzice	O
pl:wyemigrowali	O
pl:do	O
pl:Caracas	B-LOC
pl:w	O
pl:Wenezueli	B-LOC
pl:.	O

pl:Tytułu	O
pl:nie	O
pl:obroniła	O
pl:drużyna	O
pl:Daring	B-ORG
pl:Bruksela	I-ORG
pl:.	O

pl:Początkowo	O
pl:działał	O
pl:w	O
pl:ugrupowaniu	O
pl:Zielonych	B-ORG
pl:,	O
pl:następnie	O
pl:związał	O
pl:się	O
pl:z	O
pl:Ruchem	B-ORG
pl:dla	I-ORG
pl:Francji	I-ORG
pl:,	O
pl:który	O
pl:zorganizował	O
pl:Philippe	B-PER
pl:de	I-PER
pl:Villiers	I-PER
pl:.	O

pl:``	O
pl:Tears	B-ORG
pl:Dry	I-ORG
pl:on	I-ORG
pl:Their	I-ORG
pl:Own	I-ORG
pl:''	O

pl:Był	O
pl:to	O
pl:60.	O
pl:konkurs	O
pl:Miss	B-ORG
pl:Świata	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Gilera	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Potem	O
pl:zagrał	O
pl:z	O
pl:Rogerem	B-PER
pl:Federerem	I-PER
pl:ponosząc	O
pl:porażkę	O
pl:6:7	O
pl:(	O
pl:4	O
pl:)	O
pl:,	O
pl:6:4	O
pl:,	O
pl:6:7	O
pl:(	O
pl:4	O
pl:)	O
pl:,	O
pl:6:3	O
pl:,	O
pl:3:6	O
pl:.	O

pl:We	B-ORG
pl:Are	I-ORG
pl:the	I-ORG
pl:Champions	I-ORG

pl:Włatko	B-PER
pl:Łozanoski	I-PER
pl:i	O
pl:Esma	B-PER
pl:Redżepowa	I-PER

pl:Vasas	B-ORG
pl:Budapeszt	I-ORG
pl:-	O
pl:Standard	B-ORG
pl:Liège	I-ORG
pl:'	O
pl:''	O
pl:0:2	O
pl:i	O
pl:1:2	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:zł.	O
pl:,	O
pl:wyjechał	O
pl:do	O
pl:Lwowa	B-LOC
pl:,	O
pl:a	O
pl:następnie	O
pl:przez	O
pl:pewien	O
pl:czas	O
pl:przebywał	O
pl:na	O
pl:Wołyniu	B-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Central	B-ORG
pl:League	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Andrzej	B-PER
pl:Grubba	I-PER
pl:,	O
pl:Lucjan	B-PER
pl:Błaszczyk	I-PER
pl:–	O
pl:odpadli	O
pl:w	O
pl:eliminacjach	O
pl:grupowych	O

pl:Yanina	B-PER
pl:Wickmayer	I-PER
pl:Ayumi	B-PER
pl:Morita	I-PER
pl:Sofia	B-PER
pl:Arvidsson	I-PER
pl:Alexandra	B-PER
pl:Dulgheru	I-PER

pl:'	O
pl:''	O
pl:Lisa	B-PER
pl:Raymond	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:São	B-LOC
pl:José	I-LOC
pl:do	I-LOC
pl:Rio	I-LOC
pl:Preto	I-LOC

pl:'	O
pl:''	O
pl:Bob	B-PER
pl:Bryan	I-PER
pl:Mike	B-PER
pl:Bryan	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Zawody	O
pl:turnieju	O
pl:zostały	O
pl:rozegrane	O
pl:w	O
pl:Lahti	B-LOC
pl:(	O
pl:dwukrotnie	O
pl:)	O
pl:,	O
pl:Trondheim	B-LOC
pl:,	O
pl:oraz	O
pl:Oslo	B-LOC
pl:.	O

pl:Jack	B-PER
pl:Nicholson	I-PER
pl:-	O
pl:amerykański	B-LOC
pl:aktor	O

pl:Wstąpił	O
pl:do	O
pl:Rosyjskiej	B-ORG
pl:Partii	I-ORG
pl:Komunistycznej	I-ORG
pl:(	I-ORG
pl:bolszewików	I-ORG
pl:)	I-ORG
pl:.	O

pl:W	O
pl:latach	O
pl:1956–1968	O
pl:kierował	O
pl:Katedrą	O
pl:i	O
pl:Kliniką	O
pl:Neurochirurgii	O
pl:Akademii	B-ORG
pl:Medycznej	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Łodzi	I-ORG
pl:.	O

pl:Stadion	B-ORG
pl:im.	I-ORG
pl:Alfreda	I-ORG
pl:Smoczyka	I-ORG
pl:,	O
pl:Leszno	B-LOC

pl:Występował	O
pl:na	O
pl:Mistrzostwach	B-ORG
pl:Świata	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:1990	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Alex	B-PER
pl:de	I-PER
pl:Angelis	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:mistrzostwa	B-ORG
pl:Polski	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:piłce	I-ORG
pl:ręcznej	I-ORG
pl:kobiet	I-ORG

pl:'	O
pl:''	O
pl:Rainer	B-PER
pl:Schönfelder	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:**	O
pl:Antoni	B-PER
pl:Libera	I-PER
pl:–	O
pl:''Madame	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Antigua	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:``	O
pl:Art.-studio	O
pl:''	O
pl:-	O
pl:Teatr	B-ORG
pl:Wielki	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Łodzi	I-ORG
pl:.	O

pl:Björn	B-PER
pl:Ferry	I-PER
pl:31:56,6	O
pl:(	O
pl:0	O
pl:)	O

pl:Znana	O
pl:z	O
pl:serialu	O
pl:``	O
pl:Odlotowe	B-ORG
pl:agentki	I-ORG
pl:''	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:2012	B-ORG
pl:nie	O
pl:został	O
pl:ponownie	O
pl:wybrany	O
pl:.	O

pl:Mike	B-PER
pl:Dunn	I-PER
pl:(	O
pl:38	O
pl:)	O

pl:1930	B-ORG
pl:–	O
pl:1998	B-ORG
pl:–	O
pl:''Nie	O
pl:brały	O
pl:udziału	O
pl:(	O
pl:nie	O
pl:były	O
pl:członkiem	O
pl:FIFA	B-ORG
pl:)	O
pl:''	O

pl:Wystąpił	O
pl:w	O
pl:przegranym	O
pl:1-3	O
pl:spotkaniu	O
pl:I	O
pl:rundy	O
pl:z	O
pl:Austrią	B-ORG
pl:.	O

pl:Dąbrowa	B-LOC
pl:,	O
pl:Dźwierzuty	B-LOC
pl:,	O
pl:Gisiel	B-LOC
pl:,	O
pl:Jabłonka	B-LOC
pl:,	O
pl:Jeleniowo	B-LOC
pl:,	O
pl:Linowo	B-LOC
pl:,	O
pl:Łupowo	B-LOC
pl:,	O
pl:Miętkie	B-LOC
pl:,	O
pl:Nowe	B-LOC
pl:Kiejkuty	I-LOC
pl:,	O
pl:Olszewki	B-LOC
pl:,	O
pl:Orzyny	B-LOC
pl:,	O
pl:Popowa	B-LOC
pl:Wola	I-LOC
pl:,	O
pl:Rańsk	B-LOC
pl:,	O
pl:Rumy	B-LOC
pl:,	O
pl:Sąpłaty	B-LOC
pl:,	O
pl:Stankowo	B-LOC
pl:,	O
pl:Targowo	B-LOC
pl:.	O

pl:1994	B-ORG
pl:–	O
pl:''Nie	O
pl:brała	O
pl:udziału	O
pl:''	O

pl:Singel	O
pl:utrzymywał	O
pl:się	O
pl:na	O
pl:szczycie	O
pl:przez	O
pl:cztery	O
pl:tygodnie	O
pl:,	O
pl:po	O
pl:czym	O
pl:został	O
pl:zmieniony	O
pl:przez	O
pl:``	O
pl:Right	B-ORG
pl:Round	I-ORG
pl:''	O
pl:rapera	O
pl:Flo	B-PER
pl:Ridy	I-PER
pl:.	O

pl:Dołączył	O
pl:wówczas	O
pl:do	O
pl:składu	O
pl:lokalnych	O
pl:zespołów	O
pl:w	O
pl:Hercegu	B-LOC
pl:Novim	I-LOC
pl:i	O
pl:Titogradzie	B-LOC
pl:(	O
pl:dzisiejszej	O
pl:Podgoricy	B-LOC
pl:)	O
pl:.	O

pl:Ron	B-PER
pl:Moody	I-PER
pl:–	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:Uriasz	B-PER
pl:Heep	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:===	O
pl:Argentyna	B-ORG
pl:–	O
pl:Ekwador	B-ORG
pl:===	O

pl:PATRZ	O
pl:Ryszard	B-PER
pl:Plantagenet	I-PER
pl:(	I-PER
pl:3.	I-PER
pl:książę	I-PER
pl:Yorku	I-PER
pl:)	I-PER

pl:Juan	B-LOC
pl:Fernández	I-LOC
pl:(	I-LOC
pl:archipelag	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:'	O
pl:''	O
pl:Joe	B-PER
pl:Swail	I-PER
pl:''	O
pl:'	O
pl:-	O
pl:Jin	B-PER
pl:Long	I-PER
pl:'	O
pl:''	O
pl:5:4	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:Pewny	O
pl:jest	O
pl:jedynie	O
pl:bilans	O
pl:bramkowy	O
pl:mistrza	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:Lomas	B-ORG
pl:Athletic	I-ORG
pl:Buenos	I-ORG
pl:Aires	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O
pl:.	O

pl:Bjarne	B-PER
pl:Pedersen	I-PER
pl:(	O
pl:d,3,2,3	O
pl:)	O
pl:8	O

pl:``	O
pl:Last	B-ORG
pl:Night	I-ORG
pl:on	I-ORG
pl:Earth	I-ORG
pl:''	O

pl:Belgrano	B-ORG
pl:Córdoba	I-ORG
pl:-	O
pl:Unión	B-ORG
pl:Santa	I-ORG
pl:Fe	I-ORG
pl:1:1	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Pachomiusz	B-PER
pl:''	O
pl:'	O
pl:(	O
pl:zm	O
pl:.	O

pl:Bamir	B-PER
pl:Topi	I-PER
pl:(	O
pl:1957–	O
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Krystyna	B-PER
pl:Eberhardyna	I-PER
pl:Hohenzollernówna	I-PER

pl:Michaił	B-PER
pl:Botwinow	I-PER
pl:-	O
pl:12.	O
pl:miejsce	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Yamaha	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:PATRZ	O
pl:Końskie	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:gmina	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:**	O
pl:Armia	B-ORG
pl:Czerwona	I-ORG
pl:zajęła	O
pl:Tucholę	B-LOC
pl:.	O

pl:Był	O
pl:pierwszym	O
pl:zwierzchnim	O
pl:królem	O
pl:z	O
pl:Munsteru	B-LOC
pl:.	O

pl:Eric	B-PER
pl:Boe	I-PER
pl:(	O
pl:2	O
pl:)	O
pl:–	O
pl:pilot	O

pl:Dinamo	B-ORG
pl:Tbilisi	I-ORG
pl:(	O
pl:1	O
pl:)	O

pl:Jeff	B-PER
pl:Bennett	I-PER
pl:jako	O
pl:Łepek	O
pl:(	O
pl:głos	O
pl:)	O

pl:Pogwizdów	B-LOC
pl:(	O
pl:Pogwisdau	O
pl:)	O

pl:Naczelny	O
pl:Sztab	O
pl:podjął	O
pl:decyzję	O
pl:o	O
pl:ewakuacji	O
pl:partyzantów	O
pl:w	O
pl:kierunku	O
pl:Neretwy	B-LOC
pl:.	O

pl:Znany	O
pl:ze	O
pl:swojej	O
pl:współpracy	O
pl:z	O
pl:Janem	B-PER
pl:Jakubem	I-PER
pl:Kolskim	I-PER
pl:.	O

pl:Komenda	O
pl:miejscowa	O
pl:1	O
pl:–	O
pl:Kielce	B-LOC

pl:Barry	B-PER
pl:Bonds	I-PER
pl:(	O
pl:3	O
pl:)	O

pl:Jorgos	B-PER
pl:Fotakis	I-PER
pl:(	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:10	O
pl:''	O
pl:'	O
pl:)	O

pl:Większość	O
pl:gatunków	O
pl:dawniej	O
pl:zaliczanych	O
pl:do	O
pl:rodzaju	O
pl:''Oligoporus	O
pl:''	O
pl:została	O
pl:przeniesiona	O
pl:do	O
pl:rodzaju	O
pl:Postia	B-LOC
pl:''	O
pl:,	O
pl:pozostało	O
pl:kilkanaście	O
pl:gatunków	O
pl:.	O

pl:miasto	O
pl:zostało	O
pl:zajęte	O
pl:przez	O
pl:Kimmerów	B-LOC
pl:.	O

pl:poprzez	O
pl:Cieśninę	B-LOC
pl:Beringa	I-LOC
pl:)	O
pl:sprzyjało	O
pl:rozprzestrzenieniu	O
pl:się	O
pl:pierwszych	O
pl:ludzi	O
pl:na	O
pl:niedostępne	O
pl:wcześniej	O
pl:tereny	O
pl:.	O

pl:Srebrny	O
pl:medalista	O
pl:MŚ	B-ORG
pl:50	I-ORG
pl:.	O

pl:Shadow	B-ORG
pl:of	I-ORG
pl:the	I-ORG
pl:Moon	I-ORG
pl:''	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Spud	B-PER
pl:Chandler	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Rhein-Neckar	B-ORG
pl:Löwen	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Galeria	O
pl:Teraz	O
pl:,	O
pl:Szczecin	B-LOC
pl:;	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Ding	B-PER
pl:Junhui	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Christopher	B-PER
pl:Weeramantry	I-PER
pl:–	O
pl:sędzia	O
pl:Międzynarodowego	B-ORG
pl:Trybunału	I-ORG
pl:Sprawiedliwości	I-ORG

pl:Porfiriusz	B-PER
pl:usystematyzował	O
pl:naukę	O
pl:Plotyna	B-PER
pl:(	O
pl:data	O
pl:sporna	O
pl:lub	O
pl:przybliżona	O
pl:)	O
pl:.	O

pl:Po	O
pl:ślubie	O
pl:Gawrońscy	O
pl:wyjechali	O
pl:do	O
pl:Lwowa	B-LOC
pl:z	O
pl:zamiarem	O
pl:stałego	O
pl:zamieszkania	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:rolach	O
pl:głównych	O
pl:wystąpili	O
pl:John	B-PER
pl:Travolta	I-PER
pl:i	O
pl:Kirstie	B-PER
pl:Alley	I-PER
pl:.	O

pl:Mieszkając	O
pl:w	O
pl:Opolu	B-LOC
pl:uzyskał	O
pl:uprawnienia	O
pl:trenerskie	O
pl:.	O

pl:Myscowa	B-LOC
pl:,	O
pl:gm	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Atle	B-PER
pl:Skårdal	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Trude	B-PER
pl:Dybendahl	I-PER
pl:Inger	B-PER
pl:Helene	I-PER
pl:Nybråten	I-PER

pl:Robert	B-PER
pl:III	I-PER
pl:Stewart	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Bergheim	B-LOC
pl:,	O
pl:1	O
pl:802	O
pl:mieszkańców	O
pl:,	O
pl:28,95	O
pl:km²	O

pl:Eddy	B-PER
pl:Curry	I-PER
pl:(	O
pl:C	O
pl:)	O

pl:Estadio	B-ORG
pl:José	I-ORG
pl:Rico	I-ORG
pl:Pérez	I-ORG
pl:jest	O
pl:jednocześnie	O
pl:obiektem	O
pl:,	O
pl:na	O
pl:którym	O
pl:swoje	O
pl:spotkania	O
pl:rozgrywa	O
pl:drużyna	O
pl:Hérculesa	B-ORG
pl:.	O

pl:Jego	O
pl:rekord	O
pl:występów	O
pl:kadrze	O
pl:poprawił	O
pl:dopiero	O
pl:Uwe	B-PER
pl:Seeler	I-PER
pl:.	O

pl:Annemarie	B-PER
pl:Moser-Pröll	I-PER
pl:–	O
pl:slalom	O
pl:gigant	O

pl:Park	B-LOC
pl:Narodowy	I-LOC
pl:Jezior	I-LOC
pl:Plitwickich	I-LOC

pl:Podczas	O
pl:wykonywania	O
pl:tych	O
pl:misji	O
pl:miały	O
pl:współpracować	O
pl:z	O
pl:innymi	O
pl:jednostkami	O
pl:NATO	B-ORG
pl:.	O

pl:2002	B-ORG
pl:–	O
pl:Faza	O
pl:grupowa	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:WŁOCHY	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Polski	B-ORG
pl:Zespół	I-ORG
pl:Myśliwski	I-ORG

pl:Jean	B-PER
pl:Klein	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Afganistan	B-LOC
pl:–	O
pl:137	O
pl:km	O

pl:W	O
pl:przeszłości	O
pl:uznawano	O
pl:go	O
pl:za	O
pl:podgatunek	O
pl:Melanophryniscus	B-LOC
pl:stelzneri	I-LOC
pl:''	O
pl:.	O

pl:Jimmy	B-ORG
pl:Neutron	I-ORG
pl::	I-ORG
pl:mały	I-ORG
pl:geniusz	I-ORG

pl:Jedną	O
pl:z	O
pl:tych	O
pl:świątyń	O
pl:jest	O
pl:katedra	B-ORG
pl:świętego	I-ORG
pl:Marcina	I-ORG
pl:(	O
pl:na	O
pl:mapie	O
pl:po	O
pl:prawej	O
pl:jako	O
pl:Dom	O
pl:)	O
pl:.	O

pl:Museum	B-ORG
pl:of	I-ORG
pl:Modern	I-ORG
pl:Art	I-ORG
pl:,	O
pl:Nowy	B-LOC
pl:Jork	I-LOC

pl:'	O
pl:''	O
pl:Grupa	O
pl:I	O
pl:''	O
pl:'	O
pl:–	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:Osaka	B-LOC

pl:PATRZ	O
pl:(	B-ORG
pl:20901	I-ORG
pl:)	I-ORG
pl:Mattmuehler	I-ORG

pl:Karierę	O
pl:polityczną	O
pl:rozpoczynał	O
pl:w	O
pl:Bostonie	B-LOC
pl:i	O
pl:w	O
pl:legislaturze	O
pl:stanowej	O
pl:w	O
pl:Massachusetts	B-LOC
pl:.	O

pl:Lindsay	B-PER
pl:Lohan	I-PER
pl:i	O
pl:Charlie	B-PER
pl:Sheen	I-PER

pl:Urodził	O
pl:się	O
pl:tutaj	O
pl:przyrodnik	O
pl:Robert	B-PER
pl:Hooke	I-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Ricky	B-PER
pl:Steamboat	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Jamie	B-PER
pl:Bell	I-PER
pl:−	O
pl:Smike	O

pl:PATRZ	O
pl:Związek	B-ORG
pl:Podhalan	I-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Północnej	I-ORG
pl:Ameryce	I-ORG

pl:Grał	O
pl:go	O
pl:Kyle	B-PER
pl:MacLachlan	I-PER
pl:.	O

pl:W	O
pl:latach	O
pl:1922-1924	O
pl:był	O
pl:słuchaczem	O
pl:Kursu	O
pl:Normalnego	O
pl:Wyższej	B-ORG
pl:Szkoły	I-ORG
pl:Wojennej	I-ORG
pl:w	O
pl:Warszawie	B-LOC
pl:.	O

pl:Gresten-Land	B-LOC
pl:(	O
pl:1	O
pl:530	O
pl:)	O

pl:monoglotów	O
pl:,	O
pl:w	O
pl:południowo-zachodniej	O
pl:Etiopii	B-LOC
pl:.	O

pl:**	O
pl:Jerzy	B-PER
pl:Hausner	I-PER
pl:,	O
pl:minister	B-ORG
pl:gospodarki	I-ORG
pl:i	I-ORG
pl:pracy	I-ORG

pl:Pachuca	B-ORG
pl:-	O
pl:1	O
pl:raz	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Mapam	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:(	O
pl:מפ	O
pl:''	O
pl:ם	O
pl:)	O
pl:''	O

pl:Brał	O
pl:udział	O
pl:w	O
pl:blokadzie	O
pl:szlaków	O
pl:komunikacyjnych	O
pl:Konfederatów	B-LOC
pl:.	O

pl:Francuzi	O
pl:wysunęli	O
pl:kandydaturę	O
pl:Joanny	B-PER
pl:de	I-PER
pl:Penthievre	I-PER
pl:i	O
pl:jej	O
pl:męża	O
pl:Karola	B-PER
pl:de	I-PER
pl:Blois	I-PER
pl:.	O

pl:Gare	B-ORG
pl:de	I-ORG
pl:l'Ouest	I-ORG
pl:/	I-ORG
pl:Weststation	I-ORG

pl:Obejmował	O
pl:Celius	B-LOC
pl:,	O
pl:jedno	O
pl:z	O
pl:siedmiu	B-LOC
pl:rzymskich	I-LOC
pl:wzgórz	I-LOC
pl:.	O

pl:Po	O
pl:zakończeniu	O
pl:nauki	O
pl:osiadł	O
pl:na	O
pl:gospodarstwie	O
pl:rodzinnym	O
pl:we	O
pl:wschodniej	O
pl:Słowacji	B-LOC
pl:.	O

pl:Grace	B-PER
pl:Zabriskie	I-PER
pl:–	O
pl:Starucha	O
pl:(	O
pl:5x16	O
pl:;	O
pl:5x20	O
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Witkowo	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:gmina	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Velilla	B-LOC
pl:de	I-LOC
pl:Cinca	I-LOC

pl:Patrick	B-PER
pl:Bornhauser	I-PER
pl:Julien	B-PER
pl:Canal	I-PER
pl:Pedro	B-PER
pl:Lamy	I-PER

pl:Stanisław	B-PER
pl:Lanckoroński	I-PER
pl:(	I-PER
pl:hetman	I-PER
pl:)	I-PER
pl:(	O
pl:zm	O
pl:.	O

pl:**	O
pl:Prezydencja	B-ORG
pl:Rady	I-ORG
pl:Unii	I-ORG
pl:Europejskiej	I-ORG
pl:–	O

pl:Rochester	B-ORG
pl:Americans	I-ORG
pl:(	O
pl:2006-2007	O
pl:)	O

pl:Cięciny	B-LOC
pl:,	O
pl:Ciśca	B-LOC
pl:i	O
pl:Żabnicy	B-LOC
pl:.	O

pl:ksiądz	O
pl:kardynał	O
pl:Henryk	B-PER
pl:Gulbinowicz	I-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Ghaziabad	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Rosyjski	B-ORG
pl:Związek	I-ORG
pl:Ogólnowojskowy	I-ORG
pl:(	O
pl:РОВС	O
pl:)	O

pl:Feliks	B-PER
pl:Chmurkowski	I-PER
pl:–	O
pl:Kolicz	O

pl:Iván	B-PER
pl:Navarro	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Tuż	O
pl:przed	O
pl:północą	O
pl:sześć	O
pl:niszczycieli	O
pl:zbombardowało	O
pl:Calais	B-LOC
pl:,	O
pl:a	O
pl:sześć	O
pl:kolejnych	O
pl:zbombardowało	O
pl:Dover	B-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Wiggensbach	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:PATRZ	O
pl:(	B-ORG
pl:1042	I-ORG
pl:)	I-ORG
pl:Amazone	I-ORG

pl:W	O
pl:przeszłości	O
pl:był	O
pl:członkiem	O
pl:Partii	B-ORG
pl:Postępu	I-ORG
pl:(	O
pl:FrP	O
pl:)	O
pl:,	O
pl:jednak	O
pl:opuścił	O
pl:ją	O
pl:po	O
pl:tym	O
pl:,	O
pl:jak	O
pl:jego	O
pl:poglądy	O
pl:stały	O
pl:się	O
pl:bardziej	O
pl:radykalne	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Tian	B-PER
pl:Pengfei	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Trzy	O
pl:jednostki	O
pl:sforsowały	O
pl:wejście	O
pl:do	O
pl:Sydney	B-LOC
pl:Harbour	I-LOC
pl:i	O
pl:podjęły	O
pl:próbę	O
pl:storpedowania	O
pl:kotwiczących	O
pl:tam	O
pl:okrętów	O
pl:.	O

pl:Należy	O
pl:do	O
pl:Polskiego	B-ORG
pl:Stronnictwa	I-ORG
pl:Ludowego	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Niklas	B-PER
pl:Ajo	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Marcello	B-PER
pl:Mastroianni	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Tiff	B-PER
pl:Needell	I-PER
pl:Bob	B-PER
pl:Evans	I-PER
pl:Geoff	B-PER
pl:Lees	I-PER

pl:Był	O
pl:żonaty	O
pl:z	O
pl:pisarką	O
pl:Joan	B-PER
pl:D.	I-PER
pl:Vinge	I-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Paloma	B-PER
pl:Faith	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Suzuki	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Kurumi	B-PER
pl:Nara	I-PER
pl:(	O
pl:32	O
pl:)	O

pl:Ostatnio	O
pl:zatrudniony	O
pl:był	O
pl:na	O
pl:stanowisku	O
pl:kierownika	O
pl:projektu	O
pl:w	O
pl:Biurze	O
pl:Strategii	O
pl:,	O
pl:Inwestycji	O
pl:i	O
pl:Rozwoju	O
pl:oraz	O
pl:Biurze	O
pl:Wsparcia	O
pl:Technicznego	O
pl:PKP	B-ORG
pl:Cargo	I-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Melbourne	B-ORG
pl:City	I-ORG
pl:FC	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Zwycięzca	O
pl:czwartego	O
pl:etapu	O
pl:Tour	B-ORG
pl:de	I-ORG
pl:Pologne	I-ORG
pl:i	O
pl:jednodniowy	O
pl:lider	O
pl:tego	O
pl:wyścigu	O
pl:.	O

pl:Horodniany	B-LOC
pl:-	O
pl:miejscowość	O
pl:na	O
pl:Podlasiu	B-LOC
pl:.	O

pl:)	O
pl:,	O
pl:Kuby	B-LOC
pl:(	O
pl:300	O
pl:egz	O
pl:.	O

pl:Tuluza	B-LOC
pl:(	O
pl:Francja	B-LOC
pl:)	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Grecja	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Floty	O
pl:i	O
pl:uczestniczył	O
pl:w	O
pl:próbie	O
pl:opanowania	O
pl:Port	B-LOC
pl:Moresby	I-LOC
pl:.	O

pl:w	O
pl:Lipsku	B-LOC
pl:(	O
pl:1784-	O
pl:)	O

pl:gdzie	O
pl:wypowiada	O
pl:je	O
pl:Yaz	O
pl:Dennis	B-PER
pl:Rodman	I-PER
pl:ukrywając	O
pl:koszyk	O
pl:z	O
pl:dzieckiem	O
pl:.	O

pl:``	O
pl:Life	B-ORG
pl:Got	I-ORG
pl:Cold	I-ORG
pl:''	O

pl:Turniej	O
pl:wygrał	O
pl:Władimir	B-PER
pl:Gordiejew	I-PER
pl:.	O

pl:Tym	O
pl:razem	O
pl:wyprzedziła	O
pl:ją	O
pl:jedynie	O
pl:Bonnie	B-PER
pl:Blair	I-PER
pl:z	O
pl:USA	B-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Johann	B-PER
pl:Zarco	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Augusta	B-PER
pl:Reuss-Ebersdorf	I-PER
pl:(	O
pl:1757-1831	O
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Kościoły	B-LOC
pl:i	I-LOC
pl:inne	I-LOC
pl:związki	I-LOC
pl:wyznaniowe	I-LOC
pl:w	I-LOC
pl:Polsce	I-LOC

pl:*1958-1966	O
pl:–	O
pl:wykładowca	O
pl:Politechniki	B-ORG
pl:Szczecińskiej	I-ORG

pl:Wysokości	O
pl:wyrównanej	O
pl:sieci	O
pl:,	O
pl:z	O
pl:lat	O
pl:1871–1893	O
pl:,	O
pl:odniesione	O
pl:zostały	O
pl:do	O
pl:poziomu	O
pl:Bałtycko	B-LOC
pl:,	O
pl:tj	O
pl:.	O

pl:Tibor	B-PER
pl:Nyilasi	I-PER
pl:,	O
pl:László	B-PER
pl:Fazekas	I-PER

pl:Vince	B-PER
pl:Vaughn	I-PER
pl:,	O
pl:Anne	B-PER
pl:Heche	I-PER
pl:,	O
pl:Joaquin	B-PER
pl:Phoenix	I-PER
pl:,	O
pl:David	B-PER
pl:Conrad	I-PER
pl:,	O
pl:Vera	B-PER
pl:Farmiga	I-PER

pl:Członek	O
pl:NSDAP	B-ORG
pl:i	O
pl:SS	B-ORG
pl:.	O

pl:W	O
pl:pierwszym	O
pl:meczu	O
pl:z	O
pl:Hondurasem	B-ORG
pl:(	O
pl:3:3	O
pl:)	O
pl:zdobył	O
pl:jedną	O
pl:z	O
pl:bramek	O
pl:.	O

pl:Tschanigraben	B-LOC
pl:(	O
pl:64	O
pl:)	O

pl:Leopold	B-PER
pl:Graf	I-PER
pl:Berchtold	I-PER
pl:1912-1915	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Haka	B-ORG
pl:Valkeakoski	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Starnberger	B-LOC
pl:See	I-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Aktorka	O
pl:mieszka	O
pl:w	O
pl:Toronto	B-LOC
pl:.	O

pl:wiersze	O
pl:Byrona	B-PER
pl:,	O
pl:Heinego	B-PER
pl:i	O
pl:Musseta	B-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Anthony	B-PER
pl:McGill	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Howard	B-PER
pl:Duff	I-PER
pl:,	O
pl:aktor	O

pl:Stefana	B-PER
pl:Bryły	I-PER
pl:(	O
pl:nr	O
pl:rej	O
pl:.	O

pl:Akcja	O
pl:dzieje	O
pl:się	O
pl:w	O
pl:Warszawie	B-LOC
pl:i	O
pl:Białymstoku	B-LOC
pl:.	O

pl:Nierozstawiona	O
pl:,	O
pl:doszła	O
pl:do	O
pl:finału	O
pl:,	O
pl:w	O
pl:którym	O
pl:pokonała	O
pl:obrończynię	O
pl:tytułu	O
pl:Marie	B-PER
pl:Wagner	I-PER
pl:6:4	O
pl:,	O
pl:6:4	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Sebastian	B-PER
pl:Vettel	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Zajął	O
pl:się	O
pl:także	O
pl:działalnością	O
pl:polityczną	O
pl:jako	O
pl:przewodniczący	O
pl:sopockich	B-LOC
pl:struktur	O
pl:Platformy	B-ORG
pl:Obywatelskiej	I-ORG
pl:.	O

pl:Peter	B-PER
pl:Vaughan	I-PER
pl:–	O
pl:Giles	B-PER
pl:Corey	I-PER

pl:Miałby	O
pl:się	O
pl:odbyć	O
pl:na	O
pl:terytorium	O
pl:Holandii	B-LOC
pl:,	O
pl:która	O
pl:sama	O
pl:to	O
pl:zaproponowała	O
pl:(	O
pl:najprawdopodobniej	O
pl:na	O
pl:terenie	O
pl:kompleksu	O
pl:sądów	O
pl:międzynarodowych	O
pl:w	O
pl:Hadze	B-LOC
pl:)	O
pl:.	O

pl:Obecnie	O
pl:gra	O
pl:w	O
pl:Máladze	B-ORG
pl:.	O

pl:**	O
pl:Rzym	B-LOC
pl:(	O
pl:Ambasada	O
pl:)	O

pl:Rośnie	O
pl:w	O
pl:lasach	B-LOC
pl:liściastych	I-LOC
pl:zrzucających	I-LOC
pl:liście	I-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Stephen	B-PER
pl:Hendry	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:|	O
pl:Aston	B-ORG
pl:Villa	I-ORG
pl:F.C	I-ORG
pl:.	I-ORG

pl:'	O
pl:''	O
pl:Judd	B-PER
pl:Trump	I-PER
pl:''	O
pl:'	O
pl:(	O
pl:5	O
pl:)	O

pl:W	O
pl:latach	O
pl:1979-1981	O
pl:współpracownik	O
pl:rozgłośni	O
pl:studenckiej	O
pl:Akademii	B-ORG
pl:Rolniczej	I-ORG
pl:we	I-ORG
pl:Wrocławiu	I-ORG
pl:.	O

pl:Filippo	B-PER
pl:Inzaghi	I-PER
pl:,	O
pl:2:1	O
pl:(	O
pl:89	O
pl:.	O
pl:)	O

pl:Nowosybirski	B-ORG
pl:Techniczny	I-ORG
pl:Uniwersytet	I-ORG
pl:Państwowy	I-ORG

pl:Cao	B-PER
pl:Yupeng	I-PER
pl:132	O
pl:,	O
pl:102	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Elżbieta	B-PER
pl:de	I-PER
pl:Massy	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Serial	O
pl:powstał	O
pl:na	O
pl:podstawie	O
pl:książki	O
pl:Jill	B-PER
pl:Murphy	I-PER
pl:pod	O
pl:tym	O
pl:samym	O
pl:tytułem	O
pl:.	O

pl:Sporadycznie	O
pl:zalatuje	O
pl:do	O
pl:Europy	B-LOC
pl:,	O
pl:w	O
pl:tym	O
pl:Polski	B-LOC
pl:,	O
pl:Chin	B-LOC
pl:,	O
pl:Japonii	B-LOC
pl:i	O
pl:na	O
pl:południe	O
pl:USA	B-LOC
pl:.	O

pl:PATRZ	O
pl:Morzeszczyn	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:gmina	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:od	O
pl:zachodu	O
pl:z	O
pl:gminą	B-LOC
pl:Gostynin	I-LOC

pl:'	O
pl:''	O
pl:Sammy	B-PER
pl:Sosa	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Live	B-ORG
pl:at	I-ORG
pl:Slane	I-ORG
pl:Castle	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O
pl:''	O

pl:1990	B-ORG
pl:–	O
pl:2014	B-ORG
pl:–	O
pl:''Nie	O
pl:zakwalifikowała	O
pl:się	O
pl:''	O

pl:Ebro	B-LOC
pl:(	O
pl:910	O
pl:km	O
pl:)	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Real	B-ORG
pl:Betis	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Był	O
pl:między	O
pl:innymi	O
pl:uczestnikiem	O
pl:Mistrzostw	B-ORG
pl:Świata	I-ORG
pl:1994	I-ORG
pl:w	O
pl:Stanach	B-LOC
pl:Zjednoczonych	I-LOC
pl:oraz	O
pl:w	O
pl:Mistrzostw	B-ORG
pl:Świata	I-ORG
pl:2002	I-ORG
pl:w	O
pl:Korei	B-LOC
pl:Południowej	I-LOC
pl:i	O
pl:Japonii	B-LOC
pl:.	O

pl:Błękitny	B-ORG
pl:Wieżowiec	I-ORG
pl:(	O
pl:pl	O
pl:.	O

pl:Pociąg	B-ORG
pl:pancerny	I-ORG
pl:Nr	I-ORG
pl:53	I-ORG

pl:Michael	B-PER
pl:Paré	I-PER
pl:–	O
pl:Kpt	O
pl:.	O

pl:91,68	O
pl:%	O
pl:Kościół	B-ORG
pl:rzymskokatolicki	I-ORG

pl:Całą	O
pl:swoją	O
pl:karierę	O
pl:grał	O
pl:w	O
pl:klubie	O
pl:BSK	B-ORG
pl:Beograd	I-ORG
pl:.	O

pl:Henryk	B-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Tarypas	B-PER
pl:(	O
pl:ok.	O
pl:430-390	O
pl:;	O
pl:regencja	O
pl:ok.	O
pl:430-420	O
pl:)	O
pl:[syn]	O

pl:TAM	O
pl:Grand	B-ORG
pl:Prix	I-ORG
pl:Brazylii	I-ORG
pl:1991	I-ORG

pl:PATRZ	O
pl:Hiszpańskie	B-ORG
pl:Siły	I-ORG
pl:Powietrzne	I-ORG

pl:Jan	B-PER
pl:Nowicki	I-PER
pl:,	O
pl:Zygmunt	B-PER
pl:Malanowicz	I-PER
pl:,	O
pl:Tadeusz	B-PER
pl:Pluciński	I-PER
pl:,	O
pl:Małgorzata	B-PER
pl:Braunek	I-PER
pl:,	O
pl:Andrzej	B-PER
pl:Chyra	I-PER

pl:''Meshuggah	O
pl:''	O
pl:,	O
pl:znany	O
pl:również	O
pl:pod	O
pl:nazwą	O
pl:Psykisk	B-ORG
pl:Testbild	I-ORG
pl:''	O
pl:,	O
pl:w	O
pl:nakładzie	O
pl:1000	O
pl:egzemplarzy	O
pl:.	O

pl:Dee	B-PER
pl:Wallace	I-PER
pl:−	O
pl:właścicielka	O
pl:domu	O
pl:Samanthy	O

pl:Areną	O
pl:zmagań	O
pl:lekkoatletów	O
pl:był	O
pl:stadion	B-ORG
pl:olimpijski	I-ORG
pl:.	O

pl:Karolina	B-PER
pl:Joachima	I-PER
pl:Burbon	I-PER
pl:(	O
pl:1775-1830	O
pl:)	O

pl:Jerzy	B-PER
pl:Stroba	I-PER
pl:zlecił	O
pl:ks	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:następnym	O
pl:tygodniu	O
pl:album	O
pl:również	O
pl:uplasował	O
pl:się	O
pl:na	O
pl:pierwszej	O
pl:pozycji	O
pl:,	O
pl:tak	O
pl:jak	O
pl:debiutancki	O
pl:singel	O
pl:``	O
pl:Fight	B-ORG
pl:for	I-ORG
pl:This	I-ORG
pl:Love	I-ORG
pl:''	O
pl:.	O

pl:Getto	B-LOC
pl:w	I-LOC
pl:Częstochowie	I-LOC

pl:Valencia]]	O
pl:Walencja	B-LOC
pl:–	O
pl:SSC	B-ORG
pl:Napoli	I-ORG
pl:Neapol	B-LOC
pl:'	O
pl:''	O
pl:1:5	O
pl:i	O
pl:0:1	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:Johannes	B-PER
pl:van	I-PER
pl:der	I-PER
pl:Beeck	I-PER

pl:Studiował	O
pl:medycynę	O
pl:na	O
pl:Uniwersytecie	B-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Rostocku	I-ORG
pl:,	O
pl:Uniwersytecie	B-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Monachium	I-ORG
pl:,	O
pl:Uniwersytecie	B-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Bonn	I-ORG
pl:i	O
pl:Uniwersytecie	B-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Berlinie	I-ORG
pl:.	O

pl:**	O
pl:Andrzej	B-PER
pl:Stasiuk	I-PER
pl:–	O
pl:''Dukla	O
pl:''	O

pl:Królestwo	B-ORG
pl:Inflant	I-ORG
pl:(	I-ORG
pl:1570–1578	I-ORG
pl:)	I-ORG

pl:Nashville	B-ORG
pl:Predators	I-ORG
pl:(	O
pl:2014-2015	O
pl:)	O

pl:Talib	B-PER
pl:Kweli	I-PER
pl:)	O
pl:(	O
pl:5:02	O
pl:)	O

pl:PATRZ	O
pl:Zofia	B-PER
pl:Teofila	I-PER
pl:Daniłowiczówna	I-PER

pl:Rubio	B-ORG
pl:Ñú	I-ORG
pl:Asunción	I-ORG

pl:Teatr	B-ORG
pl:Państwowy	I-ORG
pl:Koszyce	I-ORG

pl:'	O
pl:''	O
pl:Honda	B-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:``	O
pl:Under	B-ORG
pl:Attack	I-ORG
pl:''	O
pl:–	O
pl:3:44	O

pl:Młodszy	O
pl:brat	O
pl:Marka	B-PER
pl:Millecampsa	I-PER
pl:,	O
pl:także	O
pl:piłkarza	O
pl:.	O

pl:Kenia	B-LOC
pl:i	O
pl:Tanzania	B-LOC
pl:,	O
pl:Afryka	B-LOC

pl:Julius	B-PER
pl:Fučík	I-PER
pl:(	O
pl:1872–1916	O
pl:)	O
pl:–	O
pl:kompozytor	O

pl:Osjaków	B-LOC
pl:,	O
pl:Pajęczno	B-LOC
pl:,	O
pl:Rusiec	B-LOC
pl:,	O
pl:Rząśnia	B-LOC
pl:,	O
pl:Siemkowice	B-LOC

pl:PATRZ	O
pl:(	B-ORG
pl:20798	I-ORG
pl:)	I-ORG
pl:Verlinden	I-ORG

pl:2014]]	O
pl:Val	B-LOC
pl:di	I-LOC
pl:Fiemme	I-LOC
pl:/	O
pl:Predazzo	B-LOC

pl:PATRZ	O
pl:Moskiewski	B-ORG
pl:Uniwersytet	I-ORG
pl:Państwowy	I-ORG

pl:Uczeń	O
pl:Szymona	B-PER
pl:An-skiego	I-PER
pl:i	O
pl:Icchoka	B-PER
pl:Lejba	I-PER
pl:Pereca	I-PER
pl:.	O

pl:W	O
pl:klubie	O
pl:z	O
pl:Aten	B-LOC
pl:stał	O
pl:się	O
pl:podstawowym	O
pl:zawodnikiem	O
pl:.	O

pl:Leży	O
pl:w	O
pl:Austrii	B-LOC
pl:w	O
pl:Tyrolu	B-LOC
pl:,	O
pl:przy	O
pl:granicy	O
pl:z	O
pl:Niemcami	B-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Patrick	B-PER
pl:McEnroe	I-PER
pl:''	O
pl:'	O
pl:'	O
pl:''	O
pl:Jared	B-PER
pl:Palmer	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:**	O
pl:Iwet	B-PER
pl:Łałowa	I-PER
pl:z	O
pl:czasem	O
pl:11,54	O
pl:zajęła	O
pl:27.	O
pl:miejsce	O
pl:w	O
pl:ćwierćfinale	O
pl:i	O
pl:nie	O
pl:awansowała	O
pl:do	O
pl:kolejnej	O
pl:rundy	O

pl:Grał	O
pl:w	O
pl:belgijskiej	B-LOC
pl:Eerste	B-ORG
pl:Klasse	I-ORG
pl:,	O
pl:w	O
pl:KSC	B-ORG
pl:Lokeren	I-ORG
pl:,	O
pl:KV	B-ORG
pl:Kortrijk	I-ORG
pl:oraz	O
pl:Waterschei	B-ORG
pl:Thor	I-ORG
pl:.	O

pl:Bawli	B-LOC
pl:(	O
pl:בבלי	O
pl:)	O
pl:,	O

pl:All	B-ORG
pl:I	I-ORG
pl:Want	I-ORG
pl:Is	I-ORG
pl:You	I-ORG

pl:'	O
pl:''	O
pl:Rafael	B-PER
pl:Nadal	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:W	O
pl:kończącej	O
pl:sezon	O
pl:imprezie	O
pl:na	O
pl:Bali	B-LOC
pl:zaszła	O
pl:do	O
pl:półfinału	O
pl:,	O
pl:pokonana	O
pl:przez	O
pl:najwyżej	O
pl:rozstawioną	O
pl:Marion	B-PER
pl:Bartoli	I-PER
pl:.	O

pl:Wziął	O
pl:w	O
pl:nim	O
pl:udział	O
pl:drugi	O
pl:z	O
pl:zawodników	O
pl:japońskich	O
pl:,	O
pl:Shizō	B-PER
pl:Kanakuri	I-PER
pl:.	O

pl:Znana	O
pl:z	O
pl:roli	O
pl:Talii	O
pl:w	O
pl:Szpiegowskiej	B-ORG
pl:Rodzince	I-ORG
pl:.	O

pl:Siergiej	B-PER
pl:Wołkow	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Wziął	O
pl:udział	O
pl:w	O
pl:walkach	O
pl:partyzanckich	O
pl:w	O
pl:Górach	B-LOC
pl:Świętokrzyskich	I-LOC
pl:.	O

pl:Li	B-PER
pl:Chao	I-PER
pl:(	O
pl:2596	O
pl:)	O
pl:–	O
pl:Wugar	B-PER
pl:Gaszimow	I-PER
pl:(	O
pl:2758	O
pl:)	O
pl:[1½	O
pl:–	O
pl:3½]	O

pl:Na	O
pl:komercyjnych	O
pl:ścianach	B-ORG
pl:wspinaczkowych	I-ORG
pl:najwięcej	O
pl:osób	O
pl:wspina	O
pl:się	O
pl:właśnie	O
pl:na	O
pl:wędkę	O
pl:.	O

pl:Hrabstwo	B-LOC
pl:Hamilton	I-LOC
pl:-	O
pl:zachód	O

pl:Krótko	O
pl:była	O
pl:też	O
pl:wokalistką	O
pl:Faith	B-ORG
pl:No	I-ORG
pl:More	I-ORG
pl:.	O

pl:Maridem	O
pl:nazywano	O
pl:także	O
pl:potężnego	O
pl:Ifrita	B-PER
pl:czającego	O
pl:się	O
pl:na	O
pl:drogach	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Danny	B-PER
pl:Kent	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Nas	B-ORG
pl:nie	I-ORG
pl:dogoniat	I-ORG
pl:''	O
pl:(	O
pl:Нас	O
pl:не	O
pl:догонят	O
pl:)	O

pl:Thomas	B-PER
pl:Neilson	I-PER
pl:Paulin	I-PER
pl:-	O
pl:poeta	O
pl:,	O

pl:PATRZ	O
pl:Maszewo	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:gmina	I-LOC
pl:w	I-LOC
pl:województwie	I-LOC
pl:zachodniopomorskim	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:Gościnnie	O
pl:występują	O
pl:Snoop	B-PER
pl:Dogg	I-PER
pl:i	O
pl:Akon	B-PER
pl:.	O

pl:Uciekł	O
pl:z	O
pl:niego	O
pl:podstępnie	O
pl:i	O
pl:powrócił	O
pl:do	O
pl:rodziny	O
pl:w	O
pl:Radomiu	B-LOC
pl:.	O

pl:Jego	O
pl:następcą	O
pl:został	O
pl:płk	O
pl:Tadeusz	B-PER
pl:Sapierzyński	I-PER
pl:.	O

pl:Mieszka	O
pl:w	O
pl:Rząsce	B-LOC
pl:pod	O
pl:Krakowem	B-LOC
pl:.	O

pl:Carrie	B-PER
pl:Underwood	I-PER
pl:(	O
pl:Sezon	O
pl:4	O
pl:,	O
pl:zwycięzca	O
pl:)	O

pl:Był	O
pl:w	O
pl:kadrze	O
pl:reprezentacji	B-ORG
pl:Węgier	I-ORG
pl:na	O
pl:Mistrzostw	B-ORG
pl:Świata	I-ORG
pl:1934	I-ORG
pl:.	O

pl:Ostatni	O
pl:album	O
pl:z	O
pl:udziałem	O
pl:wokalisty	O
pl:David	B-PER
pl:Byrona	I-PER
pl:.	O

pl:Pracował	O
pl:na	O
pl:Uniwersytecie	B-ORG
pl:Łódzkim	I-ORG
pl:.	O

pl:Droga	B-ORG
pl:wojewódzka	I-ORG
pl:nr	I-ORG
pl:797	I-ORG

pl:Gra	O
pl:go	O
pl:Leon	B-PER
pl:Russom	I-PER
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Andrea	B-PER
pl:Dovizioso	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:km²	O
pl:)	O
pl:,	O
pl:Wielkie	B-LOC
pl:Abaco	I-LOC
pl:(	O
pl:1,1	O
pl:tys	O
pl:.	O

pl:Tytuł	O
pl:mistrzowski	O
pl:zdobył	O
pl:po	O
pl:raz	O
pl:drugi	O
pl:w	O
pl:karierze	O
pl:Craig	B-PER
pl:Lowndes	I-PER
pl:.	O

pl:Dystrybutorem	O
pl:rozszerzonej	O
pl:wersji	O
pl:''A-Men	O
pl:''	O
pl:w	O
pl:Ameryce	B-LOC
pl:Północnej	I-LOC
pl:jest	O
pl:TopWare	B-ORG
pl:Interactive	I-ORG
pl:.	O

pl:Clare	B-PER
pl:Kramer	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Juninho	B-PER
pl:Pernambucano	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:do	O
pl:Homera	B-PER
pl:czy	O
pl:Eratostenesa	B-PER
pl:W	O
pl:późniejszych	O
pl:latach	O
pl:''Priapea	O
pl:''	O
pl:pisał	O
pl:m.in	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Bradley	B-PER
pl:Jones	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Cerkiew	B-ORG
pl:pw	O
pl:.	O

pl:Obecnie	O
pl:ekipa	O
pl:startuje	O
pl:w	O
pl:Deutsche	B-PER
pl:Tourenwagen	I-PER
pl:Masters	I-PER
pl:,	O
pl:gdzie	O
pl:jest	O
pl:jedną	O
pl:z	O
pl:ekip	O
pl:BMW	B-ORG
pl:.	O

pl:Znała	O
pl:się	O
pl:również	O
pl:z	O
pl:Pablo	B-PER
pl:Picasso	I-PER

pl:Glaukias	B-PER
pl:(	O
pl:ok.	O
pl:335-302	O
pl:)	O

pl:Tam	O
pl:był	O
pl:podstawowym	O
pl:zawodnikiem	O
pl:i	O
pl:w	O
pl:lidze	B-ORG
pl:duńskiej	I-ORG
pl:spędził	O
pl:2,5	O
pl:sezonu	O
pl:.	O

pl:**	O
pl:Bandar	B-LOC
pl:Seri	I-LOC
pl:Begawan	I-LOC
pl:(	O
pl:Ambasada	O
pl:)	O

pl:''La	O
pl:Vie	O
pl:sexuelle	O
pl:Emmanuel	B-PER
pl:Kant	I-PER
pl:''	O
pl:,	O
pl:wydanie	O
pl:krytyczne	O
pl:pod	O
pl:red	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:życiu	O
pl:prywatnym	O
pl:była	O
pl:żoną	O
pl:dyrygenta	O
pl:i	O
pl:kompozytora	O
pl:Clemensa	B-PER
pl:Kraussa	I-PER
pl:.	O

pl:Jego	O
pl:wydział	O
pl:zajmował	O
pl:się	O
pl:także	O
pl:egzekucjami	O
pl:więźniów	O
pl:i	O
pl:jeńców	O
pl:radzieckich	B-LOC
pl:.	O

pl:''	O
pl:Federico	B-PER
pl:Fellini	I-PER
pl:''	O
pl:'	O

pl:Rapid]]	O
pl:Bukareszt	B-LOC
pl:'	O
pl:''	O
pl:2:6	O
pl:i	O
pl:0:2	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:Jest	O
pl:to	O
pl:jedna	O
pl:z	O
pl:najlepszych	O
pl:drużyn	O
pl:w	O
pl:Europie	B-LOC
pl:.	O

pl:**	O
pl:św.	B-PER
pl:Arigius	I-PER
pl:(	I-PER
pl:biskup	I-PER
pl:)	I-PER

pl:1	B-ORG
pl:Warszawska	I-ORG
pl:Dywizja	I-ORG
pl:Zmechanizowana	I-ORG
pl:im	O
pl:.	O

pl:Mecz	O
pl:przeciwko	O
pl:reprezentacji	B-ORG
pl:Rosji	I-ORG
pl:przesiedział	O
pl:jednak	O
pl:na	O
pl:ławce	O
pl:rezerwowych	O
pl:.	O

pl:Bene	B-LOC
pl:Berak	I-LOC
pl:(	O
pl:בני	O
pl:ברק	O
pl:)	O

pl:w	O
pl:Królewskim	B-ORG
pl:Teatrze	I-ORG
pl:Narodowym	I-ORG
pl:.	O

pl:PATRZ	O
pl:Obszar	B-ORG
pl:chronionego	I-ORG
pl:krajobrazu	I-ORG

pl:Orth	B-LOC
pl:an	I-LOC
pl:der	I-LOC
pl:Donau	I-LOC
pl:(	O
pl:2	O
pl:004	O
pl:)	O

pl:Wcześniej	O
pl:występował	O
pl:w	O
pl:zespole	O
pl:Sanctuary	B-ORG
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Daoxuan	B-PER
pl:''	O
pl:'	O
pl:(	O
pl:702-760	O
pl:)	O
pl:.	O

pl:Louise	B-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Marian	B-PER
pl:Gołębiewski	I-PER
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:**	O
pl:Teddy	B-PER
pl:Kollek	I-PER
pl:,	O
pl:wieloletni	O
pl:burmistrz	O
pl:Jerozolimy	B-LOC
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Dynastia	B-ORG
pl:amoryjska	I-ORG
pl:''	O
pl:'	O

pl:Upper	B-ORG
pl:River	I-ORG
pl:Division	I-ORG
pl:ze	O
pl:stolicą	O
pl:w	O
pl:Basse	B-LOC
pl:Santa	I-LOC
pl:Su	I-LOC

pl:Bertalan	B-PER
pl:Farkas	I-PER
pl:(	O
pl:1	O
pl:)	O
pl:-	O
pl:Węgry	B-LOC

pl:Kazimierz	B-PER
pl:Serocki	I-PER
pl:–	O
pl:kompozytor	O

pl:Olympiakos	B-ORG
pl:Pireus	I-ORG
pl:–	O
pl:Olympique	B-ORG
pl:Lyon	I-ORG
pl:1:4	O
pl:(	O
pl:1:2	O
pl:)	O

pl:Najlepszym	O
pl:wynikiem	O
pl:było	O
pl:szóste	O
pl:miejsce	O
pl:w	O
pl:wyścigu	O
pl:w	O
pl:Phoenix	B-LOC
pl:.	O

pl:Lisa	B-PER
pl:Westerhof	I-PER
pl:(	O
pl:S	O
pl:)	O
pl:Lobke	B-PER
pl:Berkhout	I-PER
pl:(	O
pl:C	O
pl:)	O

pl:RSC]]	O
pl:Anderlecht	B-LOC
pl:'	O
pl:''	O
pl:1:6	O
pl:i	O
pl:0:2	O
pl:''	O
pl:'	O

pl:Elia	B-PER
pl:Kazan	I-PER
pl:,	O
pl:wyst	O
pl:.	O

pl:Była	O
pl:córką	O
pl:Giovanni	B-PER
pl:I	I-PER
pl:Sanudo	I-PER
pl:.	O

pl:w	O
pl:Andach	B-LOC
pl:Środkowych	I-LOC
pl:,	O
pl:w	O
pl:Argentynie	B-LOC
pl:,	O
pl:na	O
pl:północ	O
pl:od	O
pl:szczytu	O
pl:Aconcagua	B-LOC
pl:.	O

pl:===	O
pl:Azerbejdżan	B-LOC
pl:(	O
pl:1	O
pl:)	O
pl:===	O

pl:Domenico	B-PER
pl:Capranica	I-PER
pl:(	O
pl:1449-1458	O
pl:)	O

pl:Nazwa	O
pl:pochodzi	O
pl:od	O
pl:pisarza	O
pl:Isaaca	B-PER
pl:Asimova	I-PER
pl:,	O
pl:który	O
pl:jednak	O
pl:nie	O
pl:był	O
pl:jego	O
pl:wydawcą	O
pl:ani	O
pl:redaktorem	O
pl:.	O

pl:;	O
pl:Wybrani	O
pl:z	O
pl:listy	O
pl:Partii	B-ORG
pl:Lewicy	I-ORG

pl:Nicole	B-PER
pl:Fessel	I-PER
pl:,	O
pl:Evi	B-PER
pl:Sachenbacher-Stehle	I-PER
pl:,	O
pl:Katrin	B-PER
pl:Zeller	I-PER
pl:,	O
pl:Stefanie	B-PER
pl:Böhler	I-PER
pl:-	O
pl:5.	O
pl:miejsce	O

pl:Najwyżej	O
pl:rozstawiona	O
pl:została	O
pl:drużyna	O
pl:rosyjska	B-LOC
pl:,	O
pl:która	O
pl:wywalczyła	O
pl:główne	O
pl:trofeum	O
pl:.	O

pl:Jest	O
pl:stolicą	O
pl:diecezji	B-LOC
pl:drohiczyńskiej	I-LOC
pl:.	O

pl:Spoczywa	O
pl:na	O
pl:Cmentarzu	B-LOC
pl:Bródnowskim	I-LOC
pl:(	O
pl:kw	O
pl:.	O

pl:W	O
pl:Derby	B-LOC
pl:spędził	O
pl:4	O
pl:lata	O
pl:zaliczając	O
pl:niespełna	O
pl:100	O
pl:występów	O
pl:.	O

pl:Wkrótce	O
pl:potem	O
pl:lord	B-PER
pl:Stanley	I-PER
pl:zaproponował	O
pl:jego	O
pl:kandydaturę	O
pl:na	O
pl:gubernatora	O
pl:Nowej	B-LOC
pl:Południowej	I-LOC
pl:Walii	I-LOC
pl:.	O

pl:'	O
pl:''	O
pl:Prachatice	B-LOC
pl:''	O
pl:'	O

pl:Parafia	B-LOC
pl:Natchitoches	I-LOC
pl:(	O
pl:zachód	O
pl:)	O

pl:Włodzimierz	B-PER
pl:Sedlak	I-PER
pl:–	O
pl:duchowny	O
pl:,	O
pl:bioelektronik	O

pl:PATRZ	O
pl:Serpent	B-ORG
pl:(	I-ORG
pl:zespół	I-ORG
pl:muzyczny	I-ORG
pl:)	I-ORG

pl:Adam	B-PER
pl:Wicheard	I-PER
pl:(	O
pl:91	O
pl:)	O

pl:ok.	O
pl:1200	O
pl:w	O
pl:Alatri	B-LOC
pl:–	O
pl:zm	O
pl:.	O

pl:1569-1772	O
pl:-	O
pl:Rzeczpospolita	B-LOC
pl:Obojga	I-LOC
pl:Narodów	I-LOC
pl:,	O
pl:Korona	B-LOC
pl:Królestwa	I-LOC
pl:Polskiego	I-LOC

pl:Parafia	B-ORG
pl:Najświętszego	I-ORG
pl:Serca	I-ORG
pl:Pana	I-ORG
pl:Jezus	I-ORG

pl:PATRZ	O
pl:(	B-ORG
pl:26356	I-ORG
pl:)	I-ORG
pl:Aventini	I-ORG

pl:'	O
pl:''	O
pl:Martina	B-PER
pl:Hingis	I-PER
pl:Sania	B-PER
pl:Mirza	I-PER
pl:(	O
pl:1	O
pl:)	O

pl:Fortaleza]]	O
pl:-	O
pl:Paysandu	B-ORG
pl:Belém	I-ORG
pl:2:0Mano	O
pl:,	O
pl:Beijoca	O

pl:Inter	B-ORG
pl:Mediolan	I-ORG
pl:(	O
pl:Włochy	B-LOC
pl:)	O

pl:Kolejnym	O
pl:klubem	O
pl:w	O
pl:jego	O
pl:karierze	O
pl:był	O
pl:Heracles	B-ORG
pl:Almelo	I-ORG
pl:.	O

pl:Przewiduje	O
pl:się	O
pl:utworzenie	O
pl:drugiej	O
pl:grupy	O
pl:we	O
pl:Wrocławiu	B-LOC
pl:.	O

pl:1994	B-ORG
pl:–	O
pl:Faza	O
pl:grupowa	O

pl:Prowadząc	O
pl:śledztwo	O
pl:na	O
pl:własną	O
pl:rękę	O
pl:,	O
pl:początkowo	O
pl:nie	O
pl:jest	O
pl:świadom	O
pl:,	O
pl:że	O
pl:jego	O
pl:zabiegi	O
pl:kolidują	O
pl:z	O
pl:dochodzeniem	O
pl:prowadzonym	O
pl:w	O
pl:tej	O
pl:sprawie	O
pl:przez	O
pl:WSW	B-ORG
pl:.	O

pl:Następnie	O
pl:został	O
pl:kadrowiczem	O
pl:seniorskiej	B-ORG
pl:reprezentacji	I-ORG
pl:Polski	I-ORG
pl:.	O

pl:Jego	O
pl:bazą	O
pl:było	O
pl:miasto	O
pl:Coffs	B-LOC
pl:Harbour	I-LOC
pl:.	O

pl:Oliwka	B-LOC
pl:(	I-LOC
pl:roślina	I-LOC
pl:)	I-LOC

pl:4	O
pl:Stawki	B-ORG
pl:większej	I-ORG
pl:niż	I-ORG
pl:życie	I-ORG
pl:''	O
pl:pt	O
pl:.	O

pl:Viktor	B-PER
pl:Troicki	I-PER
pl:Nicolás	B-PER
pl:Almagro	I-PER
pl:Simon	B-PER
pl:Greul	I-PER
pl:Victor	B-PER
pl:Hănescu	I-PER

pl:United	B-ORG
pl:States	I-ORG
pl:Army	I-ORG
pl:Air	I-ORG
pl:Corps	I-ORG

pl:Altonaer	B-ORG
pl:FC	I-ORG
pl:von	I-ORG
pl:1893	I-ORG

pl:Nocowali	O
pl:w	O
pl:niej	O
pl:rybacy	O
pl:,	O
pl:którzy	O
pl:wykonywali	O
pl:swój	O
pl:zawód	O
pl:na	O
pl:jeziorach	O
pl:Tollensesee	B-LOC
pl:oraz	O
pl:na	O
pl:pobliskim	O
pl:Lieps	B-LOC
pl:.	O

pl:Ze	O
pl:stacji	O
pl:wychodzi	O
pl:linia	B-ORG
pl:kolejowa	I-ORG
pl:do	I-ORG
pl:Lyonu	I-ORG
pl:przez	O
pl:Roanne	B-LOC
pl:i	O
pl:Saint-Étienne	B-LOC
pl:.	O

pl:Lost	B-ORG
pl:in	I-ORG
pl:the	I-ORG
pl:Echo	I-ORG
pl:-	O
pl:03:25	O

pl:Był	O
pl:tak	O
pl:słaby	O
pl:,	O
pl:że	O
pl:po	O
pl:przybyciu	O
pl:do	O
pl:Bellevue	B-LOC
pl:,	O
pl:natychmiast	O
pl:położył	O
pl:się	O
pl:do	O
pl:łóżka	O
pl:.	O

pl:Edmund	B-PER
pl:Sobkowiak	I-PER
pl:(	O
pl:waga	O
pl:kogucia	O
pl:)	O
pl:przegrał	O
pl:pierwszą	O
pl:walkę	O
pl:w	O
pl:ćwierćfinale	O
pl:z	O
pl:Ulderico	B-PER
pl:Sergo	I-PER
pl:(	O
pl:Włochy	B-LOC
pl:)	O

pl:Związek	B-ORG
pl:Polskich	I-ORG
pl:Artystów	I-ORG
pl:Plastyków	I-ORG

pl:Wanda	B-PER
pl:Łyżwińska	I-PER
pl:(	O
pl:1953-	O
pl:)	O
pl:,	O
pl:polityk	O
pl:,	O
pl:rolnik	O

pl:Miejsce	O
pl:narodzin	O
pl:Gregora	B-PER
pl:Mendla	I-PER
pl:.	O

pl:Więziono	O
pl:ją	O
pl:w	O
pl:Jaśle	B-LOC
pl:i	O
pl:w	O
pl:Tarnowie	B-LOC
pl:.	O

pl:**	O
pl:Charles	B-PER
pl:de	I-PER
pl:Freycinet	I-PER
pl:został	O
pl:premierem	B-ORG
pl:Francji	I-ORG
pl:.	O

pl:Zaliczył	O
pl:37	O
pl:występów	O
pl:w	O
pl:reprezentacji	B-ORG
pl:Brazylii	I-ORG
pl:.	O

pl:sekcja	O
pl:B4	O
pl:,	O
pl:którą	O
pl:kierował	O
pl:Adolf	B-PER
pl:Eichmann	I-PER
pl:)	O
pl:.	O

pl:Pilotem	O
pl:był	O
pl:Władimir	B-PER
pl:Kokkinaki	I-PER
pl:.	O

pl:Maria	B-ORG
pl:Holic	I-ORG
pl:Alive	I-ORG
pl:''	O
pl:(	O
pl:Rindo	O
pl:)	O

pl:Ivan	B-PER
pl:Capelli	I-PER
pl:Roberto	B-PER
pl:Ravaglia	I-PER
pl:Roland	B-PER
pl:Ratzenberger	I-PER
pl:Emanuele	B-PER
pl:Pirro	I-PER

pl:|	O
pl:RC	B-ORG
pl:Lens	I-ORG
pl:(	O
pl:wyp	O
pl:.	O
pl:)	O

pl:Następnie	O
pl:przegrała	O
pl:w	O
pl:trzeciej	O
pl:rundzie	O
pl:Wimbledonu	B-ORG
pl:ze	O
pl:Swietłaną	B-PER
pl:Kuzniecową	I-PER
pl:5:7	O
pl:,	O
pl:7:6	O
pl:(	O
pl:5	O
pl:)	O
pl:,	O
pl:2:6	O
pl:.	O

pl:**	O
pl:Lubomír	B-PER
pl:Beneš	I-PER
pl:,	O
pl:animator	O
pl:i	O
pl:twórca	O
pl:serialu	O
pl:animowanego	O
pl:Sąsiedzi	B-ORG
pl:(	O
pl:ur	O
pl:.	O

pl:Tobias	B-PER
pl:Wendl	I-PER
pl:/	O
pl:Tobias	B-PER
pl:Arlt	I-PER

pl:H.	O
pl:W.	O
pl:Austin]]	O
pl:Lesley	B-PER
pl:Turner	I-PER
pl:Bowrey	I-PER
pl:Walter	B-PER
pl:Clopton	I-PER
pl:Wingfield	I-PER

pl:Jest	O
pl:dowodzona	O
pl:przez	O
pl:Północne	B-ORG
pl:Dowództwo	I-ORG
pl:.	O

pl:Bywał	O
pl:na	O
pl:prawie	O
pl:wszystkich	O
pl:premierach	O
pl:Zielonego	B-ORG
pl:Balonika	I-ORG
pl:i	O
pl:zdarzało	O
pl:mu	O
pl:się	O
pl:występować	O
pl:na	O
pl:scenie	O
pl:w	O
pl:„trykotach”	O
pl:–	O
pl:mimo	O
pl:zajmowania	O
pl:poważnych	O
pl:stanowisk	O
pl:wojskowych	O
pl:.	O

pl:**	O
pl:Bangkok	B-LOC
pl:(	O
pl:Ambasada	O
pl:)	O

pl:Ponownie	O
pl:przeszła	O
pl:kwalifikacje	O
pl:,	O
pl:tracąc	O
pl:w	O
pl:nich	O
pl:zaledwie	O
pl:5	O
pl:gemów	O
pl:,	O
pl:po	O
pl:czym	O
pl:wygrała	O
pl:jeszcze	O
pl:jeden	O
pl:mecz	O
pl:w	O
pl:turnieju	O
pl:głównym	O
pl:–	O
pl:pokonała	O
pl:Austriaczkę	B-LOC
pl:Melanie	B-PER
pl:Klaffner	I-PER
pl:6:0	O
pl:,	O
pl:6:1	O
pl:.	O

pl:Scarlett	B-PER
pl:Johansson	I-PER
pl:,	O
pl:Samuel	B-PER
pl:L.	I-PER
pl:Jackson	I-PER
pl:,	O
pl:Eva	B-PER
pl:Mendes	I-PER
pl:,	O
pl:Gabriel	B-PER
pl:Macht	I-PER

pl:Wykształcenie	O
pl:zdobył	O
pl:na	O
pl:Politechnice	B-ORG
pl:w	I-ORG
pl:Wiedniu	I-ORG
pl:.	O

pl:Mattias	B-PER
pl:Weinhandl	I-PER
pl:(	O
pl:LS	O
pl:)	O
