ru:Илизаров	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Гавриил	I-PER
ru:Абрамович	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Рыбницкий	B-LOC
ru:район	I-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:За	O
ru:образцовое	O
ru:выполнение	O
ru:заданий	O
ru:командования	O
ru:в	O
ru:боях	O
ru:с	O
ru:немецкими	O
ru:захватчиками	O
ru:,	O
ru:за	O
ru:овладение	O
ru:городом	O
ru:Демблин	B-LOC
ru:и	O
ru:проявленные	O
ru:при	O
ru:этом	O
ru:доблесть	O
ru:и	O
ru:мужество	O
ru:.	O

ru:Стадион	B-LOC
ru:имени	I-LOC
ru:С.	I-LOC
ru:Дарюса	I-LOC
ru:и	I-LOC
ru:С.	I-LOC
ru:Гиренаса	I-LOC

ru:Майкл	B-PER
ru:Томас	I-PER
ru:(	O
ru:1987—1991	O
ru:)	O

ru:Небогатов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Николай	I-PER
ru:Иванович	I-PER

ru:Борис	B-PER
ru:Химичев	I-PER
ru:—	O
ru:граф	B-PER
ru:де	I-PER
ru:Кревкер	I-PER
ru:''	O

ru:перенаправление	O
ru:Фогт	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Иоахим	I-PER
ru:Иоганн	I-PER
ru:Отто	I-PER

ru:Иссык	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:озеро	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Базилика	B-ORG
ru:Святого	I-ORG
ru:Адальберта	I-ORG

ru:Марта	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Лацио	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Ван	B-PER
ru:Дётеком	I-PER
ru:,	I-PER
ru:Паулин	I-PER

ru:Поэтому	O
ru:,	O
ru:для	O
ru:защиты	O
ru:реактивных	O
ru:истребителей	O
ru:из	O
ru:команды	B-ORG
ru:Новотны	I-ORG
ru:при	O
ru:взлёте	O
ru:и	O
ru:посадке	O
ru:Вальтер	B-PER
ru:Новотны	I-PER
ru:начал	O
ru:использовать	O
ru:FW	O
ru:190D	O
ru:из	O
ru:Jagdgeschwader	B-ORG
ru:54	I-ORG
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Мейсон	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:штат	O
ru:Иллинойс	B-LOC

ru:**	O
ru:Ц	O
ru:Лиза	B-PER
ru:Лесли	I-PER
ru:(	O
ru:Лос-Анджелес	B-ORG
ru:Спаркс	I-ORG
ru:)	O

ru:перенаправление	O
ru:Гельнюв	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:гмина	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Далла	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Лучо	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Часовский	B-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Сергей	I-ORG
ru:Владимирович	I-ORG

ru:В	O
ru:1961—1965	O
ru:годах	O
ru:дирижировал	O
ru:балетами	O
ru:и	O
ru:в	O
ru:концертах	O
ru:в	O
ru:Австралии	B-LOC
ru:,	O
ru:Египте	B-LOC
ru:,	O
ru:Израиле	B-LOC
ru:и	O
ru:Новой	B-LOC
ru:Зеландии	I-LOC
ru:.	O

ru:Паальцов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Генриетта	I-PER

ru:Лессепс	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Фердинанд	I-PER
ru:де	I-PER

ru:В	O
ru:настоящее	O
ru:время	O
ru:эта	O
ru:дата	O
ru:отмечается	O
ru:эпизодически	O
ru:,	O
ru:как	O
ru:правило	O
ru:при	O
ru:поддержке	O
ru:коммунистических	B-ORG
ru:партий	I-ORG
ru:.	O

ru:Чале	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Хрвое	I-PER

ru:Лоп	B-LOC
ru:(	O
ru:186	O
ru:)	O

ru:Миллс	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Огден	I-PER
ru:Ливингстон	I-PER

ru:—	O
ru:в	O
ru:Арекипе	B-LOC
ru:,	O
ru:Перу	B-LOC
ru:.	O

ru:''Jacques-Cartier	O
ru:''	O
ru:)	O
ru:—	O
ru:река	O
ru:в	O
ru:провинции	O
ru:Квебек	B-LOC
ru:,	O
ru:Канада	B-LOC
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Doomsday	B-ORG
ru:Machine	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O
ru:''	O

ru:)	O
ru:,	O
ru:Преподаватель	O
ru:по	O
ru:классу	O
ru:Скрипки	B-ORG
ru:,	O
ru:г	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Омск	B-LOC
ru:—	O
ru:102,5	O
ru:''	O
ru:'	O

ru:Снаряды	O
ru:применялись	O
ru:против	O
ru:англо-американских	O
ru:войск	O
ru:в	O
ru:боях	O
ru:у	O
ru:Бонна	B-LOC
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Барселона	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Швеция	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Тайнер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Роб	I-PER

ru:Генри	B-PER
ru:Пим	I-PER
ru:(	I-PER
ru:Великан	I-PER
ru:)	I-PER

ru:При	O
ru:этом	O
ru:высоко	O
ru:ставит	O
ru:внутриполитические	O
ru:достижения	O
ru:Грузии	B-LOC
ru:.	O

ru:Окончил	O
ru:ГДОИФК	B-ORG
ru:имени	I-ORG
ru:П.	I-ORG
ru:,	O
ru:тренер-преподаватель	O
ru:.	O

ru:Деккер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Эрик	I-PER

ru:Туби	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Тауфик	I-PER

ru:**	O
ru:''Эрцгерцогство	O
ru:Нижняя	B-LOC
ru:Австрия	I-LOC
ru:''	O

ru:Рибейро	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Лаис	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:Спирмен	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Чарльз	I-PER
ru:Эдвард	I-PER

ru:A	B-ORG
ru:Momentary	I-ORG
ru:Lapse	I-ORG
ru:of	I-ORG
ru:Reason	I-ORG

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:село	O
ru:Павловск	B-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Решётка	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:алгебра	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:город	O
ru:Панджгур	B-LOC
ru:.	O

ru:Йосса	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:приток	I-LOC
ru:Фульды	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:===	O
ru:МАДТ	B-ORG
ru:имени	I-ORG
ru:Маяковского	I-ORG
ru:===	O

ru:На	O
ru:территории	O
ru:Северной	B-LOC
ru:Америки	I-LOC
ru:обитают	O
ru:53	O
ru:вида	O
ru:из	O
ru:четырёх	O
ru:родов	O
ru:.	O

ru:Росси	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Азария	I-PER
ru:де	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Кеттеринг	B-ORG
ru:Таун	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Здесь	O
ru:он	O
ru:поселился	O
ru:вместе	O
ru:с	O
ru:земляком	O
ru:и	O
ru:будущим	O
ru:художником	O
ru:и	O
ru:писателем	O
ru:Фотисом	B-PER
ru:Кондоглу	I-PER
ru:,	O
ru:с	O
ru:которым	O
ru:был	O
ru:связан	O
ru:дружбой	O
ru:с	O
ru:гимназических	O
ru:лет	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Тарб	B-ORG
ru:Жесп	I-ORG
ru:Бигор	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Один	O
ru:из	O
ru:крупных	O
ru:притоков	O
ru:Эбро	B-LOC
ru:.	O

ru:Гаррисон	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Западная	I-LOC
ru:Виргиния	I-LOC
ru:)	I-LOC
ru:—	O
ru:юго-восток	O

ru:Плей-офф	B-ORG
ru:Кубка	I-ORG
ru:Стэнли	I-ORG
ru:2015	I-ORG

ru:Береговая	B-ORG
ru:охрана	I-ORG
ru:США	I-ORG

ru:В	O
ru:то	O
ru:время	O
ru:он	O
ru:являлся	O
ru:самым	O
ru:молодым	O
ru:футболистом	O
ru:,	O
ru:который	O
ru:выходил	O
ru:в	O
ru:матчах	O
ru:высшего	B-ORG
ru:дивизиона	I-ORG
ru:чемпионата	I-ORG
ru:Финляндии	I-ORG
ru:.	O

ru:Варшава	B-ORG
ru:6-8	I-ORG
ru:IX	I-ORG
ru:1831	I-ORG

ru:Вернер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Альфред	I-PER

ru:Средиземноморская	B-LOC
ru:торговля	O
ru:приносила	O
ru:купцам	O
ru:баснословные	O
ru:прибыли	O
ru:.	O

ru:Вернацца	B-LOC
ru:—	O
ru:небольшой	O
ru:город	O
ru:в	O
ru:Италии	B-LOC
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Винница	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Холгейт	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Эдвин	I-PER
ru:Хедлей	I-PER

ru:Автор	O
ru:более	O
ru:ста	O
ru:опубликованных	O
ru:работ	O
ru:по	O
ru:истории	O
ru:,	O
ru:архитектуре	O
ru:и	O
ru:градостроительству	O
ru:Средней	B-LOC
ru:Азии	I-LOC
ru:.	O

ru:''	O
ru:'–	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:Эльверум	B-ORG
ru:–	O
ru:Кристиансунд	B-ORG

ru:Группа	O
ru:Би-2	B-ORG
ru:—	O
ru:«Держаться	O
ru:за	O
ru:воздух»	O

ru:Stranger	B-ORG
ru:in	I-ORG
ru:Us	I-ORG
ru:All	I-ORG
ru:(	O
ru:Rainbow	B-ORG
ru:)	O

ru:Во	O
ru:втором	O
ru:раунде	O
ru:плей-офф	O
ru:«Гриззлис»	O
ru:встретились	O
ru:с	O
ru:Оклахома-Сити	B-ORG
ru:Тандер	I-ORG
ru:.	O

ru:Сотрудничал	O
ru:с	O
ru:Молодёжным	B-ORG
ru:Театром	I-ORG
ru:на	I-ORG
ru:Фонтанке	I-ORG
ru:и	O
ru:с	O
ru:«Антрепризой	O
ru:им	O
ru:.	O

ru:Рошфор	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Шарль-Сезар	I-PER
ru:де	I-PER

ru:В	O
ru:1870-м	O
ru:перебрался	O
ru:в	O
ru:Галицию	B-LOC
ru:.	O

ru:Рубикс	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Алфредс	I-PER
ru:Петрович	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Леонарди	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Марко	I-PER

ru:Села	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Майкл	I-PER

ru:Ганди	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Рахул	I-PER
ru:(	O
ru:р	O
ru:.	O

ru:Барнет	B-LOC
ru:(	O
ru:357	O
ru:500	O
ru:)	O

ru:Маккаммон	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Роберт	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Золотые	B-ORG
ru:Ворота	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:мост	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Футбольная	B-ORG
ru:лига	I-ORG
ru:(	O
ru:)	O

ru:перенаправление	O
ru:Ропки	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:гмина	I-LOC
ru:Усьце-Горлицке	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:|rowspan=	O
ru:''	O
ru:3	O
ru:''	O
ru:Приволжский	B-LOC
ru:федеральный	I-LOC
ru:округ	I-LOC

ru:Фусаи	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александра	I-PER

ru:Был	O
ru:женат	O
ru:,	O
ru:имел	O
ru:четырёх	O
ru:детей	O
ru:,	O
ru:вместе	O
ru:с	O
ru:семьёй	O
ru:проживал	O
ru:в	O
ru:городке	O
ru:Оквилле	B-LOC
ru:.	O

ru:Маурилио	B-PER
ru:Фоссати	I-PER
ru:,	O
ru:O.SS.G.C.N	O
ru:.	O

ru:Смоляк	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ладислав	I-PER
ru:(	O
ru:78	O
ru:)	O
ru:—	O
ru:чешский	B-LOC
ru:актёр	O
ru:и	O
ru:режиссёр	O
ru:.	O

ru:«Искра»]]	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:(	O
ru:Одинцово	B-LOC
ru:)	O

ru:Дикая	B-ORG
ru:семейка	I-ORG
ru:Торнберри	I-ORG
ru:(	O
ru:1998—2004	O
ru:)	O

ru:El	B-ORG
ru:Sueño	I-ORG
ru:de	I-ORG
ru:Morfeo	I-ORG

ru:Британская	B-LOC
ru:империя	I-LOC
ru:(	O
ru:1497—1949	O
ru:)	O

ru:Мендельсон	B-PER
ru:—	O
ru:Симфония	B-ORG
ru:№	I-ORG
ru:B-dur	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:симфония-кантата	I-ORG
ru:«Хвалебная	I-ORG
ru:песнь»	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:,	I-ORG
ru:op.	I-ORG
ru:52	I-ORG
ru:;	O

ru:Шаинский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Владимир	I-PER
ru:Яковлевич	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Тейберт	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Рассел	I-PER

ru:Учился	O
ru:в	O
ru:университете	B-ORG
ru:Павии	I-ORG
ru:.	O

ru:Карасёва	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ольга	I-PER
ru:Дмитриевна	I-PER

ru:Затем	O
ru:окончил	O
ru:в	O
ru:Турине	B-LOC
ru:.	O

ru:«Динамо»	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Рига	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Сметана	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Бедржих	I-PER
ru:(	O
ru:1824—1884	O
ru:)	O
ru:.	O

ru:Манчестер	B-ORG
ru:Сити	I-ORG
ru:(	O
ru:3	O
ru:)	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Индустриа́льный	O
ru:райо́н	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:один	O
ru:из	O
ru:семи	O
ru:районов	O
ru:Перми	B-LOC
ru:.	O

ru:Дважды	O
ru:он	O
ru:становился	O
ru:лауреатом	O
ru:Национальной	B-ORG
ru:премии	I-ORG
ru:ГДР	I-ORG
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Роудс	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Коди	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Линд	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Бьёрн	I-PER

ru:Для	O
ru:Царскосельской	B-ORG
ru:железной	I-ORG
ru:дороги	I-ORG
ru:подвижной	O
ru:состав	O
ru:(	O
ru:в	O
ru:том	O
ru:числе	O
ru:и	O
ru:вагоны	O
ru:)	O
ru:был	O
ru:закуплен	O
ru:в	O
ru:Англии	B-LOC
ru:.	O

ru:Первая	O
ru:встреча	O
ru:в	O
ru:Бухаресте	B-LOC
ru:завершилась	O
ru:вничью	O
ru:—	O
ru:1:1	O
ru:.	O

ru:округ	B-LOC
ru:Сьерра	I-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Нью-Мексико	I-LOC
ru:)	I-LOC
ru:—	O
ru:с	O
ru:северо-запада	O

ru:FIG	O
ru:—	O
ru:Международная	B-ORG
ru:федерация	I-ORG
ru:гимнастики	I-ORG

ru:С	O
ru:севера	O
ru:омывается	O
ru:Каспийским	B-LOC
ru:морем	I-LOC
ru:,	O
ru:с	O
ru:юга	O
ru:—	O
ru:Персидским	B-LOC
ru:и	O
ru:Оманским	B-LOC
ru:заливом	I-LOC
ru:.	O

ru:Маргулис	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Линн	I-PER

ru:Также	O
ru:на	O
ru:конкурс	O
ru:вернулись	O
ru:Латвия	B-LOC
ru:и	O
ru:Литва	B-LOC
ru:.	O

ru:Прага	B-LOC
ru:)	O
ru:—	O
ru:чешский	B-LOC
ru:художник	O
ru:,	O
ru:график	O
ru:и	O
ru:скульптор	O
ru:по	O
ru:дереву	O
ru:.	O

ru:***	O
ru:Разновысокие	B-ORG
ru:брусья	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:женщины	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:;	O

ru:Том	B-PER
ru:Сайзмор	I-PER
ru:—	O
ru:''Майкл	O
ru:Черитто	O
ru:''	O

ru:Алексей	B-PER
ru:Смирнов	I-PER
ru:—	O
ru:''зав	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Чжэн	B-PER
ru:Сайсай	I-PER
ru:''	O
ru:'3-6	O
ru:7-5	O
ru:6-4	O

ru:перенаправление	O
ru:Hertz	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:аудиотехника	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Арсенал-2	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:футбольный	I-ORG
ru:клуб	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:D1	B-ORG
ru:(	O
ru:Sony	B-ORG
ru:)	O

ru:Анапа	B-LOC
ru:—	O
ru:105,9	O
ru:МГц	O

ru:В	O
ru:—	O
ru:годах	O
ru:танцевала	O
ru:в	O
ru:труппе	O
ru:Большого	B-ORG
ru:театра	I-ORG
ru:.	O

ru:Махтумкулийский	B-LOC
ru:этрап	I-LOC
ru:(	O
ru:''Каракалинский	O
ru:''	O
ru:)	O

ru:Профиль	O
ru:на	O
ru:сайте	O
ru:Чифс	B-ORG

ru:Шакштедт	B-LOC
ru:(	O
ru:465	O
ru:)	O

ru:Основная	O
ru:часть	O
ru:населения	O
ru:работает	O
ru:на	O
ru:предприятиях	O
ru:Мариуполя	B-LOC
ru:.	O

ru:на	O
ru:юге	O
ru:—	O
ru:с	O
ru:департаментом	O
ru:Ируйя	B-LOC

ru:Начальник	O
ru:Управления	O
ru:контрразведки	O
ru:ВМФ	B-ORG
ru:СССР	I-ORG
ru:в	O
ru:1943—1946	O
ru:гг	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Полесский	B-LOC
ru:район	I-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Калининградская	I-LOC
ru:область	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:город	O
ru:Аша	B-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Хазетдинов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ильмир	I-PER
ru:Ришатович	I-PER

ru:Широко	O
ru:распространён	O
ru:в	O
ru:Австралии	B-LOC
ru:,	O
ru:где	O
ru:его	O
ru:выращивают	O
ru:на	O
ru:срезку	O
ru:.	O

ru:Шевченко	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Игорь	I-PER
ru:Анатольевич	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:Находится	O
ru:в	O
ru:том	O
ru:же	O
ru:здании	O
ru:,	O
ru:что	O
ru:и	O
ru:Гарвардский	B-ORG
ru:музей	I-ORG
ru:естественной	I-ORG
ru:истории	I-ORG
ru:.	O

ru:Folksingers	B-ORG
ru:’Round	I-ORG
ru:Harvard	I-ORG
ru:Square	I-ORG

ru:Солистка	O
ru:Большого	B-ORG
ru:театра	I-ORG
ru:(	O
ru:1890—1901	O
ru:)	O
ru:.	O

ru:==	O
ru:Сталь	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Алчевск	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:==	O

ru:Токасики	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кацуо	I-PER

ru:Кастер	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:округ	I-LOC
ru:,	I-LOC
ru:Оклахома	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Финал]]	O
ru:Реджо-ди-Калабрия	B-LOC
ru:,	O
ru:Италия	B-LOC
ru:,	O
ru:Грунт	O

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:город	O
ru:Симикот	B-LOC
ru:.	O

ru:Материал	O
ru:для	O
ru:диска	O
ru:написан	O
ru:под	O
ru:влиянием	O
ru:творчества	O
ru:поэта	O
ru:Уолта	B-PER
ru:Уитмена	I-PER
ru:и	O
ru:научных	O
ru:трудов	O
ru:натуралиста	O
ru:Чарлза	B-PER
ru:Дарвина	I-PER
ru:.	O

ru:Автор	O
ru:многочисленных	O
ru:публикаций	O
ru:и	O
ru:книг	O
ru:,	O
ru:впервые	O
ru:вводивших	O
ru:в	O
ru:литературу	O
ru:произведения	O
ru:,	O
ru:документы	O
ru:,	O
ru:факты	O
ru:жизни	O
ru:и	O
ru:творчества	O
ru:И.	B-PER
ru:Ильфа	I-PER
ru:и	I-PER
ru:Е.	I-PER
ru:Петрова	I-PER
ru:и	O
ru:Михаила	B-PER
ru:Булгакова	I-PER
ru:.	O

ru:Вагенер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Михаэль	I-PER

ru:Мишон	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Михайлович	I-PER

ru:Главным	O
ru:противником	O
ru:был	O
ru:Людовик	B-PER
ru:II	I-PER
ru:Анжуйский	I-PER
ru:—	O
ru:сын	O
ru:Людовика	B-PER
ru:I	I-PER
ru:Анжуйского	I-PER
ru:.	O

ru:КХЛ	B-ORG
ru:в	I-ORG
ru:сезоне	I-ORG
ru:2014	I-ORG
ru:/	I-ORG
ru:2015	I-ORG

ru:'	O
ru:''	O
ru:Лондон	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Председатель	O
ru:и	O
ru:6	O
ru:аудиторов	O
ru:назначаются	O
ru:на	O
ru:должность	O
ru:Государственной	B-ORG
ru:думой	I-ORG
ru:Федерального	I-ORG
ru:Собрания	I-ORG
ru:Российской	I-ORG
ru:Федерации	I-ORG
ru:,	O
ru:заместитель	O
ru:Председателя	O
ru:и	O
ru:остальные	O
ru:6	O
ru:аудиторов	O
ru:—	O
ru:Советом	B-ORG
ru:Федерации	I-ORG
ru:Федерального	I-ORG
ru:Собрания	I-ORG
ru:Российской	I-ORG
ru:Федерации	I-ORG
ru:.	O

ru:Каэтано	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Адриан	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:Центр	O
ru:общины	O
ru:находится	O
ru:в	O
ru:собственно	O
ru:городе	O
ru:Модрича	B-LOC
ru:.	O

ru:Горьковскому	B-ORG
ru:политехническому	I-ORG
ru:институту	I-ORG
ru:(	O
ru:в	O
ru:1934—1989	O
ru:)	O
ru:.	O

ru:Австрийская	B-ORG
ru:национальная	I-ORG
ru:библиотека	I-ORG
ru:,	O
ru:Theol	O
ru:.	O

ru:почётное	O
ru:звание	O
ru:«Почетный	B-LOC
ru:гражданин	I-LOC
ru:Ленинградского	I-LOC
ru:района»	I-LOC

ru:1994	B-ORG
ru:—	O
ru:''не	O
ru:прошла	O
ru:квалификацию	O
ru:''	O

ru:Выступал	O
ru:в	O
ru:сборной	B-ORG
ru:Хорватии	I-ORG
ru:.	O

ru:**	O
ru:Столица	O
ru:—	O
ru:Скопье	B-LOC
ru:(	O
ru:972—992	O
ru:годы	O
ru:)	O
ru:.	O

ru:Донья-Ана	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:округ	I-LOC
ru:,	I-LOC
ru:Нью-Мексико	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Чемпель	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Иосиф	I-PER

ru:**	O
ru:'	O
ru:''	O
ru:Баден	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:Тодд	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Майкл	I-PER

ru:Родился	O
ru:в	O
ru:Кременчуге	B-LOC
ru:,	O
ru:но	O
ru:в	O
ru:детстве	O
ru:вместе	O
ru:с	O
ru:родителями	O
ru:переехал	O
ru:в	O
ru:Запорожье	B-LOC
ru:.	O

ru:Также	O
ru:был	O
ru:главным	O
ru:тренером	O
ru:клуба	O
ru:из	O
ru:АБА	B-ORG
ru:,	O
ru:Кентукки	B-ORG
ru:Колонелс	I-ORG
ru:.	O

ru:Ростов-на-Дону]]	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:'	O
ru:''	O
ru:Тихорецкая	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:История	O
ru:Великой	B-LOC
ru:Армении	I-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Берлин	B-LOC
ru:.	O
ru:''	O
ru:'	O

ru:Барнет	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ольга	I-PER
ru:Борисовна	I-PER

ru:Гуревич	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Борис	I-PER
ru:Максимович	I-PER

ru:Ижевск	B-LOC
ru:,	O
ru:Удмуртия	B-LOC
ru:)	O
ru:.	O

ru:Центр	O
ru:гмины	B-LOC
ru:Казимеж-Дольны	I-LOC
ru:,	O
ru:Пулавский	B-LOC
ru:повят	I-LOC
ru:,	O
ru:Люблинское	B-LOC
ru:воеводство	I-LOC
ru:.	O

ru:Мишкольц	B-LOC
ru:,	O
ru:Залаэгерсег	B-LOC
ru:,	O
ru:Будапешт	B-LOC

ru:Музей	B-ORG
ru:Изабеллы	I-ORG
ru:Стюарт	I-ORG
ru:Гарднер	I-ORG
ru:,	O
ru:Бостон	B-LOC

ru:Угашик	B-LOC
ru:—	O
ru:река	O
ru:.	O

ru:/	O
ru:/	O
ru:Financial	B-ORG
ru:Times	I-ORG
ru:.	O

ru:В	O
ru:частности	O
ru:,	O
ru:там	O
ru:можно	O
ru:рассмотреть	O
ru:большое	O
ru:количество	O
ru:кораллов	B-LOC
ru:.	O

ru:Одзи	B-ORG
ru:Иглз	I-ORG
ru:—	O
ru:10	O

ru:Роммедаль	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Деннис	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Пинега	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Архангельская	I-LOC
ru:область	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Кристи	B-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Оскар	I-ORG

ru:6-я	B-ORG
ru:гвардейская	I-ORG
ru:танковая	I-ORG
ru:армия	I-ORG

ru:Сибур	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Мари	I-PER
ru:Доминик	I-PER
ru:Огюст	I-PER
ru:''	O

ru:Mazda	B-ORG
ru:—	O
ru:DISI	O
ru:;	O

ru:Зайфен	B-LOC
ru:(	O
ru:158	O
ru:)	O

ru:Гринбелт	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Мэриленд	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Нэшвилл	B-ORG
ru:Предаторз	I-ORG
ru:,	O
ru:Филадельфия	B-ORG
ru:Флайерз	I-ORG
ru:,	O
ru:Чикаго	B-ORG
ru:Блэкхокс	I-ORG

ru:Браун	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Деррен	I-PER

ru:В	O
ru:удалении	O
ru:виден	O
ru:город	O
ru:Реймс	B-LOC
ru:.	O

ru:Заменгоф	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Лидия	I-PER
ru:Лазаревна	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Интернационале	B-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Ланжерон	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Фёдорович	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Маллери	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Алан	I-PER

ru:Рубик	B-PER
ru:—	I-PER
ru:удивительный	I-PER
ru:кубик	I-PER

ru:Например	O
ru:,	O
ru:воздух	O
ru:удовлетворяет	O
ru:условию	O
ru:разреженности	O
ru:вплоть	O
ru:до	O
ru:давления	O
ru:в	O
ru:сотни	O
ru:атмосфер	B-ORG
ru:.	O

ru:Калькрёйт	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Леопольд	I-PER
ru:фон	I-PER

ru:Бакханнон	B-LOC
ru:(	O
ru:''Buckhannon	O
ru:''	O
ru:)	O

ru:Находится	O
ru:на	O
ru:берегу	O
ru:Каспийского	B-LOC
ru:моря	I-LOC
ru:.	O

ru:**	O
ru:Буаке	B-LOC
ru:(	O
ru:консульство	O
ru:)	O

ru:служил	O
ru:в	O
ru:царской	B-ORG
ru:армии	I-ORG
ru:.	O

ru:**	O
ru:AFI	B-ORG
ru:–	O
ru:Black	B-ORG
ru:Sails	I-ORG
ru:in	I-ORG
ru:the	I-ORG
ru:Sunset	I-ORG
ru:''	O

ru:Чубайс	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Анатолий	I-PER
ru:Борисович	I-PER

ru:Впоследствии	O
ru:провела	O
ru:большую	O
ru:часть	O
ru:своей	O
ru:жизни	O
ru:в	O
ru:Канаде	B-LOC
ru:и	O
ru:Франции	B-LOC
ru:.	O

ru:EMA	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Словения	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:был	O
ru:членом	O
ru:Группы	O
ru:академических	O
ru:исследований	O
ru:при	O
ru:католической	B-LOC
ru:епархии	I-LOC
ru:Осло	I-LOC
ru:.	O

ru:Георгий	B-PER
ru:Гемист	I-PER
ru:(	O
ru:ок.1360-1452	O
ru:)	O

ru:Его	O
ru:партнёры	O
ru:по	O
ru:команде	O
ru:пожертвовали	O
ru:500	O
ru:000	O
ru:долларов	O
ru:,	O
ru:а	O
ru:владелец	O
ru:Хьюстон	B-ORG
ru:Рокетс	I-ORG
ru:—	O
ru:700	O
ru:000	O
ru:.	O

ru:Аубакиров	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Токтар	I-PER
ru:Онгарбаевич	I-PER
ru:(	O
ru:)	O

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:Кан	B-LOC
ru:.	O

ru:01.03.1944	O
ru:(	O
ru:1-й	B-ORG
ru:Украинский	I-ORG
ru:фронт	I-ORG
ru:)	O

ru:перенаправление	O
ru:Дювернуа	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Виктор	I-PER
ru:Альфонс	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Он	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Валле-д’Аоста	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Каррильо	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Андре	I-PER

ru:Глава	O
ru:V.	O
ru:''На	O
ru:вершине	O
ru:Тейде	B-LOC
ru:''	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Ньюарк	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:бухта	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Диск	O
ru:повёрнут	O
ru:к	O
ru:нам	O
ru:ребром	O
ru:;	O
ru:размером	O
ru:он	O
ru:около	O
ru:200	O
ru:а.	B-ORG
ru:е	I-ORG
ru:.	I-ORG
ru:в	O
ru:радиусе	O
ru:.	O

ru:Входит	O
ru:в	O
ru:состав	O
ru:шахрестана	B-LOC
ru:Семиром	I-LOC
ru:.	O

ru:У	O
ru:двух	O
ru:других	O
ru:карасукцев	O
ru:была	O
ru:определена	O
ru:Y-хромосомная	B-ORG
ru:гаплогруппа	I-ORG
ru:R1a1	I-ORG
ru:.	O

ru:Романи	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Феличе	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Реал	B-ORG
ru:Сарагоса	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Медоуз	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Шейн	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Каръягды	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джалал	I-PER
ru:Магеррам	I-PER
ru:оглы	I-PER

ru:==	O
ru:Рангпур	B-LOC
ru:(	O
ru:রাজশাহী	O
ru:)	O
ru:==	O

ru:Олифант	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Лоренс	I-PER

ru:Хан	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Саиф	I-PER
ru:Али	I-PER

ru:Виджайя	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Анжелик	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Усть-Каменогорск	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Ферндорф	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Каринтия	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Саванна	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:тауншип	I-LOC
ru:,	I-LOC
ru:Миннесота	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:'	O
ru:''	O
ru:-	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:Марибор	B-ORG
ru:—	O
ru:Триглав	B-ORG

ru:на	O
ru:севере	O
ru:с	O
ru:Междуреченским	B-LOC
ru:районом	I-LOC
ru:,	O

ru:Зинаида	B-PER
ru:Шарко	I-PER
ru:—	O
ru:''ведьма	O
ru:''	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Гоу	B-ORG
ru:Эхед	I-ORG
ru:Иглс	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Тубельский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Наумович	I-PER

ru:Раби	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Исидор	I-PER
ru:Айзек	I-PER

ru:Ботурини	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Лоренцо	I-PER

ru:Volare	B-ORG
ru:!	I-ORG
ru::	I-ORG
ru:The	I-ORG
ru:Very	I-ORG
ru:Best	I-ORG
ru:of	I-ORG
ru:the	I-ORG
ru:Gipsy	I-ORG
ru:Kings	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Ройтер	B-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Пол	I-ORG
ru:Джулиус	I-ORG

ru:Стад	B-ORG
ru:эль-Мензах	I-ORG
ru:,	O
ru:Радес	B-LOC
ru:—	O
ru:45	O
ru:000	O
ru:мест	O
ru:(	O
ru:групповой	O
ru:турнир	O
ru:,	O
ru:полуфиналы	O
ru:,	O
ru:финал	O
ru:)	O

ru:Боббио	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Норберто	I-PER

ru:Керкговен	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Питер	I-PER
ru:Франс	I-PER
ru:ван	I-PER

ru:Это	O
ru:произошло	O
ru:над	O
ru:Индийским	B-LOC
ru:океаном	I-LOC
ru:.	O

ru:Аганбегян	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Абел	I-PER
ru:Гезевич	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Европейский	B-ORG
ru:суд	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Европейский	B-ORG
ru:союз	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Мученики	B-ORG
ru:Февраля	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:стадион	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Запрещён	O
ru:после	O
ru:прихода	O
ru:к	O
ru:власти	O
ru:БКП	B-ORG
ru:.	O

ru:Рахмон	B-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Эмомали	I-ORG

ru:**	O
ru:Германия	B-LOC
ru:—	O
ru:6,63	O
ru:%	O

ru:Воронцовский	B-ORG
ru:дворец	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Алупка	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Он	O
ru:закончил	O
ru:плей-офф	O
ru:с	O
ru:тремя	O
ru:результативными	O
ru:передачами	O
ru:,	O
ru:лучшим	O
ru:результатом	O
ru:команды	O
ru:,	O
ru:а	O
ru:также	O
ru:набрал	O
ru:четыре	O
ru:очка	O
ru:,	O
ru:столько	O
ru:же	O
ru:сколько	O
ru:и	O
ru:лидер	O
ru:«Сейбрз»	O
ru:в	O
ru:плей-офф	O
ru:Джейсон	B-PER
ru:Поминвилль	I-PER
ru:.	O

ru:Егоров	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Эдуард	I-PER
ru:Васильевич	I-PER

ru:Также	O
ru:на	O
ru:версии	O
ru:придворного	O
ru:поэта-певца	O
ru:настаивали	O
ru:В.	B-PER
ru:,	O
ru:Д.	B-PER
ru:и	O
ru:другие	O
ru:.	O

ru:Последующий	O
ru:альбом	O
ru:,	O
ru:Blood	B-ORG
ru:Sugar	I-ORG
ru:Sex	I-ORG
ru:Magik	I-ORG
ru:''	O
ru:,	O
ru:был	O
ru:записан	O
ru:в	O
ru:пустом	O
ru:особняке	O
ru:,	O
ru:в	O
ru:котором	O
ru:группа	O
ru:решила	O
ru:жить	O
ru:на	O
ru:время	O
ru:записи	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Пекин	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:После	O
ru:смерти	O
ru:ему	O
ru:наследовал	O
ru:сын	O
ru:Бирендра	B-PER
ru:.	O

ru:Черногоров	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Леонидович	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Русне	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:местечко	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Чарторыйский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Август	I-PER

ru:**	O
ru:'	O
ru:''	O
ru:Регед	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:№	O
ru:167к	O
ru:Новокузнецк	B-LOC
ru:—	O
ru:Садопарк»	O
ru:.	O

ru:Кривошеев	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Сергей	I-PER
ru:Вячеславович	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:В	O
ru:2001—2002	O
ru:годах	O
ru:Греция	B-LOC
ru:в	O
ru:два	O
ru:этапа	O
ru:перешла	O
ru:к	O
ru:закрытой	O
ru:десятизначной	O
ru:схеме	O
ru:нумерации	O
ru:,	O
ru:из-за	O
ru:чего	O
ru:телефонные	O
ru:номера	O
ru:менялись	O
ru:дважды	O
ru:.	O

ru:**	O
ru:Морис	B-PER
ru:Карем	I-PER
ru:(	O
ru:ум	O
ru:.	O

ru:Мартен	B-PER
ru:Фуркад	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Казаков	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Сергей	I-PER
ru:Николаевич	I-PER

ru:Велинград	B-LOC
ru:(	O
ru:Болгария	B-LOC
ru:)	O

ru:Сасово	B-LOC
ru:(	O
ru:90,57	O
ru:%	O
ru:)	O

ru:Преемник	O
ru:журнала	O
ru:Computer	B-ORG
ru:Gaming	I-ORG
ru:World	I-ORG
ru:.	O

ru:—	O
ru:в	O
ru:том	O
ru:числе	O
ru:Hippasteria	B-LOC
ru:phrygiana	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Барагэ	B-PER
ru:д’Илье	I-PER
ru:,	I-PER
ru:Луи	I-PER

ru:Большой	B-LOC
ru:морской	I-LOC
ru:бычок	I-LOC

ru:Янг	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Дэвид	I-PER

ru:Часов	B-LOC
ru:Яр	I-LOC
ru:,	O
ru:ул	O
ru:.	O

ru:Клаудио	B-PER
ru:Каниджа	I-PER
ru:(	O
ru:2000—2001	O
ru:)	O

ru:Был	O
ru:с	O
ru:воинскими	O
ru:почестями	O
ru:похоронен	O
ru:в	O
ru:Вене	B-LOC
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Чёрный	B-ORG
ru:июль	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Пара	O
ru:поселилась	O
ru:в	O
ru:Лондоне	B-LOC
ru:.	O

ru:Маисурадзе	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Нодари	I-PER
ru:Отариевич	I-PER

ru:Легница]]	O
ru:,	O
ru:(	O
ru:Западная	B-LOC
ru:Померания	I-LOC
ru:)	O

ru:перенаправление	O
ru:Николас	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Дж	I-PER
ru:.	I-PER

ru:|	O
ru:Динамо	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Киев	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:Днепр	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Днепропетровск	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:Днепр	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Днепропетровск	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:1962	B-LOC
ru:—	O
ru:/	O
ru:''L'Œil	O
ru:du	O
ru:Monocle	O
ru:''	O

ru:Шпор	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Луи	I-PER

ru:EgyptAir	B-ORG
ru:(	O
ru:Star	B-ORG
ru:Alliance	I-ORG
ru:)	O

ru:Korn	B-ORG
ru:—	O
ru:Here	B-ORG
ru:to	I-ORG
ru:Stay	I-ORG

ru:Женевская	B-ORG
ru:конвенция	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:1864	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Революционные	B-ORG
ru:вооружённые	I-ORG
ru:силы	I-ORG
ru:Колумбии	I-ORG
ru:—	I-ORG
ru:Армия	I-ORG
ru:народа	I-ORG

ru:Боснийцы	B-LOC
ru:-	O
ru:123	O
ru:человек	O
ru:(	O
ru:94,62	O
ru:%	O
ru:)	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Оклахома-Сити	B-ORG
ru:Тандер	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O
ru:123:94	O
ru:Нью-Йорк	B-ORG
ru:Никс	I-ORG

ru:Витюгов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Никита	I-PER
ru:Кириллович	I-PER

ru:Рамузи	B-LOC
ru:(	O
ru:239	O
ru:чел	O
ru:.	O
ru:)	O

ru:Тутов	B-LOC
ru:(	O
ru:1	O
ru:443	O
ru:)	O

ru:Урал	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:футбольный	I-ORG
ru:клуб	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Юньфан	O
ru:—	O
ru:беженка	O
ru:из	O
ru:Шанхая	B-LOC
ru:.	O

ru:Также	O
ru:в	O
ru:фильме	O
ru:звучат	O
ru:известная	O
ru:песня	O
ru:Never	B-ORG
ru:Can	I-ORG
ru:Say	I-ORG
ru:Goodbye	I-ORG
ru:в	O
ru:исполнении	O
ru:Глории	B-PER
ru:Гейнор	I-PER
ru:и	O
ru:композиция	O
ru:«Зодиак»	O
ru:одноимённой	B-ORG
ru:латвийской	I-ORG
ru:группы	I-ORG
ru:.	O

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:город	O
ru:Томас-Гоменсоро	B-LOC
ru:.	O

ru:Аждаак	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:вулкан	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Батлер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Маргарет	I-PER

ru:Похоронен	O
ru:на	O
ru:боевом	O
ru:9-м	O
ru:участке	O
ru:Москвы	B-LOC
ru:.	O

ru:«Дело	O
ru:,	O
ru:которому	O
ru:ты	O
ru:служишь»	O
ru:Ю.	B-PER
ru:Германа	I-PER
ru:—	O
ru:''Гебейзен	O
ru:''	O

ru:We	B-ORG
ru:Will	I-ORG
ru:Rock	I-ORG
ru:You	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Кьяруджи	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Лучано	I-PER

ru:Также	O
ru:вызывался	O
ru:на	O
ru:стыковые	O
ru:матчи	O
ru:против	O
ru:Нидерландов	B-ORG
ru:.	O

ru:Лахири	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джумпа	I-PER

ru:Был	O
ru:избран	O
ru:почётным	O
ru:гражданином	O
ru:городов	O
ru:Рязань	B-LOC
ru:(	O
ru:27.05	O
ru:.	O

ru:Блок	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:механика	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Вишняк	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ярослав	I-PER
ru:Васильевич	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Коулман	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Бобби	I-PER

ru:Наталья	B-PER
ru:Крачковская	I-PER
ru:—	O
ru:''дежурный	O
ru:администратор	O
ru:в	O
ru:гостинице	O
ru:''	O

ru:Панжинский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Эдуардович	I-PER

ru:Гонсало	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джули	I-PER

ru:Белик	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Крыстян	I-PER

ru:Лагун	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Сергей	I-PER
ru:Леонидович	I-PER

ru:Ниживий	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Богданович	I-PER

ru:Скальфаро	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Оскар	I-PER
ru:Луиджи	I-PER

ru:Иоанн	B-PER
ru:Капуанский	I-PER
ru:(	O
ru:ок	O
ru:.	O

ru:Также	O
ru:как	O
ru:хореограф	O
ru:работал	O
ru:с	O
ru:такими	O
ru:исполнителями	O
ru:,	O
ru:как	O
ru:Алсу	B-PER
ru:,	O
ru:Влад	B-PER
ru:Топалов	I-PER
ru:,	O
ru:Сергей	B-PER
ru:Лазарев	I-PER
ru:и	O
ru:другими	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Тескер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Штефан	I-PER

ru:Шорт-трек	B-ORG
ru:(	O
ru:мужчины	B-ORG
ru:,	I-ORG
ru:1000	I-ORG
ru:метров	I-ORG
ru:)	O

ru:Посёлок	O
ru:расположен	O
ru:в	O
ru:34	O
ru:км	O
ru:к	O
ru:северо-востоку	O
ru:от	O
ru:райцентра	O
ru:Ачинск	B-LOC
ru:.	O

ru:ЦСК	B-ORG
ru:ВВС	I-ORG
ru:(	O
ru:Самара	B-LOC
ru:)	O
ru:.	O

ru:СДПА	B-ORG
ru:занимает	O
ru:7	O
ru:мест	O
ru:.	O

ru:Распространён	O
ru:на	O
ru:территории	O
ru:Венесуэлы	B-LOC
ru:,	O
ru:Гватемалы	B-LOC
ru:,	O
ru:Гондураса	B-LOC
ru:,	O
ru:Колумбрии	B-LOC
ru:,	O
ru:Коста-Рики	B-LOC
ru:,	O
ru:Мексики	B-LOC
ru:,	O
ru:Никарагуа	B-LOC
ru:,	O
ru:Сальвадора	B-LOC
ru:,	O
ru:Тринидада	B-ORG
ru:и	I-ORG
ru:Тобаго	I-ORG
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Ромен	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:приток	I-LOC
ru:Сулы	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Скаржинско-Косцельне	B-LOC
ru:—	O
ru:пос	O
ru:.	O

ru:Бардем	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Хуан	I-PER
ru:Антонио	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Ла-Виллет	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:парк	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Манилоу	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Барри	I-PER

ru:Дорни	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:гребной	I-LOC
ru:канал	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Кэвендиш	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Томас	I-PER

ru:Бати	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Гастон	I-PER

ru:Большинство	O
ru:из	O
ru:них	O
ru:осели	O
ru:в	O
ru:северных	O
ru:провинциях	O
ru:страны	O
ru:,	O
ru:в	O
ru:Гиляне	B-LOC
ru:и	O
ru:Мазендеране	B-LOC
ru:,	O
ru:а	O
ru:также	O
ru:на	O
ru:северо-западе	O
ru:,	O
ru:в	O
ru:Иранском	B-LOC
ru:Азербайджане	I-LOC
ru:,	O
ru:где	O
ru:общины	O
ru:их	O
ru:потомков	O
ru:живут	O
ru:до	O
ru:сих	O
ru:пор	O
ru:.	O

ru:Они	O
ru:могут	O
ru:быть	O
ru:как	O
ru:прямыми	O
ru:и	O
ru:немногочисленными	O
ru:,	O
ru:так	O
ru:и	O
ru:весьма	O
ru:разветвлёнными	O
ru:наподобие	O
ru:дельты	B-LOC
ru:реки	I-LOC
ru:.	O

ru:Армии	B-ORG
ru:президентств	I-ORG
ru:,	O
ru:как	O
ru:и	O
ru:сами	O
ru:президентства	O
ru:,	O
ru:находились	O
ru:под	O
ru:контролем	O
ru:Ост-Индской	B-ORG
ru:компании	I-ORG
ru:.	O

ru:Урхо	B-ORG
ru:Кекконен	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:национальный	I-ORG
ru:парк	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:'	O
ru:''	O
ru:Османская	B-LOC
ru:империя	I-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:перенаправление	O
ru:Команьча	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:гмина	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Явившись	O
ru:в	O
ru:Город	B-LOC
ru:слона	I-LOC
ru:,	O
ru:Санджая	B-PER
ru:рассказывает	O
ru:обо	O
ru:всём	O
ru:Дхритараштре	B-PER
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Портер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Эдвин	I-PER

ru:Взрослые	O
ru:похожи	O
ru:на	O
ru:очень	O
ru:тёмных	O
ru:чечёток	B-LOC
ru:.	O

ru:Берти	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ориетта	I-PER

ru:Окружным	O
ru:центром	O
ru:является	O
ru:город	O
ru:Дель-Рио	B-LOC
ru:.	O

ru:Крестьяне	O
ru:в	O
ru:Польше	B-LOC
ru:оказались	O
ru:под	O
ru:исключительной	O
ru:юрисдикцией	O
ru:своих	O
ru:феодалов	O
ru:.	O

ru:Сен-Пьер	B-LOC
ru:(	O
ru:''Saint-Pierre	O
ru:''	O
ru:)	O

ru:Окончил	O
ru:Технологический	B-ORG
ru:институт	I-ORG
ru:им.	I-ORG
ru:Ленсовета	I-ORG
ru:.	O

ru:Протекает	O
ru:преимущественно	O
ru:по	O
ru:территории	O
ru:Орджоникидзевского	B-LOC
ru:района	I-LOC
ru:Перми	B-LOC
ru:.	O

ru:Проживал	O
ru:в	O
ru:городе	O
ru:Жмеринка	B-LOC
ru:Винницкой	B-LOC
ru:области	I-LOC
ru:Украины	B-LOC
ru:.	O

ru:Выступал	O
ru:в	O
ru:сборной	B-ORG
ru:Камеруна	I-ORG
ru:.	O

ru:Рахматуллаев	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Дилшод	I-PER

ru:Петерс	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Рене	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:Лишь	O
ru:позднее	O
ru:(	O
ru:впервые	O
ru:у	O
ru:Платона	B-PER
ru:)	O
ru:это	O
ru:слово	O
ru:приобретает	O
ru:более	O
ru:широкий	O
ru:смысл	O
ru:.	O

ru:**	O
ru:принял	O
ru:присягу	O
ru:президент	O
ru:Филиппин	B-LOC
ru:Фердинанд	B-PER
ru:Маркос	I-PER
ru:.	O

ru:Баскетболист	B-ORG
ru:года	I-ORG
ru:конференции	I-ORG
ru:Pacific-12	I-ORG

ru:Бродский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Исаак	I-PER
ru:Израилевич	I-PER

ru:Положение	O
ru:крестьян	O
ru:в	O
ru:средневековой	O
ru:Дании	B-LOC
ru:было	O
ru:более	O
ru:приближенным	O
ru:к	O
ru:германскому	O
ru:образцу	O
ru:.	O

ru:Музей	B-ORG
ru:игрушки	I-ORG
ru:в	O
ru:Тарту	B-LOC
ru:,	O
ru:Эстония	B-LOC
ru:.	O

ru:Френч	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кейт	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Словакия	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Стаффорд	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Виргиния	I-LOC
ru:)	I-LOC
ru:—	O
ru:север	O

ru:ABX	B-ORG
ru:Air	I-ORG
ru:(	O
ru:под	O
ru:торговой	O
ru:маркой	O
ru:DHL	B-ORG
ru:)	O

ru:Ярослав	B-PER
ru:Всеволодович	I-PER
ru:восстановил	O
ru:город	O
ru:Кострома	B-LOC
ru:.	O

ru:Андрей	B-PER
ru:Макаревич	I-PER
ru:—	O
ru:''Макароныч	O
ru:,	O
ru:повар	O
ru:в	O
ru:клубе	O
ru:''	O

ru:В	O
ru:1976—1988	O
ru:годах	O
ru:работал	O
ru:главным	O
ru:балетмейстером	O
ru:Одесского	B-ORG
ru:театра	I-ORG
ru:оперы	I-ORG
ru:и	I-ORG
ru:балета	I-ORG
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Мьянма	B-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Учился	O
ru:в	O
ru:Техасском	B-ORG
ru:университете	I-ORG
ru:в	I-ORG
ru:Остине	I-ORG
ru:.	O

ru:Художник	O
ru:является	O
ru:одним	O
ru:из	O
ru:самых	O
ru:знаменитых	O
ru:людей	O
ru:Мордовии	B-LOC
ru:.	O

ru:Детство	O
ru:провёл	O
ru:в	O
ru:Иране	B-LOC
ru:,	O
ru:где	O
ru:работал	O
ru:его	O
ru:отец	O
ru:,	O
ru:а	O
ru:затем	O
ru:в	O
ru:Гималаях	B-LOC
ru:,	O
ru:куда	O
ru:отец	O
ru:направил	O
ru:его	O
ru:учиться	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Римская	B-LOC
ru:империя	I-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:Заняв	O
ru:17-е	O
ru:место	O
ru:,	O
ru:клуб	O
ru:вылетел	O
ru:в	O
ru:первую	B-ORG
ru:лигу	I-ORG
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Провиденский	B-LOC
ru:городской	I-LOC
ru:округ	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Браун	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Фил	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Себальос	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кристиан	I-PER

ru:Стародубцев	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Василий	I-PER
ru:Александрович	I-PER
ru:;	O

ru:Магочий	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Пол	I-PER
ru:Роберт	I-PER

ru:Нефтчи	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:футбольный	I-ORG
ru:клуб	I-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Фергана	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Гаде	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Маргерит-Эли	I-PER

ru:Часть	O
ru:из	O
ru:них	O
ru:впоследствии	O
ru:воевала	O
ru:в	O
ru:составе	O
ru:16-й	B-ORG
ru:стрелковой	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Литовской	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:дивизии	I-ORG
ru:.	O

ru:Паркер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Николь	I-PER

ru:Соревнование	O
ru:являлось	O
ru:первым	O
ru:этапом	O
ru:отбора	O
ru:на	O
ru:Игры	B-ORG
ru:XXXI	I-ORG
ru:Олимпиады	I-ORG
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Мешко	B-PER
ru:(	I-PER
ru:князь	I-PER
ru:любушский	I-PER
ru:)	I-PER

ru:Волков	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Фёдор	I-PER
ru:Григорьевич	I-PER

ru:Дизенгоф	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Меир	I-PER

ru:Вместо	O
ru:карт	O
ru:памяти	O
ru:CompactFlash	B-ORG
ru:используются	O
ru:карты	O
ru:Secure	B-ORG
ru:Digital	I-ORG
ru:.	O

ru:629—1054,1169	O
ru:—	O
ru:Арабо-византийские	B-ORG
ru:войны	I-ORG

ru:Палудан-Мюллер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Фредерик	I-PER

ru:Sigh	B-ORG
ru:—	O
ru:«Me	O
ru:Devil»	O

ru:Джоан	B-PER
ru:Плаурайт	I-PER
ru:—	O
ru:''миссис	O
ru:Фэйрфакс	O
ru:''	O

ru:Тазиев	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Гарун	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Ньиредьхази	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Эрвин	I-PER

ru:Зал	B-ORG
ru:славы	I-ORG
ru:рок-н-ролла	I-ORG

ru:Дворецкий	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Марк	I-PER
ru:Израилевич	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:Invasion	B-ORG
ru:of	I-ORG
ru:I	I-ORG
ru:Got	I-ORG
ru:ta	I-ORG
ru:Feeling	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Megamix	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:(	O
ru:совместно	O
ru:с	O
ru:The	B-ORG
ru:Black	I-ORG
ru:Eyed	I-ORG
ru:Peas	I-ORG
ru:)	O

ru:Тесть	O
ru:актёра	O
ru:Кларка	B-PER
ru:Грегга	I-PER
ru:.	O

ru:)	O
ru:,	O
ru:Аргентине	B-LOC
ru:(	O
ru:от	O
ru:130	O
ru:до	O
ru:180	O
ru:тыс	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Индонезия	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:Альбом	O
ru:занял	O
ru:3	O
ru:место	O
ru:в	O
ru:чарте	O
ru:Oricon	B-ORG
ru:и	O
ru:продержался	O
ru:в	O
ru:нём	O
ru:6	O
ru:недель	O
ru:.	O

ru:Они	O
ru:влюбляются	O
ru:друг	O
ru:в	O
ru:друга	O
ru:,	O
ru:но	O
ru:из-за	O
ru:работы	O
ru:он	O
ru:уезжает	O
ru:в	O
ru:Китай	B-LOC
ru:,	O
ru:в	O
ru:Шанхай	B-LOC
ru:.	O

ru:Контарини	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Доменико	I-PER
ru:I	I-PER

ru:;	O
ru:Холдер	B-ORG
ru:(	O
ru:)	O
ru:(	O
ru:H	O
ru:)	O

ru:Около	O
ru:50	O
ru:%	O
ru:посетителей	O
ru:приезжает	O
ru:из-за	O
ru:рубежа	O
ru:,	O
ru:больше	O
ru:всего	O
ru:туристов	O
ru:приезжает	O
ru:из	O
ru:Германии	B-LOC
ru:,	O
ru:Великобритании	B-LOC
ru:и	O
ru:Франции	B-LOC
ru:.	O

ru:Ливингстон	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Давид	I-PER

ru:Виола	B-ORG
ru:да	I-ORG
ru:гамба	I-ORG

ru:„русским	O
ru:Баттистини“	B-PER
ru:)	O
ru:»	O
ru:.	O

ru:Ло	B-LOC
ru:—	O
ru:департамент	B-LOC
ru:во	O
ru:Франции	B-LOC
ru:.	O

ru:Вахида	B-PER
ru:Рехман	I-PER
ru:—	O
ru:''Гулабо	O
ru:''	O

ru:Орлёнок	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Всероссийский	I-ORG
ru:детский	I-ORG
ru:центр	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Говард	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джордж	I-PER

ru:Золотой	B-LOC
ru:берег	I-LOC
ru:(	I-LOC
ru:британская	I-LOC
ru:колония	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Штиклер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Альфонс	I-PER
ru:Мария	I-PER

ru:Шэнь	B-PER
ru:Сюэ	I-PER
ru:/	O
ru:Чжао	B-PER
ru:Хунбо	I-PER

ru:При	O
ru:этом	O
ru:она	O
ru:нигде	O
ru:не	O
ru:граничила	O
ru:с	O
ru:Ассирией	B-LOC
ru:.	O

ru:Верховный	B-ORG
ru:Совет	I-ORG
ru:Республики	I-ORG
ru:Беларусь	I-ORG

ru:Воевал	O
ru:на	O
ru:Западном	B-ORG
ru:,	O
ru:Южном	B-LOC
ru:,	O
ru:Центральном	B-LOC
ru:и	O
ru:1-м	B-ORG
ru:Белорусском	I-ORG
ru:фронтах	O
ru:.	O

ru:Используются	O
ru:исключительно	O
ru:специальными	O
ru:подразделениями	O
ru:,	O
ru:в	O
ru:частности	O
ru:силами	O
ru:НАТО	B-ORG
ru:в	O
ru:качестве	O
ru:специального	O
ru:боеприпаса	O
ru:,	O
ru:продажа	O
ru:гражданским	O
ru:лицам	O
ru:не	O
ru:предусмотрена	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Джиро	B-ORG
ru:д’Италия	I-ORG
ru:2009	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:перенаправление	O
ru:Война	B-ORG
ru:первой	I-ORG
ru:коалиции	I-ORG

ru:Deep	B-ORG
ru:Purple	I-ORG
ru:—	O
ru:Hush	B-ORG

ru:Альдобрандино	B-PER
ru:II	I-PER
ru:(	O
ru:ум	O
ru:.	O

ru:Возможности	O
ru:установки	O
ru:жёсткого	B-ORG
ru:диска	I-ORG
ru:предусмотрено	O
ru:не	O
ru:было	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Долинг	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Майк	I-PER

ru:Богданов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Анатолий	I-PER
ru:Валентинович	I-PER

ru:Люблин	B-LOC
ru:,	O
ru:Польша	B-LOC
ru:.	O

ru:Контектстно	O
ru:при	O
ru:этом	O
ru:подразумеваются	O
ru:Уральские	B-LOC
ru:горы	I-LOC
ru:.	O

ru:**	O
ru:Либералы	B-ORG
ru:Квинсленда	I-ORG
ru:(	O
ru:6	O
ru:)	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Honda	B-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Известный	O
ru:учёный	O
ru:,	O
ru:профессор	O
ru:Стамбульского	B-ORG
ru:университета	I-ORG
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Бассе́йн	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:(	O
ru:—	O
ru:''Патейн	O
ru:''	O
ru:)	O
ru:—	O
ru:город-порт	O
ru:в	O
ru:Мьянме	B-ORG
ru:с	O
ru:населением	O
ru:около	O
ru:300	O
ru:тыс	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Сакамото	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Такэси	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Стад	B-ORG
ru:Монтуа	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Илиасу	B-PER
ru:Шилла	I-PER
ru:—	O
ru:Сатурн	B-ORG
ru:—	O
ru:2006—2008	O

ru:Орловская	B-LOC
ru:область	I-LOC
ru:(	O
ru:Орел	B-LOC
ru:,	O
ru:Ливны	B-LOC
ru:)	O

ru:***	O
ru:29.09	O
ru:Локомотив	B-ORG
ru:—	O
ru:Бранн	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Берген	I-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Норвегия	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:3:2	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Москва	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Затем	O
ru:направлен	O
ru:на	O
ru:работу	O
ru:в	O
ru:МГБ	B-ORG
ru:.	O

ru:Пьеса	O
ru:«Miserere»	O
ru:была	O
ru:поставлена	O
ru:Московским	B-ORG
ru:Художественным	I-ORG
ru:театром	I-ORG
ru:.	O

ru:на	O
ru:северо-западе	O
ru:с	O
ru:Онежским	B-LOC
ru:озером	I-LOC
ru:,	O

ru:Поселилась	O
ru:в	O
ru:Мариинском	B-ORG
ru:дворце	I-ORG
ru:,	O
ru:занимаясь	O
ru:организацией	O
ru:госпиталей	O
ru:,	O
ru:санитарных	O
ru:поездов	O
ru:и	O
ru:санаториев	O
ru:,	O
ru:где	O
ru:поправляли	O
ru:своё	O
ru:здоровье	O
ru:тысячи	O
ru:раненых	O
ru:.	O

ru:)	O
ru:,	O
ru:Пятидесятническая	B-ORG
ru:церковь	I-ORG
ru:«Елим»	I-ORG
ru:(	O
ru:1,5	O
ru:тыс	O
ru:.	O

ru:Левенталь	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Валерий	I-PER
ru:Яковлевич	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Себастьян	B-PER
ru:Хольмен	I-PER
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:Динамо	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Москва	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:—	O
ru:2016—н.в	O
ru:.	O

ru:Отправился	O
ru:добровольцем	O
ru:в	O
ru:Мозамбик	B-LOC
ru:.	O

ru:The	B-ORG
ru:Wall	I-ORG
ru:Street	I-ORG
ru:Journal	I-ORG
ru:отмечает	O
ru:,	O
ru:что	O
ru:социально-сетевые	O
ru:услуги	O
ru:,	O
ru:подобные	O
ru:«Твиттеру»	O
ru:,	O
ru:«	O
ru:''	O
ru:вызывают	O
ru:смешанные	O
ru:чувства	O
ru:у	O
ru:технологически	O
ru:подкованных	O
ru:людей	O
ru:,	O
ru:которые	O
ru:были	O
ru:ранними	O
ru:их	O
ru:адептами	O
ru:''	O
ru:»	O
ru:.	O

ru:На	O
ru:турнире	O
ru:он	O
ru:сыграл	O
ru:в	O
ru:матчах	O
ru:против	O
ru:сборных	B-ORG
ru:Шотландии	I-ORG
ru:,	O
ru:СССР	B-ORG
ru:,	O
ru:Дании	B-ORG
ru:,	O
ru:а	O
ru:в	O
ru:поединке	O
ru:против	O
ru:сборной	B-ORG
ru:Германии	I-ORG
ru:забил	O
ru:победный	O
ru:гол	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Вейль	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:лунный	I-LOC
ru:кратер	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Гранберг	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Грег	I-PER

ru:Имеются	O
ru:сезонные	O
ru:рейсы	O
ru:в	O
ru:Канкун	B-LOC
ru:и	O
ru:Пунта-Кану	B-LOC
ru:.	O

ru:Streets	B-ORG
ru:of	I-ORG
ru:Philadelphia	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Сонная	B-ORG
ru:Лощина	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:телесериал	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Флиш	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Испания	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Баффетт	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Уоррен	I-PER

ru:—	O
ru:заместитель	O
ru:руководителя	O
ru:Регионального	O
ru:исполкома	O
ru:—	O
ru:начальник	O
ru:отдела	O
ru:по	O
ru:связи	O
ru:с	O
ru:общественностью	O
ru:партии	B-ORG
ru:«Единая	I-ORG
ru:Россия»	I-ORG
ru:;	O

ru:Ранцау	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Йорген	I-PER

ru:Талль	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Мунтага	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:Les	B-ORG
ru:Misérables	I-ORG
ru::	I-ORG
ru:Shoujo	I-ORG
ru:Cosette	I-ORG

ru:Мюллер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Герхард	I-PER
ru:Людвиг	I-PER

ru:Писатель	O
ru:вместе	O
ru:с	O
ru:женой	O
ru:и	O
ru:детьми	O
ru:переезжает	O
ru:из	O
ru:Нью-Йорка	B-LOC
ru:на	O
ru:родину	O
ru:в	O
ru:Ирландию	B-LOC
ru:,	O
ru:в	O
ru:деревню	O
ru:.	O

ru:га	O
ru:,	O
ru:Алтайском	B-LOC
ru:крае	I-LOC
ru:—	O
ru:4,0	O
ru:тыс	O
ru:.	O

ru:Палестинская	B-ORG
ru:народная	I-ORG
ru:партия	I-ORG

ru:Rip	B-ORG
ru:Rig	I-ORG
ru:&	I-ORG
ru:Panic	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Ференчак	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Сергей	I-PER
ru:Владимирович	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Дубровский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Пётр	I-PER
ru:Петрович	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Реал	B-ORG
ru:Сарагоса	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Полученная	O
ru:модель	O
ru:может	O
ru:быть	O
ru:представлена	O
ru:геометрически	O
ru:в	O
ru:виде	O
ru:гиперсферы	B-ORG
ru:в	O
ru:четырёхмерном	O
ru:пространстве	O
ru:,	O
ru:на	O
ru:которой	O
ru:размещены	O
ru:воспринимаемые	O
ru:цвета	O
ru:таким	O
ru:образом	O
ru:,	O
ru:что	O
ru:расстояния	O
ru:между	O
ru:цветами	O
ru:в	O
ru:модели	O
ru:соответствуют	O
ru:субъективным	O
ru:различиям	O
ru:.	O

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:Шигадзе	B-LOC
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Ричард	B-PER
ru:''	O
ru:'	O
ru:(	O
ru:ок	O
ru:.	O

ru:Аджей	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Дэниел	I-PER
ru:Кофи	I-PER

ru:Особенно	O
ru:ярко	O
ru:проявил	O
ru:себя	O
ru:в	O
ru:матче	O
ru:с	O
ru:Нью-Йорк	B-ORG
ru:Рейнджерс	I-ORG
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:«Irish	O
ru:Independent»	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:самая	O
ru:популярная	O
ru:газета	O
ru:Ирландии	B-LOC
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Pro	B-ORG
ru:Wrestling	I-ORG
ru:Illustrated	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Джаз	B-ORG
ru:(	O
ru:Пори	B-LOC
ru:)	O

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:Самара	B-LOC
ru:.	O

ru:2005	B-LOC
ru:—	O
ru:8-е	O
ru:место	O

ru:Таддеи	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джузеппе	I-PER

ru:•	O
ru:Звёздные	B-ORG
ru:врата	I-ORG
ru::	I-ORG
ru:SG-1	I-ORG

ru:Головкин	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Юрий	I-PER
ru:Александрович	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Индия	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:перенаправление	O
ru:Мартынов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Сергей	I-PER
ru:Кашфулгаянович	I-PER

ru:Засеев	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Аслан	I-PER
ru:Таймуразович	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:—	O
ru:город	O
ru:в	O
ru:Орегоне	B-LOC
ru:.	O

ru:Дзержинский	B-LOC
ru:район	I-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Калужская	I-LOC
ru:область	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Григорий	B-PER
ru:Гладий	I-PER
ru:—	O
ru:''Александр	O
ru:''	O

ru:Рубли]]	O
ru:по	O
ru:госкредитам	O
ru:,	O
ru:предоставленным	O
ru:на	O
ru:оплату	O
ru:товаров	O
ru:и	O
ru:услуг	O
ru:Лаосу	B-LOC

ru:**	O
ru:Воронцовский	B-ORG
ru:дворец	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Санкт-Петербург	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Джек	B-PER
ru:Леммон	I-PER
ru:—	O
ru:''Вернер	O
ru:Армбрастер-младший	O
ru:''	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Россия	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:17-я	B-ORG
ru:танковая	I-ORG
ru:дивизия	I-ORG
ru:имела	O
ru:только	O
ru:небольшое	O
ru:продвижение	O
ru:.	O

ru:В	O
ru:настоящее	O
ru:время	O
ru:уже	O
ru:не	O
ru:существует	O
ru:,	O
ru:поскольку	O
ru:поглощена	O
ru:фирмой	O
ru:Bombardier	B-ORG
ru:.	O

ru:Бывший	O
ru:игрок	O
ru:сборной	B-ORG
ru:Бельгии	I-ORG
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Циммер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ханс	I-PER

ru:Клейн	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Лоуренс	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Стил	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джонни	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Объединённая	B-ORG
ru:Реформатская	I-ORG
ru:церковь	I-ORG

ru:Вейсгаупт	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Адам	I-PER

ru:For	B-ORG
ru:Those	I-ORG
ru:About	I-ORG
ru:to	I-ORG
ru:Rock	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:We	I-ORG
ru:Salute	I-ORG
ru:You	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:**	O
ru:Род	O
ru:Круглоголовки	B-LOC
ru:(	O
ru:''Phrynocephalus	O
ru:''	O
ru:)	O
ru:;	O

ru:Согласно	O
ru:мнению	O
ru:некоторых	O
ru:музыкальных	O
ru:критиков	O
ru:,	O
ru:на	O
ru:песню	O
ru:оказали	O
ru:сильное	O
ru:влияние	O
ru:творчество	O
ru:групп	O
ru:ABBA	B-ORG
ru:и	O
ru:Ace	B-ORG
ru:of	I-ORG
ru:Base	I-ORG
ru:.	O

ru:Ершова	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Галина	I-PER
ru:Гавриловна	I-PER

ru:Гадолин	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Юхан	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Гродкув	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:гмина	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Образцы	O
ru:из	O
ru:Вьетнама	B-LOC
ru:имеют	O
ru:промежуточное	O
ru:положение	O
ru:между	O
ru:данными	O
ru:подвидами	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Ирландия	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:Леду	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Поль	I-PER

ru:Генерал-майор	B-ORG
ru:(	O
ru:''Mejar	O
ru:Jeneral	O
ru:''	O
ru:)	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Транмир	B-ORG
ru:Роверс	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Лутон	B-ORG
ru:Таун	I-ORG
ru:принимает	O
ru:соперников	O
ru:на	O
ru:стадионе	O
ru:Кенилворт	B-ORG
ru:Роуд	I-ORG
ru:(	O
ru:вместимость	O
ru:10	O
ru:226	O
ru:зрителей	O
ru:)	O
ru:.	O

ru:|width=	O
ru:''	O
ru:35	O
ru:%	O
ru:''	O
ru:Синхронное	B-ORG
ru:плавание	I-ORG
ru:(	O
ru:дуэт	O
ru:)	O

ru:Отвод	B-ORG
ru:пороховых	I-ORG
ru:газов	I-ORG

ru:Бородюк	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Генрихович	I-PER

ru:Сами	O
ru:они	O
ru:считали	O
ru:себя	O
ru:потомками	O
ru:царей	O
ru:Древнего	B-ORG
ru:Израиля	I-ORG
ru:—	O
ru:Давида	B-PER
ru:и	O
ru:Соломона	B-PER
ru:.	O

ru:(	O
ru:Лобеса	O
ru:,	O
ru:Тхимпху	B-LOC
ru:)	O

ru:Мэтт	B-PER
ru:Уолш	I-PER
ru:—	O
ru:''отец	O
ru:Аманды	O
ru:''	O

ru:Венгерская	B-ORG
ru:академия	I-ORG
ru:наук	I-ORG

ru:Семья	O
ru:переехала	O
ru:в	O
ru:город	O
ru:Халтурин	B-LOC
ru:Кировской	B-LOC
ru:области	I-LOC
ru:.	O

ru:Проложите	O
ru:,	O
ru:проложите	O
ru:(	O
ru:Владимир	B-PER
ru:Высоцкий	I-PER
ru:)	O

ru:В	O
ru:частности	O
ru:,	O
ru:в	O
ru:главном	O
ru:финансовом	O
ru:документе	O
ru:страны	O
ru:заложено	O
ru:увеличение	O
ru:пенсий	O
ru:ликвидаторам	O
ru:аварии	O
ru:на	O
ru:ЧАЭС	B-ORG
ru:почти	O
ru:в	O
ru:два	O
ru:раза	O
ru:,	O
ru:а	O
ru:также	O
ru:—	O
ru:средних	O
ru:размеров	O
ru:общих	O
ru:пенсий	O
ru:и	O
ru:доплат	O
ru:к	O
ru:ним	O
ru:на	O
ru:20-30	O
ru:процентов	O
ru:и	O
ru:окладов	O
ru:бюджетников	O
ru:—	O
ru:на	O
ru:25,6	O
ru:процентов	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Косфельд	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:район	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Тейлор	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Западная	I-LOC
ru:Виргиния	I-LOC
ru:)	I-LOC
ru:—	O
ru:запад	O

ru:Везде	O
ru:,	O
ru:где	O
ru:обитает	O
ru:сиг	B-LOC
ru:,	O
ru:он	O
ru:распадается	O
ru:на	O
ru:две	O
ru:формы	O
ru:,	O
ru:часто	O
ru:обитающие	O
ru:совместно	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Кёнигсвальд	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Густав	I-PER
ru:фон	I-PER

ru:Шерил	B-PER
ru:Хайнс	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Узбек-кишлак	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:село	O
ru:в	O
ru:Таджикистане	B-LOC
ru:,	O
ru:находящееся	O
ru:в	O
ru:Джаббар-Расуловском	B-LOC
ru:районе	I-LOC
ru:Согдийской	B-LOC
ru:области	I-LOC
ru:.	O

ru:В	O
ru:марте	O
ru:повстанцев	O
ru:удалось	O
ru:остановить	O
ru:у	O
ru:Баодина	B-LOC
ru:,	O
ru:но	O
ru:в	O
ru:апреле	O
ru:они	O
ru:устремились	O
ru:к	O
ru:Тяньцзиню	B-LOC
ru:и	O
ru:вышли	O
ru:на	O
ru:его	O
ru:ближайшие	O
ru:подступы	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Футбольная	B-LOC
ru:Конференция	I-LOC
ru:Англии	I-LOC
ru:2008	I-LOC
ru:/	I-LOC
ru:2009	I-LOC

ru:Сборная	B-ORG
ru:Сербии	I-ORG
ru:по	I-ORG
ru:футболу	I-ORG

ru:Уондсуэрт	B-ORG
ru:(	O
ru:307	O
ru:700	O
ru:)	O

ru:перенаправление	O
ru:Гусейн	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Мехти	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Египетская	B-ORG
ru:коммунистическая	I-ORG
ru:партия	I-ORG

ru:Штабс-капитан	B-ORG
ru:(	O
ru:22.07.1841	O
ru:)	O

ru:Бьёрн	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кристиан	I-PER

ru:Митрюшкин	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Антон	I-PER
ru:Владимирович	I-PER

ru:Коллетт	B-PER
ru:Вульф	I-PER
ru:—	O
ru:''Дороти	O
ru:Дурвуд	O
ru:''	O

ru:Поэт	O
ru:Джон	B-PER
ru:Китс	I-PER
ru:и	O
ru:девушка	O
ru:,	O
ru:живущая	O
ru:по	O
ru:соседству	O
ru:с	O
ru:ним	O
ru:,	O
ru:полюбили	O
ru:друг	O
ru:друга	O
ru:.	O

ru:Популяция	O
ru:насчитывает	O
ru:по	O
ru:оценке	O
ru:BirdLife	B-ORG
ru:International	I-ORG
ru:от	O
ru:2	O
ru:500	O
ru:до	O
ru:10	O
ru:000	O
ru:особей	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Тапья	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:река	O
ru:в	O
ru:России	B-LOC
ru:,	O
ru:протекает	O
ru:в	O
ru:Пермском	B-LOC
ru:крае	I-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Барделебен	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Генрих	I-PER
ru:Адольф	I-PER
ru:фон	I-PER

ru:Джузеппе	B-ORG
ru:Меацца	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:стадион	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Основал	O
ru:одну	O
ru:из	O
ru:важнейших	B-ORG
ru:обсерваторий	I-ORG
ru:средневековья	I-ORG
ru:.	O

ru:''Флеболиты	O
ru:''	O
ru:—	O
ru:просвет	O
ru:вен	B-ORG

ru:Каххар	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Абдулла	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Парк	B-ORG
ru:Победы	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:станция	I-ORG
ru:метро	I-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Москва	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:«War»	B-ORG
ru:—	O
ru:альбом	O
ru:группы	O
ru:«U2»	O

ru:Участвовал	O
ru:в	O
ru:боях	O
ru:на	O
ru:Воронежском	B-ORG
ru:фронте	I-ORG
ru:.	O

ru:Моцарт	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Франц	I-PER
ru:Ксавер	I-PER
ru:Вольфганг	I-PER

ru:Смарт	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джон	I-PER

ru:13-я	B-ORG
ru:воздушная	I-ORG
ru:армия	I-ORG
ru:—	O
ru:ком	O
ru:.	O

ru:===	O
ru:Супер	B-ORG
ru:Боул	I-ORG
ru:XL	I-ORG
ru:===	O

ru:Йолохочитлский	B-LOC
ru:(	O
ru:Yoloxóchitl	O
ru:)	O

ru:|align=	O
ru:''	O
ru:left	O
ru:''	O
ru:|	O
ru:Шаранта	B-LOC

ru:Сборная	B-ORG
ru:Тайваня	I-ORG
ru:провела	O
ru:вне	O
ru:зачета	O
ru:по	O
ru:одному	O
ru:матчу	O
ru:с	O
ru:каждой	O
ru:участвующей	O
ru:командой	O
ru:турнира	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Испания	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:перенаправление	O
ru:Исаак	B-PER
ru:Комнин	I-PER
ru:(	I-PER
ru:император	I-PER
ru:Кипра	I-PER
ru:)	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Терсера	B-ORG
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:4	O
ru:сезона	O

ru:Окпараебо	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Эзинне	I-PER

ru:|width=	O
ru:''	O
ru:35	O
ru:%	O
ru:''	O
ru:Стрельба	B-ORG
ru:из	I-ORG
ru:лука	I-ORG
ru:(	O
ru:мужчины	O
ru:,	O
ru:индивидуальное	O
ru:первенство	O
ru:)	O

ru:Вид	O
ru:описан	O
ru:из	O
ru:Швеции	B-LOC
ru:.	O

ru:Было	O
ru:расположено	O
ru:в	O
ru:35	O
ru:км	O
ru:к	O
ru:северо-западу	O
ru:от	O
ru:Елисаветполя	B-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Set	B-ORG
ru:List	I-ORG
ru::	I-ORG
ru:Greatest	I-ORG
ru:Songs	I-ORG
ru:2006–2007	I-ORG

ru:В	O
ru:1995—1997	O
ru:годах	O
ru:—	O
ru:помощник	O
ru:Генерального	B-LOC
ru:секретаря	I-LOC
ru:Организации	I-LOC
ru:Объединенных	I-LOC
ru:Наций	I-LOC
ru:и	O
ru:директор	O
ru:по	O
ru:политике	O
ru:Программы	B-ORG
ru:развития	I-ORG
ru:ООН	I-ORG
ru:.	O

ru:После	O
ru:ранения	O
ru:работал	O
ru:в	O
ru:армейской	O
ru:печати	O
ru:в	O
ru:качестве	O
ru:корреспондента	O
ru:газеты	O
ru:67-й	B-ORG
ru:армии	I-ORG
ru:«Вперед	O
ru:,	O
ru:за	O
ru:Родину	O
ru:!	O
ru:»	O
ru:.	O

ru:Здесь	O
ru:собрана	O
ru:одна	O
ru:из	O
ru:наиболее	O
ru:полных	O
ru:коллекций	O
ru:аттракционов	O
ru:России	B-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Фаббиани	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Оскар	I-PER

ru:栃	O
ru:(	O
ru:''тоти	O
ru:''	O
ru:—	O
ru:栃木県	O
ru:Тотиги	B-LOC
ru:)	O

ru:Капитал	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Маркс	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Вонг	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Анна	I-PER
ru:Мэй	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Премьер-министр	B-ORG
ru:Финляндии	I-ORG
ru:''	O
ru:Сипиля	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Юха	I-PER

ru:Бриан	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Анн	I-PER

ru:===	O
ru:Группа	O
ru:В	O
ru:(	O
ru:Гориция	B-LOC
ru:)	O
ru:===	O

ru:Себастьян	B-PER
ru:Бурдон	I-PER
ru:(	O
ru:в	O
ru:ранние	O
ru:годы	O
ru:)	O

ru:Ниязымбетов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Адильбек	I-PER
ru:Сабитович	I-PER

ru:Здание	O
ru:должно	O
ru:было	O
ru:стать	O
ru:частью	O
ru:ансамбля	O
ru:«Forum	O
ru:Fredericianum»	O
ru:на	O
ru:современной	O
ru:Бебельплац	B-ORG
ru:.	O

ru:АНП	B-ORG
ru:занимает	O
ru:3	O
ru:места	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Алла́н	O
ru:Карде́к	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:(	O
ru:,	O
ru:3.10.1804	O
ru:,	O
ru:Лион	B-LOC
ru:—	O
ru:31.03.1869	O
ru:,	O
ru:Париж	B-LOC
ru:,	O
ru:наст	O
ru:.	O

ru:Николаева	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Татьяна	I-PER
ru:Петровна	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Рам	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:остров	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Накамура	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Юкимаса	I-PER

ru:(	O
ru:6,4	O
ru:%	O
ru:)	O
ru:;	O
ru:Адыгея	B-LOC
ru:—	O
ru:252	O
ru:чел	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Парижская	B-ORG
ru:русская	I-ORG
ru:консерватория	I-ORG
ru:имени	I-ORG
ru:Сергея	I-ORG
ru:Рахманинова	I-ORG

ru:Хилл	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кеннет	I-PER

ru:Крупные	O
ru:вьетнамские	O
ru:группировки	O
ru:имеют	O
ru:иерархическую	O
ru:структуру	O
ru:,	O
ru:по	O
ru:принципу	O
ru:близкую	O
ru:к	O
ru:китайским	O
ru:триадам	B-ORG
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Солоне́чная	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:деревня	O
ru:в	O
ru:Кемеровском	B-LOC
ru:районе	I-LOC
ru:Кемеровской	B-LOC
ru:области	I-LOC
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Янг	B-ORG
ru:Бойз	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Мадог	B-PER
ru:ап	I-PER
ru:Грифид	I-PER
ru:Майлор	I-PER
ru:(	O
ru:1191—1236	O
ru:)	O

ru:перенаправление	O
ru:Габриелли	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Катарина	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Кипруто	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Винсент	I-PER

ru:—	O
ru:Фарерские	B-LOC
ru:острова	I-LOC
ru:;	O

ru:Позже	O
ru:он	O
ru:уехал	O
ru:в	O
ru:Лос-Анджелес	B-LOC
ru:,	O
ru:чтобы	O
ru:пройти	O
ru:пятинедельный	O
ru:летний	O
ru:курс	O
ru:о	O
ru:создании	O
ru:фильма	O
ru:в	O
ru:Калифорнийском	B-ORG
ru:университете	I-ORG
ru:.	O

ru:Шестая	O
ru:жена	O
ru:—	O
ru:Гипсикратия	B-PER
ru:.	O

ru:Нордаль	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Гуннар	I-PER

ru:Гершой	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Евгения	I-PER

ru:**	O
ru:Отряд	O
ru:Саранчовые	B-LOC
ru:—	O
ru:более	O
ru:100	O
ru:видов	O

ru:Реконструкция	O
ru:была	O
ru:проведена	O
ru:довольно	O
ru:быстро	O
ru:,	O
ru:в	O
ru:ней	O
ru:участвовали	O
ru:жители	O
ru:близлежащих	O
ru:населенных	O
ru:пунктов	O
ru:Орловской	B-LOC
ru:области	I-LOC
ru:.	O

ru:С	O
ru:ним	O
ru:граничил	O
ru:город	O
ru:Кавагути	B-LOC
ru:.	O

ru:**	O
ru:Пан	B-PER
ru:Ги	I-PER
ru:Мун	I-PER
ru:стал	O
ru:Генеральным	B-LOC
ru:секретарём	I-LOC
ru:ООН	I-LOC
ru:.	O

ru:Хеберлин	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Генрих	I-PER

ru:Истанбул	B-ORG
ru:Патен	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:хоккейный	I-ORG
ru:клуб	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Унтерман	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Исер	I-PER
ru:Йехуда	I-PER

ru:Оба	O
ru:играли	O
ru:за	O
ru:Питтсбург	B-ORG
ru:Пингвинз	I-ORG
ru:.	O

ru:Агар	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Жак	I-PER

ru:Витольд	B-PER
ru:Захаревич	I-PER
ru:—	O
ru:''Майский	O
ru:''	O

ru:Позднее	O
ru:оно	O
ru:было	O
ru:выкуплено	O
ru:у	O
ru:снежных	O
ru:людей	O
ru:дунаданами	B-ORG
ru:Севера	O
ru:и	O
ru:сохранялось	O
ru:в	O
ru:Ривенделле	B-LOC
ru:.	O

ru:В	O
ru:составе	O
ru:молодёжной	B-ORG
ru:сборной	I-ORG
ru:США	I-ORG
ru:участник	O
ru:чемпионата	B-ORG
ru:мира	I-ORG
ru:2010	B-LOC
ru:.	O

ru:==	O
ru:Финальный	O
ru:этап	O
ru:(	O
ru:Берлин	B-LOC
ru:)	O
ru:==	O

ru:Также	O
ru:в	O
ru:его	O
ru:честь	O
ru:назван	O
ru:Ледник	B-LOC
ru:Франца-Иосифа	I-LOC
ru:в	O
ru:Новой	B-LOC
ru:Зеландии	I-LOC
ru:.	O

ru:Girl	B-ORG
ru:Crush	I-ORG
ru:—	O
ru:Little	B-ORG
ru:Big	I-ORG
ru:Town	I-ORG

ru:'	O
ru:''	O
ru:Артур	B-PER
ru:Коннаутский	I-PER
ru:''	O
ru:'	O
ru:,	O
ru:Генерал-губернатор	B-PER
ru:Южно-Африканского	I-PER
ru:Союза	I-PER
ru:(	O
ru:1920-24	O
ru:)	O

ru:Яруллин	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Фарид	I-PER
ru:Загидуллович	I-PER

ru:Шали	B-LOC
ru:,	O
ru:Чечня	B-LOC
ru:,	O
ru:Россия	B-LOC

ru:01.09.1960	O
ru:Фрэнсис	B-PER
ru:Фестинг	I-PER
ru:(	O
ru:1902—1976	O
ru:)	O

ru:**	O
ru:Служба	B-ORG
ru:охраны	I-ORG
ru:Пентагона	I-ORG
ru:(	O
ru:)	O

ru:перенаправление	O
ru:Кунгур	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:река	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Стивенс	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Фредерик	I-PER
ru:Джордж	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:«Дом	O
ru:Офицеров-2»	O
ru:Выборг	B-LOC

ru:Беркшир	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Массачусетс	I-LOC
ru:)	I-LOC
ru:—	O
ru:юго-запад	O

ru:перенаправление	O
ru:Ровио	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Густав	I-PER
ru:Семёнович	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Первая	B-ORG
ru:линия	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Пусанский	I-ORG
ru:метрополитен	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:'	O
ru:''	O
ru:Шеддадиды	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Гянджинский	I-ORG
ru:эмират	I-ORG
ru:)	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:**	O
ru:Onychomyrmex	B-LOC
ru:''	O
ru:—	O
ru:подсемейство	O
ru:''Amblyoponinae	O
ru:''	O

ru:Вирджил	B-PER
ru:Томсон	I-PER
ru:(	O
ru:композитор	O
ru:)	O

ru:Денвер	B-ORG
ru:Наггетс	I-ORG
ru:(	O
ru:2003—2011	O
ru:)	O
ru:Нью-Йорк	B-ORG
ru:Никс	I-ORG
ru:(	O
ru:2011—	O
ru:)	O

ru:Однако	O
ru:большое	O
ru:внимание	O
ru:уделялось	O
ru:развитию	O
ru:отношений	O
ru:со	O
ru:странами	O
ru:Латинской	B-LOC
ru:Америки	I-LOC
ru:.	O

ru:Лямпе	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Мацей	I-PER

ru:Заслуженный	B-PER
ru:артист	I-PER
ru:РСФСР	I-PER
ru:(	O
ru:5.04.1984	O
ru:)	O
ru:.	O

ru:Тейлор	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кори	I-PER

ru:Брандейский	B-ORG
ru:университет	I-ORG
ru:(	O
ru:Brandeis	B-ORG
ru:University	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Пэн	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Юдель	I-PER
ru:Моисеевич	I-PER

ru:Следующие	O
ru:четыре	O
ru:сезона	O
ru:он	O
ru:провёл	O
ru:в	O
ru:Новом-Саде	B-LOC
ru:,	O
ru:где	O
ru:,	O
ru:постепенно	O
ru:оттачивая	O
ru:своё	O
ru:мастерство	O
ru:,	O
ru:стал	O
ru:капитаном	O
ru:команды	O
ru:.	O

ru:Филадельфии	B-LOC
ru:,	O
ru:штат	O
ru:Пенсильвания	B-LOC
ru:,	O
ru:США	B-LOC
ru:)	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Королевство	B-ORG
ru:Галиции	I-ORG
ru:и	I-ORG
ru:Лодомерии	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Починки	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Починковский	I-LOC
ru:район	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Молинью]]	O
ru:,	O
ru:Вулвергемптон	B-LOC
ru:(	O
ru:Вулверхэмптон	B-ORG
ru:Уондерерс	I-ORG
ru:)	O
ru:'	O
ru:''	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Грузия	B-LOC
ru:—	O

ru:«Полёт»]]	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:(	O
ru:Челябинск	B-LOC
ru:)	O

ru:Джайлз	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Питер	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:Пасториус	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джако	I-PER

ru:On	B-ORG
ru:and	I-ORG
ru:On	B-ORG
ru:and	I-ORG
ru:On	B-ORG

ru:С	O
ru:участка	O
ru:Брянского	B-LOC
ru:фронта	I-LOC
ru:перебрасывается	O
ru:Дивизия	B-ORG
ru:«Великая	I-ORG
ru:Германия»	I-ORG
ru:,	O

ru:Он	O
ru:и	O
ru:Готардский	B-ORG
ru:базисный	I-ORG
ru:являются	O
ru:частью	O
ru:проекта	O
ru:AlpTransit	B-ORG
ru:.	O

ru:Был	O
ru:начальником	O
ru:отдела	O
ru:строительного	O
ru:управления	O
ru:Прикарпатского	B-ORG
ru:военного	I-ORG
ru:округа	I-ORG
ru:.	O

ru:Тимашёвская]]	O
ru:—	O
ru:Краснодар	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Гданьский	B-ORG
ru:университет	I-ORG
ru:(	O
ru:Uniwersytet	O
ru:Gdański	O
ru:)	O

ru:Прис	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Иан	I-PER

ru:Острова	B-LOC
ru:Кука	I-LOC
ru:на	I-LOC
ru:Олимпийских	I-LOC
ru:играх	I-LOC

ru:Группа	O
ru:G	O
ru:(	O
ru:Арнем	B-LOC
ru:)	O

ru:Ашфорд	B-LOC
ru:—	O
ru:посёлок	O
ru:в	O
ru:провинции	O
ru:Ленстер	B-LOC
ru:,	O
ru:Ирландия	B-LOC

ru:Лукино	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Щёкинский	I-LOC
ru:район	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Либерале	B-PER
ru:да	I-PER
ru:Верона	I-PER
ru:(	O
ru:?	O
ru:)	O

ru:===	O
ru:Тарский	B-LOC
ru:муниципальный	I-LOC
ru:район	I-LOC
ru:===	O

ru:Мороз	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Александрович	I-PER

ru:Встречается	O
ru:на	O
ru:заболоченных	O
ru:участках	O
ru:от	O
ru:Флориды	B-LOC
ru:и	O
ru:Техаса	B-LOC
ru:на	O
ru:юге	O
ru:до	O
ru:юго-востока	O
ru:Онтарио	B-LOC
ru:на	O
ru:севере	O
ru:.	O

ru:Биография	O
ru:на	O
ru:сайте	O
ru:Государственного	B-ORG
ru:департамента	I-ORG
ru:США	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Пинаева	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Людмила	I-PER
ru:Иосифовна	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Кинг	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:остров	I-LOC
ru:,	I-LOC
ru:Тасмания	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Подпоручик	B-ORG
ru:(	O
ru:29.03.1806	O
ru:)	O

ru:36-я	B-ORG
ru:гренадерская	I-ORG
ru:дивизия	I-ORG
ru:СС	I-ORG
ru:«Дирлевангер»	I-ORG

ru:Куала-Лумпур	B-LOC
ru:(	O
ru:Малайзия	B-LOC
ru:)	O
ru:(	O
ru:Посольство-нерезидент	O
ru:)	O

ru:перенаправление	O
ru:Берёзовский	B-LOC
ru:район	I-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Пермский	I-LOC
ru:край	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Махнёв	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Вадим	I-PER
ru:Геннадьевич	I-PER

ru:Его	O
ru:хотели	O
ru:заполучить	O
ru:Манчестер	B-ORG
ru:Юнайтед	I-ORG
ru:и	O
ru:Арсенал	B-ORG
ru:.	O

ru:Брэйди	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Конор	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Брон	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Райан	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Мерков	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Пётр	I-PER

ru:Граничит	O
ru:с	O
ru:Духовщинским	B-LOC
ru:,	O
ru:Кардымовским	B-LOC
ru:,	O
ru:Сафоновским	B-LOC
ru:,	O
ru:Дорогобужским	B-LOC
ru:и	O
ru:Холм-Жирковским	B-LOC
ru:районами	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Свифт	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джон	I-PER

ru:Устилуг	B-LOC
ru:—	O
ru:Луцк	B-LOC
ru:—	O
ru:Ровно	B-LOC

ru:на	O
ru:западе	O
ru:—	O
ru:субрегионы	O
ru:Серра-да-Эштрела	B-LOC
ru:и	O
ru:Дан-Лафойнш	B-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Олешице	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:гмина	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:'	O
ru:''	O
ru:Магадан	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:106,0	O
ru:—	O
ru:с	O
ru:01.08.2010	O
ru:по	O
ru:01.04.2015	O

ru:Завершилось	O
ru:строительство	O
ru:собора	B-ORG
ru:Святого	I-ORG
ru:Кнуда	I-ORG
ru:в	O
ru:Оденсе	B-LOC
ru:,	O
ru:Дания	B-LOC

ru:Сборная	B-ORG
ru:Польши	I-ORG
ru:заявила	O
ru:всех	O
ru:игроков	O
ru:в	O
ru:первый	O
ru:день	O
ru:турнира	O
ru:.	O

ru:Производится	O
ru:бразильской	B-LOC
ru:авиастроительной	O
ru:компанией	O
ru:Embraer	B-ORG
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Третье	B-LOC
ru:Болгарское	I-LOC
ru:царство	I-LOC

ru:АПС	B-ORG
ru:занимает	O
ru:1	O
ru:место	O
ru:.	O

ru:«Дилором»	O
ru:М.	B-PER
ru:Ашрафи	I-PER
ru:—	O
ru:''Дилором	O
ru:''	O

ru:перенаправление	O
ru:Роули	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Гарри	I-PER

ru:Работала	O
ru:лётчиком	O
ru:в	O
ru:Хабаровске	B-LOC
ru:.	O

ru:Международная	B-ORG
ru:организация	I-ORG
ru:гражданской	I-ORG
ru:авиации	I-ORG

ru:Уиллес	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кристин	I-PER

ru:|width=	O
ru:''	O
ru:35	O
ru:%	O
ru:''	O
ru:|	O
ru:Эмиль	B-PER
ru:Вегелен	I-PER
ru:,	O
ru:Жорж	B-PER
ru:Люмп	I-PER
ru:,	O
ru:Шарль	B-PER
ru:Перрен	I-PER
ru:,	O
ru:Даниэль	B-PER
ru:Субейран	I-PER

ru:Yozakura	B-ORG
ru:Quartet	I-ORG
ru:(	O
ru:Мариабель	O
ru:)	O

ru:Главная	O
ru:роль	O
ru:была	O
ru:создана	O
ru:специально	O
ru:для	O
ru:Иды	B-PER
ru:Рубинштейн	I-PER
ru:.	O

ru:«Людовик…	O
ru:надцатый»	O
ru:(	O
ru:Ю.	B-PER
ru:)	O
ru:—	O
ru:''Эклер	O
ru:''	O

ru:Rufus	B-ORG
ru:(	O
ru:feat	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Павликени	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:община	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Флетчер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Стив	I-PER

ru:Вырос	O
ru:в	O
ru:Брюсселе	B-LOC
ru:при	O
ru:дворе	O
ru:инфанты	B-PER
ru:Изабеллы	I-PER
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Давтян	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Яков	I-PER
ru:Христофорович	I-PER

ru:Зелёна-Гура	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:баскетбольный	I-ORG
ru:клуб	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Миллер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Уолтер	I-PER
ru:Майкл	I-PER

ru:Филиппов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Владимир	I-PER
ru:Михайлович	I-PER

ru:===	O
ru:Работа	O
ru:в	O
ru:Европейской	B-ORG
ru:комиссии	I-ORG
ru:===	O

ru:«Металлург»	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Магнитогорск	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Всемирный	B-ORG
ru:день	I-ORG
ru:улыбки	I-ORG

ru:Блисс	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Люсиль	I-PER

ru:Мантейфель	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Эдвин	I-PER
ru:Карл	I-PER
ru:Рохус	I-PER
ru:фон	I-PER

ru:Предприятие	O
ru:сменило	O
ru:название	O
ru:на	O
ru:ЛиАЗ	B-ORG
ru:.	O

ru:Днепропетровский	B-ORG
ru:национальный	I-ORG
ru:университет	I-ORG
ru:имени	I-ORG
ru:Олеся	I-ORG
ru:Гончара	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Борисов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Алексей	I-PER
ru:Юрьевич	I-PER

ru:Организация	O
ru:находилась	O
ru:под	O
ru:непосредственным	O
ru:контролем	O
ru:СС	B-ORG
ru:.	O

ru:Финансировался	O
ru:ведущим	O
ru:ракетостроительным	O
ru:предприятием	O
ru:страны	O
ru:Заводом	B-ORG
ru:имени	I-ORG
ru:М.В.Хруничева	I-ORG
ru:.	O

ru:Оттава	B-LOC
ru:,	O
ru:Канадиен	B-LOC
ru:Тайер	I-LOC
ru:Центр	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Кашенцев	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Николай	I-PER
ru:Николаевич	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Англия	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:Электроснабжение	O
ru:села	O
ru:обеспечивается	O
ru:местной	O
ru:дизельной	B-ORG
ru:электростанцией	I-ORG
ru:.	O

ru:Кеннан	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кент	I-PER
ru:Уилер	I-PER

ru:Помогли	O
ru:миллионы	O
ru:долларов»	O
ru:,	O
ru:Gazeta	B-ORG
ru:Wyborcza	I-ORG
ru:(	O
ru:4.10.2012	O
ru:)	O

ru:Суворов	B-LOC
ru:—	O
ru:город	O
ru:в	O
ru:Тульской	B-LOC
ru:области	I-LOC

ru:'	O
ru:''	O
ru:Нэгиси	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Такаси	I-PER
ru:''	O
ru:'	O
ru:(	O
ru:р	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Де	B-ORG
ru:Графсхап	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Вошёл	O
ru:в	O
ru:состав	O
ru:Трудовой	B-ORG
ru:группы	I-ORG
ru:.	O

ru:Нижний	B-LOC
ru:пруд	I-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Калининград	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Игрок	O
ru:английского	B-LOC
ru:клуба	O
ru:Шрусбери	B-ORG
ru:Таун	I-ORG
ru:,	O
ru:за	O
ru:который	O
ru:он	O
ru:выступает	O
ru:по	O
ru:арендному	O
ru:соглашению	O
ru:из	O
ru:Уотфорда	B-ORG
ru:.	O

ru:Nina	B-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Pretty	I-ORG
ru:Ballerina	I-ORG
ru:—	O
ru:2:52	O

ru:перенаправление	O
ru:Керниган	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Брайан	I-PER

ru:Динара	B-PER
ru:Сафина	I-PER
ru:—	O
ru:победительница	O
ru:турнира	O
ru:.	O

ru:Арнольд	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Юрий	I-PER
ru:Карлович	I-PER

ru:Она	O
ru:является	O
ru:частью	O
ru:интегрированного	O
ru:рабочего	O
ru:окружения	O
ru:KDE	B-ORG
ru:.	O

ru:—	O
ru:в	O
ru:Падуанском	B-ORG
ru:университете	I-ORG
ru:.	O

ru:Расстояние	O
ru:от	O
ru:Риги	B-LOC
ru:95	O
ru:км	O
ru:.	O

ru:на	O
ru:юго-востоке	O
ru:—	O
ru:с	O
ru:коммуной	O
ru:Сан-Фабиан	B-LOC

ru:Большинство	O
ru:из	O
ru:них	O
ru:действовали	O
ru:в	O
ru:составе	O
ru:Вахляжа	B-ORG
ru:''	O
ru:и	O
ru:прочих	O
ru:спецподразделений	O
ru:.	O

ru:Шон	B-PER
ru:Леннон	I-PER
ru:—	O
ru:''Шон	O
ru:''	O

ru:перенаправление	O
ru:Уиттакер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джоди	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Десме	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Филипп	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Фейтейра	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Луиш	I-PER

ru:Служил	O
ru:актёром	O
ru:в	O
ru:театрах	O
ru:Таганрога	B-LOC
ru:,	O
ru:Туапсе	B-LOC
ru:.	O

ru:Клермон-ле-Ферм	B-LOC
ru:—	O
ru:население	O
ru:123	O
ru:чел	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Нортгемптон	B-ORG
ru:Таун	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:перенаправление	O
ru:Evil	B-ORG
ru:or	I-ORG
ru:Divine	I-ORG
ru:–	I-ORG
ru:Live	I-ORG
ru:in	I-ORG
ru:New	I-ORG
ru:York	I-ORG
ru:City	I-ORG

ru:ЦСКА	B-ORG
ru:(	O
ru:Москва	B-LOC
ru:)	O
ru:—	O
ru:Спортинг	B-ORG
ru:(	O
ru:Лиссабон	B-LOC
ru:)	O
ru:3:1	O
ru:.	O

ru:Административно	O
ru:входит	O
ru:в	O
ru:гмину	B-LOC
ru:Каменна-Гура	I-LOC
ru:.	O

ru:Военный	B-LOC
ru:ординариат	I-LOC
ru:Канады	I-LOC
ru:.	O

ru:Винклер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ганс	I-PER

ru:0	O
ru:''	O
ru:'258	O
ru:''	O
ru:'xxxxx	O
ru:—	O
ru:Теленештский	B-LOC
ru:район	I-LOC

ru:MyZeil	O
ru:,	O
ru:Франкфурт-на-Майне	B-LOC
ru:,	O
ru:Германия	B-LOC

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:село	O
ru:Газимурский	B-LOC
ru:Завод	I-LOC
ru:.	O

ru:(	O
ru:357	O
ru:недель	O
ru:)	O
ru:Metallica	B-ORG
ru:—	O
ru:Metallica	B-ORG

ru:Живёт	O
ru:в	O
ru:Обнинске	B-LOC
ru:Калужской	B-LOC
ru:области	I-LOC
ru:.	O

ru:*A1	O
ru:·	O
ru:«Happiness	O
ru:in	O
ru:Slavery»	O
ru:(	O
ru:версия	O
ru:Fixed	B-ORG
ru:)	O
ru:—	O
ru:6:09	O

ru:Серов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Иван	I-PER
ru:Александрович	I-PER

ru:Вследствие	O
ru:чего	O
ru:сильнейший	O
ru:клуб	O
ru:ВНБА	B-ORG
ru:не	O
ru:смог	O
ru:принять	O
ru:участие	O
ru:в	O
ru:турнире	O
ru:.	O

ru:Атлетико	B-ORG
ru:Марте	I-ORG
ru:(	O
ru:Сан-Сальвадор	B-LOC
ru:)	O
ru:—	O
ru:8	O

ru:Срок	O
ru:заключения	O
ru:отбывал	O
ru:в	O
ru:Соловецком	B-ORG
ru:лагере	I-ORG
ru:особого	I-ORG
ru:назначения	I-ORG
ru:—	O
ru:работал	O
ru:сторожем	O
ru:,	O
ru:находился	O
ru:на	O
ru:общих	O
ru:(	O
ru:самых	O
ru:тяжёлых	O
ru:)	O
ru:работах	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Uchuu	B-ORG
ru:no	I-ORG
ru:Senshi	I-ORG

ru:Сутеев	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Владимир	I-PER
ru:Григорьевич	I-PER

ru:Основана	O
ru:в	O
ru:2000	B-LOC
ru:году	I-LOC
ru:.	O

ru:PSY	B-PER
ru:—	O
ru:Gangnam	B-ORG
ru:Style	I-ORG

ru:Речной	O
ru:подбассейн	O
ru:—	O
ru:Колыма	B-LOC
ru:до	O
ru:впадения	O
ru:Омолона	B-LOC

ru:'	O
ru:''	O
ru:Korn	B-ORG
ru:III	I-ORG
ru::	I-ORG
ru:Remember	I-ORG
ru:Who	I-ORG
ru:You	I-ORG
ru:Are	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Анси́бл	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:(	O
ru:,	O
ru:также	O
ru:транслитерируется	O
ru:как	O
ru:'	O
ru:''	O
ru:анзи́бль	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:)	O
ru:—	O
ru:вымышленное	O
ru:устройство	O
ru:,	O
ru:упоминаемое	O
ru:в	O
ru:произведениях	O
ru:американской	B-LOC
ru:писательницы-фантаста	O
ru:Урсулы	B-PER
ru:Ле	I-PER
ru:Гуин	I-PER
ru:.	O

ru:==	O
ru:Работа	O
ru:в	O
ru:Sony	B-ORG
ru:==	O

ru:Тони	B-PER
ru:Кёртис	I-PER
ru:—	O
ru:''Доун	O
ru:''	O

ru:Козьма	B-PER
ru:Пражский	I-PER
ru:''	O
ru:.	O

ru:Ясмунд	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:национальный	I-LOC
ru:парк	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Гирин]]	O
ru:,	O
ru:Ляонин	B-LOC
ru:)	O
ru:,	O
ru:Корея	B-LOC
ru:и	O
ru:Япония	B-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Кулховен	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Мартин	I-PER

ru:Служба	B-ORG
ru:национальных	I-ORG
ru:парков	I-ORG
ru:США	I-ORG

ru:'	O
ru:''	O
ru:Новгородская	B-LOC
ru:область	I-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Липсет	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Сеймур	I-PER
ru:Мартин	I-PER

ru:Франц	B-PER
ru:Ксавер	I-PER
ru:Нагль	I-PER
ru:(	O
ru:26.03	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Джейкобс	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джиллиан	I-PER

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:—	O
ru:город	O
ru:Макушино	B-LOC
ru:.	O

ru:Кинкосес	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Хасинто	I-PER

ru:Курралиньюс	B-LOC
ru:(	O
ru:штат	O
ru:Пиауи	B-LOC
ru:)	O

ru:30px]]	O
ru:''	O
ru:Дания	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:,	O
ru:Копенгаген	B-LOC

ru:Тимченко	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Игорь	I-PER
ru:Викторович	I-PER

ru:Потом	O
ru:он	O
ru:вернулся	O
ru:в	O
ru:Бразилию	B-LOC
ru:,	O
ru:где	O
ru:подписал	O
ru:контракт	O
ru:с	O
ru:клубом	O
ru:Оэсте	B-ORG
ru:.	O

ru:Волчьи	B-ORG
ru:дети	I-ORG
ru:Амэ	I-ORG
ru:и	I-ORG
ru:Юки	I-ORG

ru:Фейербах	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Карл	I-PER
ru:Вильгельм	I-PER

ru:Обитает	O
ru:в	O
ru:Индийском	B-LOC
ru:океане	I-LOC
ru:.	O

ru:border]]	O
ru:Киргизия	B-LOC
ru:(	O
ru:KGZ	O
ru:)	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Сербия	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:перенаправление	O
ru:Живкович	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ришайро	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Эфиопия	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:'	O
ru:''	O
ru:Эфиопская	B-ORG
ru:империя	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O
ru:(	O
ru:የኢትዮጵያ	O
ru:ንጉሠ	O
ru:ነገሥት	O
ru:መንግሥተ	O
ru:)	O

ru:Райк	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ласло	I-PER

ru:Муратори	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Лудовико	I-PER
ru:Антонио	I-PER

ru:Бойков	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Рафаилович	I-PER
ru:(	O
ru:род	O
ru:.	O

ru:Распространена	O
ru:в	O
ru:Центральной	B-LOC
ru:и	O
ru:Южной	B-LOC
ru:Америке	I-LOC
ru:,	O
ru:а	O
ru:также	O
ru:в	O
ru:Мексике	B-LOC
ru:.	O

ru:Каролина	B-LOC
ru:—	O
ru:город	O
ru:в	O
ru:Пуэрто-Рико	B-LOC

ru:Социалистическая	B-LOC
ru:Федеративная	I-LOC
ru:Республика	I-LOC
ru:Югославия	I-LOC

ru:Люди	B-ORG
ru:Икс	I-ORG
ru::	I-ORG
ru:Апокалипсис	I-ORG
ru:''	O

ru:перенаправление	O
ru:Анисимова	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Наталья	I-PER
ru:Юрьевна	I-PER

ru:В	O
ru:настоящее	O
ru:время	O
ru:живёт	O
ru:в	O
ru:Москве	B-LOC
ru:,	O
ru:активно	O
ru:выступает	O
ru:по	O
ru:всему	O
ru:миру	O
ru:—	O
ru:в	O
ru:Вене	B-LOC
ru:,	O
ru:Париже	B-LOC
ru:,	O
ru:Монте-Карло	B-LOC
ru:,	O
ru:Тель-Авиве	B-LOC
ru:,	O
ru:Лондоне	B-LOC
ru:,	O
ru:Мумбаи	B-LOC
ru:.	O

ru:Сборная	B-ORG
ru:Украины	I-ORG
ru:по	I-ORG
ru:мини-футболу	I-ORG

ru:Друцас	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Димитрис	I-PER

ru:*на	O
ru:северо-западе	O
ru:—	O
ru:c	O
ru:коммуной	O
ru:Анголь	B-LOC

ru:'	O
ru:''	O
ru:Санат	B-ORG
ru:Нафт	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Хупель	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Август	I-PER
ru:Вильгельм	I-PER

ru:Люксембургский	B-ORG
ru:филармонический	I-ORG
ru:оркестр	I-ORG

ru:Единицы	B-ORG
ru:измерения	I-ORG
ru:расстояния	I-ORG

ru:Типичными	O
ru:являются	O
ru:сценки	O
ru:с	O
ru:Дионисом	B-PER
ru:и	O
ru:сатирами	B-ORG
ru:.	O

ru:Беернарт	B-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Огюст	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Макдорманд	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Фрэнсис	I-PER

ru:Россия	B-LOC
ru:(	O
ru:8517	O
ru:рейтинговых	O
ru:очка	O
ru:)	O

ru:Чеменземинли	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Юсиф	I-PER
ru:Везир	I-PER

ru:Начал	O
ru:работу	O
ru:телеканал	O
ru:Game	B-ORG
ru:One	I-ORG
ru:;	O

ru:Мажоритарным	O
ru:акционером	O
ru:НРД	O
ru:является	O
ru:ОАО	B-ORG
ru:Московская	I-ORG
ru:биржа	I-ORG
ru:(	O
ru:99,997	O
ru:%	O
ru:)	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:NIS	B-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:В	O
ru:течение	O
ru:четырёх	O
ru:лет	O
ru:играл	O
ru:за	O
ru:команды	O
ru:Ирана	B-LOC
ru:.	O

ru:Лонгфелло	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Генри	I-PER
ru:Уодсворт	I-PER

ru:Во	O
ru:время	O
ru:премьерного	O
ru:показа	O
ru:эпизод	O
ru:просмотрело	O
ru:около	O
ru:4.54	O
ru:миллионов	O
ru:человек	O
ru:18-49	O
ru:лет	O
ru:,	O
ru:он	O
ru:получил	O
ru:рейтинг	O
ru:2.1	O
ru:и	O
ru:стал	O
ru:вторым	O
ru:по	O
ru:просматриваемости	O
ru:(	O
ru:первый	O
ru:—	O
ru:Гриффины	B-ORG
ru:,	O
ru:«Total	O
ru:Recall»	O
ru:)	O
ru:.	O

ru:Наконец	O
ru:,	O
ru:Crazy	B-ORG
ru:in	I-ORG
ru:Love	I-ORG
ru:была	O
ru:выпущена	O
ru:главным	O
ru:синглом	O
ru:с	O
ru:альбома	O
ru:.	O

ru:Похоронен	O
ru:в	O
ru:городе	O
ru:Жепин	B-LOC
ru:(	O
ru:Польша	B-LOC
ru:)	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Ван	B-PER
ru:Тиггелен	I-PER
ru:,	I-PER
ru:Адри	I-PER

ru:===	O
ru:Международная	B-ORG
ru:Формула	I-ORG
ru:Мастер	I-ORG
ru:===	O

ru:Некоторые	O
ru:из	O
ru:этих	O
ru:услуг	O
ru:обеспечиваются	O
ru:больницами	O
ru:,	O
ru:принадлежащими	O
ru:главным	O
ru:образом	O
ru:больничной	B-ORG
ru:кассе	I-ORG
ru:«Клалит»	I-ORG
ru:.	O

ru:Паттон	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Мелвин	I-PER

ru:)	O
ru:,	O
ru:а	O
ru:также	O
ru:в	O
ru:близлежащие	O
ru:страны	O
ru:(	O
ru:Белоруссия	B-LOC
ru:,	O
ru:Польша	B-LOC
ru:)	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Мышинец	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:гмина	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Парадокс	B-ORG
ru:слабого	I-ORG
ru:молодого	I-ORG
ru:Солнца	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Манго	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Италия	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Бен	B-PER
ru:Уотсон	I-PER
ru:(	O
ru:2003—2009	O
ru:)	O

ru:**	O
ru:Кафедральный	B-ORG
ru:собор	I-ORG
ru:(	O
ru:Шпайер	B-LOC
ru:)	O

ru:Бейкер	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:округ	I-LOC
ru:,	I-LOC
ru:Флорида	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Кутаиси	B-LOC
ru:(	O
ru:Грузия	B-LOC
ru:)	O

ru:Стафлё	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Франс	I-PER
ru:Антони	I-PER

ru:Морозов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Борис	I-PER
ru:Иванович	I-PER

ru:Название	O
ru:получил	O
ru:по	O
ru:реке	O
ru:Лотта	B-LOC
ru:.	O

ru:Запорожская	B-LOC
ru:область	I-LOC
ru:—	O
ru:70,7	O
ru:%	O
ru:(	O
ru:''26,8	O
ru:%	O
ru:''	O
ru:)	O

ru:Административно	O
ru:находится	O
ru:в	O
ru:Белорецком	B-LOC
ru:районе	I-LOC
ru:Башкортостан	B-LOC
ru:.	O

ru:Ломоносов	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Михаил	I-PER
ru:Васильевич	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Хомский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ноам	I-PER

ru:Основан	O
ru:Британский	B-ORG
ru:музей	I-ORG
ru:.	O

ru:Раскова	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Марина	I-PER
ru:Михайловна	I-PER

ru:Выступал	O
ru:со	O
ru:статьями	O
ru:,	O
ru:лекциями	O
ru:,	O
ru:докладами	O
ru:и	O
ru:радиопередачами	O
ru:о	O
ru:современной	O
ru:музыке	O
ru:во	O
ru:многих	O
ru:странах	O
ru:(	O
ru:в	O
ru:том	O
ru:числе	O
ru:—	O
ru:в	O
ru:России	B-LOC
ru:,	O
ru:Германии	B-LOC
ru:,	O
ru:Финляндии	B-LOC
ru:)	O
ru:.	O

ru:Эссиен	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Фло	I-PER
ru:Окон	I-PER

ru:на	O
ru:юге	O
ru:—	O
ru:Перу	B-LOC

ru:Мюэ	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Анна	I-PER
ru:Мария	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Смоленцева	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Екатерина	I-PER
ru:Вячеславовна	I-PER

ru:Валенсуэла	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Филиппины	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:'	O
ru:''	O
ru:Фатимидский	B-ORG
ru:халифат	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:Режиссёр	O
ru:—	O
ru:Станислав	B-PER
ru:Соколов	I-PER

ru:Впадает	O
ru:в	O
ru:Охотское	B-LOC
ru:море	I-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Жарагуа	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:мини-футбольный	I-ORG
ru:клуб	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Исламабаде-Герб	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:шахрестан	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Её	O
ru:текст	O
ru:,	O
ru:написанный	O
ru:Джеймсом	B-PER
ru:Лабри	I-PER
ru:,	O
ru:связан	O
ru:с	O
ru:терактами	B-ORG
ru:11	I-ORG
ru:сентября	I-ORG
ru:.	O

ru:Лобазнюк	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Екатерина	I-PER
ru:Владимировна	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Невилл	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ральф	I-PER
ru:,	I-PER
ru:2-й	I-PER
ru:барон	I-PER
ru:Невилл	B-PER
ru:из	I-PER
ru:Рэби	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Детройт	B-ORG
ru:Ред	I-ORG
ru:Уингз	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Базилевич	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Олег	I-PER
ru:Петрович	I-PER

ru:Босния	B-LOC
ru:и	I-LOC
ru:Герцеговина	I-LOC
ru:исторически	O
ru:была	O
ru:многонациональным	O
ru:государством	O
ru:.	O

ru:Испания	B-LOC
ru:получает	O
ru:Неаполитанское	B-LOC
ru:королевство	I-LOC
ru:и	O
ru:Сицилию	B-LOC
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Солсбери	B-ORG
ru:Сити	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Галиция	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Феде	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Московская	B-LOC
ru:область	I-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Всю	O
ru:свою	O
ru:карьеру	O
ru:провёл	O
ru:в	O
ru:Германии	B-LOC
ru:.	O

ru:Босси	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кармело	I-PER
ru:(	O
ru:р	O
ru:.	O

ru:Административный	O
ru:центр	O
ru:пгт	O
ru:Кегейли	B-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Джозеф	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кёртис	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Сальвадор	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Его	O
ru:гол	O
ru:команде	O
ru:Юрмала	B-ORG
ru:стал	O
ru:победным	O
ru:.	O

ru:В	O
ru:это	O
ru:же	O
ru:время	O
ru:Н.Рамзей	O
ru:решал	O
ru:вопрос	O
ru:с	O
ru:транспортировкой	O
ru:оборудования	O
ru:и	O
ru:материалов	O
ru:проекта	O
ru:из	O
ru:порта	O
ru:Сан-Франциско	B-LOC
ru:.	O

ru:Официальным	O
ru:местоположением	O
ru:пользователя	O
ru:для	O
ru:всех	O
ru:поисковых	O
ru:систем	O
ru:,	O
ru:после	O
ru:включения	O
ru:данной	O
ru:функции	O
ru:,	O
ru:становится	O
ru:Нью-Джерси	B-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Маккенна	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Теренс	I-PER
ru:Кемп	I-PER

ru:Самолёт	O
ru:пробыл	O
ru:в	O
ru:воздухе	O
ru:три	O
ru:часа	O
ru:двадцать	O
ru:минут	O
ru:,	O
ru:испытания	O
ru:прошли	O
ru:на	O
ru:высоте	O
ru:10	O
ru:000	O
ru:метров	O
ru:со	O
ru:скоростью	O
ru:0,7	O
ru:маха	B-ORG
ru:.	O

ru:Шахдаг	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:гора	I-LOC
ru:)	I-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Костёл	B-ORG
ru:Пресвятой	I-ORG
ru:Троицы	I-ORG
ru:(	I-ORG
ru:Минск	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:20px]]	O
ru:Хакодате	B-LOC
ru:(	O
ru:282	O
ru:091	O
ru:)	O

ru:Арена	B-ORG
ru:Рига	I-ORG
ru:(	O
ru:10	O
ru:300	O
ru:)	O

ru:На	O
ru:чемпионате	B-ORG
ru:Европы	I-ORG
ru:2009	I-ORG
ru:.	O

ru:Эрмлер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Марк	I-PER
ru:Фридрихович	I-PER

ru:Тубельский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Наумович	I-PER

ru:Овери	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Ричард	I-PER

ru:Жальгирис	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:футбольный	I-ORG
ru:клуб	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Выступал	O
ru:за	O
ru:сборные	B-ORG
ru:Чехии	I-ORG
ru:различных	O
ru:возрастов	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Госса	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Мариан	I-PER

ru:Пантон	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Вернер	I-PER

ru:Существование	O
ru:проаглабидского	O
ru:источника	O
ru:допускал	O
ru:В.	B-PER
ru:Ф.	I-PER
ru:Минорский	I-PER
ru:.	O

ru:Инглфилд	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Эдуард	I-PER
ru:Август	I-PER

ru:Бешикташ]]	O
ru:(	O
ru:Стамбул	B-LOC
ru:)	O
ru:'	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:''	O
ru:Первый	O
ru:титул	O
ru:''	O
ru:'	O

ru:Халл	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Джозефин	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Стэплтон	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Тим	I-PER

ru:ВлО	O
ru:-	O
ru:Великолукская	B-LOC
ru:область	I-LOC
ru:,	O

ru:«Lights»	O
ru:—	O
ru:песня	O
ru:Scissor	B-ORG
ru:Sisters	I-ORG
ru:из	O
ru:альбома	O
ru:Ta-Dah	B-ORG
ru:''	O

ru:перенаправление	O
ru:Корнойбург	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:округ	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Занзибар	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:султанат	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Хрубеш	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Хорст	I-PER

ru:Был	O
ru:в	O
ru:употреблении	O
ru:у	O
ru:племён	O
ru:,	O
ru:в	O
ru:древности	O
ru:населявших	O
ru:Фракию	B-LOC
ru:,	O
ru:Дакию	B-ORG
ru:,	O
ru:Далмацию	B-LOC
ru:.	O

ru:Пелагея	B-PER
ru:—	O
ru:Я	O
ru:ехала	O
ru:домой	O

ru:30	B-LOC
ru:мая	I-LOC
ru:—	O
ru:введена	O
ru:остановка	O
ru:метро	B-ORG
ru:«Проспект	I-ORG
ru:Мира»	I-ORG
ru:.	O

ru:Суздаль	B-LOC
ru:,	O
ru:Владимирская	B-LOC
ru:область	I-LOC
ru:.	O

ru:Лоллобриджида	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Франческа	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Carbon	B-ORG
ru:Based	I-ORG
ru:Lifeforms	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:На	O
ru:должность	O
ru:главного	O
ru:тренера	O
ru:пригласили	O
ru:Евгения	B-PER
ru:Кучеревского	I-PER
ru:.	O

ru:Векслер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Владимир	I-PER
ru:Иосифович	I-PER

ru:«Песчаные	O
ru:бури»	O
ru:—	O
ru:передача	O
ru:о	O
ru:футбольном	O
ru:клубе	O
ru:ЦСКА	B-ORG
ru:.	O

ru:Лерман	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Диего	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Сон	B-PER
ru:Гён	I-PER
ru:Тхэк	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Ми́рный	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:посёлок	O
ru:в	O
ru:Шелковском	B-LOC
ru:районе	I-LOC
ru:Чеченской	B-LOC
ru:республики	I-LOC
ru:.	O

ru:Резиденция	B-ORG
ru:на	I-ORG
ru:мысе	I-ORG
ru:Идокопас	I-ORG

ru:Техника	B-ORG
ru:—	I-ORG
ru:молодёжи	I-ORG

ru:Разработан	O
ru:и	O
ru:производился	O
ru:компанией	O
ru:Cessna	B-ORG
ru:в	O
ru:1957—1985	O
ru:гг	O
ru:.	O

ru:Вашакидзе	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Тамаз	I-PER
ru:Ремович	I-PER

ru:Его	O
ru:сменил	O
ru:посту	O
ru:,	O
ru:ассистент	O
ru:Джо	B-PER
ru:Фэган	I-PER
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Кавкасионский	B-ORG
ru:антропологический	I-ORG
ru:тип	I-ORG

ru:В	O
ru:1889—1891	O
ru:годах	O
ru:участвовал	O
ru:в	O
ru:съёмке	O
ru:и	O
ru:промере	O
ru:Онежского	B-LOC
ru:озера	I-LOC
ru:.	O

ru:С	O
ru:рекордом	O
ru:из	O
ru:шести	O
ru:побед	O
ru:был	O
ru:подписан	O
ru:в	O
ru:Bellator	B-ORG
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Кёнигс-Вустерхаузен	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Англичане	O
ru:легко	O
ru:прошли	O
ru:первый	O
ru:групповой	O
ru:турнир	O
ru:,	O
ru:победив	O
ru:Францию	B-ORG
ru:,	O
ru:Чехословакию	B-ORG
ru:и	O
ru:Кувейт	B-ORG
ru:.	O

ru:Дреер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Бернд	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Западная	B-LOC
ru:Австралия	I-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Министерство	B-ORG
ru:юстиции	I-ORG
ru:Украины	I-ORG

ru:Если	O
ru:требуется	O
ru:присутствие	O
ru:Страгхолда	O
ru:,	O
ru:то	O
ru:совещание	O
ru:проводится	O
ru:в	O
ru:Лондоне	B-LOC
ru:.	O

ru:Он	O
ru:объявил	O
ru:своё	O
ru:намерение	O
ru:разоружить	O
ru:всех	O
ru:британцев	O
ru:к	O
ru:югу	O
ru:и	O
ru:к	O
ru:востоку	O
ru:от	O
ru:рек	O
ru:Трент	B-LOC
ru:и	O
ru:Северн	B-LOC
ru:.	O

ru:При	O
ru:температуре	O
ru:199,5°С	O
ru:переходит	O
ru:в	O
ru:кубическую	B-ORG
ru:фазу	I-ORG
ru:,	O

ru:ЦСКА]]	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:(	O
ru:Москва	B-LOC
ru:)	O

ru:Оберхасли	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:округ	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Хиросима	B-ORG
ru:(	I-ORG
ru:княжество	I-ORG
ru:)	I-ORG

ru:Гартман	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Николай	I-PER

ru:(	O
ru:Billboard	B-ORG
ru:Видео-чарт	O
ru:Топ-100	O
ru:)	O

ru:Хусам	B-PER
ru:Хасан	I-PER
ru:(	O
ru:2013—2014	O
ru:)	O

ru:Штаупиц	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Иоганн	I-PER
ru:фон	I-PER

ru:В	O
ru:частности	O
ru:,	O
ru:поддерживал	O
ru:наступление	O
ru:82-й	B-ORG
ru:стрелковой	I-ORG
ru:дивизии	I-ORG
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Уогстафф	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Дейв	I-PER

ru:Beecham	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Thomas	I-PER
ru:.	I-PER
ru:''	O
ru:Frederick	O
ru:Delius	O
ru:.	O

ru:Он	O
ru:расположен	O
ru:на	O
ru:северо-востоке	O
ru:страны	O
ru:и	O
ru:граничит	O
ru:с	O
ru:регионом	O
ru:Иль-де-Франс	B-LOC
ru:на	O
ru:юге	O
ru:,	O
ru:регионом	O
ru:Нормандия	B-LOC
ru:на	O
ru:юго-западе	O
ru:и	O
ru:регионом	O
ru:Эльзас	B-LOC
ru:—	I-LOC
ru:Шампань	I-LOC
ru:—	I-LOC
ru:Арденны	I-LOC
ru:—	I-LOC
ru:Лотарингия	I-LOC
ru:на	O
ru:юго-востоке	O
ru:.	O

ru:Барбара	B-PER
ru:Зукова	I-PER
ru:—	O
ru:''Марианна	O
ru:''	O

ru:Клей	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Люсиус	I-PER

ru:«Pride»	O
ru:от	O
ru:Scandal	B-ORG
ru:(	O
ru:14-25	O
ru:)	O

ru:Эмпайр-стейт-билдинг	B-ORG
ru:''	O
ru:—	O
ru:2	O
ru:дня	O
ru:без	O
ru:людей	O
ru:,	O
ru:200	O
ru:лет	O
ru:без	O
ru:людей	O

ru:После	O
ru:завершения	O
ru:карьеры	O
ru:работал	O
ru:главным	O
ru:тренером	O
ru:в	O
ru:Чикаго	B-ORG
ru:Блэкхокс	I-ORG
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Синглер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кайл	I-PER

ru:Сыман	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Александр	I-PER
ru:Валентинович	I-PER

ru:Кнорринг	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Богдан	I-PER
ru:Фёдорович	I-PER

ru:Благодаря	O
ru:регулярным	O
ru:рейсам	O
ru:бюджетных	B-PER
ru:авиакомпаний	I-PER
ru:из	O
ru:''аэропорта	O
ru:Бержерак—Перигор—Дордонь	O
ru:''	O
ru:город	O
ru:связан	O
ru:с	O
ru:несколькими	O
ru:городами	O
ru:Великобритании	B-LOC
ru:,	O
ru:Парижем	B-LOC
ru:,	O
ru:Роттердамом	B-LOC
ru:и	O
ru:Брюсселем	B-LOC
ru:.	O

ru:Калининград	B-LOC
ru:)	O
ru:,	O
ru:в	O
ru:их	O
ru:квартирах	O
ru:прошли	O
ru:обыски	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Ву́ва	O
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O
ru:река	O
ru:на	O
ru:Кольском	B-LOC
ru:полуострове	I-LOC
ru:Мурманской	B-LOC
ru:области	I-LOC
ru:России	B-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Сойер	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:округ	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Польско-шляхетский	O
ru:гарнизон	O
ru:во	O
ru:главе	O
ru:с	O
ru:воеводой	O
ru:Адамом	B-PER
ru:Киселём	I-PER
ru:был	O
ru:вынужден	O
ru:оставить	O
ru:Киев	B-LOC
ru:.	O

ru:Установлено	O
ru:,	O
ru:что	O
ru:для	O
ru:этого	O
ru:достаточен	O
ru:подпор	O
ru:2—5	O
ru:мм	B-ORG
ru:вод.	I-ORG
ru:ст	I-ORG
ru:.	O

ru:1892—1897	O
ru:—	O
ru:Цингер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Василий	I-PER
ru:Яковлевич	I-PER

ru:Но	O
ru:через	O
ru:восемь	O
ru:лет	O
ru:он	O
ru:снова	O
ru:пошёл	O
ru:на	O
ru:Русь	B-LOC
ru:.	O

ru:Тёрнер	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Фредерик	I-PER
ru:Джексон	I-PER

ru:Он	O
ru:понимал	O
ru:огромное	O
ru:значение	O
ru:периодического	O
ru:закона	O
ru:Д.	B-PER
ru:и	O
ru:способствовал	O
ru:признанию	O
ru:его	O
ru:за	O
ru:границей	O
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Почеттино	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Маурисио	I-PER

ru:Тимощук	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Анатолий	I-PER
ru:Александрович	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Ривер	B-ORG
ru:Плейт	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:перенаправление	O
ru:Кастри	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Кристиан	I-PER
ru:де	I-PER

ru:**	O
ru:Red	B-ORG
ru:River	I-ORG
ru:Blue	I-ORG
ru:—	O
ru:Блэйк	B-PER
ru:Шелтон	I-PER

ru:Кендрик	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Алекс	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Барели	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:округ	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:В	O
ru:октябре	O
ru:собравшиеся	O
ru:с	O
ru:силами	O
ru:союзники	O
ru:двинулись	O
ru:обратно	O
ru:в	O
ru:Саксонию	B-LOC
ru:.	O

ru:Печатался	O
ru:в	O
ru:журнале	O
ru:Юность	B-ORG
ru:,	O
ru:Литературной	B-ORG
ru:газете	I-ORG
ru:и	O
ru:др	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Крус	B-ORG
ru:Асуль	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Эрикссон-Глоб	B-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:Катульский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Алексей	I-PER
ru:Владимирович	I-PER

ru:А	O
ru:также	O
ru:в	O
ru:Израиле	B-LOC
ru:и	O
ru:Австралии	B-LOC
ru:.	O

ru:Расположен	O
ru:между	O
ru:городами	O
ru:Партизанск	B-LOC
ru:и	O
ru:Находка	B-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Санчес	B-PER
ru:Миньо	I-PER
ru:,	I-PER
ru:Хуан	I-PER

ru:==	O
ru:Сибирский	B-LOC
ru:федеральный	I-LOC
ru:округ	I-LOC
ru:==	O

ru:В	O
ru:эмиграции	O
ru:в	O
ru:Королевстве	B-LOC
ru:Сербов	I-LOC
ru:,	I-LOC
ru:Хорватов	I-LOC
ru:и	I-LOC
ru:Словенцев	I-LOC
ru:.	O

ru:перенаправление	O
ru:Секула	B-ORG
ru:,	I-ORG
ru:Бела	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Сэвилл	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Виктор	I-PER

ru:Предприятие	O
ru:обеспечивает	O
ru:нефтепродуктами	O
ru:Республику	B-LOC
ru:Беларусь	I-LOC
ru:,	O
ru:и	O
ru:направляет	O
ru:их	O
ru:на	O
ru:экспорт	O
ru:.	O

ru:Местом	O
ru:для	O
ru:свадебного	O
ru:торжества	O
ru:было	O
ru:выбрано	O
ru:Узкое	B-LOC
ru:,	O
ru:куда	O
ru:съехались	O
ru:многочисленные	O
ru:друзья	O
ru:и	O
ru:родственники	O
ru:с	O
ru:обеих	O
ru:сторон	O
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Депортиво	B-ORG
ru:Кали	I-ORG
ru:''	O
ru:'	O

ru:**	O
ru:Перекрытие	O
ru:Волги	B-LOC
ru:у	O
ru:Сталинградской	B-ORG
ru:ГЭС	I-ORG
ru:.	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Минск	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:работал	O
ru:строителем	O
ru:в	O
ru:Пекинской	B-LOC
ru:строительной	O
ru:компании	O
ru:№	O
ru:3	O
ru:.	O

ru:Wasted	B-ORG
ru:Years	I-ORG
ru:(	O
ru:Thunderstone	B-ORG
ru:)	O

ru:перенаправление	O
ru:Вильгельмсбург	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Нижняя	I-LOC
ru:Австрия	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Шэнь	B-PER
ru:Сюэ	I-PER
ru:/	O
ru:Чжао	B-PER
ru:Хунбо	I-PER

ru:Спаси	B-ORG
ru:меня	I-ORG
ru:(	O
ru:2004—2009	O
ru:)	O

ru:'	O
ru:''	O
ru:Уэльс	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
ru:—	O

ru:Войтинский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Григорий	I-PER
ru:Наумович	I-PER

ru:TÜV	B-ORG
ru:Rheinland	I-ORG
ru:Group	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Шато-Рено	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Франсуа	I-PER
ru:Луи	I-PER
ru:Русселе	I-PER
ru:де	I-PER

ru:перенаправление	O
ru:Бачелор	B-LOC
ru:(	I-LOC
ru:вулкан	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:Работал	O
ru:с	O
ru:Георгием	B-PER
ru:Данелия	I-PER
ru:,	O
ru:Даниилом	B-PER
ru:Храбровицким	I-PER
ru:,	O
ru:Иваном	B-PER
ru:Пырьевым	I-PER
ru:и	O
ru:другими	O
ru:.	O

ru:Кузнецкий	B-LOC
ru:район	I-LOC
ru:(	I-LOC
ru:Пензенская	I-LOC
ru:область	I-LOC
ru:)	I-LOC

ru:перенаправление	O
ru:Липинский	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Анатолий	I-PER
ru:Иванович	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Португалия	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Подчинён	O
ru:административному	B-LOC
ru:округу	I-LOC
ru:Кассель	B-LOC
ru:.	O

ru:0	O
ru:км	O
ru:—	O
ru:'	O
ru:''	O
ru:Йошкар-Ола	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O

ru:Чемпионат	B-ORG
ru:Аргентины	I-ORG
ru:по	I-ORG
ru:волейболу	I-ORG
ru:среди	I-ORG
ru:мужчин	I-ORG

ru:перенаправление	O
ru:Пауэлл	B-PER
ru:,	I-PER
ru:Уильям	I-PER

ru:'	O
ru:''	O
ru:Вьетнам	B-LOC
ru:''	O
ru:'	O
