ro:Rafael	B-PER
ro:Nadal	I-PER
ro:(	O
ro:2	O
ro:)	O

ro:Mao	B-PER
ro:Dun	I-PER
ro:(	O
ro:1896-1981	O
ro:)	O
ro:茅盾	O

ro:Prințesa	B-PER
ro:Amalie	I-PER
ro:Auguste	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Bavaria	I-PER

ro:'	O
ro:''	O
ro:Beril	B-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:Fred	B-PER
ro:MacMurray	I-PER
ro:,	O
ro:Donna	B-PER
ro:Reed	I-PER

ro:Numit	O
ro:după	O
ro:bunicul	O
ro:patern	O
ro:Victor	B-PER
ro:Amadeus	I-PER
ro:I	I-PER
ro:el	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:singurul	O
ro:lor	O
ro:copil	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Altheim	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Oberösterreich	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:Petre	B-PER
ro:Țuțea	I-PER
ro:-	O
ro:„	O
ro:...	O
ro:''A	O
ro:fi	O
ro:sfânt	O
ro:înseamnă	O
ro:a	O
ro:fi	O
ro:suveranul	O
ro:tău	O
ro:perfect	O
ro:.	O

ro:Deutsche	B-ORG
ro:Zeitung	I-ORG
ro:in	I-ORG
ro:den	I-ORG
ro:Niederlanden	I-ORG

ro:United	B-ORG
ro:States	I-ORG
ro:Marine	I-ORG
ro:Corps	I-ORG
ro:''	O
ro:(	O
ro:''USMC	O
ro:''	O
ro:)	O
ro:și	O

ro:Ea	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:a	O
ro:doua	O
ro:soție	O
ro:a	O
ro:lui	O
ro:;	O
ro:prima	O
ro:soție	O
ro:,	O
ro:Prințesa	B-PER
ro:Mary	I-PER
ro:a	I-PER
ro:Marii	I-PER
ro:Britanii	I-PER
ro:,	O
ro:murise	O
ro:cu	O
ro:un	O
ro:an	O
ro:în	O
ro:urmă	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Papa	B-PER
ro:Inocențiu	I-PER
ro:al	I-PER
ro:X-lea	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Universitatea	B-ORG
ro:Paris	I-ORG
ro:1	I-ORG
ro:Panthéon-Sorbonne	I-ORG

ro:Aceași	O
ro:cerere	O
ro:i-a	O
ro:fost	O
ro:adresată	O
ro:și	O
ro:de	O
ro:către	O
ro:generalul	O
ro:Mihai	B-PER
ro:Chițac	I-PER
ro:,	O
ro:ministrul	O
ro:de	O
ro:interne	O
ro:.	O

ro:A	O
ro:făcut	O
ro:studii	O
ro:de	O
ro:doctorat	O
ro:la	O
ro:Paris	B-LOC
ro:,	O
ro:pe	O
ro:care	O
ro:nu	O
ro:le-a	O
ro:finalizat	O
ro:însă	O
ro:.	O

ro:Ziarul	O
ro:este	O
ro:deținut	O
ro:de	O
ro:compania	O
ro:Guardian	B-ORG
ro:Media	I-ORG
ro:Group	I-ORG
ro:,	O
ro:care	O
ro:mai	O
ro:deține	O
ro:și	O
ro:ziarul	O
ro:The	B-ORG
ro:Guardian	I-ORG
ro:.	O

ro:Germania	B-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Vest	I-LOC
ro:(	O
ro:gazde	O
ro:)	O

ro:Wonder	B-ORG
ro:What	I-ORG
ro:'s	I-ORG
ro:Next	I-ORG
ro:''	O
ro:(	O
ro:2002	O
ro:)	O

ro:Pierre	B-PER
ro:Curie	I-PER
ro:și	O
ro:Marie	B-PER
ro:Curie	I-PER

ro:Mathieu	B-PER
ro:Grosch	I-PER
ro:(	O
ro:Partidul	B-ORG
ro:Popular	I-ORG
ro:European	I-ORG
ro:)	O

ro:CS	B-ORG
ro:Nuova	I-ORG
ro:Mama	I-ORG
ro:Mia	I-ORG
ro:Becicherecul	I-ORG
ro:Mic	I-ORG

ro:Vasile	B-PER
ro:Vasilache	I-PER
ro:(	I-PER
ro:scriitor	I-PER
ro:)	I-PER

ro:Armata	B-ORG
ro:a	I-ORG
ro:4-a	I-ORG
ro:Română	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Nord	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:'	O
ro:''	O
ro:Stefan	B-PER
ro:Edberg	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:*Sauerland	O
ro:,	O
ro:un	O
ro:cartier	O
ro:ce	O
ro:aparține	O
ro:de	O
ro:Wiesbaden-Dotzheim	B-LOC

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Dixon	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Nebraska	I-LOC

ro:José	B-PER
ro:Eduardo	I-PER
ro:Agualusa	I-PER

ro:Drochia	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Drochia	B-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Muzeul	B-ORG
ro:Polonez	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Aviație	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Prințul	B-PER
ro:Wilhelm	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Prusiei	I-PER
ro:(	I-PER
ro:1906–1940	I-PER
ro:)	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Glutnițite	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Gabrovo	I-LOC

ro:A	O
ro:fost	O
ro:împușcat	O
ro:încercând	O
ro:să	O
ro:fugă	O
ro:peste	O
ro:Zidul	B-ORG
ro:Berlinului	I-ORG
ro:,	O
ro:a	O
ro:căzut	O
ro:în	O
ro:„țara	O
ro:nimănui”	O
ro:,	O
ro:sângerând	O
ro:până	O
ro:la	O
ro:moarte	O
ro:peste	O
ro:o	O
ro:oră	O
ro:fără	O
ro:asistență	O
ro:medicală	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Portretul	B-ORG
ro:lui	I-ORG
ro:Antoine-Laurent	I-ORG
ro:Lavoisier	I-ORG
ro:și	I-ORG
ro:al	I-ORG
ro:soției	I-ORG
ro:sale	I-ORG

ro:Le	B-LOC
ro:Frestoy-Vaux	I-LOC
ro:(	O
ro:60262	O
ro:)	O

ro:''De	O
ro:aequationum	O
ro:constructione	O
ro:et	O
ro:limitatibus	O
ro:''	O
ro:,	O
ro:care	O
ro:reprezintă	O
ro:editarea	O
ro:lucrărilor	O
ro:lui	O
ro:Florimond	B-PER
ro:de	I-PER
ro:Beaune	I-PER
ro:sub	O
ro:acest	O
ro:titlu	O
ro:.	O

ro:Sfântul	B-ORG
ro:Imperiu	I-ORG
ro:Roman	I-ORG

ro:Demir	B-PER
ro:Dragnev	I-PER
ro:–	O
ro:doctor	O
ro:habilitat	O
ro:în	O
ro:istorie	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Eredivisie	B-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:Raionul	B-LOC
ro:Makariv	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Kiev	I-LOC

ro:Kiefer	B-PER
ro:Sutherland	I-PER
ro:,	O
ro:Julia	B-PER
ro:Roberts	I-PER
ro:,	O
ro:Kevin	B-PER
ro:Bacon	I-PER

ro:Bing	B-PER
ro:Crosby	I-PER
ro:,	O
ro:Bob	B-PER
ro:Hope	I-PER

ro:A	O
ro:fost	O
ro:înmormântată	O
ro:,	O
ro:două	O
ro:zile	O
ro:mai	O
ro:târziu	O
ro:,	O
ro:la	O
ro:Cimitirul	B-ORG
ro:Bellu	I-ORG
ro:,	O
ro:în	O
ro:cavoul	O
ro:unor	O
ro:rude	O
ro:îndepărtate	O
ro:,	O
ro:cavoul	O
ro:familiei	O
ro:Pillidi	O
ro:.	O

ro:Seria	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:îngrijită	O
ro:de	O
ro:scriitorul	O
ro:Ion	B-PER
ro:Hobana	I-PER
ro:.	O

ro:Mathieu	B-PER
ro:Grosch	I-PER
ro:(	O
ro:Partidul	B-ORG
ro:Popular	I-ORG
ro:European	I-ORG
ro:)	O

ro:''	O
ro:Utricularia	B-LOC
ro:rostrata	I-LOC
ro:''	O
ro:A.Fleischm	O
ro:.	O

ro:Love	B-ORG
ro:Is	I-ORG
ro:a	I-ORG
ro:Crime	I-ORG

ro:A	O
ro:studiat	O
ro:compoziția	O
ro:în	O
ro:particular	O
ro:cu	O
ro:Mihail	B-PER
ro:Jora	I-PER
ro:.	O

ro:Prințesa	B-PER
ro:Alexandrine	I-PER
ro:a	I-PER
ro:Prusiei	I-PER
ro:(	I-PER
ro:1842–1906	I-PER
ro:)	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Corod	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Galați	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Prințesa	B-PER
ro:Victoria	I-PER
ro:Luise	I-PER
ro:a	I-PER
ro:Prusiei	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Protuberanța	B-LOC
ro:occipitală	I-LOC
ro:internă	I-LOC

ro:``	O
ro:All	B-ORG
ro:Good	I-ORG
ro:Things	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:Come	I-ORG
ro:to	I-ORG
ro:an	I-ORG
ro:End	I-ORG
ro:)	I-ORG
ro:''	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Miami	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Indiana	I-LOC

ro:FC	B-ORG
ro:Wacker	I-ORG
ro:Innsbruck	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Rîșcani	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:sector	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:În	O
ro:prezent	O
ro:deține	O
ro:funcția	O
ro:de	O
ro:președinte	O
ro:a	O
ro:Programului	B-ORG
ro:Alimentar	I-ORG
ro:Mondial	I-ORG
ro:.	O

ro:Maximilian	B-PER
ro:Joseph	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Duce	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Bavaria	I-PER

ro:Kronoby	B-LOC
ro:(	O
ro:Kruunupyy	O
ro:)	O
ro:6.800	O

ro:Carlingford	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:New	I-LOC
ro:South	I-LOC
ro:Wales	I-LOC

ro:Comuna	B-LOC
ro:Satovcea	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Blagoevgrad	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Berlin	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:comitatul	I-LOC
ro:Holmes	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Ohio	I-LOC

ro:Iggy	B-PER
ro:Pop	I-PER
ro:-	O
ro:voce	O

ro:Reședința	O
ro:sa	O
ro:este	O
ro:orașul	O
ro:Ibb	B-LOC
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Pâncești	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Neamț	I-LOC

ro:Cu	O
ro:Richard	B-PER
ro:Widmark	I-PER
ro:,	O
ro:Charles	B-PER
ro:Boyer	I-PER
ro:și	O
ro:Gloria	B-PER
ro:Grahame	I-PER

ro:Karl	B-PER
ro:Ferdinand	I-PER
ro:Braun	I-PER
ro:,	O
ro:(	O
ro:1850–1918	O
ro:)	O

ro:Chioselia	B-LOC
ro:Mare	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Cahul	I-LOC

ro:Cele	O
ro:două	O
ro:armate	O
ro:au	O
ro:călătorit	O
ro:una	O
ro:lângă	O
ro:alta	O
ro:prin	O
ro:Munții	B-LOC
ro:Altai	I-LOC
ro:și	O
ro:,	O
ro:până	O
ro:la	O
ro:Almaliq	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Siilitie	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:stație	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:metrou	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Beaumont	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Puy-de-Dôme	I-LOC

ro:E.	B-PER
ro:R.	I-PER
ro:Braithwaite	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:FC	B-ORG
ro:Karpatî	I-ORG
ro:Liov	I-ORG

ro:La	O
ro:prima	O
ro:ediție	O
ro:Triple	B-PER
ro:H	I-PER
ro:a	O
ro:intervenit	O
ro:în	O
ro:meci	O
ro:,	O
ro:astfel	O
ro:Shawn	B-PER
ro:Michaels	I-PER
ro:a	O
ro:câștigat	O
ro:acest	O
ro:meci	O
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:''Un	O
ro:copil	O
ro:capabil	O
ro:''	O
ro:'	O
ro:''	O
ro:(	O
ro:)	O
ro:este	O
ro:o	O
ro:povestire	O
ro:de	O
ro:Stephen	B-PER
ro:King	I-PER
ro:.	O

ro:Charles	B-PER
ro:Baudelaire	I-PER
ro:face	O
ro:o	O
ro:critică	O
ro:a	O
ro:tabloului	O
ro:în	O
ro:''Curiozități	O
ro:estetice	O
ro:''	O
ro:.	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Bas-Rhin	I-LOC

ro:Masevaux	B-LOC
ro:(	O
ro:reședință	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Poienarii	I-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Argeș	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Argeș	I-LOC

ro:Varennes	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Dordogne	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:NCIS	B-ORG
ro::	I-ORG
ro:Anchetă	I-ORG
ro:militară	I-ORG

ro:Robert	B-PER
ro:Baden-Powell	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Baron	I-PER
ro:Baden-Powell	I-PER

ro:Castrul	B-ORG
ro:roman	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:la	I-ORG
ro:Pinoasa	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Spitalul	B-ORG
ro:Clinic	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Urgență	I-ORG
ro:București	I-ORG

ro:Le	B-LOC
ro:Fidelaire	I-LOC
ro:(	O
ro:27242	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Australia	B-ORG
ro:31-0	I-ORG
ro:Samoa	I-ORG
ro:Americană	I-ORG

ro:'	O
ro:''	O
ro:Benicio	B-PER
ro:del	I-PER
ro:Toro	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Macao	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:joc	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:cărți	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:-	O
ro:398	O
ro:de	O
ro:aruncătoare	O
ro:M77	O
ro:în	O
ro:dotarea	O
ro:Forțelor	B-ORG
ro:Terestre	I-ORG
ro:Române	I-ORG
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Premier	B-ORG
ro:League	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:Sierra	I-ORG
ro:Leone	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Rhône	I-LOC

ro:El	O
ro:este	O
ro:,	O
ro:de	O
ro:asemenea	O
ro:,	O
ro:cunoscut	O
ro:pentru	O
ro:că	O
ro:a	O
ro:pozat	O
ro:cu	O
ro:subiecţii	O
ro:lui	O
ro:,	O
ro:de	O
ro:multe	O
ro:ori	O
ro:oferindu-le	O
ro:ochelarii	O
ro:săi	O
ro:de	O
ro:marcă	O
ro:,	O
ro:astfel	O
ro:încât	O
ro:aceştia	O
ro:să	O
ro:``	O
ro:pretindă	O
ro:că	O
ro:sunt	O
ro:el	O
ro:''	O
ro:sau	O
ro:,	O
ro:în	O
ro:cazul	O
ro:actriţei	O
ro:Chloe	B-PER
ro:Sevigny	I-PER
ro:,	O
ro:acesteia	O
ro:i-a	O
ro:fost	O
ro:oferit	O
ro:machiaj	O
ro:și	O
ro:costum	O
ro:,	O
ro:astfel	O
ro:încât	O
ro:să	O
ro:arate	O
ro:ca	O
ro:el	O
ro:.	O

ro:Reviews	B-ORG
ro:of	I-ORG
ro:Modern	I-ORG
ro:Physics	I-ORG

ro:Geoffrey	B-PER
ro:de	I-PER
ro:Freitas	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Are	B-ORG
ro:You	I-ORG
ro:Experienced	I-ORG

ro:Peter	B-PER
ro:Christen	I-PER
ro:Asbjørnsen	I-PER
ro:(	O
ro:1812–1885	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Vișeu	I-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Jos	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Maramureș	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Johann	B-PER
ro:Baptist	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Coronini-Cronberg	I-PER

ro:Barika	B-LOC
ro:este	O
ro:unul	O
ro:dintre	O
ro:orașele	O
ro:ce	O
ro:a	O
ro:beneficiat	O
ro:de	O
ro:acest	O
ro:proiect	O
ro:.	O

ro:Maria	B-PER
ro:Francisca	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Savoia	I-PER

ro:Aicha	B-LOC
ro:vorm	I-LOC
ro:Wald	I-LOC

ro:Este	O
ro:endemică	O
ro:în	O
ro:Franța	B-LOC
ro:.	O

ro:Haim	B-PER
ro:Nahman	I-PER
ro:Bialik	I-PER

ro:AVCO	O
ro:Embassy]]	O
ro:/	O
ro:United	B-ORG
ro:Artists	I-ORG

ro:Hyde	B-PER
ro:,	I-PER
ro:Douglas	I-PER
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Altdorf	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:bei	I-LOC
ro:Nürtingen	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Croydon	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:New	I-LOC
ro:South	I-LOC
ro:Wales	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Metroul	B-ORG
ro:din	I-ORG
ro:Varșovia	I-ORG

ro:Loum	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Camerun	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Lee	B-PER
ro:Harvey	I-PER
ro:Oswald	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Angleterre]]	O
ro:'	O
ro:''	O
ro:Kevin	B-PER
ro:Keegan	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Gândirea	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:revistă	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Allianz	B-ORG
ro:Arena	I-ORG
ro:(	O
ro:Bayern	B-ORG
ro:München	I-ORG
ro:,	O
ro:1860	B-ORG
ro:Munich	I-ORG
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Președinte	B-ORG
ro:al	I-ORG
ro:Parlamentului	I-ORG
ro:European	I-ORG

ro:Pedro	B-PER
ro:al	I-PER
ro:III-lea	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Portugaliei	I-PER

ro:Este	O
ro:reședința	O
ro:statului	O
ro:Enugu	B-LOC
ro:.	O

ro:După	O
ro:doar	O
ro:câteva	O
ro:luni	O
ro:de	O
ro:domnie	O
ro:,	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:ucis	O
ro:de	O
ro:propriile	O
ro:trupe	O
ro:,	O
ro:probabil	O
ro:la	O
ro:începutul	O
ro:domniei	O
ro:lui	O
ro:Decius	B-PER
ro:.	O

ro:El	O
ro:se	O
ro:compară	O
ro:cu	O
ro:Evel	B-PER
ro:Knievel	I-PER
ro:.	O

ro:Nikita	B-PER
ro:Mihalkov	I-PER
ro:-	O
ro:chelner	O

ro:Ludovic	B-PER
ro:al	I-PER
ro:III-lea	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Mare	I-PER
ro:Duce	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Hesse	I-PER

ro:Cerlina	B-LOC
ro:Mare	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Noua	I-LOC
ro:Suliță	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Dita	B-PER
ro:Von	I-PER
ro:Teese	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Râul	B-LOC
ro:Șieu	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Someș	I-LOC

ro:2	O
ro:–	O
ro:Billy	B-PER
ro:Wilder	I-PER
ro:(	O
ro:8	O
ro:)	O

ro:Instalarea	O
ro:în	O
ro:funcție	O
ro:a	O
ro:lui	O
ro:Woodrow	B-PER
ro:Wilson	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Râul	B-LOC
ro:Salcia	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Argeș	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Nădlac	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Csongrád	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:British	B-ORG
ro:Academy	I-ORG
ro:of	I-ORG
ro:Film	I-ORG
ro:and	I-ORG
ro:Television	I-ORG
ro:Arts	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:Își	O
ro:are	O
ro:sediul	O
ro:în	O
ro:cadrul	O
ro:complexului	O
ro:Lincoln	B-ORG
ro:Center	I-ORG
ro:.	O

ro:Nicolae	B-PER
ro:Romanov	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Prinț	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Rusiei	I-PER

ro:Biserica	B-ORG
ro:Santi	I-ORG
ro:Sergio	I-ORG
ro:e	I-ORG
ro:Bacco	I-ORG
ro:din	I-ORG
ro:Roma	I-ORG

ro:Actualii	O
ro:co-prezentatori	O
ro:sunt	O
ro:James	B-PER
ro:May	I-PER
ro:și	O
ro:Richard	B-PER
ro:Hammond	I-PER
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Regina	B-PER
ro:Elisabeta	I-PER
ro:a	I-PER
ro:Greciei	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:National	B-ORG
ro:Gallery	I-ORG
ro:of	I-ORG
ro:Art	I-ORG
ro:,	I-ORG
ro:Washington	I-ORG
ro:,	I-ORG
ro:D.C	I-ORG
ro:.	I-ORG

ro:Cojușna	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Strășeni	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Juliana	B-PER
ro:a	I-PER
ro:Țărilor	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Jos	I-PER

ro:Gorna	B-LOC
ro:Kovacița	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Montana	I-LOC

ro:35	O
ro:,	O
ro:poem	O
ro:pentru	O
ro:orchestră	O
ro:simfonică	O
ro:,	O
ro:cor	O
ro:și	O
ro:soliști	O
ro:,	O
ro:după	O
ro:Edgar	B-PER
ro:Poe	I-PER
ro:(	O
ro:1912-1913	O
ro:)	O
ro:.	O

ro:Charles	B-PER
ro:Adolphe	I-PER
ro:Wurtz	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Prințesa	B-PER
ro:Sibylla	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Saxa-Coburg-Gotha	I-PER

ro:'	O
ro:''	O
ro:Anne	B-PER
ro:Hathaway	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Visoca	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Soroca	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Carboneros	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Jaén	I-LOC

ro:Herzberg	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Mark	I-LOC
ro:)	I-LOC
ro:|	O

ro:Revenirea	O
ro:lui	O
ro:Michael	B-PER
ro:Schumacher	I-PER
ro:și	O
ro:Ferrari	B-ORG
ro:a	O
ro:fost	O
ro:însă	O
ro:puternică	O
ro:.	O

ro:''	O
ro:Scilla	B-ORG
ro:bifolia	I-ORG
ro:''	O

ro:FTC-Rail	B-ORG
ro:Cargo	I-ORG
ro:Hungaria	I-ORG
ro:FC	B-ORG
ro:Midtjylland	I-ORG
ro:Håndbold	I-ORG

ro:'	O
ro:''	O
ro:James	B-PER
ro:Cagney	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Mort	O
ro:în	O
ro:Închisoarea	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:la	I-ORG
ro:Sighet	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Helheim	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:formație	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Kenneth	B-PER
ro:al	I-PER
ro:III-lea	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Scoției	I-PER

ro:Richard	B-PER
ro:al	I-PER
ro:II-lea	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Angliei	I-PER

ro:Papa	B-PER
ro:Leon	I-PER
ro:al	I-PER
ro:X-lea	I-PER

ro:Conceptul	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:preluat	O
ro:și	O
ro:dezvoltat	O
ro:de	O
ro:Jean	B-PER
ro:Buridan	I-PER
ro:.	O

ro:Bringing	B-ORG
ro:It	I-ORG
ro:All	I-ORG
ro:Back	I-ORG
ro:Home	I-ORG

ro:Ecaterina	B-PER
ro:a	I-PER
ro:II-a	I-PER
ro:a	I-PER
ro:Rusiei	I-PER
ro:(	O
ro:1729-1796	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:FC	B-ORG
ro:Metalurg	I-ORG
ro:Donețk	I-ORG

ro:Printre	O
ro:adepții	O
ro:acestei	O
ro:combinații	O
ro:vestimentare	O
ro:se	O
ro:numără	O
ro:Sarah	B-PER
ro:Jessica	I-PER
ro:Parker	I-PER
ro:,	O
ro:Jake	B-PER
ro:Gyllenhaal	I-PER
ro:,	O
ro:Vanessa	B-PER
ro:Hudgens	I-PER
ro:,	O
ro:Kelly	B-PER
ro:Osbourne	I-PER
ro:,	O
ro:Alexa	B-PER
ro:Chung	I-PER
ro:ș.a	O
ro:.	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Latah	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Idaho	I-LOC

ro:Elizabeth	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:New	I-LOC
ro:Jersey	I-LOC
ro:,	O
ro:USA	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Calvados	I-LOC

ro:IFK	B-ORG
ro:Göteborg	I-ORG
ro:(	O
ro:11	O
ro:)	O

ro:Felicitas	B-PER
ro:Woll	I-PER
ro:und	O
ro:Heiner	B-PER
ro:Lauterbach	I-PER

ro:Vikingii	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:serial	I-ORG
ro:TV	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Martorii	B-ORG
ro:lui	I-ORG
ro:Iehova	I-ORG
ro:predică	O
ro:ideea	O
ro:că	O
ro:masturbarea	O
ro:este	O
ro:un	O
ro:obicei	O
ro:care	O
ro:este	O
ro:„o	O
ro:formă	O
ro:de	O
ro:necurăție”	O
ro:,	O
ro:una	O
ro:care	O
ro:„dă	O
ro:naștere	O
ro:la	O
ro:atitudini	O
ro:care	O
ro:pot	O
ro:corupe	O
ro:mintea”	O
ro:.	O

ro:4	O
ro:și	O
ro:5	O
ro:rămase	O
ro:neterminate	O
ro:(	O
ro:au	O
ro:fost	O
ro:orchestrate	O
ro:mai	O
ro:târziu	O
ro:de	O
ro:compozitorul	O
ro:Pascal	B-PER
ro:Bentoiu	I-PER
ro:)	O
ro:.	O

ro:Art	B-PER
ro:Carney	I-PER
ro:(	O
ro:1918–2003	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Pactul	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:la	I-ORG
ro:Varșovia	I-ORG

ro:Lara	B-PER
ro:este	O
ro:acuzată	O
ro:că	O
ro:l-ar	O
ro:fi	O
ro:omorât	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Listă	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:guvernatori	I-ORG
ro:ai	I-ORG
ro:statului	I-ORG
ro:New	I-ORG
ro:Jersey	I-ORG
ro:,	I-ORG
ro:Statele	I-ORG
ro:Unite	I-ORG
ro:ale	I-ORG
ro:Americii	I-ORG

ro:Plainville	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Eure	I-LOC

ro:Albert	B-PER
ro:al	I-PER
ro:II-lea	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Rege	I-PER
ro:Roman	I-PER

ro:VDO	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:companie	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Serialul	O
ro:se	O
ro:difuzează	O
ro:în	O
ro:mod	O
ro:ocazional	O
ro:pe	O
ro:Boomerang	B-ORG
ro:.	O

ro:Ludovic	B-PER
ro:II	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Bourbon	I-PER
ro:''Marele	I-PER
ro:Condé	I-PER
ro:''	I-PER
ro:(	O
ro:1621-1686	O
ro:)	O

ro:''	O
ro:Harburg	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Schwaben	I-LOC
ro:)	I-LOC
ro:''	O
ro:'	O

ro:Lungimile	O
ro:incomensurabile	O
ro:erau	O
ro:în	O
ro:conflict	O
ro:cu	O
ro:conceptele	O
ro:școlii	O
ro:pitagoreice	B-PER
ro:,	O
ro:în	O
ro:care	O
ro:numai	O
ro:numerele	O
ro:întregi	O
ro:erau	O
ro:numere	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Strand	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Africa	I-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Sud	I-LOC

ro:Dischingen	B-LOC
ro:,	O
ro:4.500	O
ro:loc	O
ro:.	O

ro:Astfel	O
ro:,	O
ro:a	O
ro:ajuns	O
ro:într-o	O
ro:primă	O
ro:etapă	O
ro:în	O
ro:Japonia	B-LOC
ro:,	O
ro:iar	O
ro:apoi	O
ro:la	O
ro:Chișinău	B-LOC
ro:.	O

ro:Prințul	B-PER
ro:Berthold	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Margraf	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Baden	I-PER

ro:Philippe	B-PER
ro:Gilbert	I-PER
ro:(	O
ro:OLO	O
ro:)	O

ro:''	O
ro:Guess	B-PER
ro:Who	I-PER
ro:-	O
ro:``	O
ro:Locul	O
ro:potrivit	O
ro:''	O
ro:'	O
ro:''	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Overton	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Tennessee	I-LOC

ro:Personajele	B-ORG
ro:din	I-ORG
ro:Chrono	I-ORG
ro:Trigger	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Colonia	B-ORG
ro:și	I-ORG
ro:Dominionul	I-ORG
ro:Virginia	I-ORG

ro:Angels	B-ORG
ro:With	I-ORG
ro:Dirty	I-ORG
ro:Faces	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:album	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Sugababes	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Bas-Rhin	I-LOC

ro:Încheierea	O
ro:mandatului	O
ro:lui	O
ro:Millard	B-ORG
ro:Fillmore	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Guvernul	B-ORG
ro:Provizoriu	I-ORG
ro:Rus	I-ORG
ro:,	I-ORG
ro:1917	I-ORG

ro:Kantor	B-PER
ro:Tadeusz	I-PER
ro:(	O
ro:1915-1990	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Stade	B-ORG
ro:Rennais	I-ORG
ro:FC	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Gogoșari	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Giurgiu	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Fărcășești	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Gorj	I-LOC

ro:Marlon	B-PER
ro:Wayans	I-PER
ro:ca	O
ro:Snails	O

ro:''dată	O
ro:necunoscută	O
ro:''	O
ro:-	O
ro:Raymond	B-PER
ro:E.	I-PER
ro:Feist	I-PER
ro:,	O
ro:romancier	O

ro:Pe	O
ro:linie	O
ro:maternă	O
ro:,	O
ro:bunicii	O
ro:Matildei	O
ro:erau	O
ro:regele	O
ro:Ștefan	B-PER
ro:al	I-PER
ro:Angliei	I-PER
ro:și	O
ro:soția	O
ro:acestuia	O
ro:,	O
ro:contesa	O
ro:Matilda	B-PER
ro:I	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Boulogne	I-PER
ro:.	O

ro:Bustul	O
ro:lui	O
ro:Ștefan	B-PER
ro:Dimitrescu	I-PER
ro:(	O
ro:1886-1933	O
ro:)	O

ro:Întemnițarea	O
ro:nobilului	O
ro:a	O
ro:provocat	O
ro:revolte	O
ro:violente	O
ro:la	O
ro:Londra	B-LOC
ro:.	O

ro:În	O
ro:scurt	O
ro:timp	O
ro:au	O
ro:ajuns	O
ro:aici	O
ro:noi	O
ro:coloniști	O
ro:precum	O
ro:și	O
ro:călugări	O
ro:franciscani	B-ORG
ro:și	O
ro:dominicani	B-ORG
ro:.	O

ro:A	O
ro:fost	O
ro:discipolul	O
ro:și	O
ro:prietenul	O
ro:lui	O
ro:William	B-PER
ro:Oughtred	I-PER
ro:.	O

ro:Comuna	B-LOC
ro:Andrijaševci	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Vukovar-Srijem	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Football	B-ORG
ro:League	I-ORG
ro:First	I-ORG
ro:Division	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Orne	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Frontul	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:răsărit	I-ORG

ro:Herman	B-PER
ro:Melville	I-PER
ro:(	O
ro:1819-1891	O
ro:)	O

ro:``	O
ro:Nothing	B-ORG
ro:Really	I-ORG
ro:Matters	I-ORG
ro:''	O

ro:S-a	O
ro:născut	O
ro:la	O
ro:Haarlem	B-LOC
ro:.	O

ro:Clarens	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Hautes-Pyrénées	I-LOC

ro:Castillon-la-Bataille	B-LOC
ro:,	O
ro:în	O
ro:Gasconia	B-LOC
ro:,	O
ro:Franța	B-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Deportivo	B-ORG
ro:Cali	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:A	O
ro:studiat	O
ro:în	O
ro:orașul	O
ro:său	O
ro:natal	O
ro:,	O
ro:Colonia	B-LOC
ro:și	O
ro:apoi	O
ro:la	O
ro:Paris	B-LOC
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:СА	O
ro:''	O
ro:'	O
ro:Regiunea	B-LOC
ro:Cerkasî	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Dittersdorf	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Turingia	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Școala	B-ORG
ro:Românească	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Neurologie	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Convenția	B-ORG
ro:Națiunilor	I-ORG
ro:Unite	I-ORG
ro:asupra	I-ORG
ro:dreptului	I-ORG
ro:mării	I-ORG

ro:Gáspár	B-PER
ro:Heltai	I-PER
ro:(	O
ro:1510–1574	O
ro:)	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:DeKalb	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Georgia	I-LOC

ro:Augusta	B-PER
ro:Viktoria	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Schleswig-Holstein	I-PER

ro:Valkenburg	B-LOC
ro:aan	I-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Geul	I-LOC

ro:Tim	B-PER
ro:Roth	I-PER
ro:-	O
ro:General	O
ro:Thade	O

ro:Stephen	B-PER
ro:Bartlett	I-PER
ro:Lakeman	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Antoine	B-PER
ro:François	I-PER
ro:Prévost	I-PER

ro:*Ultimul	O
ro:desen	O
ro:Bugs	B-PER
ro:Bunny	I-PER
ro:în	O
ro:seria	O
ro:Merrie	B-ORG
ro:Melodies	I-ORG
ro:''	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:FC	B-ORG
ro:UTA	I-ORG
ro:Arad	I-ORG

ro:A	O
ro:avut	O
ro:ca	O
ro:discipol	O
ro:pe	O
ro:Avicenna	B-PER
ro:și	O
ro:ca	O
ro:rival	O
ro:pe	O
ro:Averroes	B-PER
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:FC	B-ORG
ro:Steaua	I-ORG
ro:București	I-ORG

ro:All	B-ORG
ro:That	I-ORG
ro:You	I-ORG
ro:Ca	I-ORG
ro:n't	I-ORG
ro:Leave	I-ORG
ro:Behind	I-ORG

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Ain	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Alan	B-PER
ro:Parker	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Carol	B-PER
ro:Quintul	I-PER
ro:este	O
ro:încoronat	O
ro:ca	O
ro:rege	O
ro:.	O

ro:Anthony	B-PER
ro:Hopkins	I-PER
ro:,	O
ro:Jessica	B-PER
ro:Lange	I-PER
ro:,	O
ro:Alan	B-PER
ro:Cumming	I-PER

ro:Madrid	B-LOC
ro:(	O
ro:Capitala	O
ro:țării	O
ro:)	O
ro:,	O
ro:2,8	O
ro:milioane	O
ro:loc	O
ro:.	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Ardennes	I-LOC

ro:Wilhelm	B-PER
ro:Raabe	I-PER
ro:(	O
ro:1831–1910	O
ro:)	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Bedford	B-LOC
ro:''	O
ro:'	O

ro:Este	O
ro:soțul	O
ro:floretistei	O
ro:Suzana	B-PER
ro:Ardeleanu	I-PER
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Atlético	B-ORG
ro:Madrid	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:K.	B-PER
ro:S.	I-PER
ro:Maniam	I-PER

ro:Touffreville	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Eure	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Hamina	B-LOC
ro:''	O
ro:'	O

ro:2013	O
ro:José	B-PER
ro:Emilio	I-PER
ro:Pacheco	I-PER
ro:(	O
ro:Mexic	B-LOC
ro:)	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Louisa	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Virginia	I-LOC

ro:São	B-LOC
ro:Domingos	I-LOC
ro:do	I-LOC
ro:Sul	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Mândra	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Brașov	I-LOC

ro:Hypo	B-ORG
ro:Niederösterreich	I-ORG
ro:(	O
ro:loc	O
ro:1	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:KF	B-ORG
ro:Apolonia	I-ORG
ro:Fier	I-ORG

ro:Este	O
ro:reședința	O
ro:comunei	B-LOC
ro:Stânceni	I-LOC
ro:.	O

ro:Keanu	B-PER
ro:Reeves	I-PER
ro:,	O
ro:Carrie-Anne	B-PER
ro:Moss	I-PER
ro:,	O
ro:Laurence	B-PER
ro:Fishburne	I-PER

ro:'	O
ro:''	O
ro:Marat	B-PER
ro:Safin	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Uinta	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Wyoming	I-LOC

ro:Jules	B-PER
ro:Verne	I-PER
ro:(	O
ro:1828–1905	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Tașca	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Neamț	I-LOC

ro:Raionul	B-LOC
ro:Rozdolne	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Crimeea	I-LOC

ro:Vacanță	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Crăciun	I-ORG
ro:2	I-ORG
ro:''	O
ro:(	O
ro:2003	O
ro:)	O

ro:Ioan	B-PER
ro:de	I-PER
ro:Hunedoara	I-PER

ro:We	B-ORG
ro:Walk	I-ORG
ro:-	O
ro:4:04	O

ro:Nagoya	B-LOC
ro:(	O
ro:centrul	O
ro:prefectural	O
ro:)	O

ro:Gheorghe	B-PER
ro:Popescu	I-PER
ro:(	O
ro:'90	O
ro:)	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Box	I-LOC
ro:Elder	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Utah	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Guinée	B-ORG
ro:Championnat	I-ORG
ro:National	I-ORG

ro:Peter	B-PER
ro:Gabriel	I-PER
ro:–	O
ro:So	B-ORG
ro:''	O

ro:Moarte	B-PER
ro:(	I-PER
ro:personificare	I-PER
ro:)	I-PER

ro:Atting	B-LOC
ro:(	O
ro:1.693	O
ro:)	O

ro:Locuiește	O
ro:în	O
ro:New	B-LOC
ro:Mexico	I-LOC
ro:.	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Lexington	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Carolina	I-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Sud	I-LOC

ro:Partenerul	O
ro:ei	O
ro:,	O
ro:Marcus	B-PER
ro:Dixon	I-PER
ro:este	O
ro:trimis	O
ro:să	O
ro:o	O
ro:verifice	O
ro:și	O
ro:să	O
ro:o	O
ro:îndemne	O
ro:să	O
ro:se	O
ro:întoarcă	O
ro:la	O
ro:lucru	O
ro:.	O

ro:Rascal	B-ORG
ro:Flatts	I-ORG
ro:–	O
ro:voci	O

ro:La	B-LOC
ro:Chapelle	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Savoie	I-LOC

ro:Roje	B-LOC
ro:pri	I-LOC
ro:Trebelnem	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Lapoș	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Prahova	I-LOC

ro:Cel	O
ro:de-al	O
ro:treilea	O
ro:cântec	O
ro:ce	O
ro:a	O
ro:beneficiat	O
ro:de	O
ro:o	O
ro:campanie	O
ro:de	O
ro:promovare	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:'	O
ro:''	O
ro:Last	B-ORG
ro:Name”	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O
ro:.	O

ro:|	O
ro:rowspan=	O
ro:''	O
ro:2	O
ro:''	O
ro:Lille	B-ORG

ro:Jules	B-PER
ro:De	I-PER
ro:Martino	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Asociația	B-ORG
ro:Egipteană	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Fotbal	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:CS	B-ORG
ro:Tomis	I-ORG
ro:Constanța	I-ORG

ro:Își	O
ro:continuă	O
ro:studiile	O
ro:primare	O
ro:,	O
ro:liceale	O
ro:și	O
ro:tehnice	O
ro:la	O
ro:Bocșa	B-LOC
ro:și	O
ro:Reșița	B-LOC
ro:.	O

ro:La	O
ro:nord-est	O
ro:este	O
ro:Golful	B-LOC
ro:Thailandei	I-LOC
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Râul	B-LOC
ro:Vârciorog	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Peștiș	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Kardos	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Békés	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Bolshoi	B-ORG
ro:Booze	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:Prison	I-ORG
ro:Break	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Reședința	O
ro:sa	O
ro:este	O
ro:orașul	O
ro:Popasna	B-LOC
ro:.	O

ro:Orașul	O
ro:''Sorviodorum	O
ro:''	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:un	O
ro:important	O
ro:centru	O
ro:militar	O
ro:în	O
ro:perioada	O
ro:romană	B-LOC
ro:.	O

ro:Discul	O
ro:a	O
ro:debutat	O
ro:pe	O
ro:poziția	O
ro:secundă	O
ro:în	O
ro:Billboard	B-LOC
ro:200	I-LOC
ro:și	O
ro:a	O
ro:inclus	O
ro:șlagărul	O
ro:Spotlight”	B-ORG
ro:.	O

ro:Tommy	B-PER
ro:Lee	I-PER
ro:Jones	I-PER
ro:,	O
ro:Linda	B-PER
ro:Hamilton	I-PER
ro:,	O
ro:Robert	B-PER
ro:Vaughn	I-PER

ro:Henry	B-PER
ro:Fonda	I-PER
ro:,	O
ro:Toshirō	B-PER
ro:Mifune	I-PER
ro:,	O
ro:Robert	B-PER
ro:Mitchum	I-PER

ro:Athletic	B-ORG
ro:Club	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Madrid	I-ORG

ro:Tartaul	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Cantemir	I-LOC

ro:Cursa	O
ro:avea	O
ro:ca	O
ro:origine	O
ro:orașul	O
ro:Sydney	B-LOC
ro:,	O
ro:Australia	B-LOC
ro:iar	O
ro:ca	O
ro:destinație	O
ro:orașul	O
ro:Los	B-LOC
ro:Angeles	I-LOC
ro:,	O
ro:California	B-LOC
ro:.	O

ro:Copilăria	O
ro:și-o	O
ro:petrece	O
ro:în	O
ro:satul	O
ro:Kirchweyhe	O
ro:de	O
ro:lângă	O
ro:Bremen	B-LOC
ro:.	O

ro:Cea	O
ro:mai	O
ro:bună	O
ro:performanță	O
ro:a	O
ro:clubului	O
ro:a	O
ro:venit	O
ro:în	O
ro:sezonul	O
ro:1960–1961	O
ro:,	O
ro:când	O
ro:au	O
ro:ajuns	O
ro:în	O
ro:semifinale	O
ro:,	O
ro:unde	O
ro:au	O
ro:fost	O
ro:învinși	O
ro:cu	O
ro:4-1	O
ro:la	O
ro:general	O
ro:de	O
ro:către	O
ro:SL	B-ORG
ro:Benfica	I-ORG
ro:.	O

ro:Astra	B-ORG
ro:Giurgiu	I-ORG
ro:,	O
ro:campioana	O
ro:''en-titre	O
ro:''	O
ro:,	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:eliminată	O
ro:în	O
ro:șaisprezecimi	O
ro:de	O
ro:Mioveni	B-ORG
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Mierlă-neagră-sudică	B-LOC
ro:''	O
ro:'	O
ro:-	O
ro:Cinclus	B-LOC
ro:cinclus	I-LOC
ro:meridionalis	I-LOC
ro:''	O
ro:(	O
ro:Ch	O
ro:.	O

ro:Arnschwang	B-LOC
ro:(	O
ro:2.034	O
ro:)	O

ro:Cadrul	O
ro:legal	O
ro:pentru	O
ro:aceste	O
ro:măsuri	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:dat	O
ro:de	O
ro:Nicolae	B-PER
ro:Ceaușescu	I-PER
ro:prin	O
ro:decretul	O
ro:nr	O
ro:.	O

ro:Oana	B-PER
ro:Manea	I-PER
ro:(	O
ro:Oltchim	B-ORG
ro:Râmnicu	I-ORG
ro:Vâlcea	I-ORG
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Biserica	B-PER
ro:Creștină	I-PER
ro:după	I-PER
ro:Evanghelie	I-PER

ro:redirecteaza	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Brazi	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Prahova	I-LOC

ro:François	B-PER
ro:Louis	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Prinț	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Conti	I-PER

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Holt	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Nebraska	I-LOC

ro:În	O
ro:prezent	O
ro:evoluează	O
ro:în	O
ro:promoția	O
ro:Total	B-ORG
ro:Nonstop	I-ORG
ro:Action	I-ORG
ro:Wrestling	I-ORG
ro:.	O

ro:Terapia	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:companie	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Rodion	B-PER
ro:Cămătaru	I-PER
ro:(	O
ro:1986–1987	O
ro:)	O
ro:;	O

ro:Ei	O
ro:au	O
ro:jucat	O
ro:un	O
ro:rol	O
ro:considerabil	O
ro:în	O
ro:evenimentele	O
ro:de	O
ro:la	O
ro:sfârșitul	O
ro:Imperiului	B-LOC
ro:Roman	I-LOC
ro:.	O

ro:Kurt	B-PER
ro:Joachim	I-PER
ro:Lauk	I-PER
ro:(	O
ro:Partidul	B-ORG
ro:Popular	I-ORG
ro:European	I-ORG
ro:)	O

ro:Aparține	O
ro:administrativ	O
ro:de	O
ro:comuna	B-LOC
ro:Tureni	I-LOC
ro:.	O

ro:Reședința	O
ro:sa	O
ro:este	O
ro:orașul	O
ro:Abomey	B-LOC
ro:.	O

ro:Andrew	B-PER
ro:Marvell	I-PER
ro:,	O
ro:(	O
ro:1621-1678	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Altair	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:São	I-LOC
ro:Paulo	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Insulele	B-LOC
ro:Turks	I-LOC
ro:și	I-LOC
ro:Caicos	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Hibernian	B-ORG
ro:FC	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Geraldine	B-PER
ro:Page	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Lagărul	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:concentrare	I-ORG
ro:Bogdanovca	I-ORG

ro:A	O
ro:fost	O
ro:mai	O
ro:târziu	O
ro:inclus	O
ro:pe	O
ro:compilația	O
ro:de	O
ro:remixuri	O
ro:You	B-ORG
ro:Can	I-ORG
ro:Dance	I-ORG
ro:''	O
ro:.	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Suwannee	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Florida	I-LOC

ro:Birmania	B-ORG
ro:-	O
ro:1,7	O
ro:milione	O
ro:tone	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Râul	B-LOC
ro:Șumuleu	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Fitod	I-LOC

ro:Brynjolf	O
ro:Bjarme	O
ro:(	O
ro:Henrik	B-PER
ro:Ibsen	I-PER
ro:)	O

ro:Seubersdorf	B-LOC
ro:i.d.OPf	I-LOC
ro:.	I-LOC
ro:(	O
ro:5.049	O
ro:)	O

ro:Szerdahely	O
ro:--	O
ro:-	O
ro:Miercurea	B-LOC
ro:Sibiului	I-LOC

ro:Spațiul	O
ro:lingvistic	O
ro:și	O
ro:cultural	O
ro:occitan	O
ro:se	O
ro:numește	O
ro:Occitania	B-LOC
ro:.	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Eure	I-LOC

ro:Lucian	B-PER
ro:Boia	I-PER
ro:-	O
ro:Jocul	O
ro:cu	O
ro:trecutul	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Drumul	B-ORG
ro:european	I-ORG
ro:E75	I-ORG

ro:și	O
ro:''„Zece	O
ro:și	O
ro:un	O
ro:sfert”	O
ro:''	O
ro:,	O
ro:la	O
ro:Realitatea	B-ORG
ro:TV	I-ORG
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Tălpaș	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Dolj	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:SK	B-ORG
ro:Austria	I-ORG
ro:Kärnten	I-ORG

ro:La	O
ro:vremea	O
ro:respectivă	O
ro:se	O
ro:cunoșteau	O
ro:prea	O
ro:puține	O
ro:variante	O
ro:(	O
ro:Vasile	B-PER
ro:Alecsandri	I-PER
ro:și-a	O
ro:publicat	O
ro:în	O
ro:mod	O
ro:repetat	O
ro:propria	O
ro:versiune	O
ro:)	O
ro:și	O
ro:se	O
ro:știa	O
ro:prea	O
ro:puțin	O
ro:despre	O
ro:tehnica	O
ro:zămislirii	O
ro:și	O
ro:mecanismul	O
ro:circulației	O
ro:producțiilor	O
ro:folclorice	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Federația	B-ORG
ro:Georgiană	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Fotbal	I-ORG

ro:**	O
ro:-	O
ro:Liga	B-ORG
ro:a	I-ORG
ro:II-a	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Canadian	B-ORG
ro:Soccer	I-ORG
ro:League	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Colaborarea	B-PER
ro:cu	I-PER
ro:Puterile	I-PER
ro:Axei	I-PER
ro:în	I-PER
ro:timpul	I-PER
ro:celui	I-PER
ro:de	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Doilea	I-PER
ro:Război	I-PER
ro:Mondial	I-PER

ro:Au	O
ro:pierdut	O
ro:în	O
ro:finala	O
ro:cu	O
ro:Borussia	B-ORG
ro:Dortmund	I-ORG
ro:la	O
ro:11	O
ro:m	O
ro:.	O

ro:Neustadt	B-LOC
ro:an	I-LOC
ro:der	I-LOC
ro:Waldnaab	I-LOC
ro:6.120	O

ro:Sidi	B-LOC
ro:Ahmed	I-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Saïda	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Coșoveni	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Dolj	I-LOC

ro:Angelina	B-PER
ro:Jolie	I-PER
ro:-	O
ro:Lara	B-PER
ro:Croft	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Colibași	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Cahul	I-LOC

ro:Louis-Alexandre	B-PER
ro:de	I-PER
ro:Bourbon	I-PER
ro:,	I-PER
ro:conte	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Toulouse	I-PER

ro:Alan	B-PER
ro:H.	I-PER
ro:Gardiner	I-PER

ro:'	O
ro:''	O
ro:Björn	B-PER
ro:Borg	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Philadelphia	B-LOC
ro:''	O
ro:'	O
ro:(	O
ro:Pennsylvania	B-LOC
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Schönau	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Rottal	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:Ea	O
ro:se	O
ro:aseamănă	O
ro:cu	O
ro:brânza	O
ro:presată	O
ro:Ricotta	B-ORG
ro:,	O
ro:fiind	O
ro:ceva	O
ro:mai	O
ro:uscată	O
ro:și	O
ro:mai	O
ro:puțin	O
ro:sărată	O
ro:.	O

ro:Cabaceiras	B-LOC
ro:do	I-LOC
ro:Paraguaçu	I-LOC

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Burleson	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Texas	I-LOC

ro:Jouy	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Eure-et-Loir	I-LOC

ro:Papa	B-PER
ro:Clement	I-PER
ro:al	I-PER
ro:XIII-lea	I-PER

ro:Văzând	O
ro:că	O
ro:nu	O
ro:s-a	O
ro:ajuns	O
ro:la	O
ro:vreo	O
ro:concluzie	O
ro:,	O
ro:Thot	B-PER
ro:hotărăște	O
ro:atunci	O
ro:să	O
ro:ceară	O
ro:și	O
ro:opinia	O
ro:lui	O
ro:Osiris	B-ORG
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Modou	B-PER
ro:Sougou	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Bromley	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:burg	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:====	O
ro:Cum	O
ro:ar	O
ro:fi	O
ro:arătat	O
ro:-	O
ro:cu	O
ro:Gregory	B-PER
ro:Benford	I-PER
ro:====	O

ro:Capitala	O
ro:sa	O
ro:este	O
ro:orașul	O
ro:Cerkasî	B-LOC
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Râul	B-LOC
ro:Luncuța	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Paroș	I-LOC

ro:Napoleon	B-PER
ro:al	I-PER
ro:III-lea	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Franței	I-PER

ro:'	O
ro:''	O
ro:60	O
ro:''	O
ro:'	O
ro:xxxxxx	O
ro:—	O
ro:Orange	B-ORG

ro:A	O
ro:fost	O
ro:profesorul	O
ro:revoluționarului	O
ro:Simón	B-PER
ro:Bolívar	I-PER
ro:.	O

ro:,	O
ro:Costa	B-LOC
ro:del	I-LOC
ro:Sol	I-LOC

ro:Sofia	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Drochia	I-LOC

ro:Jim	B-PER
ro:Morrison	I-PER
ro:-	O
ro:voce	O

ro:Râul	B-LOC
ro:Valea	I-LOC
ro:Copilului	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Valea	I-LOC
ro:cu	I-LOC
ro:Apă	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Roar	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:cântec	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:„Ego”	O
ro:(	O
ro:remix	O
ro:în	O
ro:colaborare	O
ro:cu	O
ro:Kanye	B-PER
ro:West	I-PER
ro:)	O

ro:Will	B-PER
ro:este	O
ro:martorul	O
ro:unei	O
ro:discuții	O
ro:dintre	O
ro:Francie	B-PER
ro:și	O
ro:un	O
ro:bărbat	O
ro:suspect	O
ro:despre	O
ro:planurile	O
ro:de	O
ro:restaurant	O
ro:.	O

ro:Partidul	B-ORG
ro:Social	I-ORG
ro:Democrat	I-ORG
ro:6	O
ro:mandate	O

ro:familiei	O
ro:voievodale	O
ro:a	O
ro:lui	O
ro:Litovoi	B-PER
ro:.	O

ro:EA	B-ORG
ro:Digital	I-ORG
ro:Illusions	I-ORG
ro:CE	I-ORG

ro:Au	O
ro:existat	O
ro:accente	O
ro:critice	O
ro:puține	O
ro:și	O
ro:timide	O
ro:,	O
ro:în	O
ro:principal	O
ro:în	O
ro:revista	O
ro:Flacăra”	B-ORG
ro:.	O

ro:Sainte-Gemme	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Charente-Maritime	I-LOC

ro:Cafeaua	O
ro:este	O
ro:interzisă	O
ro:prin	O
ro:decret	O
ro:regal	O
ro:în	O
ro:Suedia	B-LOC
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Cerașu	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Prahova	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Prințesa	B-PER
ro:Isabela	I-PER
ro:a	I-PER
ro:Bavariei	I-PER

ro:''	O
ro:Yssouf	B-PER
ro:Koné	I-PER
ro:''	O
ro:'	O
ro:–	O
ro:'	O
ro:''	O
ro:CFR	B-ORG
ro:Cluj	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O
ro:–	O
ro:2008-	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Oise	I-LOC

ro:Leonardo	B-PER
ro:DiCaprio	I-PER
ro:,	O
ro:Joseph	B-PER
ro:Gordon-Levitt	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Listă	B-LOC
ro:de	I-LOC
ro:localități	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:cantonul	I-LOC
ro:Jura	I-LOC

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Bas-Rhin	I-LOC

ro:Santa	B-LOC
ro:Rita	I-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Ibitipoca	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Listă	B-LOC
ro:de	I-LOC
ro:localități	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:cantonul	I-LOC
ro:Wallis	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Antigua	B-LOC
ro:și	I-LOC
ro:Barbuda	I-LOC

ro:Actualmente	O
ro:este	O
ro:clasificată	O
ro:ca	O
ro:Apis	B-LOC
ro:mellifera	I-LOC
ro:scutellata	I-LOC
ro:.	O

ro:Elisabeta	B-PER
ro:Elena	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Thurn	I-PER
ro:și	I-PER
ro:Taxis	I-PER
ro:(	O
ro:1903-1976	O
ro:)	O
ro:,	O
ro:soția	O
ro:lui	O
ro:Friedrich	B-PER
ro:Christian	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Margraf	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Meissen	I-PER

ro:FC	B-ORG
ro:Vaslui	I-ORG
ro:(	O
ro:2002-2003	O
ro:)	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Paulding	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Georgia	I-LOC

ro:Piesele	O
ro:4	O
ro:,	O
ro:7	O
ro:,	O
ro:8	O
ro:și	O
ro:9	O
ro:sunt	O
ro:de	O
ro:pe	O
ro:albumul	O
ro:Stigmata	B-ORG
ro:''	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Ed	B-ORG
ro:,	I-ORG
ro:Edd	I-ORG
ro:și	I-ORG
ro:Eddy	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:sezonul	I-ORG
ro:3	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Jean	B-PER
ro:Baptiste	I-PER
ro:Vallin	I-PER
ro:de	I-PER
ro:La	I-PER
ro:Mothe	I-PER

ro:Lista	B-ORG
ro:țărilor	I-ORG
ro:după	I-ORG
ro:suprafață	I-ORG

ro:Doris	B-PER
ro:Fisher	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Baroness	I-PER
ro:Fisher	I-PER
ro:of	I-PER
ro:Rednal	I-PER

ro:Joseph	B-PER
ro:Armand	I-PER
ro:von	I-PER
ro:Nordmann	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Lacul	B-LOC
ro:și	I-LOC
ro:vulcanul	I-LOC
ro:Toba	I-LOC

ro:Este	O
ro:reședința	O
ro:districtului	O
ro:Marowijne	B-LOC
ro:.	O

ro:Beauvoir	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Manche	I-LOC

ro:Oybin	B-LOC
ro:(	O
ro:1.546	O
ro:)	O

ro:Centrul	B-ORG
ro:Național	I-ORG
ro:Francez	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Cercetări	I-ORG
ro:Științifice	I-ORG

ro:'	O
ro:''	O
ro:Marinha	B-LOC
ro:Grande	I-LOC
ro:''	O
ro:'	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Davie	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Carolina	I-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Nord	I-LOC

ro:Hof	B-LOC
ro:van	I-LOC
ro:Twente	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Raimundo	B-PER
ro:Andueza	I-PER
ro:Palacio	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Wm.	B-ORG
ro:Wrigley	I-ORG
ro:Jr.	I-ORG
ro:Company	I-ORG

ro:'	O
ro:''	O
ro:Vera	B-PER
ro:Zvonareva	I-PER
ro:[21]	O
ro:''	O
ro:'	O

ro:FC	B-ORG
ro:Barcelona	I-ORG
ro:B	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Prințul	B-PER
ro:Waldemar	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Prusiei	I-PER
ro:(	I-PER
ro:1889-1945	I-PER
ro:)	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Seeland	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Elveția	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Jagodnik	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Mokronog–Trebelno	I-LOC

ro:Ucis	O
ro:de	O
ro:Henric	B-PER
ro:al	I-PER
ro:II-lea	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Castiliei	I-PER

ro:'	O
ro:''	O
ro:Balleroy	B-LOC
ro:''	O
ro:'	O

ro:Castelul	B-ORG
ro:Csernovics	I-ORG
ro:din	I-ORG
ro:Macea	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Ludovika	B-PER
ro:de	I-PER
ro:Bavaria	I-PER

ro:Șnîriv	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Șnîriv	B-LOC
ro:)	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Brodî	I-LOC

ro:I	B-ORG
ro:Should	I-ORG
ro:Be	I-ORG
ro:So	I-ORG
ro:Lucky	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:Extended	I-ORG
ro:Mix	I-ORG
ro:)	I-ORG
ro:”	I-ORG

ro:Filmul	O
ro:se	O
ro:termină	O
ro:cu	O
ro:toți	O
ro:dansând	O
ro:în	O
ro:timp	O
ro:ce	O
ro:Stubby	O
ro:(	O
ro:Brandon	B-PER
ro:Mychal	I-PER
ro:Smith	I-PER
ro:)	O
ro:cântă	O
ro:pe	O
ro:scenă	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Cristian	B-PER
ro:S.	I-PER
ro:Calude	I-PER

ro:Numele	O
ro:său	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:înscris	O
ro:pe	O
ro:Turnul	B-ORG
ro:Eiffel	I-ORG
ro:.	O

ro:Cincisprezece	O
ro:dintre	O
ro:ei	O
ro:au	O
ro:onorat	O
ro:invitația	O
ro:,	O
ro:dar	O
ro:Anda	B-ORG
ro:Adam	I-ORG
ro:a	O
ro:fost	O
ro:absentă	O
ro:de	O
ro:la	O
ro:emisiune	O
ro:,	O
ro:deaorece	O
ro:trebuia	O
ro:să	O
ro:închieie	O
ro:un	O
ro:contract	O
ro:important	O
ro:,	O
ro:chiar	O
ro:în	O
ro:acea	O
ro:zi	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:FC	B-ORG
ro:Zaria	I-ORG
ro:Bălți	I-ORG

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Somme	I-LOC

ro:Munca	O
ro:sa	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:inspirată	O
ro:de	O
ro:autori	O
ro:anteriori	O
ro:,	O
ro:cum	O
ro:ar	O
ro:fi	O
ro:Edgar	B-PER
ro:Allan	I-PER
ro:Poe	I-PER
ro:și	O
ro:Algernon	B-PER
ro:Blackwood	I-PER
ro:.	O

ro:Imperiul	B-ORG
ro:Roman	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Apus	I-ORG

ro:Konrad	B-PER
ro:von	I-PER
ro:Würzburg	I-PER
ro:(	O
ro:ca.1220-1287	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Sichevița	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Caraș-Severin	I-LOC

ro:Boston]]	O
ro:,	O
ro:East	B-LOC
ro:Lindsey	I-LOC
ro:,	O
ro:West	B-LOC
ro:Lindsey	I-LOC
ro:,	O
ro:North	B-LOC
ro:Lincolnshire	I-LOC
ro:,	O
ro:North	B-LOC
ro:East	I-LOC
ro:Lincolnshire	I-LOC

ro:Membru	B-ORG
ro:al	I-ORG
ro:Academiei	I-ORG
ro:Franceze	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Științe	I-ORG

ro:Joseph	B-PER
ro:Conrad	I-PER
ro:,	O
ro:(	O
ro:1857-1924	O
ro:)	O
ro:,	O
ro:romancier	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:FC	B-ORG
ro:Nantes	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O
ro:(	O
ro:1	O
ro:)	O

ro:.2007	O
ro:La	B-ORG
ro:Ciudad	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:los	I-ORG
ro:Árboles	I-ORG
ro:''	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Cozmești	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Vaslui	I-LOC

ro:Botafogo	B-ORG
ro:Futebol	I-ORG
ro:Clube	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:PB	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Ștefan	B-PER
ro:Báthory	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Șimleu	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Elisabeth	B-PER
ro:Charlotte	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Prințesă	I-PER
ro:a	I-PER
ro:Palatinatului	I-PER

ro:Închisoarea	B-ORG
ro:îngerilor	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:nuvelă	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Warren	B-PER
ro:Beatty	I-PER
ro:a	O
ro:fost	O
ro:regizor	O
ro:,	O
ro:producător	O
ro:și	O
ro:a	O
ro:jucat	O
ro:rolul	O
ro:principal	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Căldăraru	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Argeș	I-LOC

ro:FC	B-ORG
ro:Bayern	I-ORG
ro:München	I-ORG
ro:II	I-ORG

ro:Evoluează	O
ro:pe	O
ro:postul	O
ro:de	O
ro:fundaș	B-PER
ro:central	I-PER
ro:.	O

ro:Siegfried	B-PER
ro:&	I-PER
ro:Roy	I-PER

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Dordogne	I-LOC

ro:Harrison	B-PER
ro:Ford	I-PER
ro:,	O
ro:Cate	B-PER
ro:Blanchett	I-PER
ro:,	O
ro:Shia	B-PER
ro:LaBeouf	I-PER

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Aveyron	I-LOC

ro:Levi	B-ORG
ro:Strauss	I-ORG
ro:&	I-ORG
ro:Co	I-ORG
ro:.	I-ORG

ro:Khemisti	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Tissemsilt	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Childress	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Texas	I-LOC

ro:Hans	B-PER
ro:Christian	I-PER
ro:Andersen	I-PER
ro:(	O
ro:1805–1875	O
ro:)	O

ro:Šempeter	B-LOC
ro:v	I-LOC
ro:Savinjski	I-LOC
ro:dolini	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Ruen	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Burgas	I-LOC

ro:Louis	B-PER
ro:Franchet	I-PER
ro:d'Esperey	I-PER

ro:''	O
ro:Sangerhausen	B-LOC
ro:''	O
ro:'	O
ro:(	O
ro:Kreisstadt	O
ro:)	O

ro:El	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:succedat	O
ro:ca	O
ro:rege	O
ro:de	O
ro:către	O
ro:fratele	O
ro:său	O
ro:,	O
ro:Knut	B-PER
ro:al	I-PER
ro:IV-lea	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Danemarcei	I-PER
ro:.	O

ro:În	O
ro:prezent	O
ro:este	O
ro:antrenorul	O
ro:celor	O
ro:de	O
ro:la	O
ro:Flamengo	B-ORG
ro:.	O

ro:-	O
ro:(	O
ro:cu	O
ro:Tiziano	B-PER
ro:Ferro	I-PER
ro:)	O

ro:Redevine	O
ro:profesor	O
ro:de	O
ro:zoopsihologie	O
ro:,	O
ro:de	O
ro:data	O
ro:aceasta	O
ro:la	O
ro:Universitatea	B-ORG
ro:din	I-ORG
ro:București	I-ORG
ro:.	O

ro:Yellin-Mor	O
ro:a	O
ro:dobândit	O
ro:curând	O
ro:imunitate	O
ro:parlamentară	O
ro:,	O
ro:fiind	O
ro:ales	O
ro:în	O
ro:prima	O
ro:legislatură	O
ro:a	O
ro:Knessetului	B-ORG
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:CS	B-ORG
ro:Forex	I-ORG
ro:Brașov	I-ORG

ro:'	O
ro:''	O
ro:Apollon	B-ORG
ro:Limassol	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:Monumentul	O
ro:lui	O
ro:Taras	B-PER
ro:Șevcenko	I-PER

ro:Jean	B-PER
ro:Auguste	I-PER
ro:Dominique	I-PER
ro:Ingres	I-PER

ro:Inițiativa	O
ro:arestării	O
ro:marilor	O
ro:vinovați	O
ro:de	O
ro:crimele	O
ro:regimului	O
ro:carlist	O
ro:i-a	O
ro:aparținut	O
ro:lui	O
ro:Ion	B-PER
ro:Antonescu	I-PER
ro:.	O

ro:1994	B-ORG
ro:-	O
ro:''a	O
ro:renunțat	O
ro:''	O

ro:*Melia	O
ro:Kreiling	O
ro:ca	O
ro:Batșeba	B-PER
ro:(	O
ro:2	O
ro:episoade	O
ro:)	O

ro:Michael	B-PER
ro:J.	I-PER
ro:Kennedy	I-PER

ro:Asnières	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Eure	I-LOC

ro:Prin	O
ro:mama	O
ro:sa	O
ro:era	O
ro:strănepoată	O
ro:a	O
ro:reginei	B-PER
ro:Victoria	I-PER
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Prințesa	B-PER
ro:Maria	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Nassau	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:São	B-LOC
ro:Luís	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Maranhão	I-LOC

ro:Primul	O
ro:redactor-șef	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:Franz	B-PER
ro:Xaver	I-PER
ro:Kappus	I-PER
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Julius	B-PER
ro:Fučík	I-PER
ro:(	I-PER
ro:jurnalist	I-PER
ro:)	I-PER

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Eure	I-LOC

ro:Ovidiu	B-PER
ro:Pecican	I-PER
ro:,	O
ro:''Ființă	O
ro:și	O
ro:Teatru	O
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Víctor	B-PER
ro:Valdés	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Olympique	B-ORG
ro:Lyonnais	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O
ro:castiga	O
ro:la	O
ro:general	O
ro:cu	O
ro:5-3	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Cecilia	B-PER
ro:de	I-PER
ro:Franța	I-PER

ro:Zăicani	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Rîșcani	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:FC	B-ORG
ro:Barcelona	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:Prima	O
ro:centură	O
ro:de	O
ro:apărare	O
ro:era	O
ro:reprezentată	O
ro:de	O
ro:linia	O
ro:întărită	O
ro:Rjev	B-LOC
ro:.	O

ro:Iar	O
ro:studioul	O
ro:și-a	O
ro:comunicat	O
ro:dezacordul	O
ro:ca	O
ro:Judy	B-PER
ro:Garland	I-PER
ro:să	O
ro:cânte	O
ro:în	O
ro:curtea	O
ro:hambarului	O
ro:.	O

ro:Joseph	B-PER
ro:Jérôme	I-PER
ro:Lefrançois	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Lalande	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Universitatea	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Stat	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Medicină	I-ORG
ro:și	I-ORG
ro:Farmacie	I-ORG
ro:„Nicolae	I-ORG
ro:Testemițanu”	I-ORG
ro:din	I-ORG
ro:Republica	I-ORG
ro:Moldova	I-ORG

ro:Ray	B-PER
ro:Milland	I-PER
ro:,	O
ro:Grace	B-PER
ro:Kelly	I-PER

ro:FC	B-ORG
ro:Girondins	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Bordeaux	I-ORG

ro:Oleg	B-PER
ro:Brega	I-PER
ro:(	O
ro:candidat	O
ro:independent	O
ro:)	O

ro:Wombat	B-LOC
ro:cu	I-LOC
ro:nas	I-LOC
ro:păros	I-LOC
ro:nordic	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Grătiești	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Chișinău	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Loja	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Ecuador	I-LOC

ro:Melodia	O
ro:face	O
ro:parte	O
ro:de	O
ro:pe	O
ro:albumul	O
ro:”Bad”	B-ORG
ro:.	O

ro:Opus	O
ro:și	O
ro:ca	O
ro:temperament	O
ro:și	O
ro:ca	O
ro:mod	O
ro:de	O
ro:a	O
ro:înțelege	O
ro:acțiunea	O
ro:criticului	O
ro:în	O
ro:cultură	O
ro:,	O
ro:T.	B-PER
ro:Maiorescu	I-PER
ro:se	O
ro:impunea	O
ro:prin	O
ro:claritatea	O
ro:și	O
ro:echilibrul	O
ro:cugetării	O
ro:,	O
ro:frumusețea	O
ro:clasică	O
ro:a	O
ro:limbajului	O
ro:.	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Yonne	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Argentina	B-LOC
ro:''	O
ro:'	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Paul	B-PER
ro:Lukas	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Theatre	B-ORG
ro:of	I-ORG
ro:Tragedy	I-ORG

ro:Band	B-ORG
ro:on	I-ORG
ro:the	I-ORG
ro:Run	I-ORG
ro:''	O

ro:Apoi	O
ro:,	O
ro:timp	O
ro:de	O
ro:patru	O
ro:ani	O
ro:a	O
ro:studiat	O
ro:la	O
ro:Universitatea	B-ORG
ro:din	I-ORG
ro:Varșovia	I-ORG
ro:.	O

ro:São	B-LOC
ro:José	I-LOC
ro:do	I-LOC
ro:Bonfim	I-LOC

ro:Wolfsegg	B-LOC
ro:(	O
ro:1.484	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Capodimonte	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Italia	I-LOC

ro:UEFA.com	B-ORG
ro:(	O
ro:2005	O
ro:)	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Filip	B-PER
ro:,	I-PER
ro:Duce	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Edinburgh	I-PER

ro:www.hoghiz.ro	O
ro:pagina	O
ro:comunei	B-LOC
ro:Hoghiz	I-LOC

ro:===	O
ro:''	O
ro:Irlanda	B-LOC
ro:''	O
ro:'===	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Never	B-ORG
ro:Say	I-ORG
ro:Die	I-ORG
ro:!	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Ioan	B-PER
ro:al	I-PER
ro:V-lea	I-PER
ro:Paleologul	I-PER

ro:Țvetkova	B-LOC
ro:Bara	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Montana	I-LOC

ro:**	O
ro:(	O
ro:BRC	O
ro:)	O
ro:Sf.	B-PER
ro:Silvestru	I-PER
ro:I	I-PER
ro:,	O
ro:papă	O
ro:;	O
ro:Sf	O
ro:.	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Gers	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Tim	B-PER
ro:Cahill	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Porecla	O
ro:echipei	B-ORG
ro:națională	I-ORG
ro:de	I-ORG
ro:fotbal	I-ORG
ro:din	I-ORG
ro:San	I-ORG
ro:Marino	I-ORG
ro:.	O

ro:Alain	B-PER
ro:Lamassoure	I-PER
ro:(	O
ro:Partidul	B-ORG
ro:Popular	I-ORG
ro:European	I-ORG
ro:)	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Ghana	B-LOC
ro:2	O
ro:-	O
ro:1	O
ro:D.P	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Allow	B-ORG
ro:Us	I-ORG
ro:to	I-ORG
ro:Be	I-ORG
ro:Frank	I-ORG

ro:Organizația	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Cooperare	I-ORG
ro:Economică	I-ORG
ro:la	I-ORG
ro:Marea	I-ORG
ro:Neagră	I-ORG

ro:Uhersko	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Uhersko	B-LOC
ro:)	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Strîi	I-LOC

ro:În	O
ro:urma	O
ro:sa	O
ro:,	O
ro:energica	O
ro:Doamnă	B-PER
ro:Chiajna	I-PER
ro:îl	O
ro:ajută	O
ro:pe	O
ro:fiul	O
ro:lor	O
ro:Petru	B-PER
ro:să	O
ro:obțină	O
ro:domnia	O
ro:.	O

ro:Planta	O
ro:crește	O
ro:natural	O
ro:în	O
ro:America	B-LOC
ro:Centrală	I-LOC
ro:și	O
ro:în	O
ro:America	B-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Sud	I-LOC
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:West	B-ORG
ro:Bromwich	I-ORG
ro:Albion	I-ORG
ro:FC	I-ORG

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Bilgola	B-LOC
ro:Plateau	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:New	I-LOC
ro:South	I-LOC
ro:Wales	I-LOC

ro:Piesa	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:inclusă	O
ro:în	O
ro:2001	O
ro:pe	O
ro:GHV2	B-ORG
ro:''	O
ro:,	O
ro:deși	O
ro:,	O
ro:ca	O
ro:toate	O
ro:cântecele	O
ro:de	O
ro:pe	O
ro:album	O
ro:în	O
ro:afară	O
ro:de	O
ro:„Erotica”	O
ro:,	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:omisă	O
ro:de	O
ro:pe	O
ro:Celebration	B-ORG
ro:''	O
ro:(	O
ro:2009	O
ro:)	O
ro:.	O

ro:Mike	B-PER
ro:,	I-PER
ro:Lu	I-PER
ro:și	I-PER
ro:Og	I-PER

ro:Krkovo	B-LOC
ro:pri	I-LOC
ro:Karlovici	I-LOC

ro:Amza	B-PER
ro:Pellea	I-PER
ro:ca	O
ro:Sultanul	B-PER
ro:Ahmed	I-PER

ro:Alex	B-PER
ro:Pettyfer	I-PER
ro:,	O
ro:Mickey	B-PER
ro:Rourke	I-PER

ro:'	O
ro:''	O
ro:Auripigment	B-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:Totodată	O
ro:,	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:prima	O
ro:ambarcațiune	O
ro:construită	O
ro:de	O
ro:firma	O
ro:maritimă	O
ro:White	B-ORG
ro:Star	I-ORG
ro:Line	I-ORG
ro:.	O

ro:Nancy	B-PER
ro:Pelosi	I-PER
ro:(	O
ro:D	O
ro:)	O

ro:Cariera	O
ro:sa	O
ro:a	O
ro:evoluat	O
ro:dramatic	O
ro:când	O
ro:a	O
ro:colaborat	O
ro:cu	O
ro:Molière	B-PER
ro:pentru	O
ro:o	O
ro:serie	O
ro:de	O
ro:comedii-balete	O
ro:,	O
ro:adică	O
ro:piese	O
ro:cu	O
ro:dansuri	O
ro:.	O

ro:Yolanda	B-PER
ro:,	O
ro:căsătorită	O
ro:cu	O
ro:regele	O
ro:Andrei	B-PER
ro:al	I-PER
ro:II-lea	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Ungariei	I-PER

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Palm	I-LOC
ro:Beach	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Florida	I-LOC

ro:Discul	O
ro:distribuit	O
ro:în	O
ro:Japonia	B-LOC
ro:prezintă	O
ro:și	O
ro:un	O
ro:DVD	B-ORG
ro:bonus	O
ro:ce	O
ro:conține	O
ro:videoclipurile	O
ro:celor	O
ro:două	O
ro:înregistrări	O
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Serena	B-PER
ro:Williams	I-PER
ro:(	O
ro:4	O
ro:)	O
ro:Venus	B-PER
ro:Williams	I-PER
ro:(	O
ro:4	O
ro:)	O

ro:Se	O
ro:presupune	O
ro:că	O
ro:acel	O
ro:tabel	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:alcătuit	O
ro:de	O
ro:William	B-PER
ro:Oughtred	I-PER
ro:.	O

ro:Comuna	B-LOC
ro:Alfatar	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Silistra	I-LOC

ro:Marko	B-PER
ro:Ljubinković	I-PER
ro:''	O
ro:(	O
ro:2006–10	O
ro:)	O
ro:''	O

ro:Pe	O
ro:urmă	O
ro:a	O
ro:văzut	O
ro:``	O
ro:milioane	O
ro:și	O
ro:milioane	O
ro:de	O
ro:sfere	O
ro:multicolore	O
ro:''	O
ro:,	O
ro:apoi	O
ro:simbolul	O
ro:Reiki	B-ORG
ro:,	O
ro:ca	O
ro:și	O
ro:cum	O
ro:ar	O
ro:fi	O
ro:fost	O
ro:proiectat	O
ro:pe	O
ro:un	O
ro:ecran	O
ro:.	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Crawford	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Missouri	I-LOC

ro:Teorema	B-ORG
ro:lui	I-ORG
ro:Lagrange	I-ORG
ro:(	I-ORG
ro:teoria	I-ORG
ro:grupurilor	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Marșenița	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Noua	I-LOC
ro:Suliță	I-LOC

ro:Au	O
ro:jucat	O
ro:cel	O
ro:puțin	O
ro:un	O
ro:meci	O
ro:în	O
ro:Liga	B-ORG
ro:I	I-ORG
ro:.	O

ro:Găzduiește	O
ro:clubul	O
ro:Botafogo	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:Futebol	I-ORG
ro:e	I-ORG
ro:Regatas	I-ORG
ro:și	O
ro:sediul	O
ro:unor	O
ro:societăți	O
ro:mari	O
ro:,	O
ro:ca	O
ro:de	O
ro:exemplu	O
ro:Coca-Cola	B-ORG
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Oțelești	B-ORG
ro:,	I-ORG
ro:Bacău	I-ORG

ro:redirecteaza	O
ro:Castle	B-LOC
ro:Hill	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:New	I-LOC
ro:South	I-LOC
ro:Wales	I-LOC

ro:Cea	O
ro:mai	O
ro:importantă	O
ro:acțiune	O
ro:a	O
ro:acestui	O
ro:grup	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:dinamitarea	O
ro:expoziției	O
ro:antisovietice	O
ro:organizate	O
ro:de	O
ro:Joseph	B-PER
ro:Goebbels	I-PER
ro:.	O

ro:„Etapa	O
ro:a	O
ro:X-a	O
ro:,	O
ro:[[Zgorzelec	O
ro:-	O
ro:Wrocław	B-LOC
ro:,	O
ro:vă	O
ro:conduce	O
ro:prin	O
ro:teritoriile	O
ro:vechi	O
ro:poloneze”	O
ro:.	O

ro:Sarah	B-PER
ro:Michelle	I-PER
ro:Gellar	I-PER
ro:,	O
ro:Jason	B-PER
ro:Behr	I-PER
ro:,	O
ro:William	B-PER
ro:Mapother	I-PER

ro:A	O
ro:fost	O
ro:fiica	O
ro:scriitorului	O
ro:și	O
ro:ziaristului	O
ro:Isac	B-PER
ro:Peltz	I-PER
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:James	B-PER
ro:Ferguson	I-PER
ro:(	I-PER
ro:astronom	I-PER
ro:scoțian	I-PER
ro:)	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Acățari	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Mureș	I-LOC

ro:S-a	O
ro:căsătorit	O
ro:cu	O
ro:Maria	B-PER
ro:de	I-PER
ro:Guise	I-PER
ro:și	O
ro:a	O
ro:avut	O
ro:cu	O
ro:ea	O
ro:o	O
ro:fiică	O
ro:,	O
ro:pe	O
ro:Maria	B-PER
ro:Stuart	I-PER
ro:.	O

ro:Alteglofsheim	B-LOC
ro:(	O
ro:3.222	O
ro:)	O

ro:José	B-PER
ro:Luis	I-PER
ro:Rodríguez	I-PER
ro:Zapatero	I-PER

ro:Un	O
ro:monolog	O
ro:scurt	O
ro:care	O
ro:începe	O
ro:cu	O
ro:``	O
ro:Odată	O
ro:ce	O
ro:un	O
ro:profesor	O
ro:a	O
ro:cerut	O
ro:Carl	B-PER
ro:Friedrich	I-PER
ro:Gauss	I-PER
ro:...	O
ro:''	O
ro:va	O
ro:fi	O
ro:o	O
ro:anecdotă	O
ro:.	O

ro:Wilhelm	B-PER
ro:Georg	I-PER
ro:Berger	I-PER
ro:(	O
ro:1929–1993	O
ro:)	O

ro:Arsène	B-PER
ro:Wenger	I-PER
ro:(	O
ro:1987–95	O
ro:)	O

ro:Alexandru	B-PER
ro:Ioan	I-PER
ro:Cuza	I-PER

ro:Bratea	B-LOC
ro:Daskalovi	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Stara	I-LOC
ro:Zagora	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:FCM	B-ORG
ro:Dunărea	I-ORG
ro:Galați	I-ORG

ro:Pornind	O
ro:inițial	O
ro:cu	O
ro:repararea	O
ro:de	O
ro:chitare	B-ORG
ro:,	O
ro:Frugua	O
ro:s-a	O
ro:specializat	O
ro:ulterior	O
ro:în	O
ro:construirea	O
ro:de	O
ro:chitare	O
ro:unicate	O
ro:și	O
ro:de	O
ro:serie	O
ro:mică	O
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Papa	B-PER
ro:Urban	I-PER
ro:al	I-PER
ro:III-lea	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Saint-Marcouf	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Calvados	I-LOC

ro:*Département	O
ro:de	O
ro:la	O
ro:Roer	B-ORG
ro:,	O
ro:(	O
ro:Rur	B-LOC
ro:cu	O
ro:centrul	O
ro:în	O
ro:Aachen	B-LOC
ro:)	O

ro:Harvey	B-PER
ro:Keitel	I-PER
ro:(	O
ro:Sadusky	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Kaliște	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Pernik	I-LOC

ro:A	O
ro:fost	O
ro:prieten	O
ro:cu	O
ro:matematicianul	O
ro:John	B-PER
ro:Wallis	I-PER
ro:.	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Dickson	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Tennessee	I-LOC

ro:**	O
ro:Ducatul	B-ORG
ro:Limburg	I-ORG
ro:(	O
ro:1065-1789	O
ro:)	O
ro:regiune	O
ro:istorică	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Okeechobee	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Florida	I-LOC

ro:Willem	B-PER
ro:al	I-PER
ro:III-lea	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Țărilor	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Jos	I-PER

ro:Alagoinha	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Paraíba	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:Vidar	B-PER
ro:-	O
ro:zeul	O
ro:răzbunării	O
ro:divine	O

ro:A	O
ro:fost	O
ro:succesorul	O
ro:fratelui	O
ro:său	O
ro:,	O
ro:Edmund	B-PER
ro:I	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Angliei	I-PER
ro:.	O

ro:În	O
ro:închisoare	O
ro:l-a	O
ro:cunoscut	O
ro:pe	O
ro:Radu	B-PER
ro:Gyr	I-PER
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:AFC	B-ORG
ro:Astra	I-ORG
ro:Giurgiu	I-ORG

ro:O	O
ro:astfel	O
ro:de	O
ro:alegere	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:făcută	O
ro:pentru	O
ro:ca	O
ro:Sfânta	B-ORG
ro:Alianță	I-ORG
ro:,	O
ro:puternic	O
ro:antileberală	O
ro:,	O
ro:să	O
ro:fie	O
ro:alarmată	O
ro:.	O

ro:Chavo	B-ORG
ro:Guerrero	I-ORG
ro:,	I-ORG
ro:Jr	I-ORG
ro:.	I-ORG

ro:Sergiu	B-PER
ro:Sîrbu	I-PER
ro:(	O
ro:1992–oct	O
ro:93	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Lista	B-ORG
ro:președinților	I-ORG
ro:din	I-ORG
ro:Costa	I-ORG
ro:Rica	I-ORG

ro:Piesa	O
ro:a	O
ro:reprezentat	O
ro:Turcia	B-LOC
ro:la	O
ro:Concursul	B-ORG
ro:Muzical	I-ORG
ro:Eurovision	I-ORG
ro:2009	I-ORG
ro:,	O
ro:ocupând	O
ro:locul	O
ro:4	O
ro:în	O
ro:ierarhia	O
ro:finală	O
ro:a	O
ro:competiției	O
ro:,	O
ro:datorită	O
ro:celor	O
ro:177	O
ro:de	O
ro:puncte	O
ro:acumulate	O
ro:.	O

ro:Orderic	B-PER
ro:Vitalis	I-PER
ro:,	O
ro:călugăr	O
ro:și	O
ro:cronicar	O
ro:.	O

ro:Comuna	B-LOC
ro:Proložac	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Split-Dalmația	I-LOC

ro:Serranópolis	B-LOC
ro:de	I-LOC
ro:Minas	I-LOC

ro:Félix	B-PER
ro:Couchoro	I-PER
ro:(	O
ro:1900–1968	O
ro:)	O

ro:Tokaj	B-LOC
ro:,	O
ro:Ungaria	B-LOC
ro:și	O
ro:Slovacia	B-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Cristiano	B-PER
ro:Ronaldo	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Piesa	O
ro:a	O
ro:obținut	O
ro:doar	O
ro:clasări	O
ro:de	O
ro:top	O
ro:10	O
ro:în	O
ro:Europa	B-LOC
ro:,	O
ro:cu	O
ro:excepția	O
ro:Finlandei	B-LOC
ro:și	O
ro:Islandei	B-LOC
ro:.	O

ro:Papa	B-PER
ro:Leon	I-PER
ro:al	I-PER
ro:III-lea	I-PER

ro:'	O
ro:''	O
ro:Maria	B-PER
ro:Bieșu	I-PER
ro:''	O
ro:'	O
ro:(	O
ro:ca	O
ro:Abigaille	O
ro:)	O

ro:B36	B-ORG
ro:Tórshavn	I-ORG
ro:vs	O
ro:HB	B-ORG
ro:Tórshavn	I-ORG

ro:Saint-Victor	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Cantal	I-LOC

ro:A	O
ro:lucrat	O
ro:apoi	O
ro:în	O
ro:cadrul	O
ro:Petromidia	B-ORG
ro:până	O
ro:în	O
ro:2002	O
ro:.	O

ro:Abdullah	B-PER
ro:al	I-PER
ro:II-lea	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Iordaniei	I-PER

ro:'	O
ro:''	O
ro:Paavo	B-PER
ro:Nurmi	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Lafarre	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Ardèche	I-LOC

ro:Discul	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:publicat	O
ro:la	O
ro:o	O
ro:distanță	O
ro:de	O
ro:aproape	O
ro:cinci	O
ro:ani	O
ro:față	O
ro:de	O
ro:primul	O
ro:album	O
ro:de	O
ro:studio	O
ro:(	O
ro:debutul	O
ro:formației	O
ro:)	O
ro:,	O
ro:Songs	B-ORG
ro:about	I-ORG
ro:Jane	I-ORG
ro:''	O
ro:(	O
ro:2002	O
ro:)	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Familia	B-ORG
ro:imperială	I-ORG
ro:a	I-ORG
ro:Japoniei	I-ORG

ro:Strategic	B-ORG
ro:Arms	I-ORG
ro:Limitation	I-ORG
ro:Talks	I-ORG

ro:Anthony	B-PER
ro:A.	I-PER
ro:Hoekema	I-PER
ro:(	O
ro:1913-1988	O
ro:)	O

ro:Guvernul	B-PER
ro:Theodor	I-PER
ro:Stolojan	I-PER

ro:Al-Khalifa	B-ORG
ro:,	O
ro:dinastia	O
ro:care	O
ro:guvernează	O
ro:Bahrainul	O

ro:Fernando	B-PER
ro:Botero	I-PER
ro:,	O
ro:pittor	O
ro:și	O
ro:sculptor	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Râul	B-LOC
ro:Valea	I-LOC
ro:Roșie	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Azuga	I-LOC

ro:Ioan	B-PER
ro:Ovidiu	I-PER
ro:Sabău	I-PER

ro:El	O
ro:a	O
ro:succedat	O
ro:tatălui	O
ro:său	O
ro:,	O
ro:Thierry	B-PER
ro:de	I-PER
ro:Alsacia	I-PER
ro:.	O

ro:Este	O
ro:vărul	O
ro:fundașului	O
ro:Andrei	B-PER
ro:Radu	I-PER
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Sudarca	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Dondușeni	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:Venus	B-ORG
ro:București	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Dimmit	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Texas	I-LOC

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:FC	B-ORG
ro:Hoverla	I-ORG
ro:Ujgorod	I-ORG

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Pearl	I-LOC
ro:River	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Mississippi	I-LOC

ro:Apoi	O
ro:poporul	O
ro:l-a	O
ro:vrut	O
ro:primar	O
ro:pe	O
ro:Tudor	B-PER
ro:Gheorghe	I-PER
ro:,	O
ro:s-a	O
ro:rostit	O
ro:și	O
ro:numele	O
ro:lui	O
ro:Ion	B-PER
ro:Oblemenco	I-PER
ro:ca	O
ro:primar	O
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:NK	B-ORG
ro:Zagreb	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Górnik	B-ORG
ro:Zabrze	I-ORG
ro:''	O
ro:'	O

ro:Tuciîn	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Tuciîn	B-LOC
ro:)	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Hoșcea	I-LOC

ro:Întâlnirile	O
ro:sale	O
ro:cu	O
ro:George	B-PER
ro:W.	I-PER
ro:Bush	I-PER
ro:,	O
ro:Tony	B-PER
ro:Blair	I-PER
ro:,	O
ro:Jacques	B-PER
ro:Chirac	I-PER
ro:și	O
ro:alții	O
ro:au	O
ro:arătat	O
ro:că	O
ro:Occidentul	O
ro:îi	O
ro:susține	O
ro:politicile	O
ro:.	O

ro:Este	O
ro:reședința	O
ro:comunei	B-LOC
ro:'	I-LOC
ro:''	I-LOC
ro:Cuci	I-LOC
ro:''	I-LOC
ro:'	I-LOC
ro:.	O

ro:Râul	B-LOC
ro:Bistrița	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Someș	I-LOC

ro:Juventus	B-ORG
ro:Stadium	I-ORG
ro:,	O
ro:Torino	B-LOC
ro:,	O
ro:Italia	B-LOC

ro:Omni	B-ORG
ro:(	I-ORG
ro:revistă	I-ORG
ro:)	I-ORG

ro:Potrivit	O
ro:cronicii	O
ro:lui	O
ro:Paul	B-PER
ro:Diaconul	I-PER
ro:,	O
ro:el	O
ro:ar	O
ro:fi	O
ro:fost	O
ro:``	O
ro:un	O
ro:om	O
ro:potrivit	O
ro:la	O
ro:toate	O
ro:.	O
ro:''	O

ro:John	B-PER
ro:Tomlinson	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Baron	I-PER
ro:Tomlinson	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Lunca	B-ORG
ro:,	I-ORG
ro:Herța	I-ORG

ro:Marocul	B-LOC
ro:a	O
ro:trimis	O
ro:trei	O
ro:brigăzi	O
ro:pe	O
ro:front	O
ro:.	O

ro:Comitatul	B-LOC
ro:Callaway	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Missouri	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:3	O
ro:''	O
ro:'	O
ro:Contulmo	B-LOC

ro:Marele	B-PER
ro:Duce	I-PER
ro:Nicolai	I-PER
ro:Mihailovici	I-PER
ro:al	I-PER
ro:Rusiei	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Andrășești	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Ialomița	I-LOC

ro:Femeia	O
ro:fostului	O
ro:căpitan	O
ro:,	O
ro:Anița	O
ro:(	O
ro:Marga	B-PER
ro:Barbu	I-PER
ro:)	O
ro:,	O
ro:devine	O
ro:iubita	O
ro:noului	O
ro:căpitan	O
ro:.	O

ro:Cum	B-ORG
ro:am	I-ORG
ro:cunoscut-o	I-ORG
ro:pe	I-ORG
ro:mama	I-ORG
ro:voastră	I-ORG

ro:Jude	B-PER
ro:Law	I-PER
ro:în	O
ro:rolul	O
ro:lui	O
ro:Errol	B-PER
ro:Flynn	I-PER

ro:În	O
ro:localitate	O
ro:s-a	O
ro:născut	O
ro:scriitorul	O
ro:Zaharia	B-PER
ro:Stancu	I-PER
ro:.	O

ro:-	O
ro:Cum	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:stabilită	O
ro:călătoria	O
ro:în	O
ro:Anglia	B-LOC
ro:și	O
ro:în	O
ro:Scoția	B-LOC

ro:If	B-ORG
ro:That	I-ORG
ro:'s	I-ORG
ro:OK	I-ORG
ro:with	I-ORG
ro:You”	I-ORG
ro:a	O
ro:fost	O
ro:promovat	O
ro:separat	O
ro:în	O
ro:anumite	O
ro:regiuni	O
ro:,	O
ro:activând	O
ro:într-o	O
ro:serie	O
ro:de	O
ro:ierarhii	O
ro:adiacente	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Zimmern	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:Turingia	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:Regele	B-PER
ro:Henric	I-PER
ro:al	I-PER
ro:II-lea	I-PER

ro:This	B-ORG
ro:Picture”	I-ORG
ro:–	O
ro:3:34	O

ro:Biała	B-LOC
ro:Rawska	I-LOC
ro:(	O
ro:ŁD	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Alegeri	B-ORG
ro:legislative	I-ORG
ro:în	I-ORG
ro:Spania	I-ORG
ro:,	I-ORG
ro:1993	I-ORG

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Gard	I-LOC

ro:'	O
ro:''	O
ro:'	O
ro:(	O
ro:Viking	B-ORG
ro:Press	I-ORG
ro:)	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Paavo	B-PER
ro:Nurmi	I-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Andrzej	B-PER
ro:Wajda	I-PER
ro:,	O
ro:François	B-PER
ro:Truffaut	I-PER

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Côte-d'Or	I-LOC

ro:Oranienburg	B-LOC
ro:oraș	O
ro:în	O
ro:Brandenburg	B-LOC
ro:,	O
ro:Germania	B-LOC
ro:.	O

ro:Primele	O
ro:poeme	O
ro:văd	O
ro:lumina	O
ro:tiparului	O
ro:la	O
ro:îndemnul	O
ro:Selmei	B-PER
ro:Lagerlöf	I-PER
ro:,	O
ro:cu	O
ro:care	O
ro:se	O
ro:afla	O
ro:în	O
ro:corespondență	O
ro:.	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Apoloniu	B-PER
ro:din	I-PER
ro:Perga	I-PER

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Prințul	B-PER
ro:Aimone	I-PER
ro:,	I-PER
ro:Duce	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Apulia	I-PER

ro:După	O
ro:formarea	O
ro:României	B-ORG
ro:Mari	I-ORG
ro:,	O
ro:care	O
ro:reunea	O
ro:regiuni	O
ro:cu	O
ro:moșteniri	O
ro:juridice	O
ro:diferite	O
ro:,	O
ro:a	O
ro:apărut	O
ro:problema	O
ro:creării	O
ro:unei	O
ro:legislații	O
ro:unificate	O
ro:și	O
ro:în	O
ro:același	O
ro:timp	O
ro:modernizate	O
ro:.	O

ro:În	O
ro:timpul	O
ro:exilului	O
ro:ei	O
ro:,	O
ro:a	O
ro:locuit	O
ro:în	O
ro:special	O
ro:în	O
ro:Germania	B-LOC
ro:,	O
ro:Suedia	B-LOC
ro:și	O
ro:Spania	B-LOC
ro:la	O
ro:invitația	O
ro:reginei	B-PER
ro:spaniole	I-PER
ro:.	O

ro:``	O
ro:Give	B-ORG
ro:Me	I-ORG
ro:Just	I-ORG
ro:a	I-ORG
ro:Little	I-ORG
ro:More	I-ORG
ro:Time	I-ORG
ro:''	O

ro:În	O
ro:mai	O
ro:2013	O
ro:,	O
ro:rețeaua	O
ro:de	O
ro:cablu	O
ro:TNT	B-ORG
ro:a	O
ro:comandat	O
ro:10	O
ro:episoade	O
ro:pentru	O
ro:acest	O
ro:serial	O
ro:.	O

ro:Jean	B-PER
ro:Clouet	I-PER
ro:(	O
ro:1480–1541	O
ro:)	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Championnat	B-ORG
ro:National	I-ORG
ro:du	I-ORG
ro:Bénin	I-ORG

ro:Palatul	B-ORG
ro:Brukenthal	I-ORG
ro:,	O
ro:Sibiu	B-LOC

ro:The	B-ORG
ro:Soft	I-ORG
ro:Parade	I-ORG
ro:''	O

ro:Conferința	B-ORG
ro:de	I-ORG
ro:la	I-ORG
ro:Casablanca	I-ORG

ro:Angelli	B-ORG
ro:Spumante	I-ORG
ro:&	I-ORG
ro:Aperitive	I-ORG

ro:Această	O
ro:perioadă	O
ro:se	O
ro:încheie	O
ro:odată	O
ro:cu	O
ro:venirea	O
ro:președintelui	O
ro:James	B-PER
ro:Knox	I-PER
ro:Polk	I-PER
ro:(	O
ro:1845-1849	O
ro:)	O
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Argentina	B-LOC
ro:''	O
ro:'	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Comuna	B-LOC
ro:Itești	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Bacău	I-LOC

ro:Bronson	B-PER
ro:Pinchot	I-PER
ro:...	O
ro:Dymbster	O

ro:Transportarea	O
ro:acesteia	O
ro:pe	O
ro:cale	O
ro:aeriană	O
ro:a	O
ro:fost	O
ro:interzisă	O
ro:de	O
ro:OIAC	B-ORG
ro:fără	O
ro:permisiunea	O
ro:expresă	O
ro:scrisă	O
ro:a	O
ro:unei	O
ro:agenții	O
ro:autorizate	O
ro:statale	O
ro:.	O

ro:(	O
ro:1783-1830	O
ro:)	O
ro:-	O
ro:Ioan	B-PER
ro:Bob	I-PER
ro:,	O
ro:episcop	O

ro:Oakland	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:California	I-LOC
ro:,	O
ro:USA	O

ro:REDIRECTEAZA	O
ro:Mișca	B-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Arad	I-LOC

ro:Face	O
ro:cunoștință	O
ro:cu	O
ro:Constantin	B-PER
ro:Brâncuși	I-PER
ro:,	O
ro:care	O
ro:îi	O
ro:devine	O
ro:ghid	O
ro:în	O
ro:lumea	O
ro:sculpturii	O
ro:moderne	O
ro:.	O

ro:Unicomplexul	O
ro:apare	O
ro:cu	O
ro:preponderență	O
ro:în	O
ro:episoadele	O
ro:ce	O
ro:preced	O
ro:finalul	O
ro:seriei	O
ro:Star	B-ORG
ro:Trek	I-ORG
ro::	I-ORG
ro:Voyager	I-ORG
ro:''	O
ro:.	O

ro:Este	O
ro:reședința	O
ro:provinciei	O
ro:Mila	B-LOC
ro:.	O

ro:Capitala	O
ro:este	O
ro:orașul	O
ro:Chachapoyas	B-LOC
ro:.	O

ro:'	O
ro:''	O
ro:Isco	B-PER
ro:''	O
ro:'	O

ro:Dance	B-ORG
ro:with	I-ORG
ro:the	I-ORG
ro:Wolves	I-ORG

ro:Nagano	B-LOC
ro:(	O
ro:centrul	O
ro:prefectural	O
ro:)	O

ro:S-a	O
ro:născut	O
ro:și	O
ro:a	O
ro:crescut	O
ro:în	O
ro:sărăcie	O
ro:la	O
ro:Londra	B-LOC
ro:,	O
ro:într-o	O
ro:casă	O
ro:,	O
ro:care	O
ro:este	O
ro:astăzi	O
ro:un	O
ro:muzeu	O
ro:dedicat	O
ro:lui	O
ro:.	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Mayenne	I-LOC

ro:La	O
ro:sfârșitul	O
ro:sezonului	O
ro:,	O
ro:campioană	O
ro:a	O
ro:devenit	O
ro:Oțelul	B-ORG
ro:Galați	I-ORG
ro:.	O

ro:Lista	B-LOC
ro:comunelor	I-LOC
ro:din	I-LOC
ro:Savoie	I-LOC

ro:În	O
ro:aceeași	O
ro:perioadă	O
ro:,	O
ro:Franz-Joseph	B-PER
ro:Müller	I-PER
ro:von	I-PER
ro:Reichenstein	I-PER
ro:a	O
ro:produs	O
ro:o	O
ro:substanță	O
ro:similară	O
ro:,	O
ro:dar	O
ro:nu	O
ro:o	O
ro:putea	O
ro:identifica	O
ro:.	O

ro:Übersee	B-LOC
ro:(	O
ro:4.848	O
ro:)	O

ro:Carlos	B-PER
ro:,	I-PER
ro:Duce	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Madrid	I-PER
ro:(	O
ro:1848-1909	O
ro:)	O
ro:.	O

ro:Louis	B-PER
ro:Joseph	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Bourbon	I-PER
ro:,	I-PER
ro:duce	I-PER
ro:de	I-PER
ro:Vendôme	I-PER

ro:Clube	B-ORG
ro:Náutico	I-ORG
ro:Capibaribe	I-ORG

ro:M.	B-PER
ro:Musorgski	I-PER
ro:-	O
ro:Boris	B-PER
ro:Godunov	I-PER
ro:''	O
ro:,	O
ro:Cîrciumăreasa	O
ro:.	O

ro:A	O
ro:fost	O
ro:introdusă	O
ro:de	O
ro:Arnold	B-PER
ro:Sommerfeld	I-PER
ro:.	O

ro:Piotr	B-PER
ro:Abraszewski	I-PER
ro:(	O
ro:1932–1939	O
ro:)	O

ro:Atât	O
ro:linia	O
ro:melodică	O
ro:,	O
ro:cât	O
ro:și	O
ro:versurile	O
ro:înregistrării	O
ro:au	O
ro:fost	O
ro:realizate	O
ro:în	O
ro:colaborare	O
ro:Pharrell	B-PER
ro:Williams	I-PER
ro:,	O
ro:cunoscut	O
ro:pentru	O
ro:șlagărele	O
ro:create	O
ro:în	O
ro:timpul	O
ro:activării	O
ro:în	O
ro:grupul	O
ro:The	B-ORG
ro:Neptunes	I-ORG
ro:.	O

ro:Râul	B-LOC
ro:Florei	I-LOC
ro:,	I-LOC
ro:Doftana	I-LOC

ro:Neundorf	B-LOC
ro:(	I-LOC
ro:bei	I-LOC
ro:Schleiz	I-LOC
ro:)	I-LOC

ro:Localitate	O
ro:ce	O
ro:aparține	O
ro:de	O
ro:Untersiemau	B-LOC

ro:Este	O
ro:reședința	O
ro:provinciei	O
ro:Manica	B-LOC
ro:.	O
