it:'	O
it:''	O
it:Andrew	B-PER
it:Noble	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:fisico	O
it:britannico	B-LOC

it:Eliminato	O
it:al	O
it:4T	O
it:da	O
it:Andy	B-PER
it:Murray	I-PER
it:[3]	O

it:'	O
it:''	O
it:Suzuki	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Seekirchen	B-LOC
it:am	I-LOC
it:Wallersee	I-LOC

it:Ha	O
it:mutuato	O
it:il	O
it:nome	O
it:dal	O
it:capoluogo	O
it:Tarfaya	B-LOC
it:.	O

it:Passò	O
it:inoltre	O
it:quattro	O
it:settimane	O
it:al	O
it:primo	O
it:posto	O
it:della	O
it:Hot	B-ORG
it:Adult	I-ORG
it:Contemporary	I-ORG
it:Tracks	I-ORG
it:.	O

it:Li	B-PER
it:Ziming	I-PER
it:(	O
it:李子鸣	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Roquefort-des-Corbières	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:RINVIA	O
it:Polisportiva	B-ORG
it:Gaeta	I-ORG
it:1931	I-ORG

it:4º	O
it:posto	O
it:Persian	B-LOC
it:Gulf	I-LOC
it:Cup	I-LOC
it:2011-2012	I-LOC

it:Gillette	B-ORG
it:Stadium	I-ORG
it:,	O
it:Foxborough	B-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Il	O
it:padre	O
it:della	O
it:sposa	O
it:''	O
it:'	O
it:(	O
it:8ª	O
it:vittima	O
it:)	O
it:(	O
it:interpretato	O
it:da	O
it:Richard	B-PER
it:Burgi	I-PER
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Italia	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Aldo	B-PER
it:Silvani	I-PER
it:in	O
it:''Strada	O
it:senza	O
it:nome	O
it:''	O

it:150px	O
it:''	O
it:Sacramento	B-ORG
it:Monarchs	I-ORG
it:''	O
it:'	O
it:''	O
it:'	O
it:(	O
it:1º	O
it:titolo	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:Ronny	B-PER
it:André	I-PER
it:Hafsås	I-PER

it:15	O
it:settembre	O
it:,	O
it:,	O
it:Boston	B-LOC
it:(	O
it:Massachusetts	B-LOC
it:)	O

it:Virginia	B-PER
it:Wade	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:semifinali	O
it:)	O

it:Inizia	O
it:la	O
it:stagione	O
it:2013-2014	B-LOC
it:con	O
it:la	O
it:conquista	O
it:del	O
it:Community	B-ORG
it:Shield	I-ORG
it:,	O
it:grazie	O
it:alla	O
it:vittoria	O
it:per	O
it:2-0	O
it:ai	O
it:danni	O
it:del	O
it:Wigan	B-ORG
it:.	O

it:Domini	B-ORG
it:di	I-ORG
it:primo	I-ORG
it:livello	I-ORG
it:proposti	I-ORG

it:RINVIA	O
it:Grande	B-ORG
it:Slam	I-ORG
it:(	I-ORG
it:rugby	I-ORG
it:a	I-ORG
it:15	I-ORG
it:)	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Loazzolo	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Noir	B-ORG
it:Désir	I-ORG
it:-	O
it:Le	B-ORG
it:vent	I-ORG
it:nous	I-ORG
it:portera	I-ORG
it:''	O

it:RINVIA	O
it:Missionarie	B-ORG
it:della	I-ORG
it:carità	I-ORG

it:Vive	O
it:per	O
it:un	O
it:periodo	O
it:a	O
it:Malnate	B-LOC
it:e	O
it:poi	O
it:si	O
it:trasferisce	O
it:a	O
it:Buguggiate	B-LOC

it:Pizzo	B-LOC
it:d'Andolla	I-LOC
it:-	O
it:3.656	O
it:m	O

it:President	B-LOC
it:Manuel	I-LOC
it:Acuña	I-LOC
it:Roxas	I-LOC

it:Wilhelm	B-PER
it:Kment	I-PER
it:(	O
it:1956–1960	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Johan	B-PER
it:Brunström	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:'	O
it:''	O
it:Raven	B-PER
it:Klaasen	I-PER
it:''	O
it:'6–3	O
it:,	O
it:0–6	O
it:,	O
it:[12–10]	O

it:Stati	B-LOC
it:centrali	I-LOC
it:del	I-LOC
it:sud-ovest	I-LOC

it:Città	B-LOC
it:del	I-LOC
it:Messico	I-LOC
it:,	O
it:Messico	B-LOC

it:Stará	B-LOC
it:Voda	I-LOC
it:(	I-LOC
it:Hradec	I-LOC
it:Králové	I-LOC
it:)	I-LOC

it:*****	O
it:''	O
it:Hipposideros	B-LOC
it:rotalis	I-LOC
it:''	O

it:Ospitò	O
it:inoltre	O
it:un	O
it:granaio	O
it:collegato	O
it:con	O
it:la	O
it:cattedrale	B-ORG
it:dell'Annunciazione	I-ORG
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Douglas	B-PER
it:Northway	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Sanya	B-PER
it:Richards-Ross	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Cagiva	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:1º	O
it:gennaio	O
it:,	O
it:,	O
it:Trenton	B-LOC
it:(	I-LOC
it:New	I-LOC
it:Jersey	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Pembina	B-LOC
it:-	O
it:città	O
it:della	O
it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Pembina	I-LOC
it:,	O
it:Dakota	B-LOC
it:del	I-LOC
it:Nord	I-LOC
it:(	O
it:Stati	B-LOC
it:Uniti	I-LOC
it:d'America	I-LOC
it:)	O

it:Soragna-Busseto	B-LOC
it:,	O
it:di	O
it:38	O
it:km	O

it:'	O
it:''	O
it:Vroutek	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:RINVIA	O
it:Partito	B-ORG
it:Laburista	I-ORG
it:(	I-ORG
it:Norvegia	I-ORG
it:)	I-ORG

it:*Chiesa	O
it:di	O
it:San	B-PER
it:Sebastiano	I-PER
it:martire	I-PER
it:,	O
it:situata	O
it:al	O
it:centro	O
it:del	O
it:paese	O
it:.	O

it:Sistemi	B-ORG
it:portatili	I-ORG
it:per	I-ORG
it:la	I-ORG
it:potabilizzazione	I-ORG
it:dell'acqua	I-ORG

it:Agerola	B-LOC
it:,	O
it:4	O
it:vittime	O
it:.	O

it:Luigi	B-PER
it:De	I-PER
it:Agostini	I-PER
it:,	O
it:calciatore	O

it:Il	O
it:22	O
it:maggio	O
it:tra	O
it:Germania	B-LOC
it:e	O
it:Italia	B-LOC
it:venne	O
it:firmato	O
it:il	O
it:Patto	B-ORG
it:d'Acciaio	I-ORG
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Alejandro	B-PER
it:Montecchia	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:BMW	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Leviathan	B-ORG
it:(	I-ORG
it:gruppo	I-ORG
it:musicale	I-ORG
it:)	I-ORG

it:Eugenie	B-PER
it:Bouchard	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:''La	O
it:casa	O
it:nel	O
it:campo	O
it:''	O
it:-	O
it:2:55	O
it:-	O
it:(	O
it:Bruno	B-PER
it:Lauzi-Tavito-J.Rodrix	I-PER
it:)	O

it:città	O
it:di	O
it:Bělá	B-LOC
it:pod	I-LOC
it:Bezdězem	I-LOC

it:Complesso	B-ORG
it:museale	I-ORG
it:di	I-ORG
it:Santa	I-ORG
it:Maria	I-ORG
it:della	I-ORG
it:Scala	I-ORG

it:===	O
it:Santa	B-LOC
it:Marta	I-LOC
it:de	I-LOC
it:Penaguião	I-LOC
it:===	O

it:Herbert	B-PER
it:Kilpin	I-PER
it:(	O
it:1901-1907	O
it:)	O

it:Giovanni	B-ORG
it:III	I-ORG
it:(	O
it:1398–1417	O
it:)	O
it:figlio	O
it:di	O
it:Carlo	B-PER
it:VI	I-PER
it:di	I-PER
it:Francia	I-PER

it:Chiesa	B-ORG
it:(	I-ORG
it:architettura	I-ORG
it:)	I-ORG

it:Colin	B-PER
it:Dibley	I-PER
it:/	O
it:Chris	B-PER
it:Kachel	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Terzo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Thomas	B-PER
it:Enqvist	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:San	B-LOC
it:Pedro	I-LOC
it:de	I-LOC
it:Saño	I-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Honda	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Magda	B-PER
it:Linette	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Si	O
it:qualifica	O
it:anche	O
it:Europeo	B-ORG
it:2009	I-ORG
it:in	O
it:Svezia	B-LOC
it:,	O
it:dove	O
it:questa	O
it:volta	O
it:l'Under-21	O
it:supera	O
it:la	O
it:prima	O
it:fase	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Caroline	B-PER
it:Wozniacki	I-PER
it:[9]	O
it:''	O
it:'	O

it:Aisam-ul-Haq	B-PER
it:Qureshi	I-PER
it:/	O
it:Jean-Julien	B-PER
it:Rojer	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O

it:Consiglio	B-ORG
it:per	I-ORG
it:il	I-ORG
it:Discernimento	I-ORG

it:RINVIA	O
it:Futbol'nyj	B-ORG
it:Klub	I-ORG
it:Kuban	I-ORG
it:'	I-ORG

it:Peter	B-PER
it:Falk	I-PER
it:–	O
it:Colombo	B-ORG
it:''	O
it:(	O
it:''Columbo	O
it:''	O
it:)	O

it:Fontane	B-LOC
it:(	O
it:)	O
it:,	O
it:''Funtana	O
it:''	O

it:Theodore	B-PER
it:``	I-PER
it:T-Bag	I-PER
it:''	I-PER
it:Bagwell	I-PER
it:(	O
it:Robert	B-PER
it:Knepper	I-PER
it:)	O

it:È	O
it:stato	O
it:pubblicato	O
it:negli	O
it:Stati	B-LOC
it:Uniti	I-LOC
it:da	O
it:Namco	B-ORG
it:e	O
it:in	O
it:Europa	B-LOC
it:da	O
it:Atari	B-ORG
it:l'anno	O
it:successivo	O
it:.	O

it:RINVIA	O
it:Angelo	B-ORG
it:della	I-ORG
it:Pace	I-ORG

it:10-11	O
it:giugno	O
it:,	O
it:Karlshamn	B-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Siculiana	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Dickie	B-PER
it:Dale	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Alfonso	B-PER
it:II	I-PER
it:di	I-PER
it:Napoli	I-PER

it:Conferenza	B-ORG
it:navale	I-ORG
it:di	I-ORG
it:Washington	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Cees	B-PER
it:van	I-PER
it:Dongen	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:D'Lo	B-PER
it:Brown	I-PER
it:ha	O
it:sconfitto	O
it:Gangrel	B-PER

it:Essa	O
it:svernava	O
it:lungo	O
it:le	O
it:coste	O
it:della	O
it:Nuova	B-LOC
it:Inghilterra	I-LOC
it:e	O
it:del	O
it:New	B-LOC
it:Jersey	I-LOC
it:.	O

it:Coclea	B-ORG
it:(	I-ORG
it:anatomia	I-ORG
it:)	I-ORG

it:Antenna	B-ORG
it:Sicilia	I-ORG
it:(	O
it:Sicilia	B-LOC
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:America	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Tobias	B-PER
it:Asser	I-PER
it:,	O
it:olandese	B-LOC
it:,	O
it:da	O
it:Amsterdam	B-LOC
it:;	O

it:'	O
it:''	O
it:Manuel	B-PER
it:Herreros	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Nel	O
it:decimo	O
it:episodio	O
it:il	O
it:cast	O
it:si	O
it:sposta	O
it:da	O
it:Los	B-LOC
it:Angeles	I-LOC
it:a	O
it:Las	B-LOC
it:Vegas	I-LOC
it:.	O

it:Progetto	B-ORG
it:di	I-ORG
it:ferrovia	I-ORG
it:Torino-Lione	I-ORG

it:Lucas	B-PER
it:Arnold	I-PER
it:Ker	I-PER
it:Donald	B-PER
it:Johnson	I-PER

it:Get	B-ORG
it:Your	I-ORG
it:Heart	I-ORG
it:On	I-ORG
it:!	I-ORG

it:Monte	B-LOC
it:Manos	I-LOC
it:-	O
it:1.517	O
it:m	O

it:Italia	B-ORG
it:nord-occidentale	I-ORG
it:''	O
it:(	O
it:Valle	B-LOC
it:d'Aosta	I-LOC
it:,	O
it:Piemonte	B-LOC
it:,	O
it:Liguria	B-LOC
it:,	O
it:Lombardia	B-LOC
it:)	O
it:-	O
it:23	O
it:seggi	O
it:;	O

it:Guglielmo	B-PER
it:Eitel	I-PER
it:Federico	I-PER
it:Cristiano	I-PER
it:Carlo	I-PER
it:(	O
it:1883-1942	O
it:)	O
it:,	O
it:sposò	O
it:Sofia	B-PER
it:Carlotta	I-PER
it:di	I-PER
it:Oldenburg	I-PER
it:;	O

it:You	B-ORG
it:Really	I-ORG
it:Got	I-ORG
it:Me	I-ORG

it:Nino	B-PER
it:Burjanadze	I-PER
it:,	O
it:Presidente	O
it:del	O
it:Parlamento	B-ORG
it:della	I-ORG
it:Georgia	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Jacco	B-PER
it:Eltingh	I-PER
it:''	O
it:'7-6	O
it:(	O
it:1	O
it:)	O
it:6-2	O

it:RINVIA	O
it:Ponte	B-ORG
it:della	I-ORG
it:Baia	I-ORG
it:di	I-ORG
it:Tsingtao	I-ORG

it:La	O
it:squadra	O
it:viene	O
it:poi	O
it:estromessa	O
it:dalla	O
it:competizione	O
it:ai	O
it:Quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:per	O
it:mano	O
it:della	O
it:Fiorentina	B-ORG
it:,	O
it:vittoriosa	O
it:al	O
it:''Franchi	O
it:''	O
it:per	O
it:3-2	O
it:.	O

it:San	B-LOC
it:Patricio	I-LOC
it:-	O
it:città	O
it:della	O
it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Nueces	I-LOC
it:e	O
it:della	O
it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:San	I-LOC
it:Patricio	I-LOC
it:,	O
it:Texas	B-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Austin	B-PER
it:Krajicek	I-PER
it:(	O
it:qualificato	O
it:)	O

it:a	O
it:Piazza	B-ORG
it:del	I-ORG
it:Popolo	I-ORG

it:La	O
it:sua	O
it:ricerca	O
it:lo	O
it:porta	O
it:in	O
it:una	O
it:piccola	O
it:cittadina	O
it:del	O
it:Montana	B-LOC
it:dove	O
it:un	O
it:ragazzo	O
it:è	O
it:recentemente	O
it:tornato	O
it:dalla	O
it:morte	O
it:ed	O
it:è	O
it:terrorizzato	O
it:da	O
it:quello	O
it:che	O
it:ha	O
it:visto	O
it:nell'Aldilà	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Raphaël	B-PER
it:Géminiani	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:''	O
it:Charlie	B-PER
it:Magri	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:pugile	O
it:britannico	B-LOC

it:Capoluogo	O
it:del	O
it:Dipartimento	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Amambay	I-LOC

it:Vladimir	B-PER
it:Volčkov	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Il	O
it:23	O
it:giugno	O
it:dello	O
it:stesso	O
it:anno	O
it:fu	O
it:invaso	O
it:dalla	O
it:Repubblica	B-ORG
it:Democratica	I-ORG
it:di	I-ORG
it:Azerbaigian	I-ORG
it:ed	O
it:abolito	O
it:.	O

it:Distretto	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Costanza	I-LOC

it:RINVIA	O
it:Videoton	B-ORG
it:Football	I-ORG
it:Club	I-ORG

it:È	O
it:bagnata	O
it:dal	O
it:Guadalquivir	B-LOC
it:.	O

it:Lisa	B-PER
it:Raymond	I-PER
it:/	O
it:Rennae	B-PER
it:Stubbs	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:``	O
it:Taking	B-ORG
it:Chances	I-ORG
it:''	O
it:(	O
it:Kara	B-PER
it:DioGuardi	I-PER
it:,	O
it:Dave	B-PER
it:Stewart	I-PER
it:)	O
it:–	O
it:4:07	O

it:*20px	O
it:A.S.	B-LOC
it:Augusta	I-LOC
it:,	I-LOC
it:Augusta	I-LOC

it:Casa-Museu	B-ORG
it:Salvador	I-ORG
it:Dalí	I-ORG

it:Sam	B-PER
it:Querrey	I-PER
it:(	O
it:terzo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Amy	B-PER
it:Frazier	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Peter	B-PER
it:Falk	I-PER
it:-	O
it:Colombo	B-ORG
it:''	O
it:(	O
it:''Columbo	O
it:''	O
it:)	O

it:RINVIA	O
it:I	B-ORG
it:misteri	I-ORG
it:di	I-ORG
it:Cascina	I-ORG
it:Vianello	I-ORG

it:Miranda	B-PER
it:Martino	I-PER
it:,	O
it:Edoardo	B-PER
it:Vianello	I-PER
it:,	O
it:Modugno	B-LOC

it:Marc	B-PER
it:Tarabella	I-PER
it:-	O
it:Fino	O
it:al	O
it:19.7.2007	O

it:Tat'jana	B-PER
it:Volosožar	I-PER
it:/	O
it:Maksim	B-PER
it:Tran'kov	I-PER

it:Al	O
it:termine	O
it:degli	O
it:studi	O
it:ebbe	O
it:una	O
it:breve	O
it:carriera	O
it:concertistica	O
it:in	O
it:tutta	O
it:Europa	B-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Nicole	B-PER
it:Bradtke	I-PER
it:/	O
it:Elizabeth	B-PER
it:Smylie	I-PER
it:(	O
it:campionesse	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Antigoni	B-PER
it:Roumpesi	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:La	O
it:maggior	O
it:parte	O
it:,	O
it:però	O
it:,	O
it:si	O
it:trova	O
it:in	O
it:Irlanda	B-LOC
it:.	O

it:Garland	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Texas	I-LOC
it:)	I-LOC
it:-	O
it:215.768	O

it:Comincia	O
it:la	O
it:carriera	O
it:in	O
it:eccellenza	B-ORG
it:nella	O
it:Renato	B-ORG
it:Curi	I-ORG
it:,	O
it:dove	O
it:seppur	O
it:molto	O
it:giovane	O
it:gioca	O
it:tre	O
it:stagioni	O
it:da	O
it:titolare	O
it:.	O

it:Noam	B-PER
it:Behr	I-PER
it:/	O
it:Eyal	B-PER
it:Ran	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Kreidler	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:KTM	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:|	O
it:''	O
it:7	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:*Cardinale	O
it:Francisco	B-PER
it:de	I-PER
it:Asís	I-PER
it:Vidal	I-PER
it:y	I-PER
it:Barraquer	I-PER

it:Zell	B-LOC
it:am	I-LOC
it:Moos	I-LOC
it:(	O
it:1.390	O
it:)	O

it:''	O
it:Lara	B-ORG
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:stato	O
it:del	O
it:Venezuela	B-LOC

it:Biberach	B-LOC
it:an	I-LOC
it:der	I-LOC
it:Riß	I-LOC

it:Conta	O
it:anche	O
it:3	O
it:presenze	O
it:nella	O
it:sua	O
it:Nazionale	B-ORG
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Eddie	B-PER
it:Irvine	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:*Prof.	O
it:Augusto	B-PER
it:Fantozzi	I-PER
it:(	O
it:''in	O
it:carica	O
it:''	O
it:)	O

it:Pier	B-PER
it:Luigi	I-PER
it:Bersani	I-PER
it:e	O
it:Matteo	B-PER
it:Renzi	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:1º	O
it:turno	O
it:)	O
it:''	O

it:Substrato	B-ORG
it:(	I-ORG
it:biochimica	I-ORG
it:)	I-ORG

it::4ª	O
it:tappa	O
it:Giro	B-ORG
it:d'Italia	I-ORG
it:(	O
it:Oneglia	B-LOC
it:>	O
it:Mondovì	B-LOC
it:)	O

it:Al	O
it:loro	O
it:posto	O
it:erano	O
it:state	O
it:promosse	O
it:dalla	O
it:1.	B-ORG
it:Division	I-ORG
it:Aarhus	B-ORG
it:e	O
it:HB	B-ORG
it:Køge	I-ORG
it:.	O

it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Lake	I-LOC
it:(	I-LOC
it:Illinois	I-LOC
it:)	I-LOC

it:''Jaks	O
it:''	O
it:–	O
it:U.S.	B-ORG
it:Bombs	I-ORG
it:–	O
it:2:46	O

it:Essa	O
it:uscì	O
it:a	O
it:cura	O
it:di	O
it:Stanley	B-PER
it:Sadie	I-PER
it:.	O

it:Electric	B-ORG
it:Wizard	I-ORG
it:''	O
it:''	O
it:Dopethrone	B-ORG
it:''	O
it:''	O
it:(	O
it:September	O
it:)	O

it:Fotbalový	B-ORG
it:Klub	I-ORG
it:Viktoria	I-ORG
it:Žižkov	I-ORG

it:*Batte	O
it:Tony	B-PER
it:Yoka	I-PER
it:(	O
it:)	O
it:KO	O

it:Erika	B-PER
it:Blanc	I-PER
it:,	O
it:Duilio	B-PER
it:Del	I-PER
it:Prete	I-PER
it:e	O
it:Gianrico	B-PER
it:Tedeschi	I-PER

it:===	O
it:Con	O
it:gli	O
it:AC	B-ORG
it:/	I-ORG
it:DC	I-ORG
it:===	O

it:Nella	O
it:sua	O
it:unica	O
it:partecipazione	O
it:agli	O
it:Australian	B-ORG
it:Championships	I-ORG
it:,	I-ORG
it:nel	I-ORG
it:1957	I-ORG
it:,	O
it:raggiunse	O
it:i	O
it:quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:.	O

it:III]]	O
it:,	O
it:IV	B-ORG
it:Legislatura	I-ORG
it:della	I-ORG
it:Repubblica	I-ORG
it:Italiana	I-ORG

it:Divenne	O
it:allievo	O
it:di	O
it:Toriyama	B-PER
it:Sekien	I-PER
it:fin	O
it:da	O
it:bambino	O
it:,	O
it:e	O
it:alcune	O
it:fonti	O
it:ritengono	O
it:che	O
it:potrebbe	O
it:essere	O
it:suo	O
it:figlio	O
it:.	O

it:Humanitas	B-ORG
it:University	I-ORG
it:(	O
it:Rozzano	B-LOC
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Kristin	B-PER
it:Armstrong	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:De	B-LOC
it:Panne	I-LOC
it:''	O
it:(	O
it:cron	O
it:.	O

it:Il	O
it:suo	O
it:capoluogo	O
it:è	O
it:Adel	B-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Kosuke	B-PER
it:Hagino	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Daina	B-PER
it:Gudzinevičiūtė	I-PER
it:(	O
it:Lituania	B-LOC
it:)	O

it:Sardegna	B-LOC
it:,	O
it:non	O
it:è	O
it:stata	O
it:rinvenuta	O
it:.	O

it:Arthur	B-PER
it:Ashe	I-PER
it:/	O
it:Roscoe	B-PER
it:Tanner	I-PER

it:María	B-PER
it:Teresa	I-PER
it:Fernández	I-PER
it:de	I-PER
it:la	I-PER
it:Vega	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Héctor	B-PER
it:Faubel	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:RINVIA	O
it:Fundo	B-ORG
it:de	I-ORG
it:quintal	I-ORG

it:Elena	B-PER
it:Dement'eva	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O

it:Isola	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Jackson	I-LOC
it:(	O
it:Остров	O
it:Джексона	O
it:,	O
it:''ostrov	O
it:Džeksona	O
it:''	O
it:)	O

it:Tim	B-PER
it:Henman	I-PER
it:Nenad	B-PER
it:Zimonjić7–5	I-PER
it:,	O
it:6–2	O

it:Tokyo	B-LOC
it:-	O
it:capitale	O
it:del	O
it:Giappone	B-LOC

it:RINVIA	O
it:Partito	B-ORG
it:Comunista	I-ORG
it:dell'Unione	I-ORG
it:Sovietica	I-ORG

it:NEXT	B-ORG
it:Model	I-ORG
it:Management	I-ORG
it:-	O
it:Vienna	B-LOC

it:La	O
it:sua	O
it:terza	O
it:designazione	O
it:è	O
it:Grecia	B-ORG
it:,	O
it:partita	O
it:valida	O
it:per	O
it:la	O
it:terza	O
it:giornata	O
it:della	O
it:fase	O
it:a	O
it:gironi	O
it:.	O

it:Kid	B-PER
it:Rock	I-PER
it:(	O
it:''Bawitdaba	O
it:''	O
it:)	O

it:Yıldırım	B-PER
it:Akbulut	I-PER
it:(	O
it:2°	O
it:mandato	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Harley-Davidson	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:''	O
it:CA	B-ORG
it:Brive	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Virginia	B-PER
it:Ruzici	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:semifinali	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Annibale	B-PER
it:Stabile	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Magüi	B-PER
it:Serna	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:terzo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Nikola	B-PER
it:Pilić	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:semifinali	O
it:)	O
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Immacolata	B-PER
it:Sirressi	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Jackson	I-LOC
it:(	I-LOC
it:Florida	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Pino	B-LOC
it:sulla	I-LOC
it:Sponda	I-LOC
it:del	I-LOC
it:Lago	I-LOC
it:Maggiore	I-LOC

it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Rockdale	I-LOC
it:-	O
it:est	O

it:Accordo	O
it:sulla	O
it:permanenza	O
it:del	O
it:Regno	B-LOC
it:Unito	I-LOC
it:nell'Unione	O

it:Successivamente	O
it:canta	O
it:in	O
it:Belgio	B-LOC
it:,	O
it:Paesi	B-LOC
it:Bassi	I-LOC
it:,	O
it:Parigi	B-LOC
it:e	O
it:Copenaghen	B-LOC
it:.	O

it:George	B-PER
it:Szell	I-PER
it:con	O
it:la	O
it:Cleveland	B-ORG
it:Orchestra	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Ben	B-PER
it:Spies	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Anne	B-PER
it:de	I-PER
it:Beauchamp	I-PER
it:,	I-PER
it:XVI	I-PER
it:contessa	I-PER
it:di	I-PER
it:Warwick	I-PER
it:,	O
it:interpretata	O
it:da	O
it:Juliet	B-PER
it:Aubrey	I-PER
it:.	O

it:A	B-ORG
it:Song	I-ORG
it:for	I-ORG
it:××	I-ORG
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Petr	B-PER
it:Luxa	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:/	O
it:'	O
it:''	O
it:Radek	B-PER
it:Štěpánek	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:hanno	O
it:battuto	O
it:in	O
it:finale	O
it:Tomáš	B-PER
it:Cibulec	I-PER
it:/	O
it:Pavel	B-PER
it:Vízner	I-PER
it:6–4	O
it:,	O
it:7–6	O
it:(	O
it:4	O
it:)	O

it:What	B-ORG
it:Difference	I-ORG
it:Does	I-ORG
it:It	I-ORG
it:Make	I-ORG
it:?	I-ORG
it:''	O
it:–	O
it:3:10	O

it:===	O
it:Gruppo	O
it:1	O
it:(	O
it:Bratislava	B-LOC
it:-	O
it:SVQ	B-LOC
it:)	O
it:===	O

it:Givaldo	B-PER
it:Barbosa	I-PER
it:/	O
it:Ivan	B-PER
it:Kley	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Estoublon	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:'	O
it:''	O
it:Siria	B-LOC

it:RINVIA	O
it:Bandai	B-ORG
it:Namco	I-ORG
it:Holdings	I-ORG

it:Jürgen	B-PER
it:Melzer	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:quarti	O
it:)	O
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Vernou-sur-Brenne	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Robert	B-PER
it:Rozhdestvensky	I-PER
it:,	O
it:scrittore	O
it:(	O
it:Unione	B-LOC
it:Sovietica	I-LOC
it:)	O

it::01	O
it:'	O
it:''	O
it:Algeria	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Congresso	B-ORG
it:degli	I-ORG
it:Stati	I-ORG
it:Uniti	I-ORG
it:d'America	I-ORG

it:Tra	O
it:i	O
it:numerosi	O
it:titoli	O
it:di	O
it:cui	O
it:venne	O
it:fregiato	O
it:ricordiamo	O
it:quello	O
it:di	O
it:cittadino	O
it:onorario	O
it:di	O
it:Tokyo	B-LOC
it:.	O

it:Uomo-lucertola	B-ORG
it:di	I-ORG
it:Lee	I-ORG
it:County	I-ORG

it:Thomas	B-PER
it:Leer	I-PER
it:-	O
it:''Heartbeat	O
it:''	O

it:In	B-ORG
it:giro	I-ORG
it:per	I-ORG
it:la	I-ORG
it:giungla	I-ORG
it:''	O

it::2ª	O
it:tappa	O
it:parte	O
it:a	O
it:Giro	B-ORG
it:d'Italia	I-ORG
it:(	O
it:Avellino	B-LOC
it:>	O
it:Foggia	B-LOC
it:)	O

it:Si	O
it:giocava	O
it:annualmente	O
it:a	O
it:Nairobi	B-LOC
it:in	O
it:Kenya	B-LOC
it:.	O

it:RINVIA	O
it:Dipartimento	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Vichada	I-LOC

it:Tala]]	O
it:''	O
it:-	O
it:Città	O
it:della	O
it:Tunisia	B-LOC
it:.	O

it:Richey	B-PER
it:Reneberg	I-PER
it:Christo	B-PER
it:van	I-PER
it:Rensburg	I-PER

it:Back	B-ORG
it:in	I-ORG
it:My	I-ORG
it:Arms	I-ORG
it:Again	I-ORG
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Vigan	B-LOC
it:''	O
it:'	O
it:,	O
it:città	O
it:delle	O
it:Filippine	B-LOC

it:We	B-ORG
it:Do	I-ORG
it:n't	I-ORG
it:Talk	I-ORG
it:Anymore	I-ORG

it:RINVIA	O
it:San	B-LOC
it:Sebastián	I-LOC
it:de	I-LOC
it:Mariquita	I-LOC

it:František	B-PER
it:Jež	I-PER
it:Ladislav	B-PER
it:Dluhoš	I-PER
it:Pavel	B-PER
it:Ploc	I-PER
it:Jiří	B-PER
it:Parma	I-PER

it:Jana	B-PER
it:Novotná	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:semifinali	O
it:)	O

it:Andrés	B-PER
it:Gómez	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:ottavi	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O
it:''	O

it:Marija	B-PER
it:Šarapova	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:finale	O
it:)	O

it:Il	O
it:18	O
it:maggio	O
it:Bülow	B-PER
it:compì	O
it:un	O
it:ultime	O
it:disperato	O
it:tentativo	O
it:di	O
it:mediazione	O
it:offrendo	O
it:altre	O
it:concessioni	O
it:e	O
it:mobilitando	O
it:Papa	B-PER
it:Benedetto	I-PER
it:XV	I-PER
it:per	O
it:caldeggiarle	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Padasjoki	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Metropolitana	B-ORG
it:di	I-ORG
it:Torino	I-ORG

it:29	O
it:giugno	O
it:in	O
it:Messico	B-LOC

it:Magnus	B-PER
it:Gustafsson	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Il	O
it:suo	O
it:caso	O
it:causò	O
it:un	O
it:enorme	O
it:seguito	O
it:da	O
it:parte	O
it:dei	O
it:media	O
it:negli	O
it:Stati	B-LOC
it:Uniti	I-LOC
it:,	O
it:e	O
it:rimane	O
it:irrisolto	O
it:.	O

it:Vesna	B-PER
it:Dolonc	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Elena	B-PER
it:Lichovceva	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:semifinali	O
it:)	O

it:Pamela	B-PER
it:Melroy	I-PER
it:(	O
it:3	O
it:)	O
it:-	O
it:Comandante	O
it:-	O
it:NASA	B-ORG

it:Dopo	O
it:il	O
it:crollo	O
it:del	O
it:regime	O
it:,	O
it:fuggì	O
it:in	O
it:Svizzera	B-LOC
it:,	O
it:dove	O
it:verrà	O
it:arrestata	O
it:.	O

it:**	O
it:Justin	B-PER
it:Bieber	I-PER
it:-	O
it:Boyfriend	B-ORG
it:''	O

it:Ha	O
it:sede	O
it:a	O
it:Scafati	B-LOC
it:,	O
it:in	O
it:Campania	B-LOC
it:.	O

it:21	O
it:ottobre	O
it:,	O
it:,	O
it:Neu-Isenburg	B-LOC

it:Crast	B-LOC
it:'	I-LOC
it:Agüzza	I-LOC
it:,	O
it:3.854	O
it:m	O

it:'	O
it:''	O
it:Derbi	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Giamaica	B-ORG
it:ritirata	O
it:;	O
it:Antille	B-ORG
it:Olandesi	I-ORG
it:qualificate	O
it:.	O

it:''	O
it:Wilma	B-PER
it:Labate	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:regista	O

it:RINVIA	O
it:Corpo	B-ORG
it:di	I-ORG
it:polizia	I-ORG
it:penitenziaria	I-ORG

it:I	B-ORG
it:Got	I-ORG
it:You	I-ORG
it:(	I-ORG
it:I	B-ORG
it:Feel	I-ORG
it:Good	I-ORG
it:)	I-ORG
it:''	O

it:,	O
it:Lucera	B-LOC
it:(	O
it:FG	O
it:)	O

it:10px	O
it:'	O
it:''	O
it:Retrocesso	O
it:in	O
it:Second	B-ORG
it:Division	I-ORG
it:''	O
it:'	O
it:.	O

it:Jason	B-PER
it:Cooper	I-PER
it:(	O
it:The	B-ORG
it:Cure	I-ORG
it:)	O

it:*SP	O
it:214	O
it:di	O
it:Sauze	B-LOC
it:d'Oulx	I-LOC

it:-	O
it:Tortona	B-LOC
it:(	O
it:AL	B-LOC
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Honda	B-ORG
it:RC213V	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Société	B-ORG
it:générale	I-ORG
it:des	I-ORG
it:transports	I-ORG
it:aériens	I-ORG

it:RINVIA	O
it:Stadio	B-ORG
it:Jan	I-ORG
it:Breydel	I-ORG

it:Andre	B-PER
it:Begemann	I-PER
it:/	O
it:Julian	B-PER
it:Knowle	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:semifinali	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Angelina	B-PER
it:Grün	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Combattenti	B-PER
it:per	I-PER
it:la	I-PER
it:Libertà	I-PER

it:Luisa	B-PER
it:Augusta	I-PER
it:di	I-PER
it:Danimarca	I-PER

it:Giorgio	B-PER
it:Moroder	I-PER
it:-	O
it:``	O
it:From	B-ORG
it:Here	I-ORG
it:to	I-ORG
it:Eternity	I-ORG
it:''	O

it:Football	B-LOC
it:League	I-LOC
it:Two	I-LOC
it:2014-2015	I-LOC

it:Vyššaja	B-ORG
it:Liga	I-ORG
it:(	I-ORG
it:pallacanestro	I-ORG
it:)	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Steven	B-PER
it:Spielberg	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Re	B-ORG
it:di	I-ORG
it:Macedonia	I-ORG

it:RINVIA	O
it:Regione	B-LOC
it:Sudest	I-LOC
it:del	I-LOC
it:Brasile	I-LOC

it:Tutte	O
it:le	O
it:canzoni	O
it:sono	O
it:scritte	O
it:da	O
it:Siouxsie	B-ORG
it:and	I-ORG
it:the	I-ORG
it:Banshees	I-ORG
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Pujaut	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Nato	O
it:nel	O
it:New	B-LOC
it:Hampshire	I-LOC
it:,	O
it:era	O
it:il	O
it:quarto	O
it:di	O
it:quattordici	O
it:figli	O
it:.	O

it:Hendrik	B-PER
it:Dreekmann	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Saeco	B-ORG
it:Macchine	I-ORG
it:per	I-ORG
it:Caffè	I-ORG
it:(	I-ORG
it:ciclismo	I-ORG
it:)	I-ORG

it:''	O
it:Eärwen	B-PER
it:''	O
it:'	O

it:La	O
it:sua	O
it:carriera	O
it:è	O
it:iniziata	O
it:El	B-ORG
it:Mansoura	I-ORG
it:prima	O
it:di	O
it:spostarsi	O
it:nello	O
it:Zamalek	B-ORG
it:.	O

it:Strada	B-ORG
it:europea	I-ORG
it:E45	I-ORG

it:Allettato	O
it:dal	O
it:lauto	O
it:stipendio	O
it:promesso	O
it:da	O
it:Igo	B-PER
it:Etrich	I-PER
it:per	O
it:lavorare	O
it:presso	O
it:la	O
it:sua	O
it:''Brandenburgischen	O
it:Fliegerwerke	O
it:''	O
it:,	O
it:venne	O
it:riconfermato	O
it:nel	O
it:suo	O
it:ruolo	O
it:di	O
it:progettista	O
it:dal	O
it:banchiere	O
it:italo-austriaco	O
it:Camillo	B-PER
it:Castiglioni	I-PER
it:che	O
it:aveva	O
it:acquisito	O
it:nel	O
it:frattempo	O
it:l'azienda	O
it:fondendola	O
it:nella	O
it:Hansa-Brandenburg	B-ORG
it:.	O

it:**	O
it:Idro	B-LOC
it:(	O
it:1917-1931	O
it:)	O
it:;	O

it:Cresciuto	O
it:nelle	O
it:giovanili	O
it:del	O
it:Cagliari	B-ORG
it:,	O
it:viene	O
it:aggregato	O
it:alla	O
it:prima	O
it:squadra	O
it:nella	O
it:stagione	O
it:2014-2015	B-ORG
it:.	O

it:Amy	B-PER
it:Frazier	I-PER
it:Amanda	B-PER
it:Coetzer	I-PER
it:Kimiko	B-PER
it:Date	I-PER
it:Irina	B-PER
it:Spîrlea	I-PER

it:Da	O
it:giovane	O
it:ha	O
it:collaborato	O
it:con	O
it:Étienne	B-PER
it:Daho	I-PER
it:.	O

it:Si	O
it:decise	O
it:che	O
it:i	O
it:due	O
it:figli	O
it:maggiori	O
it:avrebbero	O
it:vissuto	O
it:in	O
it:Brasile	B-LOC
it:mentre	O
it:i	O
it:due	O
it:figli	O
it:più	O
it:piccoli	O
it:avrebbero	O
it:vissuto	O
it:insieme	O
it:a	O
it:lui	O
it:.	O

it:Telescopio	B-ORG
it:spaziale	I-ORG
it:James	I-ORG
it:Webb	I-ORG

it:Roger	B-ORG
it:Williams	I-ORG
it:University	I-ORG
it:(	O
it:Bristol	B-LOC
it:)	O

it:23	O
it:marzo	O
it:,	O
it:,	O
it:Washington	B-LOC

it:''	O
it:Inkhundla	B-LOC
it:Lavumisa	I-LOC
it:''	O
it:'	O
it:.	O

it:Phoebe	B-PER
it:Holcroft	I-PER
it:Watson	I-PER
it:Betty	B-PER
it:Nuthall	I-PER

it:Samuel	B-PER
it:Maoz	I-PER
it:(	O
it:regista	O
it:,	O
it:Israele	B-LOC
it:)	O

it:220	O
it:km	O
it:da	O
it:Bari	B-LOC

it:La	O
it:squadra	O
it:si	O
it:reca	O
it:a	O
it:Manchester	B-LOC
it:in	O
it:New	B-LOC
it:Hampshire	I-LOC
it:per	O
it:indagare	O
it:sulla	O
it:scomparsa	O
it:di	O
it:tre	O
it:donne	O
it:.	O

it:Yeti	B-LOC
it:-	O
it:creatura	O
it:leggendaria	O

it:'	O
it:''	O
it:Magda	B-PER
it:Linette	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:in	O
it:Italia	B-LOC
it:(	O
it:''Condannato	O
it:a	O
it:morte	O
it:''	O
it:)	O

it:Trascorse	O
it:un'infanzia	O
it:molto	O
it:tranquilla	O
it:in	O
it:Lusazia	B-LOC
it:.	O

it:Julián	B-PER
it:Alonso	I-PER
it:/	O
it:Paul	B-PER
it:Rosner	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O

it:Vladimir	B-PER
it:Nikolaevič	I-PER
it:Kokovcov	I-PER

it:RINVIA	O
it:Adalberto	B-PER
it:I	I-PER
it:d'Ivrea	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Magnus	B-PER
it:Larsson	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:'	O
it:''	O
it:Mikael	B-PER
it:Tillström	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Chris	B-PER
it:Paul	I-PER
it:,	O
it:New	B-ORG
it:Orleans	I-ORG
it:Hornets	I-ORG

it:No	B-ORG
it:More	I-ORG
it:I	I-ORG
it:Love	I-ORG
it:You	I-ORG
it:'s	I-ORG
it:''	O

it:1	O
it:Luciano	B-PER
it:Castellini	I-PER
it:(	O
it:29	O
it:presenze	O
it:)	O

it:Oblast	B-LOC
it:'	I-LOC
it:di	I-LOC
it:Magadan	I-LOC
it:''	O

it:Va	O
it:quindi	O
it:a	O
it:Parigi	B-LOC
it:,	O
it:dove	O
it:si	O
it:esibisce	O
it:in	O
it:vari	O
it:locali	O
it:e	O
it:manifestazioni	O
it:.	O

it:L'anno	O
it:dopo	O
it:,	O
it:sempre	O
it:con	O
it:l'Under-20	O
it:,	O
it:debuttò	O
it:Gabriele	B-PER
it:Perico	I-PER
it:.	O

it:Tuva	B-LOC
it:(	O
it:''Tyva	O
it:''	O
it:/	O
it:''Тыва	O
it:''	O
it:)	O

it:Pizzo	B-LOC
it:Stella	I-LOC
it:-	O
it:3.163	O
it:m	O

it:)	O
it:,	O
it:67	O
it:'	O
it:David	B-PER
it:Di	I-PER
it:Michele	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Julija	B-PER
it:Putinceva	I-PER
it:''	O
it:'6-2	O
it:,	O
it:6-1	O

it:'	O
it:''	O
it:Honda	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:**	O
it:``	O
it:D'Artacan	B-PER
it:e	I-PER
it:i	I-PER
it:tre	I-PER
it:moschettieri	I-PER
it:``	O

it:Punto	O
it:più	O
it:elevato	O
it:Isola	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Baffin	I-LOC

it:4x10	O
it:km	O
it:(	O
it:con	O
it:Jens	B-PER
it:Filbrich	I-PER
it:,	O
it:René	B-PER
it:Sommerfeldt	I-PER
it:e	O
it:Axel	B-PER
it:Teichmann	I-PER
it:)	O

it:Indagine	O
it:su	O
it:Nerone	B-PER
it:-	O
it:11	O
it:novembre	O

it:Khandi	B-PER
it:Alexander	I-PER
it:in	O
it:E.R.	B-ORG
it:-	I-ORG
it:Medici	I-ORG
it:in	I-ORG
it:prima	I-ORG
it:linea	I-ORG
it:''	O

it:Roy	B-PER
it:Emerson6-4	I-PER
it:,	O
it:6-2	O
it:,	O
it:7-5	O

it:rinvia	O
it:Andrej	B-PER
it:Andreevič	I-PER
it:Voznesenskij	I-PER

it:Botafogo	B-ORG
it:de	I-ORG
it:Futebol	I-ORG
it:e	I-ORG
it:Regatas	I-ORG

it:Kevin	B-PER
it:Anderson	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:terzo	O
it:turno	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Honda	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Joannette	B-PER
it:Kruger	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:terzo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Cani	B-LOC
it:da	I-LOC
it:caccia	I-LOC

it:Oksana	B-PER
it:Kalašnikova	I-PER
it:/	O
it:Tatjana	B-PER
it:Maria	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O

it:16	O
it:luglio	O
it:,	O
it:,	O
it:Islip	B-LOC
it:(	I-LOC
it:New	I-LOC
it:York	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Rajeev	B-PER
it:Ram	I-PER
it:/	O
it:Bobby	B-PER
it:Reynolds	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O

it:È	O
it:stata	O
it:segnalata	O
it:in	O
it:passato	O
it:la	O
it:presenza	O
it:della	O
it:lontra	B-LOC
it:.	O

it:Santiago	B-ORG
it:Matamoros	I-ORG
it:,	O
it:tipo	O
it:iconografico	O

it:Woodside	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Delaware	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Diocesi	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Città	I-LOC
it:di	I-LOC
it:Castello	I-LOC

it:'	O
it:''	O
it:[[Tobias	O
it:Tobias	B-PER
it:Arlt	I-PER

it:Louis-Victor	B-PER
it:Pierre	I-PER
it:Raymond	I-PER
it:de	I-PER
it:Broglie	I-PER

it:Ha	O
it:sede	O
it:a	O
it:Schleswig	B-LOC
it:e	O
it:possiede	O
it:43	O
it:filiali	O
it:in	O
it:Germania	B-LOC
it:,	O
it:Austria	B-LOC
it:,	O
it:Svizzera	B-LOC
it:,	O
it:Belgio	B-LOC
it:,	O
it:Danimarca	B-LOC
it:,	O
it:Gran	B-LOC
it:Bretagna	I-LOC
it:e	O
it:Paesi	B-LOC
it:Bassi	I-LOC
it:.	O

it:Pessimo	O
it:era	O
it:il	O
it:rapporto	O
it:con	O
it:la	O
it:cognata	O
it:Giuseppina	B-PER
it:di	I-PER
it:Beauharnais	I-PER
it:.	O

it:È	O
it:tra	O
it:i	O
it:23	O
it:convocati	O
it:della	O
it:Nazionale	B-ORG
it:olandese	I-ORG
it:di	O
it:Marco	B-PER
it:van	I-PER
it:Basten	I-PER
it:per	O
it:Euro	B-ORG
it:2008	I-ORG
it:e	O
it:ha	O
it:esordito	O
it:da	O
it:titolare	O
it:nella	O
it:partita	O
it:contro	O
it:Italia	B-ORG
it:,	O
it:vinta	O
it:dagli	O
it:''Oranje	O
it:''	O
it:per	O
it:3-0	O
it:.	O

it:RINVIA	O
it:Venice	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Los	I-LOC
it:Angeles	I-LOC
it:)	I-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Modica	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Scrive	O
it:sul	O
it:Corriere	B-ORG
it:della	I-ORG
it:Sera	I-ORG
it:.	O

it:Santo	B-LOC
it:Domingo	I-LOC
it:de	I-LOC
it:los	I-LOC
it:Colorados	I-LOC

it:Baia	B-LOC
it:della	I-LOC
it:Kola	I-LOC
it:(	O
it:Кольский	O
it:залив	O
it:)	O

it:Ace	B-ORG
it:of	I-ORG
it:Spades	I-ORG
it:''	O

it:San	B-LOC
it:Pedro	I-LOC
it:(	I-LOC
it:Los	I-LOC
it:Angeles	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Anna	B-LOC
it:Paulowna	I-LOC
it:→	O
it:Hollands	B-LOC
it:Kroon	I-LOC

it:Bela	B-PER
it:B	I-PER
it:.	I-PER

it:Raimundo	B-PER
it:Orsi	I-PER
it:(	O
it:32	O
it:)	O

it:Pierre	B-PER
it:Berbizier	I-PER
it:(	O
it:Agen	B-ORG
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Fenegrò	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Ippolita	B-PER
it:(	I-PER
it:DC	I-PER
it:Comics	I-PER
it:)	I-PER

it:L'asteroide	O
it:prende	O
it:il	O
it:nome	O
it:omonima	B-LOC
it:pianta	I-LOC
it:floreale	I-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Alberto	B-PER
it:Mancini	I-PER
it:(	O
it:Campione	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:La	O
it:città	O
it:e	O
it:anche	O
it:la	O
it:sede	O
it:della	O
it:Diocesi	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Lodwar	I-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Alessandro	B-PER
it:Petacchi	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Tímea	B-PER
it:Babos	I-PER
it:,	O
it:tennista	O

it:'	O
it:''	O
it:Giappone	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Cvrčovice	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Moravia	I-LOC
it:meridionale	I-LOC
it:)	I-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Igor	B-PER
it:Sijsling	I-PER
it:(	O
it:campione	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:Fronte	B-ORG
it:italiano	I-ORG
it:(	I-ORG
it:1915-1918	I-ORG
it:)	I-ORG

it:(	O
it:Oklahoma	B-ORG
it:City	I-ORG
it:Thunder	I-ORG
it:)	O

it:Freiberg	B-LOC
it:am	I-LOC
it:Neckar	I-LOC
it:(	O
it:)	O

it:Madrid	B-LOC
it:>	O
it:Madrid	B-LOC
it:''	O
it:(	O
it:cron	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Bob	B-PER
it:Bryan	I-PER
it:Mike	B-PER
it:Bryan	I-PER

it:''	O
it:La	B-ORG
it:signora	I-ORG
it:del	I-ORG
it:West	I-ORG
it:''	O
it:(	O
it:''Dr	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Gerek	B-PER
it:Meinhardt	I-PER
it:(	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:Viene	O
it:selezionato	O
it:nuovamente	O
it:per	O
it:il	O
it:CAN	B-ORG
it:2012	I-ORG
it:.	O

it:È	O
it:la	O
it:sorella	O
it:della	O
it:schermitrice	O
it:Gisèle	B-PER
it:Meygret	I-PER
it:.	O

it:Successivamente	O
it:è	O
it:diventato	O
it:un	O
it:produttore	O
it:,	O
it:lavorando	O
it:con	O
it:artisti	O
it:quali	O
it:Meat	B-PER
it:Loaf	I-PER
it:,	O
it:The	B-ORG
it:Babys	I-ORG
it:,	O
it:Ozzy	B-PER
it:Osbourne	I-PER
it:,	O
it:UFO	B-ORG
it:,	O
it:Survivor	B-ORG
it:,	O
it:Jefferson	B-ORG
it:Starship	I-ORG
it:,	O
it:Kiss	B-ORG
it:,	O
it:Europe	B-ORG
it:,	O
it:Chicago	B-ORG
it:,	O
it:Grand	B-ORG
it:Funk	I-ORG
it:Railroad	I-ORG
it:e	O
it:Heart	B-ORG
it:,	O
it:insieme	O
it:a	O
it:molti	O
it:altri	O
it:.	O

it:''	O
it:Controcanto	O
it:''	O
it:,	O
it:Rai	B-ORG
it:Radio	I-ORG
it:3	I-ORG

it:Spagna	B-LOC
it:Germania	B-LOC
it:Regno	B-LOC
it:Unito	I-LOC
it:Lituania	B-LOC

it:RINVIA	O
it:La	B-ORG
it:Sinistra	I-ORG
it:(	I-ORG
it:Germania	I-ORG
it:)	I-ORG

it:*AMPAS	O
it:-	O
it:Academy	B-ORG
it:of	I-ORG
it:Motion	I-ORG
it:Picture	I-ORG
it:Arts	I-ORG
it:and	I-ORG
it:Sciences	I-ORG

it:Parma	B-LOC
it:(	I-LOC
it:torrente	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Paradise	B-LOC
it:-	O
it:città	O
it:della	O
it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Cache	I-LOC
it:,	O
it:Utah	B-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Małgorzata	B-PER
it:Glinka	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:''	O
it:Pac-Man	B-ORG
it:e	I-ORG
it:le	I-ORG
it:avventure	I-ORG
it:mostruose	I-ORG
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Detroit	B-ORG
it:Pistons	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Con	O
it:l'unificazione	O
it:dei	O
it:tornei	O
it:la	O
it:squadra	O
it:partecipò	O
it:sempre	O
it:alla	O
it:Premijer	B-ORG
it:Liga	I-ORG
it:Bosne	I-ORG
it:i	I-ORG
it:Hercegovine	I-ORG
it:vincendola	O
it:in	O
it:due	O
it:occasioni	O
it:e	O
it:arrivando	O
it:secondo	O
it:in	O
it:altre	O
it:tre	O
it:.	O

it:Jakob	B-PER
it:Hlasek	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Terzo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Robby	B-PER
it:Ginepri	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O
it:''	O

it:***	O
it:''	O
it:Murina	B-LOC
it:silvatica	I-LOC
it:''	O

it:Per	O
it:i	O
it:prestiti	O
it:insoluti	O
it:a	O
it:Edoardo	B-PER
it:III	I-PER
it:d'Inghilterra	I-PER

it:Una	O
it:delle	O
it:falle	O
it:più	O
it:gravi	O
it:riguarda	O
it:l'uso	O
it:della	O
it:tecnica	O
it:SQL	B-LOC
it:injection	I-LOC
it:.	O

it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Madison	I-LOC
it:(	I-LOC
it:Arkansas	I-LOC
it:)	I-LOC
it:-	O
it:sud-est	O

it:===	O
it:Coppa	B-ORG
it:del	I-ORG
it:Mondo	I-ORG
it:===	O

it:RINVIA	O
it:Maršov	B-LOC
it:u	I-LOC
it:Úpice	I-LOC

it:''	O
it:Constitución	B-LOC
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:''barrio	O
it:''	O
it:di	O
it:Buenos	B-LOC
it:Aires	I-LOC
it:(	O
it:Argentina	B-LOC
it:)	O

it:Fall	B-ORG
it:Out	I-ORG
it:Boy	I-ORG
it:—	O
it:``	O
it:Sugar	B-ORG
it:,	I-ORG
it:We	I-ORG
it:'re	I-ORG
it:Goin	I-ORG
it:Down	I-ORG
it:''	O

it:A	O
it:Lucerna	B-LOC
it:a	O
it:causa	O
it:della	O
it:penuria	O
it:di	O
it:denaro	O
it:decisero	O
it:tuttavia	O
it:di	O
it:tornare	O
it:indietro	O
it:.	O

it:''Multiple	O
it:Myselves	O
it:''	O
it:,	O
it:canzone	O
it:di	O
it:Violent	B-PER
it:J	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Ion	B-PER
it:Țiriac	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:'	O
it:''	O
it:Guillermo	B-PER
it:Vilas	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Mike	B-PER
it:Bryan	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:/	O
it:'	O
it:''	O
it:Bob	B-PER
it:Bryan	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:hanno	O
it:battuto	O
it:in	O
it:finale	O
it:Scott	B-PER
it:Humphries	I-PER
it:/	O
it:Cecil	B-PER
it:Mamiit	I-PER
it:7-6	O
it:,	O
it:5-7	O
it:,	O
it:6-1	O

it:Petra	B-PER
it:Cetkovská	I-PER
it:Andrea	B-PER
it:Hlaváčková7-6	I-PER
it:(	O
it:7	O
it:)	O
it:,	O
it:6-2	O

it:Pan	B-ORG
it:American	I-ORG
it:Hockey	I-ORG
it:Federation	I-ORG

it:He	B-ORG
it:Was	I-ORG
it:n't	I-ORG
it:Man	I-ORG
it:Enough	I-ORG
it:''	O

it:Natal'ja	B-PER
it:Medvedeva	I-PER
it:/	O
it:Kelly	B-PER
it:Jones	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Gerry	B-ORG
it:and	I-ORG
it:the	I-ORG
it:Pacemakers	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Derbi	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Circondario	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Mayen-Coblenza	I-LOC

it:Juan	B-PER
it:Gisbert	I-PER
it:/	O
it:Manuel	B-PER
it:Orantes	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Semifinali	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Zina	B-PER
it:Garrison	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:ha	O
it:battuto	O
it:in	O
it:finale	O
it:Helena	B-PER
it:Suková	I-PER
it:6–4	O
it:,	O
it:6–1	O

it:Kōbō	B-PER
it:Abe	I-PER
it:,	O
it:scrittore	O

it:Castagnevizza	B-LOC
it:del	I-LOC
it:Carso	I-LOC

it:Un	O
it:terzo	O
it:dipinto	O
it:,	O
it:attribuito	O
it:alla	O
it:bottega	O
it:,	O
it:è	O
it:Indianapolis	B-ORG
it:Museum	I-ORG
it:of	I-ORG
it:Art	I-ORG
it:.	O

it:Narratore	O
it:-	O
it:Hideyuki	B-PER
it:Tanaka	I-PER

it:rinvia	O
it:Neftçi	B-ORG
it:Peşəkar	I-ORG
it:Futbol	I-ORG
it:Klubu	I-ORG

it:Dall'album	O
it:vengono	O
it:estratti	O
it:3	O
it:video	O
it:dei	O
it:brani	O
it:Save	B-ORG
it:Room	I-ORG
it:''	O
it:,	O
it:acclamatissimo	O
it:primo	O
it:singolo	O
it:,	O
it:P.D.A.	B-ORG
it:(	I-ORG
it:We	I-ORG
it:Just	I-ORG
it:Do	I-ORG
it:n't	I-ORG
it:Care	I-ORG
it:)	I-ORG
it:''	O
it:e	O
it:Stereo	B-ORG
it:''	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Werner	B-PER
it:Eschauer	I-PER
it:(	O
it:Campione	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:In	O
it:Italia	B-LOC
it:non	O
it:è	O
it:stata	O
it:ancora	O
it:importata	O
it:.	O

it:;	O
it:Maestro	B-PER
it:di	I-PER
it:San	I-PER
it:Francesco	I-PER

it:¹	O
it:in	O
it:duetto	O
it:con	O
it:i	O
it:Tiromancino	B-ORG

it:il	O
it:presidente	O
it:del	O
it:Kenya	B-LOC
it:,	O
it:Mwai	B-PER
it:Kibaki	I-PER

it:**	O
it:Orient	B-ORG
it:Watch	I-ORG
it:Co.	I-ORG
it:Ltd	I-ORG
it:.	I-ORG

it:Albenga	B-LOC
it:(	O
it:SV	B-LOC
it:)	O

it:Richard	B-PER
it:Matuszewski	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Sulzbach	B-LOC
it:an	I-LOC
it:der	I-LOC
it:Murr	I-LOC
it:(	O
it:)	O

it:Océane	B-PER
it:Dodin	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Austria	B-LOC
it:(	O
it:Innsbruck	B-LOC
it:,	O
it:Salisburgo	B-LOC
it:)	O

it:Agnieszka	B-PER
it:Radwańska	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Diviene	O
it:direttore	O
it:Orto	B-ORG
it:botanico	I-ORG
it:della	O
it:stessa	O
it:città	O
it:.	O

it:Entrambe	O
it:partecipano	O
it:attualmente	O
it:nella	O
it:Jupiler	B-LOC
it:Pro	I-LOC
it:League	I-LOC
it:1	I-LOC
it:e	O
it:giocano	O
it:allo	O
it:Stadio	B-ORG
it:Jan	I-ORG
it:Breydel	I-ORG
it:.	O

it:Al-Quwwat	B-ORG
it:al-Jawwiyya	I-ORG
it:al-Jamahiriyya	I-ORG
it:al-Tunisiyya	I-ORG

it:In	O
it:Giappone	B-LOC
it:il	O
it:personaggio	O
it:era	O
it:conosciuto	O
it:come	O
it:''Mr	O
it:.	O

it:Oggi	O
it:39	O
it:dei	O
it:54	O
it:membri	O
it:dell'orchestra	O
it:vengono	O
it:dalla	O
it:Bulgaria	B-LOC
it:,	O
it:dalla	O
it:Bielorussia	B-LOC
it:e	O
it:dalla	O
it:Russia	B-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Heikki	B-PER
it:Kovalainen	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Phil	B-PER
it:Hill	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Ciò	O
it:avviene	O
it:in	O
it:genere	O
it:per	O
it:paesaggi	O
it:e	O
it:città	O
it:nordiche	O
it:come	O
it:Praga	B-LOC
it:.	O

it:RINVIA	O
it:Voivodato	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Brėst	I-LOC

it:Angels	B-ORG
it:and	I-ORG
it:Demons	I-ORG
it:at	I-ORG
it:Play	I-ORG
it:''	O

it:Ma	O
it:questi	O
it:vi	O
it:rimarrà	O
it:solo	O
it:due	O
it:mesi	O
it:e	O
it:il	O
it:28	O
it:giugno	O
it:è	O
it:sostituito	O
it:da	O
it:Burhanuddin	B-PER
it:Rabbani	I-PER
it:.	O

it:**	O
it:Antoine	B-PER
it:Pinay	I-PER
it:(	O
it:1952–1953	O
it:)	O

it:Peire	B-PER
it:Lunel	I-PER
it:de	I-PER
it:Montech	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Jersey	B-ORG
it:Reds	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Nome	B-ORG
it:in	I-ORG
it:codice	I-ORG
it::	I-ORG
it:Kommando	I-ORG
it:Nuovi	I-ORG
it:Diavoli	I-ORG
it:''	O
it:(	O
it:voci	O
it:addizionali	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Wilco	B-PER
it:Zeelenberg	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:**	O
it:Dalgety	B-LOC
it:Bay	I-LOC
it:,	O
it:Dysart	B-LOC

it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Fayette	I-LOC
it:(	I-LOC
it:Alabama	I-LOC
it:)	I-LOC

it:''Paris	O
it:''	O
it:voleva	O
it:essere	O
it:un	O
it:omaggio	O
it:di	O
it:Yves	B-PER
it:Saint	I-PER
it:Laurent	I-PER
it:alla	O
it:città	O
it:di	O
it:Parigi	B-LOC
it:ed	O
it:all'eleganza	O
it:dei	O
it:parigini	O
it:.	O

it:Recea	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Maramureș	I-LOC
it:)	I-LOC

it:''	O
it:The	B-ORG
it:Big	I-ORG
it:Bang	I-ORG
it:Theory	I-ORG
it:''	O

it:Izak	B-PER
it:van	I-PER
it:der	I-PER
it:Merwe	I-PER
it:Benjamin	B-PER
it:Becker	I-PER
it:Dudi	B-PER
it:Sela	I-PER
it:Kei	B-PER
it:Nishikori	I-PER

it:Aleksandr	B-PER
it:Kudrjavcev	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Ufficio	B-ORG
it:del	I-ORG
it:Primo	I-ORG
it:Ministro	I-ORG

it:Anastacia	B-PER
it:-	O
it:Paid	B-ORG
it:My	I-ORG
it:Dues	I-ORG
it:''	O

it:''Crocevia	O
it:''	O
it:(	O
it:''Crossroads	O
it:''	O
it:)	O
it:-	O
it:episodio	O
it:in	O
it:due	O
it:parti	O
it:della	O
it:terza	B-ORG
it:stagione	I-ORG
it:di	I-ORG
it:''Battlestar	I-ORG
it:Galactica	I-ORG
it:''	I-ORG

it:Do	B-ORG
it:n't	I-ORG
it:Give	I-ORG
it:It	I-ORG
it:Up	I-ORG
it:''	O
it:-	O
it:3:55	O

it:Ryan	B-PER
it:Key	I-PER
it:,	O
it:parlando	O
it:delle	O
it:differenze	O
it:nel	O
it:processo	O
it:di	O
it:registrazione	O
it:dell'album	O
it:rispetto	O
it:ai	O
it:lavori	O
it:precedenti	O
it:,	O
it:ha	O
it:spiegato	O
it:che	O
it:per	O
it:''WYTTSY	O
it:''	O
it:la	O
it:band	O
it:ha	O
it:speso	O
it:molto	O
it:tempo	O
it:a	O
it:provare	O
it:,	O
it:registrare	O
it:e	O
it:modificare	O
it:le	O
it:varie	O
it:tracce	O
it:per	O
it:ottenere	O
it:esattamente	O
it:il	O
it:''sound	O
it:''	O
it:che	O
it:voleva	O
it:;	O
it:questo	O
it:è	O
it:stato	O
it:possibile	O
it:sia	O
it:perché	O
it:ha	O
it:avuto	O
it:a	O
it:disposizione	O
it:una	O
it:sala	O
it:prove	O
it:di	O
it:proprietà	O
it:dove	O
it:poter	O
it:suonare	O
it:in	O
it:ogni	O
it:momento	O
it:,	O
it:sia	O
it:perché	O
it:,	O
it:non	O
it:avendo	O
it:concerti	O
it:in	O
it:programma	O
it:,	O
it:gli	O
it:Yellowcard	B-ORG
it:hanno	O
it:avuto	O
it:molto	O
it:più	O
it:tempo	O
it:a	O
it:disposizione	O
it:da	O
it:dedicare	O
it:al	O
it:progetto	O
it:.	O

it:Dolton	B-LOC
it:-	O
it:''village	O
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Brescia	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Sharon	B-PER
it:Fichman	I-PER
it:/	O
it:Marie-Ève	B-PER
it:Pelletier	I-PER
it:(	O
it:campionesse	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:Neil	B-PER
it:Borwick	I-PER
it:/	O
it:Steve	B-PER
it:Guy	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Semifinali	O
it:)	O

it:Enrico	B-PER
it:II	I-PER
it:,	I-PER
it:duca	I-PER
it:di	I-PER
it:Guisa	I-PER

it:1891-1892	B-LOC
it:|	O
it:(	O
it:1	O
it:)	O

it:''	O
it:'	O
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:Natasha	B-PER
it:Suri	I-PER

it:Unione	B-ORG
it:Sportiva	I-ORG
it:Salernitana	I-ORG
it:1919	I-ORG

it:Il	O
it:suo	O
it:unico	O
it:goal	O
it:nella	O
it:competizione	O
it:arriva	O
it:nei	O
it:sedicesimi	O
it:contro	O
it:il	O
it:Deportivo	B-ORG
it:Jalapa	I-ORG
it:.	O

it:Pride	B-ORG
it:Fighting	I-ORG
it:Championships	I-ORG

it:Torneo	B-LOC
it:Internazionale	I-LOC
it:dei	I-LOC
it:Club	I-LOC
it:Campioni	I-LOC

it:We	B-ORG
it:'re	I-ORG
it:in	I-ORG
it:This	I-ORG
it:Together	I-ORG
it:''	O
it:–	O
it:7:16	O

it:Christian	B-PER
it:Martin	I-PER
it:Joachim	I-PER
it:Frähn	I-PER

it:Catherine-Dominique	B-PER
it:de	I-PER
it:Pérignon	I-PER
it:a	O
it:Bordeaux	B-LOC

it:Mariano	B-PER
it:Salvador	I-PER
it:Maella	I-PER
it:-	O
it:pittore	O

it:Fabara	B-LOC
it:,	O
it:Fayón	B-LOC
it:,	O
it:Maella	B-LOC
it:,	O
it:Mequinenza	B-LOC
it:e	O
it:Nonaspe	B-LOC
it:.	O

it:*la	O
it:città	O
it:canadese	B-LOC
it:(	O
it:Québec	B-LOC
it:)	O
it:di	O
it:Trois-Rivières	B-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Honda	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Sunette	B-PER
it:Viljoen	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:La	O
it:spedizione	O
it:,	O
it:incaricata	O
it:di	O
it:scoprire	O
it:l'esistenza	O
it:del	O
it:famigerato	O
it:Passaggio	B-LOC
it:a	I-LOC
it:nord-ovest	I-LOC
it:,	O
it:si	O
it:è	O
it:ben	O
it:presto	O
it:arenata	O
it:.	O

it:10px	O
it:Olaf	B-PER
it:Thon	I-PER
it:(	O
it:Italia	B-ORG
it:1990	I-ORG
it:)	O

it:''	O
it:Châtillon-la-Borde	B-LOC
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:Senna	B-LOC
it:e	I-LOC
it:Marna	I-LOC

it::17	O
it:luglio	O
it:-	O
it:Arch	B-ORG
it:Enemy	I-ORG
it:,	O
it:Lake	B-ORG
it:of	I-ORG
it:Tears	I-ORG
it:,	O
it:Suicidal	B-ORG
it:Angels	I-ORG

it:Achille	B-PER
it:Togliani	I-PER
it:e	O
it:Nilla	B-PER
it:Pizzi	I-PER

it:Segue	O
it:infine	O
it:l'apertura	O
it:di	O
it:nuovi	O
it:uffici	O
it:a	O
it:Barcellona	B-LOC
it:e	O
it:a	O
it:Padova	B-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Marc-Kevin	B-PER
it:Goellner	I-PER
it:(	O
it:Qualificato	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Rita	B-PER
it:Grande	I-PER
it:'	O
it:''	O

it:Calabria	B-LOC
it:,	O
it:molto	O
it:rara	O
it:in	O
it:alcune	O
it:località	O
it:Aspromonte	B-LOC
it:,	O
it:della	O
it:Sila	B-LOC
it:e	O
it:Orsomarso	B-LOC

it:Giardini	B-LOC
it:reali	I-LOC
it:di	I-LOC
it:Herrenhausen	I-LOC
it:,	O
it:Hannover	B-LOC
it:,	O

it:Il	O
it:campione	O
it:uscente	O
it:era	O
it:Andy	B-PER
it:Roddick	I-PER
it:,	O
it:ma	O
it:è	O
it:stato	O
it:battuto	O
it:in	O
it:finale	O
it:da	O
it:Robin	B-PER
it:Söderling	I-PER
it:per	O
it:6-3	O
it:,	O
it:7-5	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Campionati	B-ORG
it:mondiali	I-ORG
it:di	I-ORG
it:sci	I-ORG
it:nordico	I-ORG
it:1997	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Tom	B-PER
it:Sykes	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:L'interno	O
it:è	O
it:stato	O
it:affrescato	O
it:da	O
it:Buonamico	B-PER
it:Buffalmacco	I-PER
it:e	O
it:Turino	B-PER
it:Vanni	I-PER
it:.	O

it:Egli	O
it:ha	O
it:partecipato	O
it:alla	O
it:riscoperta	O
it:di	O
it:Marcel	B-PER
it:Mauss	I-PER
it:e	O
it:di	O
it:Karl	B-PER
it:Polanyi	I-PER

it:Kazakistan	B-LOC
it:''	O
it:(	O
it:oblystar	O
it:)	O
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Live	B-ORG
it:in	I-ORG
it:Austin	I-ORG
it:,	I-ORG
it:TX	I-ORG
it:''	O
it:'	O
it:''	O

it:Our	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Sauer	I-LOC
it:)	I-LOC

it:13	O
it:/	O
it:05	O
it:/	O
it:08	O
it:Arena	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Verona	I-LOC
it:-	O
it:Verona	B-LOC

it:16	O
it:novembre	O
it:,	O
it:,	O
it:Buffalo	B-LOC
it:(	I-LOC
it:New	I-LOC
it:York	I-LOC
it:)	I-LOC

it:**	O
it:Nikola	B-PER
it:Vujčić	I-PER
it:,	O
it:Maccabi	B-ORG
it:Tel	I-ORG
it:Aviv	I-ORG

it:Crash	B-ORG
it:&	I-ORG
it:Bernstein	I-ORG
it:''	O
it:(	O
it:2012-2014	O
it:)	O

it:CDRISE	O
it:31	O
it:-	O
it:Firebird	B-ORG
it:-	O
it:''Firebird	O
it:''	O
it:CD	O

it:'	O
it:''	O
it:Eleonora	B-PER
it:Lo	I-PER
it:Bianco	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Debora	B-PER
it:Magnaghi	I-PER
it:ne	O
it:''Lo	O
it:straordinario	O
it:viaggio	O
it:di	O
it:T.S	O
it:.	O

it:Montevideo	B-LOC
it:-	O
it:città	O
it:della	O
it:contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Chippewa	I-LOC
it:,	O
it:Minnesota	B-LOC
it:(	O
it:Stati	B-LOC
it:Uniti	I-LOC
it:d'America	I-LOC
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Pablo	B-PER
it:Andújar	I-PER
it:(	O
it:qualificato	O
it:)	O

it:Dal	O
it:7	O
it:gennaio	O
it:all'11	O
it:febbraio	O
it:The	B-ORG
it:Monkees	I-ORG
it:con	O
it:il	O
it:singolo	O
it:I	B-ORG
it:'m	I-ORG
it:a	I-ORG
it:Believer	I-ORG
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Bubbiano	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Superò	O
it:,	O
it:a	O
it:sorpresa	O
it:,	O
it:un	O
it:girone	O
it:in	O
it:cui	O
it:erano	O
it:inserite	O
it:Portogallo	B-ORG
it:e	O
it:Inghilterra	B-ORG
it:cedendo	O
it:alla	O
it:Germania	B-ORG
it:Ovest	I-ORG
it:negli	O
it:ottavi	O
it:.	O

it:Tandel	B-LOC
it:,	O
it:Cantone	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Vianden	I-LOC

it:Confraternita	B-ORG
it:di	I-ORG
it:Crotone	I-ORG
it:dell'Ordine	I-ORG
it:della	I-ORG
it:Rosa	I-ORG
it:Croce	I-ORG

it:I	B-ORG
it:ragazzi	I-ORG
it:di	I-ORG
it:padre	I-ORG
it:Tobia	I-ORG

it:Giocò	O
it:in	O
it:seguito	O
it:con	O
it:la	O
it:maglia	O
it:del	O
it:Ravenna	B-ORG
it:,	O
it:dopo	O
it:aver	O
it:militato	O
it:anche	O
it:un	O
it:anno	O
it:con	O
it:la	O
it:Reggiana	B-ORG
it:.	O

it:Università	B-ORG
it:degli	I-ORG
it:Studi	I-ORG
it:di	I-ORG
it:Napoli	I-ORG
it:Federico	I-ORG
it:II	I-ORG

it:Roseland	B-LOC
it:(	I-LOC
it:penisola	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Alfred	B-PER
it:Richard	I-PER
it:Orage	I-PER

it:RINVIA	O
it:Josef	B-PER
it:Antonín	I-PER
it:Planický	I-PER

it:*2013	O
it:-	O
it:Pinnacle	B-ORG
it:of	I-ORG
it:Bedlam	I-ORG

it:RINVIA	O
it:ATP	B-ORG
it:China	I-ORG
it:Challenger	I-ORG
it:International	I-ORG

it:Scooby-Doo	B-ORG
it:e	I-ORG
it:la	I-ORG
it:spada	I-ORG
it:del	I-ORG
it:Samurai	I-ORG

it:Imagine	B-ORG
it:Dragons	I-ORG
it:-	O
it:On	B-ORG
it:Top	I-ORG
it:of	I-ORG
it:the	I-ORG
it:World	I-ORG
it:''	O

it:Anselm	B-PER
it:Franz	I-PER
it:von	I-PER
it:Ingelheim	I-PER
it:(	I-PER
it:vescovo	I-PER
it:di	I-PER
it:Würzburg	I-PER
it:)	I-PER

it:Ministero	B-ORG
it:della	I-ORG
it:Cultura	I-ORG
it:Popolare	I-ORG

it:1ª	O
it:classificata	O
it:e	O
it:promossa	O
it:in	O
it:Serie	B-ORG
it:D	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Giancarlo	B-PER
it:Primo	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Pietro	B-PER
it:Lombardo	I-PER
it:(	I-PER
it:teologo	I-PER
it:)	I-PER

it:Partito	B-ORG
it:Comunista	I-ORG
it:delle	I-ORG
it:Filippine	I-ORG
it:,	O
it:incluso	O
it:il	O
it:Nuovo	B-ORG
it:Esercito	I-ORG
it:Popolare	I-ORG

it:Università	B-ORG
it:di	I-ORG
it:scienze	I-ORG
it:e	I-ORG
it:tecnologie	I-ORG
it:del	I-ORG
it:Benin	I-ORG

it:Inevitabile	O
it:fu	O
it:la	O
it:successiva	O
it:rottura	O
it:delle	O
it:relazioni	O
it:diplomatiche	O
it:tra	O
it:Italia	B-LOC
it:e	O
it:Colombia	B-LOC
it:.	O

it:L'area	O
it:si	O
it:trova	O
it:16,4	O
it:km	O
it:a	O
it:sud-ovest	O
it:di	O
it:Charing	B-LOC
it:Cross	I-LOC
it:.	O

it:Svetlana	B-PER
it:Kuznecova	I-PER
it:Arantxa	B-PER
it:Sánchez	I-PER
it:Vicario	I-PER

it:Cattedrale	B-ORG
it:di	I-ORG
it:San	I-ORG
it:Luigi	I-ORG
it:a	O
it:Blois	B-LOC
it:(	O
it:Francia	B-LOC
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Rapallo	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Fernando	B-PER
it:González	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:quarti	O
it:)	O

it:David	B-ORG
it:Lange	I-ORG
it:;	O
it:Geoffrey	B-PER
it:Palmer	I-PER
it:;	O
it:Mike	B-PER
it:Moore	I-PER
it:;	O
it:Jim	B-PER
it:Bolger	I-PER

it:Nuova	B-ORG
it:Slovenia	I-ORG
it:-	I-ORG
it:Partito	I-ORG
it:Popolare	I-ORG
it:Cristiano	I-ORG

it:Ashley	B-PER
it:Fisher	I-PER
it:/	O
it:Tripp	B-PER
it:Phillips	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Semifinali	O
it:)	O

it:Lucio	B-PER
it:Cecchinello	I-PER
it:(	O
it:Honda	B-ORG
it:)	O

it:**	O
it:Gare	B-ORG
it:de	I-ORG
it:Paris	I-ORG
it:Nord	I-ORG

it:Belgern	B-LOC
it:(	O
it:5.075	O
it:)	O

it:Per	O
it:tale	O
it:competizione	O
it:è	O
it:Gunnar	B-PER
it:Gren	I-PER
it:a	O
it:sedersi	O
it:in	O
it:panchina	O
it:.	O

it:Furggen	B-LOC
it:-	O
it:3.492	O
it:m	O

it:Ricardo	B-PER
it:Mello	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Terzo	O
it:turno	O
it:)	O

it:)	O
it:,	O
it:[[Milano	O
it:,	O
it:Ambrosiana	B-ORG

it:RINVIA	O
it:Tasso	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Francia	I-LOC
it:)	I-LOC

it:In	O
it:passato	O
it:il	O
it:mazama	B-LOC
it:rosso	I-LOC
it:del	I-LOC
it:Centroamerica	I-LOC
it:(	O
it:''M	O
it:.	O

it:Wayne	B-PER
it:Ferreira	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O

it:In	O
it:precedenza	O
it:lo	O
it:stabilimento	O
it:era	O
it:noto	O
it:fin	O
it:dalla	O
it:sua	O
it:fondazione	O
it:come	O
it:Lancia	B-ORG
it:.	O

it:East	B-LOC
it:Brunswick	I-LOC
it:-	O
it:''township	O
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:William	B-PER
it:Renshaw	I-PER
it:''	O
it:'6-4	O
it:6-1	O
it:3-6	O
it:6-0	O

it:Christopher	B-PER
it:Hansteen	I-PER
it:(	O
it:1784-1873	O
it:)	O

it:L'UER	O
it:non	O
it:è	O
it:in	O
it:alcun	O
it:modo	O
it:collegata	O
it:Unione	B-ORG
it:europea	I-ORG
it:.	O

it:Law	B-ORG
it:&	I-ORG
it:Order	I-ORG
it::	I-ORG
it:UK	I-ORG
it:''	O

it:Give	B-ORG
it:a	I-ORG
it:Reason	I-ORG
it:''	O
it:~Ballad	O
it:Version~	O
it:-	O
it:4:33	O

it:Klučov	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Boemia	I-LOC
it:centrale	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Scheda	O
it:programma	O
it:sul	O
it:sito	O
it:di	O
it:Mediaset	B-ORG

it:Allevò	O
it:la	O
it:sua	O
it:pronipote	O
it:Luisa	B-PER
it:di	I-PER
it:Borbone	I-PER
it:.	O

it:Piazza	B-ORG
it:della	I-ORG
it:Libertà	I-ORG
it:(	I-ORG
it:Tallinn	I-ORG
it:)	I-ORG

it:Thomas	B-PER
it:Percy	I-PER
it:,	I-PER
it:VII	I-PER
it:conte	I-PER
it:di	I-PER
it:Northumberland	I-PER
it:(	O
it:1528–1572	O
it:)	O

it:Hans	B-PER
it:Küng	I-PER
it:,	O
it:''Ebraismo	O
it:''	O
it:,	O
it:(	O
it:tit	O
it:.	O

it:Montegranaro	B-LOC
it:,	O
it:(	O
it:Ascoli	B-LOC
it:Piceno	I-LOC
it:)	O

it:Qui	O
it:ritrova	O
it:Daniele	B-PER
it:Mannini	I-PER
it:,	O
it:suo	O
it:giocatore	O
it:ai	O
it:tempi	O
it:del	O
it:Brescia	B-ORG
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Roy	B-PER
it:Emerson	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:'	O
it:''	O
it:John	B-PER
it:Newcombe	I-PER
it:''	O
it:'6–2	O
it:,	O
it:6–3	O

it:09.03	O
it:Cerro	B-ORG
it:Montevideo	B-LOC
it:-	O
it:Independiente	B-ORG
it:Avellaneda	B-LOC
it:1:0	O

it:Louis	B-PER
it:Hubert	I-PER
it:Gonzalve	I-PER
it:Lyautey	I-PER

it:Altri	O
it:tre	O
it:''133	O
it:''	O
it:attaccarono	O
it:l'aeroporto	O
it:di	O
it:Cassala	B-LOC
it:in	O
it:Sudan	B-LOC
it:.	O

it:Fondali	O
it:Noli	B-LOC
it:-	O
it:Bergeggi	B-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Maria	B-PER
it:Bueno	I-PER
it:(	O
it:campionessa	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:Nore	B-LOC
it:(	I-LOC
it:fiume	I-LOC
it:)	I-LOC

it:11	O
it:febbraio	O
it:in	O
it:Danimarca	B-LOC
it:(	O
it:''Zootropolis	O
it:''	O
it:)	O

it:Johanna	B-PER
it:Kurkela	I-PER
it:,	O
it:''cantante	O
it:''	O

it:I	O
it:suoi	O
it:discendenti	O
it:vivono	O
it:tuttora	O
it:a	O
it:La	B-LOC
it:Plata	I-LOC
it:.	O

it:Partito	B-ORG
it:Comunista	I-ORG
it:(	I-ORG
it:Marxista-Leninista-Maoista	I-ORG
it:)	I-ORG
it:Bhutanese	I-ORG
it:(	O
it:membro	O
it:osservatore	O
it:)	O

it:Georges	B-PER
it:de	I-PER
it:Bourguignon	I-PER
it:(	O
it:0	O
it:)	O
it:,	O
it:Gustave	B-PER
it:Ballister	I-PER
it:(	O
it:0	O
it:)	O
it:Marcel	B-PER
it:Van	I-PER
it:Der	I-PER
it:Auwera	I-PER
it:(	O
it:2	O
it:)	O
it:,	O
it:François	B-PER
it:Heywaert	I-PER
it:(	O
it:1	O
it:)	O

it:Mathilde	B-PER
it:Johansson	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O

it:Abd	B-PER
it:er-Rahman	I-PER
it:califfo	B-LOC
it:di	O
it:Cordova	B-LOC

it:Pizzo	B-LOC
it:Galleggione	I-LOC
it:-	O
it:3.107	O
it:m	O

it:RINVIA	O
it:Regione	B-LOC
it:di	I-LOC
it:al-Batina	I-LOC

it:We	B-ORG
it:Can	I-ORG
it:Work	I-ORG
it:It	I-ORG
it:Out	I-ORG
it:''	O
it:–	O
it:2:15	O

it:Les	B-LOC
it:Bordes	I-LOC
it:(	I-LOC
it:Indre	I-LOC
it:)	I-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Morbidelli	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:cambia	O
it:nome	O
it:in	O
it:Induno	B-LOC
it:Olona	I-LOC

it:Il	O
it:fondatore	O
it:Impero	B-LOC
it:selgiuchide	I-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Shakira	B-PER
it:''	O
it:'	O

it:**20px	O
it:Brigata	B-ORG
it:Corazzata	I-ORG
it:“Ariete”	I-ORG
it:-	O
it:Pordenone	B-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Germania	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Dallas	B-ORG
it:Desperados	I-ORG
it:-	O
it:squadra	O
it:di	O
it:Arena	B-ORG
it:Football	I-ORG
it:League	I-ORG

it:Julien	B-PER
it:Benneteau	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Wycombe	B-ORG
it:Wanderers	I-ORG
it:Football	I-ORG
it:Club	I-ORG

it:Hubert	B-PER
it:de	I-PER
it:Burgh	I-PER
it:,	I-PER
it:I	I-PER
it:conte	I-PER
it:di	I-PER
it:Kent	I-PER
it:(	O
it:?	O
it:-1243	O
it:)	O

it:''Baseldeutsch	O
it:''	O
it:in	O
it:Svizzera	B-LOC

it:''	O
it:Brazil	B-LOC
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:città	O
it:Indiana	B-LOC

it:**	O
it:Sid	B-PER
it:Caesar	I-PER
it:–	O
it:Little	B-ORG
it:Me	I-ORG
it:''	O
it:nel	O
it:ruolo	O
it:del	O
it:Nobile	O
it:anziano	O
it:e	O
it:altri	O
it:ruoli	O

it:Midway	B-LOC
it:-	O
it:città	O
it:della	O
it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Wasatch	I-LOC
it:,	O
it:Utah	B-LOC

it:Świnoujście	B-LOC
it:–	O
it:Lubawka	B-LOC
it:(	O
it:confine	O
it:)	O

it:Sposato	O
it:e	O
it:divorziato	O
it:,	O
it:con	O
it:una	O
it:figlia	O
it:,	O
it:è	O
it:stato	O
it:un	O
it:esponente	O
it:storico	O
it:della	O
it:Lega	B-ORG
it:Nord	I-ORG
it:.	O

it:Ramón	B-PER
it:Delgado	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O

it:''	O
it:Myriophyllum	B-LOC
it:aquaticum	I-LOC
it:''	O

it:São	B-LOC
it:Luís	I-LOC
it:Gonzaga	I-LOC
it:do	I-LOC
it:Maranhão	I-LOC

it:Nella	O
it:prima	O
it:puntata	O
it:della	O
it:nona	O
it:stagione	O
it:viene	O
it:rivelato	O
it:che	O
it:è	O
it:stato	O
it:creato	O
it:da	O
it:James	B-PER
it:Woods	I-PER
it:.	O

it:A	O
it:un	O
it:concerto	O
it:dei	O
it:Mötley	B-ORG
it:Crüe	I-ORG
it:in	O
it:Germania	B-LOC
it:l'intero	O
it:pubblico	O
it:cominciò	O
it:ad	O
it:intonare	O
it:``	O
it:Mertley	O
it:Crew-e	O
it:''	O
it:,	O
it:una	O
it:pronuncia	O
it:usata	O
it:spesso	O
it:anche	O
it:in	O
it:Ungheria	B-LOC
it:.	O

it:Xiamen	B-ORG
it:Lanshi	I-ORG
it:Zuqiu	I-ORG
it:Julebu	I-ORG

it:Formazione	B-ORG
it:degli	I-ORG
it:Iron	I-ORG
it:Maiden	I-ORG

it:È	O
it:stato	O
it:consulente	O
it:APRO	B-ORG
it:e	O
it:del	O
it:MUFON	B-ORG
it:e	O
it:ha	O
it:fatto	O
it:parte	O
it:del	O
it:direttivo	O
it:del	O
it:CUFOS	B-ORG
it:.	O

it:Poggiomarino	B-LOC
it:e	O
it:Striano	B-LOC
it:(	O
it:Italia	B-LOC
it:)	O

it:Mike	B-PER
it:Cahill	I-PER
it:/	O
it:Buster	B-PER
it:Mottram	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:finale	O
it:)	O

it:Ducato	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Massa	I-LOC
it:e	I-LOC
it:Carrara	I-LOC

it:in	O
it:Canada	B-LOC
it:(	O
it:''Population	O
it:436	O
it:''	O
it:)	O

it:*2000	O
it:-	O
it:Still	B-ORG
it:Standing	I-ORG
it:EP	I-ORG
it:''	O

it:I	O
it:''Karamono	O
it:''	O
it:sono	O
it:''cha-ire	O
it:''	O
it:creati	O
it:in	O
it:Cina	B-LOC
it:o	O
it:fatti	O
it:a	O
it:somiglianza	O
it:di	O
it:questi	O
it:ultimi	O
it:,	O
it:mentre	O
it:i	O
it:''wamono	O
it:''	O
it:sono	O
it:quelli	O
it:creati	O
it:in	O
it:Giappone	B-LOC
it:.	O

it:L'anno	O
it:seguente	O
it:è	O
it:a	O
it:Trento	B-LOC
it:,	O
it:dove	O
it:subentra	O
it:a	O
it:Capelli	O
it:,	O
it:per	O
it:poi	O
it:essere	O
it:esonerato	O
it:in	O
it:favore	O
it:di	O
it:Bazzarini	O
it:.	O

it:Flint	B-PER
it:a	I-PER
it:spasso	I-PER
it:nel	I-PER
it:tempo	I-PER
it:(	O
it:Obiru	O
it:)	O

it:Repubblica	B-LOC
it:Democratica	I-LOC
it:di	I-LOC
it:Georgia	I-LOC

it:''	O
it:'	O
it:''	O
it:Mildred	B-ORG
it:Pierce	I-ORG
it:''	O
it:'	O
it:''	O

it:Orani	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Italia	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Alizé	B-PER
it:Cornet	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:ritirata	O
it:,	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Sokol'skij	B-LOC
it:(	O
it:Sokol	B-LOC
it:''	O
it:)	O

it:Teatro	B-ORG
it:Massimo	I-ORG
it:Vincenzo	I-ORG
it:Bellini	I-ORG

it:Arcidiocesi	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Milano	I-LOC

it:Get	B-ORG
it:Yer	I-ORG
it:Ya-Ya	I-ORG
it:'s	I-ORG
it:Out	I-ORG
it:!	I-ORG
it:''	O

it:Centrale	B-ORG
it:nucleare	I-ORG
it:di	I-ORG
it:Sizewell	I-ORG

it:Rick	B-PER
it:Leach	I-PER
it:/	O
it:Jim	B-PER
it:Pugh	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:finale	O
it:)	O

it:Delle	O
it:prime	O
it:4	O
it:pubblicate	O
it:in	O
it:quel	O
it:periodo	O
it:(	O
it:le	O
it:altre	O
it:sono	O
it:Blast	B-ORG
it:from	I-ORG
it:Your	I-ORG
it:Past	I-ORG
it:''	O
it:,	O
it:Wings	B-ORG
it:Greatest	I-ORG
it:''	O
it:e	O
it:Shaved	B-ORG
it:Fish	I-ORG
it:''	O
it:)	O
it:,	O
it:questa	O
it:appare	O
it:la	O
it:meno	O
it:curata	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Niki	B-PER
it:Lauda	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:RINVIA	O
it:Ministero	B-ORG
it:della	I-ORG
it:giustizia	I-ORG

it:Istituto	B-ORG
it:Árni	I-ORG
it:Magnússon	I-ORG

it:*1999	O
it:-	O
it:Mickey	B-ORG
it:Mouse	I-ORG
it:Works	I-ORG
it:''	O

it:``	O
it:We	B-ORG
it:Found	I-ORG
it:Love	I-ORG
it:''	O

it:Nathalie	B-PER
it:Péchalat	I-PER
it:/	O
it:Fabian	B-PER
it:Bourzat	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Alessandro	B-PER
it:Ballan	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:===	O
it:Luca	B-ORG
it:Turilli	I-ORG
it:'s	I-ORG
it:Rhapsody	I-ORG
it:''	O
it:===	O

it:La	O
it:parola	O
it:''Hamm	O
it:''	O
it:come	O
it:nome	O
it:di	O
it:località	O
it:ricorre	O
it:molto	O
it:spesso	O
it:in	O
it:Germania	B-LOC
it:,	O
it:ma	O
it:il	O
it:suo	O
it:significato	O
it:è	O
it:altrettanto	O
it:incerto	O
it:.	O

it:Aleksej	B-PER
it:Grigor'evič	I-PER
it:Stachanov	I-PER

it:RINVIA	O
it:Ibn	B-PER
it:Shihab	I-PER
it:al-Zuhri	I-PER

it:Distretto	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Amansie	I-LOC
it:Centrale	I-LOC

it:Martina	B-PER
it:Topley-Bird	I-PER
it:–	O
it:Quixotic	B-ORG
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:McLaren	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Me	B-ORG
it:gustas	I-ORG
it:tú	I-ORG
it:''	O

it:**Massiccio	O
it:della	O
it:Grande	B-ORG
it:Chartreuse	I-ORG
it:(	O
it:8.d	O
it:)	O

it:Cattedrale	B-ORG
it:di	I-ORG
it:Nostra	I-ORG
it:Signora	I-ORG
it:(	I-ORG
it:Copenaghen	I-ORG
it:)	I-ORG

it:Sulak]]	O
it:''	O
it:-	O
it:Città	O
it:della	O
it:Russia	B-LOC
it:.	O

it:Marco	B-PER
it:Albarello	I-PER
it:Fulvio	B-PER
it:Valbusa	I-PER
it:Fabio	B-PER
it:Maj	I-PER
it:Silvio	B-PER
it:Fauner	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Àlex	B-PER
it:Crivillé	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Lollipop	B-ORG
it:(	I-ORG
it:gruppo	I-ORG
it:musicale	I-ORG
it:)	I-ORG

it:Aisam-ul-Haq	B-PER
it:Qureshi	I-PER
it:/	O
it:Jean-Julien	B-PER
it:Rojer	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:semifinale	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Nery	B-PER
it:Brenes	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Mirabella	B-LOC
it:Eclano	I-LOC
it:(	O
it:AV	O
it:)	O

it:Polignano	B-LOC
it:a	I-LOC
it:Mare	I-LOC
it:,	O
it:Puglia	B-LOC

it:la	O
it:5ª	O
it:tappa	O
it:del	O
it:Giro	B-ORG
it:d'Italia	I-ORG
it:2000	I-ORG
it:(	O
it:18	O
it:maggio	O
it:)	O
it:,	O
it:vinta	O
it:da	O
it:Danilo	B-PER
it:Di	I-PER
it:Luca	I-PER
it:.	O

it:''	O
it:Il	B-ORG
it:cucciolo	I-ORG
it:Scooby-Doo	I-ORG
it:''	O

it:RINVIA	O
it:Julián	B-LOC
it:Augusto	I-LOC
it:Saldívar	I-LOC

it:RINVIA	O
it:Associação	B-ORG
it:Chapecoense	I-ORG
it:de	I-ORG
it:Futebol	I-ORG

it:Tra	O
it:gli	O
it:altri	O
it:interpreti	O
it:troviamo	O
it:Ashley	B-PER
it:Judd	I-PER
it:,	O
it:Kiefer	B-PER
it:Sutherland	I-PER
it:,	O
it:Donald	B-PER
it:Sutherland	I-PER
it:,	O
it:Brenda	B-PER
it:Fricker	I-PER
it:,	O
it:Oliver	B-PER
it:Platt	I-PER
it:e	O
it:Charles	B-PER
it:S.	I-PER
it:Dutton	I-PER
it:.	O

it:Con	O
it:questo	O
it:nome	O
it:viene	O
it:anche	O
it:indicata	O
it:la	O
it:residenza	O
it:ufficiale	O
it:del	O
it:Presidente	B-ORG
it:della	I-ORG
it:Repubblica	I-ORG
it:Italiana	I-ORG
it:che	O
it:ha	O
it:sede	O
it:nel	O
it:palazzo	B-LOC
it:omonimo	I-LOC
it:.	O

it:Benjamin	B-PER
it:Becker	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O
it:''	O

it:Chris	B-PER
it:Woodruff	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Eliseo	B-PER
it:Salazar	I-PER
it:(	O
it:24	O
it:)	O

it:**	O
it:Romania	B-LOC
it:e	O
it:Bulgaria	B-LOC
it:entrano	O
it:Unione	B-ORG
it:europea	I-ORG
it:.	O

it:Emanuel	B-PER
it:Couto	I-PER
it:/	O
it:João	B-PER
it:Cunha	I-PER
it:e	I-PER
it:Silva	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O

it:La	O
it:regione	B-LOC
it:Puglia	I-LOC
it:,	O
it:all'interno	O
it:del	O
it:suo	O
it:P.S.R	O
it:.	O

it:Luiz	B-PER
it:Inácio	I-PER
it:Lula	I-PER
it:da	I-PER
it:Silva	I-PER

it:Candia	B-LOC
it:(	I-LOC
it:unità	I-LOC
it:periferica	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Si	O
it:trova	O
it:a	O
it:Colombo	B-LOC
it:.	O

it:Björk	B-PER
it:—	O
it:It	B-ORG
it:'s	I-ORG
it:Oh	I-ORG
it:So	I-ORG
it:Quiet	I-ORG
it:''	O

it:Nello	O
it:stesso	O
it:anno	O
it:l'Istituto	O
it:aprì	O
it:tre	O
it:ulteriori	O
it:sportelli	O
it:a	O
it:Matera	B-LOC
it:,	O
it:Battipaglia	B-LOC
it:e	O
it:Catanzaro	B-LOC
it:.	O

it:Sommosse	B-ORG
it:di	I-ORG
it:Gordon	I-ORG

it:Catacombe	B-ORG
it:di	I-ORG
it:San	I-ORG
it:Callisto	I-ORG

it:Steve	B-PER
it:Howe	I-PER
it:degli	O
it:Yes	B-ORG
it:e	O
it:degli	O
it:Asia	B-ORG

it:Plano	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Texas	I-LOC
it:)	I-LOC
it:-	O
it:222.030	O

it:Cucina	B-ORG
it:con	I-ORG
it:Buddy	I-ORG
it:''	O

it:Il	O
it:15	O
it:aprile	O
it:si	O
it:arruolò	O
it:nella	O
it:21ª	O
it:Compagnia	B-ORG
it:dei	O
it:Cacciatori	B-ORG
it:delle	I-ORG
it:Alpi	I-ORG
it:.	O

it:Renzo	B-PER
it:De	I-PER
it:Felice	I-PER
it:,	O
it:''Mussolini	O
it:.	O

it:Tempio	B-ORG
it:di	I-ORG
it:Venere	I-ORG
it:e	I-ORG
it:Roma	I-ORG

it:Prodotto	O
it:in	O
it:351	O
it:esemplari	O
it:,	O
it:dei	O
it:quali	O
it:28	O
it:sono	O
it:andati	O
it:al	O
it:Canada	B-LOC
it:e	O
it:2	O
it:Australia	B-LOC
it:.	O

it:Rotterdam	B-LOC
it:,	O
it:Paesi	B-LOC
it:Bassi	I-LOC

it:Arcidiocesi	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Fermo	I-LOC

it:L'ultima	O
it:classificata	O
it:retrocede	O
it:in	O
it:Promotion	B-ORG
it:League	I-ORG
it:.	O

it:È	O
it:sempre	O
it:lei	O
it:la	O
it:causa	O
it:(	O
it:seppur	O
it:accidentale	O
it:)	O
it:dell'incendio	O
it:della	O
it:casa	O
it:di	O
it:Edie	B-PER
it:Britt	I-PER
it:.	O

it:``	O
it:''Forbas	O
it:distacca	O
it:Edipo	B-PER
it:bambino	O
it:''	O
it:''	O
it:.	O

it:''	O
it:'	O
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:Helen	B-PER
it:Morgan	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Ian	B-PER
it:Wynne	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:La	O
it:Prefettura	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Fukui	I-LOC
it:,	O
it:in	O
it:Giappone	B-LOC

it:``	O
it:Party	B-ORG
it:Rock	I-ORG
it:Anthem	I-ORG
it:''	O

it:''	O
it:Die	B-ORG
it:Rettungsflieger	I-ORG
it:''	O
it:(	O
it:2	O
it:episodi	O
it:,	O
it:2002-2004	O
it:)	O

it:'	O
it:''	O
it:Giovanni	B-PER
it:Rossetti	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:,	O
it:calciatore	O

it:Il	O
it:genere	O
it:è	O
it:diffuso	O
it:nel	O
it:Madagascar	B-LOC
it:e	O
it:nelle	O
it:Seychelles	B-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Počajivska	B-ORG
it:Lavra	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Il	O
it:servizio	O
it:è	O
it:gestito	O
it:da	O
it:Trenitalia	B-ORG
it:.	O

it:===	O
it:Con	O
it:i	O
it:Pretty	B-ORG
it:Boy	I-ORG
it:Floyd	I-ORG
it:===	O

it:''	O
it:Martyn	B-PER
it:Burke	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Honda	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Chiesa	B-ORG
it:ortodossa	I-ORG
it:ucraina	I-ORG
it:-	I-ORG
it:Patriarcato	I-ORG
it:di	I-ORG
it:Kiev	I-ORG

it:Anthony	B-PER
it:Grundy	I-PER
it:,	O
it:Roanoke	B-ORG
it:Dazzle	I-ORG

it:John	B-PER
it:Maynard	I-PER
it:Keynes	I-PER

it:Seul	B-LOC
it:,	O
it:Corea	B-LOC
it:del	I-LOC
it:Sud	I-LOC

it:Yukon	B-LOC
it:-	O
it:territorio	O
it:del	O
it:Canada	B-LOC

it:Ordini	B-ORG
it:di	I-ORG
it:grandezza	I-ORG
it:(	I-ORG
it:numeri	I-ORG
it:)	I-ORG

it:È	O
it:in	O
it:questo	O
it:periodo	O
it:che	O
it:K.Maro	B-PER
it:scopre	O
it:le	O
it:sue	O
it:potenzialità	O
it:e	O
it:la	O
it:ricontatterà	O
it:pochi	O
it:giorni	O
it:dopo	O
it:averla	O
it:vista	O
it:.	O

it:Seguono	O
it:poi	O
it:esibizioni	O
it:in	O
it:Israele	B-LOC
it:,	O
it:Corea	B-LOC
it:,	O
it:Sydney	B-LOC
it:,	O
it:Lisbona	B-LOC
it:e	O
it:Praga	B-LOC
it:.	O

it:RINVIA	O
it:Traolach	B-PER
it:Mac	I-PER
it:Suibhne	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Paul	B-ORG
it:Bird	I-ORG
it:Motorsport	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Rumore	B-ORG
it:(	I-ORG
it:acustica	I-ORG
it:)	I-ORG

it:Changwon	B-LOC
it:,	O
it:Corea	B-LOC
it:del	I-LOC
it:Sud	I-LOC

it:Camden]]	O
it:(	O
it:New	B-LOC
it:Jersey	I-LOC
it:)	O

it:Lo	O
it:Šachtar	B-ORG
it:ha	O
it:partecipato	O
it:a	O
it:11	O
it:edizioni	O
it:su	O
it:12	O
it:in	O
it:totale	O
it:,	O
it:vincendone	O
it:7	O
it:.	O

it:Ruanda-Urundi	B-LOC
it:(	O
it:amministrato	O
it:dal	O
it:Belgio	B-LOC
it:)	O

it:Polieno	B-PER
it:di	I-PER
it:Lampsaco	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Most	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Toon	B-ORG
it:Disney	I-ORG
it:(	I-ORG
it:Italia	I-ORG
it:)	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Alex	B-PER
it:Baldolini	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Punta	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Valle	I-LOC
it:(	O
it:''Wollbachspitze	O
it:''	O
it:)	O
it:-	O
it:3.210	O
it:m	O

it:'	O
it:''	O
it:Hillary	B-ORG
it:Clinton	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Distretto	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Kolno	I-LOC
it:,	O
it:Kolno	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Podlachia	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Venne	O
it:convocato	O
it:come	O
it:primo	O
it:portiere	O
it:per	O
it:il	O
it:Campionato	B-ORG
it:mondiale	I-ORG
it:di	I-ORG
it:calcio	I-ORG
it:1950	I-ORG
it:nel	O
it:quale	O
it:l'Inghilterra	O
it:venne	O
it:eliminata	O
it:al	O
it:primo	O
it:turno	O
it:dopo	O
it:1	O
it:vittoria	O
it:e	O
it:2	O
it:sconfitte	O
it:.	O

it:Helen	B-ORG
it:Wheels	I-ORG
it:''	O
it:3:47	O
it:(	O
it:Singolo	O
it:)	O

it:''Why	O
it:''	O
it:(	O
it:Randy	B-PER
it:Crawford	I-PER
it:)	O

it:==	O
it:Provincia	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Arezzo	I-LOC
it:==	O

it:'	O
it:''	O
it:Andrej	B-PER
it:Martin	I-PER
it:''	O
it:'6–4	O
it:,	O
it:6–3	O

it:'	O
it:''	O
it:Lucas	B-PER
it:Arnold	I-PER
it:Ker	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:'	O
it:''	O
it:Mariano	B-PER
it:Hood	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Bezirk	B-LOC
it:Frauenfeld	I-LOC
it:,	O
it:con	O
it:capoluogo	O
it:Frauenfeld	B-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Raúl	B-PER
it:Ramírez	I-PER
it:(	O
it:campione	O
it:)	O
it:'	O
it:''	O

it:RINVIA	O
it:S.E.F.	B-ORG
it:Torres	I-ORG
it:1903	I-ORG

it:RINVIA	O
it:Verden	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Aller	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Paul	B-PER
it:Hanley	I-PER
it:/	O
it:Kevin	B-PER
it:Ullyett	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:)	O
it:''	O

it:La	O
it:salma	O
it:venne	O
it:rimpatriata	O
it:ed	O
it:oggi	O
it:Giunti	O
it:è	O
it:sepolto	O
it:nel	O
it:Cimitero	B-ORG
it:del	I-ORG
it:Verano	I-ORG
it:,	O
it:a	O
it:Roma	B-LOC
it:.	O

it:''	O
it:NYPD	B-ORG
it:-	I-ORG
it:New	I-ORG
it:York	I-ORG
it:Police	I-ORG
it:Department	I-ORG
it:''	O
it:(	O
it:''N.Y.P.D	O
it:.	O

it:Chorošëvskij	B-LOC
it:(	O
it:Хорошёвский	O
it:)	O

it:===	O
it:Emirato	B-LOC
it:dell'Afghanistan	I-LOC
it:(	O
it:1823-1926	O
it:)	O
it:===	O

it:Goddelet	O
it:,	O
it:nipote	O
it:di	O
it:Pieter	B-PER
it:Bruegel	I-PER
it:il	I-PER
it:Vecchio	I-PER
it:.	O

it:RINVIA	O
it:Caduta	B-ORG
it:dei	I-ORG
it:gravi	I-ORG

it:Associazione	B-ORG
it:Sportiva	I-ORG
it:Roma	I-ORG

it:Uno	O
it:dei	O
it:membri	O
it:del	O
it:VIATeC	O
it:è	O
it:AbeBooks	B-ORG
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Vincenzo	B-PER
it:Nibali	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Rita	B-PER
it:Grande	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:semifinali	O
it:)	O

it:Tim	B-PER
it:Krabbé	I-PER
it:considera	O
it:la	O
it:mossa	O
it:33	O
it:.	O

it:Riunione	B-LOC
it:(	I-LOC
it:isola	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Chiesa	B-ORG
it:(	I-ORG
it:architettura	I-ORG
it:)	I-ORG

it:Nell'agosto	O
it:successivo	O
it:ha	O
it:annunciato	O
it:il	O
it:ritiro	O
it:dalla	O
it:Nazionale	B-ORG
it:.	O

it:Entrato	O
it:col	O
it:numero	O
it:39	O
it:,	O
it:viene	O
it:eliminato	O
it:per	O
it:penultimo	O
it:da	O
it:Alberto	B-PER
it:Del	I-PER
it:Rio	I-PER
it:.	O

it:Scottish	B-LOC
it:Premier	I-LOC
it:League	I-LOC
it:2008-2009	I-LOC

it:Trae	O
it:il	O
it:suo	O
it:nome	O
it:dalla	O
it:raffigurazione	O
it:,	O
it:su	O
it:ogni	O
it:valore	O
it:,	O
it:di	O
it:un	O
it:dettaglio	O
it:di	O
it:opere	O
it:di	O
it:Leonardo	B-PER
it:da	I-PER
it:Vinci	I-PER
it:.	O

it:**	O
it:Secchia	B-LOC
it:(	O
it:vicino	O
it:a	O
it:Mantova	B-LOC
it:)	O

it:Articolo	O
it:del	O
it:Corriere	B-ORG
it:della	I-ORG
it:Sera	I-ORG
it:''	O
it:.	O

it:Sport	B-ORG
it:Lisboa	I-ORG
it:e	I-ORG
it:Benfica	I-ORG

it:Gravi	O
it:danni	O
it:furono	O
it:apportati	O
it:al	O
it:complesso	B-LOC
it:dei	I-LOC
it:Palazzi	I-LOC
it:Imperiali	I-LOC
it:e	O
it:ai	O
it:monumenti	O
it:.	O

it:Pelota	B-ORG
it:basca	I-ORG
it:ai	I-ORG
it:Giochi	I-ORG
it:della	I-ORG
it:II	I-ORG
it:Olimpiade	I-ORG

it:==	O
it:Secondo	O
it:turno	O
it:,	O
it:Osaka	B-LOC
it:==	O

it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Christian	I-LOC
it:(	I-LOC
it:Illinois	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Lawson	B-PER
it:Duncan	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Semifinali	O
it:)	O

it:In	O
it:Costruzione	O
it:;	O
it:progettata	O
it:da	O
it:Benedetta	B-PER
it:Tagliabue	I-PER

it:San	B-LOC
it:Donà	I-LOC
it:di	I-LOC
it:Piave	I-LOC

it:'	O
it:''	O
it:SKIF	B-ORG
it:Krasnodar	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Chinon	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Julian	B-PER
it:Savea	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Circondario	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Wittmund	I-LOC

it:''	O
it:e	O
it:''People	O
it:''	O
it:apparsi	O
it:sull'album	O
it:''Revolution	O
it:''	O
it:e	O
it:decise	O
it:di	O
it:trasferirsi	O
it:a	O
it:Los	B-LOC
it:Angeles	I-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:John	B-PER
it:Kocinski	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Non	O
it:è	O
it:stato	O
it:convocato	O
it:per	O
it:gli	O
it:Europei	B-ORG
it:del	I-ORG
it:2008	I-ORG
it:.	O

it:Catherine	B-PER
it:Corsini	I-PER
it:(	O
it:regista	O
it:,	O
it:Francia	B-LOC
it:)	O

it:Ayrton	B-PER
it:Senna	I-PER
it:(	O
it:McLaren	B-ORG
it:)	O

it:54	O
it:Randy	B-PER
it:White	I-PER
it:DT	O

it:I	B-ORG
it:quattro	I-ORG
it:libri	I-ORG
it:dell'architettura	I-ORG

it:FILE	O
it:(	O
it:Uniform	B-ORG
it:Resource	I-ORG
it:Locator	I-ORG
it:)	O

it:Sărulești	B-LOC
it:(	I-LOC
it:Buzău	I-LOC
it:)	I-LOC

it:Morì	O
it:durante	O
it:una	O
it:tournée	O
it:in	O
it:Russia	B-LOC
it:.	O

it:Sandro	B-PER
it:Giacobbe	I-PER
it:-	O
it:''Bimba	O
it:''	O

it:Università	B-ORG
it:Pierre	I-ORG
it:e	I-ORG
it:Marie	I-ORG
it:Curie	I-ORG

it:Lo	O
it:scenario	O
it:che	O
it:fa	O
it:da	O
it:sfondo	O
it:alla	O
it:maggior	O
it:parte	O
it:degli	O
it:esterni	O
it:è	O
it:quello	O
it:della	O
it:Monument	B-LOC
it:Valley	I-LOC
it:,	O
it:tra	O
it:Utah	B-LOC
it:ed	O
it:Arizona	B-LOC
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:June	B-PER
it:Croft	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Sharon	B-PER
it:Cohen	I-PER
it:,	O
it:cantante	O
it:e	O
it:musicista	O

it:Evan	B-PER
it:Bourne	I-PER
it:ha	O
it:sconfitto	O
it:Zack	B-PER
it:Ryder	I-PER

it:'	O
it:''	O
it:Jorge	B-PER
it:Kissling	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:El	B-ORG
it:Dorado	I-ORG
it:(	I-ORG
it:Tokyo	I-ORG
it:)	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Saint-Urbain-Maconcourt	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Isabelle	B-PER
it:Mouthon-Michellys	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Admir	B-PER
it:Smajić	I-PER
it:(	O
it:31	O
it:)	O

it:===	O
it:Circondario	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Passavia	I-LOC
it:===	O

it:'	O
it:''	O
it:Alice	B-LOC
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:città	O
it:del	O
it:Dakota	B-LOC
it:del	I-LOC
it:Nord	I-LOC

it:In	O
it:seguito	O
it:si	O
it:è	O
it:trasferita	O
it:ad	O
it:Oslo	B-LOC
it:per	O
it:motivi	O
it:lavorativi	O
it:.	O

it:Gloucester	B-LOC
it:-	O
it:città	O
it:della	O
it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Essex	I-LOC
it:,	O
it:Massachusetts	B-LOC

it:RINVIA	O
it:Tangled	B-ORG
it:Up	I-ORG
it:in	I-ORG
it:Blue	I-ORG

it:Elisabeth	B-PER
it:Moss	I-PER
it:-	O
it:Mad	B-ORG
it:Men	I-ORG
it:''	O

it:Amos	B-PER
it:Gitai	I-PER
it:(	O
it:)	O

it:*1990	O
it:–	O
it:Social	B-ORG
it:Distortion	I-ORG
it:''	O

it:Fred	B-PER
it:Stolle	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O
it:''	O

it:Silene	B-LOC
it:''	O
it:L	O
it:.	O

it:Whitney	B-PER
it:Houston	I-PER
it:–	O
it:``	O
it:How	B-ORG
it:Will	I-ORG
it:I	I-ORG
it:Know	I-ORG
it:''	O

it:'	O
it:''	O
it:Mattia	B-PER
it:Pasini	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Jürgen	B-PER
it:Fassbender	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:'	O
it:''	O
it:Karl	B-PER
it:Meiler	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:[[Samuel	O
it:Alex	B-PER
it:Gough	I-PER
it:/	O
it:Justin	B-PER
it:Snith	I-PER

it:***	O
it:Truyère	B-LOC
it:(	O
it:a	O
it:Entraygues-sur-Truyère	B-LOC
it:)	O

it:Infinity	B-ORG
it:,	I-ORG
it:Inc	I-ORG
it:.	I-ORG

it:;	O
it:Italia	B-LOC
it:-	O
it:Belgio	B-LOC
it:3-0	O

it:'	O
it:''	O
it:Margareta	B-PER
it:Kozuch	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Guglielmo	B-PER
it:VIII	I-PER
it:del	I-PER
it:Monferrato	I-PER
it:(	O
it:Paleologi	B-ORG
it:)	O

it:===	O
it:La	O
it:formazione	O
it:dei	O
it:Selena	B-ORG
it:Gomez	I-ORG
it:&	I-ORG
it:the	I-ORG
it:Scene	I-ORG
it:(	O
it:2008–2009	O
it:)	O
it:===	O

it:Tale	O
it:aspetto	O
it:infatti	O
it:diviene	O
it:un'autoparodia	O
it:nel	O
it:singolo	O
it:My	B-ORG
it:Band	I-ORG
it:.	O

it:Dunque	O
it:il	O
it:suo	O
it:trasferimento	O
it:a	O
it:Napoli	B-LOC
it:è	O
it:avvenuto	O
it:sicuramente	O
it:in	O
it:data	O
it:posteriore	O
it:.	O

it:**	O
it:Ansaldo	B-ORG
it:Energia	I-ORG
it:-	O
it:44,55	O
it:%	O

it:Istituti	B-ORG
it:italiani	I-ORG
it:di	I-ORG
it:cultura	I-ORG
it:all'estero	I-ORG

it:In	O
it:queste	O
it:ultime	O
it:zone	O
it:l'ampia	O
it:frazione	O
it:confine	O
it:ad	O
it:est	O
it:con	O
it:il	O
it:territorio	O
it:di	O
it:Laino	B-LOC
it:Borgo	I-LOC
it:.	O

it:Boston	B-LOC
it:,	O
it:Stati	B-LOC
it:Uniti	I-LOC
it:d'America	I-LOC

it:Byron	B-PER
it:Scott	I-PER
it:,	O
it:Los	B-ORG
it:Angeles	I-ORG
it:Lakers	I-ORG

it:Elio	B-ORG
it:e	I-ORG
it:le	I-ORG
it:Storie	I-ORG
it:Tese	I-ORG

it:Jelena	B-PER
it:Janković	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Incidente	O
it:fra	O
it:Martin	B-PER
it:Brundle	I-PER
it:,	O
it:David	B-PER
it:Coulthard	I-PER
it:e	O
it:Johnny	B-PER
it:Herbert	I-PER
it:.	O

it:RINVIA	O
it:Atene	B-ORG
it:(	I-ORG
it:città	I-ORG
it:antica	I-ORG
it:)	I-ORG

it:Ne	O
it:esiste	O
it:anche	O
it:una	O
it:versione	O
it:con	O
it:un	O
it:DVD	B-ORG
it:bonus	O
it:.	O

it:Manuel	B-PER
it:Santana	I-PER
it:ha	O
it:battuto	O
it:in	O
it:finale	O
it:Nicola	B-PER
it:Pietrangeli	I-PER
it:6-3	O
it:6-1	O
it:4-6	O
it:7-5	O
it:.	O

it:All'instaurazione	O
it:del	O
it:regime	B-LOC
it:militare	I-LOC
it:,	O
it:venne	O
it:esiliato	O
it:per	O
it:via	O
it:della	O
it:sua	O
it:attività	O
it:politica	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Aidone	B-LOC
it:''	O
it:'	O

it:Area	B-LOC
it:Minoranza	I-LOC
it:Linguistica	I-LOC
it:Occitana	I-LOC

it:in	O
it:Spagna	B-LOC
it:(	O
it:''Traedlos	O
it:vivos	O
it:''	O
it:)	O

it:Il	O
it:peso	O
it:ad	O
it:Atene	B-LOC
it:era	O
it:di	O
it:circa	O
it:0,15-0,18	O
it:grammi	O
it:.	O

it:Ha	O
it:svolto	O
it:questa	O
it:funzione	O
it:,	O
it:per	O
it:l'ultima	O
it:volta	O
it:,	O
it:nel	O
it:Gran	B-ORG
it:Premio	I-ORG
it:del	I-ORG
it:Canada	I-ORG
it:2014	I-ORG
it:.	O

it:RINVIA	O
it:Higashi-ōjima	B-ORG
it:(	I-ORG
it:metropolitana	I-ORG
it:di	I-ORG
it:Tokyo	I-ORG
it:)	I-ORG

it:'	O
it:''	O
it:Yoshimi	B-PER
it:Katayama	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:''Shatterproof	O
it:''	O
it:non	O
it:è	O
it:stato	O
it:prodotto	O
it:alla	O
it:Columbia	B-ORG
it:,	O
it:bensì	O
it:alla	O
it:V2	B-ORG
it:Records	I-ORG
it:.	O

it:Negli	O
it:ottavi	O
it:ha	O
it:battuto	O
it:Lleyton	B-PER
it:Hewitt	I-PER
it:e	O
it:nei	O
it:quarti	O
it:di	O
it:finale	O
it:Nikolaj	B-PER
it:Davydenko	I-PER
it:perdendo	O
it:anche	O
it:in	O
it:quest'occasione	O
it:un	O
it:set	O
it:.	O

it:Monastero	B-ORG
it:di	I-ORG
it:Pantokratoros	I-ORG
it:,	O
it:44	O

it:20px	O
it:U.S.	B-LOC
it:Bondenese	I-LOC
it:,	I-LOC
it:Bondeno	I-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Gwen	B-PER
it:Stefani	I-PER
it:-	O
it:What	B-ORG
it:You	I-ORG
it:Waiting	I-ORG
it:For	I-ORG
it:?	I-ORG
it:''	O
it:'	O
it:''	O

it:Attualmente	O
it:la	O
it:via	O
it:non	O
it:esiste	O
it:più	O
it:,	O
it:dal	O
it:momento	O
it:che	O
it:sorgeva	O
it:tra	O
it:la	O
it:via	O
it:Brignano	B-LOC
it:e	O
it:la	O
it:Via	O
it:Garzonieri	O
it:di	O
it:sopra	O
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Ingrid	B-PER
it:Visser	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Takayuki	B-PER
it:Tanii	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Fu	O
it:vinta	O
it:dallo	O
it:spagnolo	B-LOC
it:Koldo	B-PER
it:Gil	I-PER
it:che	O
it:terminò	O
it:in	O
it:19h56'45	O
it:''	O
it:.	O

it:Con	O
it:la	O
it:nazionale	B-ORG
it:svedese	I-ORG
it:conta	O
it:57	O
it:presenze	O
it:,	O
it:alcune	O
it:delle	O
it:quali	O
it:ai	O
it:Mondiali	B-ORG
it:1990	I-ORG
it:e	O
it:1994	B-ORG
it:,	O
it:in	O
it:cui	O
it:si	O
it:classificò	O
it:al	O
it:terzo	O
it:posto	O
it:,	O
it:e	O
it:agli	O
it:Europei	B-ORG
it:1992	I-ORG
it:.	O

it:Concerto	B-ORG
it:per	I-ORG
it:pianoforte	I-ORG
it:e	I-ORG
it:orchestra	I-ORG
it:n.	I-ORG
it:1	I-ORG
it:(	I-ORG
it:Čajkovskij	I-ORG
it:)	I-ORG
it:e	O

it:Juan	B-PER
it:Ignacio	I-PER
it:Chela	I-PER
it:Eduardo	B-PER
it:Schwank	I-PER

it:È	O
it:interpretata	O
it:da	O
it:Grace	B-PER
it:Zabriskie	I-PER
it:.	O

it:cambia	O
it:nome	O
it:in	O
it:Cusano	B-LOC
it:Milanino	I-LOC

it:''	O
it:Karaziani	B-PER
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:.	O

it:Chiesa	B-LOC
it:ortodossa	I-LOC
it:giapponese	I-LOC
it:(	O
it:autonomia	O
it:non	O
it:universalmente	O
it:riconosciuta	O
it:)	O

it:Sconfitta	O
it:(	O
it:6–3	O
it:,	O
it:67–7	O
it:,	O
it:6–3	O
it:,	O
it:3–6	O
it:,	O
it:3–6	O
it:)	O
it:agli	O
it:'	O
it:''	O
it:US	B-ORG
it:Open	I-ORG
it:2010	I-ORG
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Rolf	B-PER
it:Steinhausen	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Inoltre	O
it:ha	O
it:un	O
it:cugino	O
it:,	O
it:Yohann	B-PER
it:Thuram-Ulien	I-PER
it:,	O
it:a	O
it:sua	O
it:volta	O
it:calciatore	O
it:.	O

it:**	O
it:Valeriano	B-PER
it:riconquista	O
it:Antiochia	B-LOC
it:;	O

it:RINVIA	O
it:Dogana	B-ORG
it:di	I-ORG
it:Fremantle	I-ORG

it:Contea	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Upton	I-LOC

it:Eduardo	B-PER
it:Schwank	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:secondo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Bressanone	B-LOC
it:,	O
it:11	O
it:mag	O
it:.	O

it:Gareggiò	O
it:anche	O
it:nelle	O
it:100	B-ORG
it:iarde	I-ORG
it:dorso	I-ORG
it:,	O
it:arrivando	O
it:quarto	O
it:in	O
it:semifinale	O
it:.	O

it:Michael	B-PER
it:Jackson	I-PER
it:(	O
it:51	O
it:)	O

it:7:330-341	O
it:-	O
it:Milano	B-LOC
it:-	O
it:''	O

it:Distretto	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Gorlice	I-LOC
it:,	O
it:Gorlice	B-LOC

it:Il	O
it:suo	O
it:bisnonno	O
it:fu	O
it:Federico	B-PER
it:Guglielmo	I-PER
it:III	I-PER
it:di	I-PER
it:Prussia	I-PER
it:.	O

it:Elena	B-PER
it:Lichovceva	I-PER
it:/	O
it:Leoš	B-PER
it:Friedl	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O
it:''	O

it:il	O
it:Federal	B-ORG
it:Open	I-ORG
it:Market	I-ORG
it:Committee	I-ORG
it:(	O
it:FOMC	O
it:)	O
it:,	O

it:'	O
it:''	O
it:Ivan	B-PER
it:Palazzese	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:*3680	O
it:-	O
it:Oliveira	B-LOC
it:de	I-LOC
it:Frades	I-LOC

it:'	O
it:''	O
it:Helge	B-PER
it:Meeuw	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Cuba	B-ORG
it:''	O
it:'	O

it:Più	B-ORG
it:forte	I-ORG
it:ragazzi	I-ORG
it:''	O

it:Danie	B-PER
it:Visser	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:Semifinali	O
it:)	O

it:''	O
it:'	O
it:''	O
it:'	O
it:-	O
it:Marina	B-PER
it:Tsintikidou	I-PER

it:Da	O
it:ricordare	O
it:anche	O
it:''Mille	O
it:gocce	O
it:piccoline	O
it:''	O
it:oltre	O
it:alla	O
it:già	O
it:citata	O
it:''Matrimonio	O
it:d'interesse	O
it:''	O
it:,	O
it:che	O
it:venne	O
it:censurata	O
it:per	O
it:il	O
it:testo	O
it:dalla	O
it:Rai	B-ORG
it:.	O

it:Social	B-ORG
it:Media	I-ORG
it:in	O
it:generale	O

it:Si	O
it:trova	O
it:in	O
it:Val	B-LOC
it:Camonica	I-LOC
it:,	O
it:Lombardia	B-LOC
it:(	O
it:Provincia	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Brescia	I-LOC
it:)	O
it:.	O

it:Pablo	B-PER
it:Cuevas	I-PER
it:''	O
it:(	O
it:primo	O
it:turno	O
it:)	O

it:Our	B-ORG
it:Lady	I-ORG
it:Peace	I-ORG
it:-	O
it:Healthy	B-ORG
it:in	I-ORG
it:Paranoid	I-ORG
it:Times	I-ORG
it:''	O

it:*20px	O
it:U.S.	B-LOC
it:Medicinese	I-LOC
it:,	I-LOC
it:Medicina	I-LOC

it:Al	O
it:suo	O
it:posto	O
it:è	O
it:stato	O
it:ingaggiato	O
it:il	O
it:Guns	B-ORG
it:N	I-ORG
it:'	I-ORG
it:Roses	I-ORG
it:Richard	B-PER
it:Fortus	I-PER
it:.	O

it:'	O
it:''	O
it:Jim	B-PER
it:Thorpe	I-PER
it:''	O
it:'	O
it:'	O
it:''	O
it:Hugo	B-PER
it:Wieslander	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:Alexander	B-PER
it:James	I-PER
it:McLean	I-PER

it:Costoro	O
it:,	O
it:raccolte	O
it:le	O
it:truppe	O
it:si	O
it:prepararono	O
it:a	O
it:fronteggiare	O
it:i	O
it:rivoltosi	O
it:che	O
it:incontrarono	O
it:ad	O
it:Ampthill	B-LOC
it:,	O
it:nel	O
it:Bedfordshire	B-ORG
it:.	O

it:RINVIA	O
it:Circondario	B-LOC
it:di	I-LOC
it:Smalcalda-Meiningen	I-LOC

it:'	O
it:''	O
it:John	B-PER
it:McEnroe	I-PER
it:''	O
it:'	O

it:'	O
it:''	O
it:Canevino	B-LOC
it:''	O
it:'	O
