da:Johan	B-PER
da:Frederik	I-PER
da:af	I-PER
da:Württemberg	I-PER

da:Firmaet	O
da:kendes	O
da:i	O
da:dag	O
da:under	O
da:navnet	O
da:Fender	B-ORG
da:Musical	I-ORG
da:Instruments	I-ORG
da:Corporation	I-ORG
da:''	O
da:.	O

da:Serena	B-PER
da:Williams	I-PER
da:Venus	B-PER
da:Williams	I-PER
da:6–2	O
da:,	O
da:7–5	O

da:Vilhelm	B-PER
da:af	I-PER
da:Hessen-Kassel	I-PER

da:Faith]]	O
da:''	O
da:med	O
da:medvirkende	O
da:kunstner	O
da:George	B-PER
da:Michael	I-PER
da:,	O
da:produceret	O
da:af	O
da:George	B-PER
da:Michael	I-PER

da:Ingen	O
da:lande	O
da:blev	O
da:direkte	O
da:nævnt	O
da:i	O
da:talen	O
da:,	O
da:men	O
da:den	O
da:blev	O
da:fortolket	O
da:som	O
da:henvendt	O
da:mod	O
da:Japan	B-LOC
da:,	O
da:Italien	B-LOC
da:og	O
da:Tyskland	B-LOC
da:.	O

da:I	O
da:Paris-Nice	B-ORG
da:2007	I-ORG
da:hjalp	O
da:han	O
da:holdkammeraten	O
da:Alberto	B-PER
da:Contador	I-PER
da:til	O
da:sejr	O
da:i	O
da:den	O
da:samlede	O
da:stilling	O
da:.	O

da:Han	O
da:er	O
da:begravet	O
da:i	O
da:familiegravstedet	O
da:på	O
da:Herlufsholm	B-ORG
da:.	O

da:Ludvig	B-PER
da:17.	I-PER
da:af	I-PER
da:Frankrig	I-PER

da:Efter	O
da:kun	O
da:én	O
da:sæson	O
da:i	O
da:klubben	O
da:blev	O
da:han	O
da:dog	O
da:headhuntet	O
da:til	O
da:et	O
da:job	O
da:i	O
da:sin	O
da:gamle	O
da:klub	O
da:Ajax	B-ORG
da:Amsterdam	I-ORG
da:.	O

da:Holdet	O
da:er	O
da:sponsoreret	O
da:af	O
da:cykelfabrikanten	O
da:Trek	B-ORG
da:.	O

da:Men	O
da:da	O
da:de	O
da:originale	O
da:bånd	O
da:blev	O
da:slettet	O
da:ved	O
da:en	O
da:fejltagelse	O
da:,	O
da:var	O
da:det	O
da:eneste	O
da:intakte	O
da:af	O
da:optagelserne	O
da:nogle	O
da:VHS-bånd	B-PER
da:af	O
da:tvivlsom	O
da:kvalitet	O
da:.	O

da:Hagrid	B-PER
da:''	O
da:ejer	O
da:hunden	O
da:og	O
da:er	O
da:gået	O
da:med	O
da:til	O
da:at	O
da:den	O
da:skal	O
da:dække	O
da:De	O
da:Vises	O
da:Sten-Lemmen	O
da:.	O

da:På	O
da:hjemturen	O
da:medtog	O
da:han	O
da:Thorvaldsens	B-PER
da:sidste	O
da:arbejder	O
da:.	O

da:Næringsindholdet	O
da:i	O
da:de	O
da:daglige	O
da:madrationer	O
da:lå	O
da:på	O
da:omkring	O
da:5000	O
da:kilojule	B-ORG
da:.	O

da:Hver	O
da:sæson	O
da:spiller	O
da:holdene	O
da:om	O
da:tre	O
da:oprykningspladsder	O
da:til	O
da:Premier	B-ORG
da:League	I-ORG
da:.	O

da:DI	B-ORG
da:-	I-ORG
da:Dansk	I-ORG
da:Industri	I-ORG

da:Eminem	B-PER
da:—	O
da:``	O
da:Without	B-ORG
da:Me	I-ORG
da:''	O

da:Álvaro	B-PER
da:Obregón	I-PER
da:(	O
da:1920-24	O
da:)	O

da:Poets	B-ORG
da:of	I-ORG
da:the	I-ORG
da:Fall	I-ORG

da:Han	O
da:er	O
da:opvokset	O
da:i	O
da:Lille	B-LOC
da:Skensved	I-LOC
da:nord	O
da:for	O
da:Køge	B-LOC
da:.	O

da:Klubben	O
da:var	O
da:i	O
da:1.	B-ORG
da:division	I-ORG
da:,	O
da:da	O
da:denne	O
da:var	O
da:landets	O
da:bedste	O
da:række	O
da:.	O

da:Søren	B-PER
da:Malling	I-PER
da:som	O
da:Børnelokker	O

da:Arealet	O
da:er	O
da:på	O
da:15.313	O
da:km²	B-ORG
da:.	O

da:Byen	O
da:er	O
da:mere	O
da:end	O
da:3.000	O
da:år	O
da:gammel	O
da:og	O
da:var	O
da:oprindelig	O
da:en	O
da:thrakisk	B-LOC
da:bosættelse	O
da:kaldet	O
da:Membria	O
da:.	O

da:Røldal	B-ORG
da:stavkirke	I-ORG
da:ligger	O
da:her	O
da:.	O

da:går	O
da:originale	O
da:noder	O
da:af	O
da:H.C.	B-PER
da:Lumbye	I-PER
da:tabt	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Århus	B-ORG
da:Håndbold	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Abraham	B-PER
da:ibn	I-PER
da:Ezra	I-PER
da:(	O
da:1092-1167	O
da:)	O

da:Minelli	O
da:spillede	O
da:på	O
da:klubplan	O
da:for	O
da:Grasshoppers	B-ORG
da:,	O
da:hvor	O
da:han	O
da:var	O
da:tilknyttet	O
da:13	O
da:år	O
da:.	O

da:I	O
da:Danmark	B-LOC
da:er	O
da:den	O
da:dyrket	O
da:og	O
da:findes	O
da:desuden	O
da:forvildet	O
da:hist	O
da:og	O
da:her	O
da:i	O
da:hele	O
da:landet	O
da:.	O

da:''Waldkindergarten	O
da:Feldstedt	O
da:''	O
da:,	O
da:Aabenraa	B-LOC

da:John	B-PER
da:Harkes	I-PER
da:(	O
da:1999-01	O
da:)	O

da:Montenegros	B-ORG
da:håndboldlandshold	I-ORG
da:for	I-ORG
da:damer	I-ORG

da:Provinsen	O
da:lå	O
da:placeret	O
da:ved	O
da:det	O
da:nuværende	O
da:Egypten	B-LOC
da:,	O
da:men	O
da:uden	O
da:Sinai-halvøen	B-LOC
da:.	O

da:Zhuzhou	B-LOC
da:(	O
da:株州市	O
da:Zhūzhōu	O
da:Shì	O
da:)	O

da:Byen	O
da:har	O
da:daglig	O
da:anløb	O
da:af	O
da:Hurtigruten	B-ORG
da:,	O
da:og	O
da:daglig	O
da:afgang	O
da:med	O
da:hurtigbåd	O
da:til	O
da:Bodø	B-LOC
da:og	O
da:Hamarøy	B-LOC
da:,	O
da:tidligere	O
da:også	O
da:til	O
da:Narvik	B-LOC
da:.	O

da:Amtets	O
da:hovedsæde	O
da:er	O
da:Florence	B-LOC
da:.	O

da:Docklands	B-ORG
da:Light	I-ORG
da:Railway	I-ORG

da:Dele	O
da:af	O
da:den	O
da:udkom	O
da:desuden	O
da:som	O
da:lydbog	O
da:,	O
da:indtalt	O
da:af	O
da:Isam	B-PER
da:Bachiri	I-PER
da:(	O
da:ISBN	O
da:978-87-993484-4-2	O
da:)	O
da:.	O

da:Carl	B-PER
da:Snoilsky	I-PER
da:(	O
da:1841–1903	O
da:)	O

da:Elias	B-PER
da:Ehlers	I-PER
da:–	O
da:vinder	O

da:Se	O
da:Mérida	B-LOC
da:,	I-LOC
da:Venezuela	I-LOC
da:.	O

da:Monica	B-PER
da:Seles	I-PER
da:(	O
da:3	O
da:)	O

da:Han	O
da:blev	O
da:senere	O
da:spurgt	O
da:af	O
da:en	O
da:ven	O
da:om	O
da:han	O
da:ikke	O
da:ville	O
da:spille	O
da:i	O
da:Bolton	B-ORG
da:.	O

da:Udfaldet	O
da:var	O
da:ikke	O
da:efter	O
da:Valdemar	B-PER
da:Sejr’s	I-PER
da:Ønske	O
da:;	O
da:men	O
da:han	O
da:vægrede	O
da:sig	O

da:Bangladesh	B-LOC
da:sendte	O
da:et	O
da:lægehold	O
da:og	O
da:nødhjælpsforsyninger	O
da:.	O

da:Trygve	B-PER
da:Gulbranssen	I-PER
da:(	O
da:1894–1962	O
da:)	O

da:Rejseholdet	B-ORG
da:''	O
da:(	O
da:2000-2003	O
da:)	O

da:Linfield	B-ORG
da:FC	I-ORG
da:(	O
da:19	O
da:)	O

da:East	B-LOC
da:Kilbride	I-LOC
da:,	O
da:Storbritannien	B-LOC

da:Det	B-ORG
da:sydafrikanske	I-ORG
da:kommunistparti	I-ORG

da:Han	O
da:har	O
da:været	O
da:træner	O
da:for	O
da:F.C.	B-ORG
da:København	I-ORG
da:i	O
da:Superligaen	B-ORG
da:,	O
da:men	O
da:blev	O
da:fyret	O
da:efter	O
da:en	O
da:halvsæson	O

da:'	O
da:''	O
da:Richard	B-PER
da:Krajicek	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:Peguero	B-PER
da:Jean	I-PER
da:Philippe	I-PER

da:J.	B-PER
da:Hans	I-PER
da:D.	I-PER
da:Jensen	I-PER

da:''Star	B-ORG
da:Wars	I-ORG
da:''	I-ORG
da:Muppet	I-ORG
da:Show	I-ORG
da:episode	I-ORG

da:'	O
da:''	O
da:Harlem	B-PER
da:Désir	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:Magasin	B-ORG
da:25.000	O
da:kvm	O
da:.	O

da:Mens	O
da:medlemsstaternes	O
da:regeringer	O
da:er	O
da:repræsenteret	O
da:i	O
da:Det	B-ORG
da:Europæiske	I-ORG
da:Råd	I-ORG
da:og	O
da:Rådet	B-ORG
da:for	I-ORG
da:Den	I-ORG
da:Europæiske	I-ORG
da:Union	I-ORG
da:(	O
da:Rådet	O
da:)	O
da:,	O
da:vælger	O
da:medlemsstaternes	O
da:borgere	O
da:direkte	O
da:sine	O
da:repræsentanter	O
da:til	O
da:Europa-Parlamentet	B-ORG
da:.	O

da:Adobe	B-ORG
da:Creative	I-ORG
da:Suite	I-ORG

da:Langs	O
da:gaden	O
da:ligger	O
da:Stortinget	B-ORG
da:,	O
da:Nationaltheatret	B-ORG
da:,	O
da:Oslo	B-ORG
da:Domkirke	I-ORG
da:og	O
da:en	O
da:del	O
da:af	O
da:Universitetet	B-ORG
da:i	I-ORG
da:Oslo	I-ORG

da:Victor	B-PER
da:Franz	I-PER
da:Hess	I-PER

da:'	O
da:''	O
da:Kinsale	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Lundtofte	B-ORG
da:(	O
da:bebyggelse	O
da:,	O
da:ejerlav	O
da:)	O

da:David	B-PER
da:Lynchs	I-PER
da:bidrag	O
da:er	O
da:ikke	O
da:en	O
da:del	O
da:af	O
da:filmen	O
da:,	O
da:men	O
da:blev	O
da:vist	O
da:separat	O
da:under	O
da:åbningen	O
da:af	O
da:festivalen	O
da:.	O

da:Fredrik	B-PER
da:August	I-PER
da:Dahlgren	I-PER

da:Det	O
da:er	O
da:trænerens	B-PER
da:ansvar	O
da:at	O
da:lave	O
da:holdets	O
da:spillestil	O
da:og	O
da:formationer	O
da:.	O

da:Det	B-ORG
da:Kongelige	I-ORG
da:Teater	I-ORG

da:Russell	B-ORG
da:Square	I-ORG
da:Station	I-ORG
da:ligger	O
da:lige	O
da:ved	O
da:pladsen	O
da:.	O

da:Exposition	B-ORG
da:universelle	I-ORG
da:et	I-ORG
da:internationale	I-ORG
da:(	I-ORG
da:1935	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Rafael	B-PER
da:Martín	I-PER
da:Vázquez	I-PER

da:C-verdensmesterskabet	O
da:blev	O
da:spillet	O
da:i	O
da:Barcelona	B-LOC
da:i	O
da:Spanien	B-LOC
da:.	O

da:Løbet	O
da:blev	O
da:dog	O
da:gennemført	O
da:som	O
da:planlagt	O
da:,	O
da:med	O
da:Sebastian	B-PER
da:Vettel	I-PER
da:som	O
da:senere	O
da:vinder	O
da:.	O

da:Gjergj	B-PER
da:Kastrioti	I-PER
da:Skanderbeg	I-PER

da:Rejseholdet	B-ORG
da:''	O
da:(	O
da:2000-2003	O
da:)	O

da:Dette	O
da:resultere	O
da:i	O
da:,	O
da:at	O
da:han	O
da:som	O
da:sagt	O
da:kan	O
da:spille	O
da:for	O
da:både	O
da:det	O
da:amerikanske	B-ORG
da:landshold	I-ORG
da:og	O
da:det	O
da:tyske	B-ORG
da:landshold	I-ORG
da:.	O

da:Man	O
da:sagde	O
da:også	O
da:,	O
da:at	O
da:han	O
da:var	O
da:den	O
da:største	O
da:kriger	O
da:på	O
da:sin	O
da:tid	O
da:,	O
da:selv	O
da:om	O
da:hans	O
da:far	O
da:Húrin	B-PER
da:også	O
da:til	O
da:tider	O
da:fik	O
da:denne	O
da:ære	O
da:.	O

da:Inderpartiet	B-ORG
da:(	I-ORG
da:1984	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Byen	O
da:befinder	O
da:sig	O
da:på	O
da:Sliens	B-LOC
da:sydlige	O
da:bred	O
da:ved	O
da:foden	O
da:af	O
da:halvøen	O
da:Svans	B-LOC
da:og	O
da:midt	O
da:på	O
da:vejen	O
da:mellem	O
da:Slesvig	B-LOC
da:by	I-LOC
da:og	O
da:Egernførde	B-LOC
da:.	O

da:Elisabeth	B-PER
da:af	I-PER
da:Habsburg	I-PER
da:(	O
da:1501-1526	O
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:Cadel	B-PER
da:Evans	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:Han	O
da:indvandrede	O
da:til	O
da:Nakskov	B-LOC
da:på	O
da:Lolland	B-LOC
da:.	O

da:21	O
da:Charles	B-PER
da:Woodson	I-PER
da:CB	O

da:Ferdinand	B-PER
da:1.	I-PER
da:af	I-PER
da:Østrig	I-PER
da:(	O
da:1793–1875	O
da:)	O
da:–	O
da:konge	O
da:af	O
da:Ungarn	B-LOC
da:som	O
da:''Ferdinand	O
da:5	O
da:.	O

da:Det	O
da:er	O
da:hjemmebane	O
da:for	O
da:Superligaholdet	B-ORG
da:FC	B-ORG
da:Nordsjælland	I-ORG
da:.	O

da:Yderligere	O
da:tre	O
da:skibe	O
da:er	O
da:under	O
da:konstruktion	O
da:til	O
da:Suomen	B-ORG
da:merivoimat	I-ORG
da:(	O
da:Katanpää-klassen	O
da:)	O
da:.	O

da:1	O
da:på	O
da:verdensranglisten	O
da:til	O
da:FIDE	B-ORG
da:.	O

da:Ligeledes	O
da:havde	O
da:han	O
da:forbindelse	O
da:med	O
da:André	B-PER
da:Breton	I-PER
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Miami	B-LOC
da:Beach	I-LOC
da:''	O
da:'	O
da:,	O
da:Florida	B-LOC
da:,	O
da:USA	B-LOC

da:Royal	B-ORG
da:Canadian	I-ORG
da:Air	I-ORG
da:Force	I-ORG

da:Theodor	B-PER
da:Storm	I-PER
da:,	O
da:Wilhelm	B-PER
da:Raabe	I-PER
da:og	O
da:Theodor	B-PER
da:Fontane	I-PER
da:tilhørte	O
da:denne	O
da:retning	O
da:.	O

da:Alexandre	B-PER
da:Du	I-PER
da:Sommerard	I-PER

da:Den	O
da:blev	O
da:udgivet	O
da:på	O
da:albummet	O
da:Breakfast	B-ORG
da:in	I-ORG
da:America	I-ORG
da:.	O

da:International	B-ORG
da:Tennis	I-ORG
da:Hall	I-ORG
da:of	I-ORG
da:Fame	I-ORG

da:Et	O
da:enkelt	O
da:værk	O
da:er	O
da:bevaret	O
da:nemlig	O
da:Sextus	B-PER
da:Empiricus	I-PER
da:'	O
da:``	O
da:Grundris	O
da:af	O
da:pyrrhonismen	O
da:''	O
da:.	O

da:Hotel	B-ORG
da:Føroyar	I-ORG
da:ved	O
da:Oyggjarvegur	O

da:Erik	B-PER
da:Pontoppidan	I-PER
da:den	I-PER
da:yngre	I-PER

da:Det	B-ORG
da:Internationale	I-ORG
da:Atomenergiagentur	I-ORG

da:Britiske	B-LOC
da:Radiohead	B-ORG
da:vandt	O
da:fire	O
da:kategorier	O
da:,	O
da:efter	O
da:deres	O
da:succes	O
da:med	O
da:albummet	O
da:OK	B-ORG
da:Computer	I-ORG
da:''	O
da:.	O

da:Modest	B-PER
da:Mussorgskij	I-PER
da:,	O
da:1839–1881	O

da:Steve	B-PER
da:McMichael	I-PER
da:besejrede	O
da:Brian	B-PER
da:Adams	I-PER
da:(	O
da:med	O
da:Vincent	B-PER
da:)	O

da:Rick	B-PER
da:Rozz	I-PER
da:(	O
da:1983–1985	O
da:,	O
da:1987–1989	O
da:)	O

da:Edvard	B-PER
da:6.	I-PER
da:af	I-PER
da:England	I-PER

da:Han	O
da:voksede	O
da:op	O
da:i	O
da:Mansfeld	B-LOC
da:(	O
da:ca	O
da:.	O

da:Også	O
da:i	O
da:Konservativ	B-LOC
da:Ungdom	I-LOC
da:var	O
da:der	O
da:store	O
da:uregelmæssigheder	O
da:i	O
da:medlemsregistreringen	O
da:.	O

da:Det	B-ORG
da:tyske	I-ORG
da:forbund	I-ORG

da:Flavia	B-PER
da:Pennetta	I-PER
da:''	O
da:(	O
da:Tredje	O
da:Runde	O
da:)	O

da:Austria	B-ORG
da:Wien	I-ORG
da:vandt	O
da:4–3	O
da:samlet	O
da:.	O

da:Boston	B-ORG
da:Celtics	I-ORG
da:(	O
da:9	O
da:)	O

da:527.970	O
da:km²	O
da:—	O
da:Yemen	B-LOC

da:Hexia	B-PER
da:de	I-PER
da:Trick	I-PER

da:August	B-PER
da:1.	I-PER
da:af	I-PER
da:Sachsen	I-PER

da:'	O
da:''	O
da:Andrea	B-PER
da:Hlaváčková	I-PER

da:**	O
da:Øland	B-LOC
da:(	O
da:''Oland	O
da:''	O
da:)	O

da:En	O
da:af	O
da:hensigterne	O
da:med	O
da:at	O
da:etablere	O
da:korpset	O
da:var	O
da:dog	O
da:også	O
da:at	O
da:opsuge	O
da:mange	O
da:af	O
da:medlemmerne	O
da:af	O
da:UÇK	B-ORG
da:og	O
da:forhindre	O
da:,	O
da:at	O
da:de	O
da:engagerede	O
da:sig	O
da:i	O
da:negativ	O
da:virksomhed	O
da:.	O

da:Nationaltidende	B-ORG
da:''	O
da:,	O
da:nr	O
da:.	O

da:(	O
da:1480-1498	O
da:)	O
da:Vitskøl	B-ORG
da:Kloster	I-ORG

da:Ligaen	O
da:under	O
da:kaldes	O
da:Eerste	B-ORG
da:divisie	I-ORG
da:.	O

da:Turboweekend	B-ORG
da:(	O
da:DK	O
da:)	O

da:''Urbs	O
da:''	O
da:(	O
da:''Byen	O
da:''	O
da:)	O
da:var	O
da:en	O
da:alternativ	O
da:betegnelse	O
da:for	O
da:Rom	B-LOC
da:.	O

da:Morten	B-PER
da:Messerschmidt	I-PER
da:(	O
da:K	O
da:)	O

da:Panama	B-LOC
da:City	I-LOC
da:,	O
da:Panama	B-LOC

da:Tune	B-LOC
da:(	O
da:bebyggelse	O
da:,	O
da:ejerlav	O
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:Andy	B-PER
da:Roddick	I-PER
da:(	O
da:Fjerde	O
da:runde	O
da:)	O

da:10	O
da:kilometer	O
da:nordvest	O
da:for	O
da:Vejle	B-LOC
da:.	O

da:Side	O
da:5	O
da:–	O
da:''Pompei	O
da:genopstår	O
da:''	O
da:med	O
da:Onkel	B-PER
da:Joakim	I-PER

da:Han	O
da:har	O
da:tidligere	O
da:spillet	O
da:for	O
da:Everton	B-ORG
da:hvor	O
da:han	O
da:i	O
da:sin	O
da:tid	O
da:i	O
da:klubben	O
da:var	O
da:lejet	O
da:ud	O
da:til	O
da:Derby	B-ORG
da:County	I-ORG
da:,	O
da:Leicester	B-ORG
da:City	I-ORG
da:og	O
da:Crystal	B-ORG
da:Palace	I-ORG
da:.	O

da:Niclas	B-PER
da:Jensen	I-PER
da:,	O
da:(	O
da:2005-2007	O
da:)	O

da:Han	O
da:spillede	O
da:for	O
da:flere	O
da:forskellige	O
da:klubber	O
da:i	O
da:hjemlandet	O
da:,	O
da:blandt	O
da:andet	O
da:São	B-ORG
da:Paulo	I-ORG
da:FC	I-ORG
da:,	O
da:Santos	B-ORG
da:FC	I-ORG
da:,	O
da:Vasco	B-ORG
da:da	I-ORG
da:Gama	I-ORG
da:og	O
da:Flamengo	B-ORG
da:.	O

da:Otterup	B-LOC
da:(	O
da:bebyggelse	O
da:,	O
da:ejerlav	O
da:)	O

da:Steen	B-PER
da:Steensen	I-PER
da:Blicher	I-PER

da:Blandt	O
da:andet	O
da:nedlukkes	O
da:støberiet	O
da:på	O
da:Teglholmen	B-LOC
da:efter	O
da:et	O
da:underskud	O
da:i	O
da:sidste	O
da:driftsår	O
da:på	O
da:50	O
da:millioner	O
da:kroner	O
da:.	O

da:Geoffrey	B-PER
da:Rush	I-PER
da:–	O
da:''Quills	O
da:''	O

da:Området	O
da:blev	O
da:skabt	O
da:under	O
da:Weichsel-istiden	B-ORG
da:,	O
da:og	O
da:i	O
da:dag	O
da:ses	O
da:det	O
da:tydeligt	O
da:hvor	O
da:vandet	O
da:løb	O
da:.	O

da:Model	B-PER
da:(	I-PER
da:matematik	I-PER
da:)	I-PER

da:Transport-	B-ORG
da:og	I-ORG
da:Bygningsministeriet	I-ORG

da:Marin	B-LOC
da:Nationalpark	I-LOC
da:Læsø	I-LOC
da:.	O

da:i	O
da:Latinamerika	B-LOC
da:,	O
da:Afrika	B-LOC
da:,	O
da:Europa	B-LOC
da:og	O
da:USA	B-LOC
da:.	O

da:St.	B-ORG
da:George	I-ORG
da:'s	I-ORG
da:Cathedral	I-ORG
da:(	I-ORG
da:Southwark	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Édouard	B-PER
da:du	I-PER
da:Puy	I-PER

da:Sundsøre	B-LOC
da:(	O
da:areal	O
da:,	O
da:bebyggelse	O
da:)	O

da:Sognet	O
da:ligger	O
da:i	O
da:Stevns	B-LOC
da:Kommune	I-LOC
da:(	O
da:Region	B-LOC
da:Sjælland	I-LOC
da:)	O
da:.	O

da:Johan	B-PER
da:Sebastian	I-PER
da:Welhaven	I-PER

da:Mainbernheim	B-LOC
da:(	O
da:2.297	O
da:)	O

da:For	O
da:Electrolux	B-ORG
da:designede	O
da:han	O
da:bl.a	O
da:.	O

da:Han	O
da:er	O
da:Inspireret	O
da:af	O
da:Buddy	B-PER
da:Rich	I-PER
da:,	O
da:Max	B-PER
da:Roach	I-PER
da:,	O
da:Roy	B-PER
da:Haynes	I-PER
da:,	O
da:Elvin	B-PER
da:Jones	I-PER
da:,	O
da:Steve	B-PER
da:Gadd	I-PER
da:,	O
da:Omar	B-PER
da:Hakim	I-PER
da:,	O
da:Vinnie	B-PER
da:Colaiuta	I-PER
da:,	O
da:Tony	B-PER
da:Williams	I-PER
da:,	O
da:Jack	B-PER
da:DeJohnette	I-PER
da:,	O
da:Peter	B-PER
da:Erskine	I-PER
da:,	O
da:Dave	B-PER
da:Weckl	I-PER
da:,	O
da:Brian	B-PER
da:Bennett	I-PER
da:,	O
da:Shelly	B-PER
da:Manne	I-PER
da:og	O
da:Ed	B-PER
da:Thigpen	I-PER
da:.	O

da:Han	O
da:er	O
da:begravet	O
da:på	O
da:Reformert	B-ORG
da:Kirkegård	I-ORG
da:.	O

da:Historien	O
da:om	O
da:ham	O
da:er	O
da:skrevet	O
da:af	O
da:munken	O
da:Ælnoth	B-PER
da:.	O

da:Bliver	O
da:spillet	O
da:af	O
da:Kari	B-ORG
da:Wuhrer	I-ORG
da:.	O

da:Guldborgbroen	B-ORG
da:,	O
da:ved	O
da:Guldborg	B-LOC

da:United	B-ORG
da:Methodist	I-ORG
da:Church	I-ORG

da:Anabel	B-PER
da:Medina	I-PER
da:Garrigues	I-PER
da:/	O
da:Zheng	B-PER
da:Jie	I-PER
da:''	O
da:(	O
da:Semifinale	O
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:Sendetidspunkt	O
da:på	O
da:DR1	B-PER
da:(	O
da:første	O
da:visning	O
da:)	O
da:'	O
da:''	O

da:Han	O
da:efterfulgtes	O
da:af	O
da:sin	O
da:søn	O
da:Fjodor	B-PER
da:.	O

da:Edward	B-PER
da:Bouverie	I-PER
da:Pusey	I-PER

da:En	O
da:tyngdekraftgenerator	O
da:,	O
da:triceratonerne	O
da:efterlod	O
da:,	O
da:holder	O
da:Beijing	B-LOC
da:svævende	O
da:30	O
da:km	O
da:over	O
da:jorden	O
da:.	O

da:Området	O
da:ligger	O
da:op	O
da:til	O
da:et	O
da:EU-habitatområde	B-ORG
da:der	O
da:indgår	O
da:i	O
da:Natura	B-ORG
da:2000	I-ORG
da:.	O

da:*70.000	O
da:Japanere	B-LOC
da:i	O
da:de	O
da:østlige	O
da:områder	O
da:.	O

da:Nydam	B-LOC
da:Mose	I-LOC
da:på	O
da:Sundeved	B-LOC

da:Margot	B-PER
da:Wallström	I-PER
da:,	O
da:særlig	O
da:repræsentant	O
da:for	O
da:begrænsning	O
da:af	O
da:risiko	O
da:for	O
da:katastrofer	O

da:Ib	B-PER
da:Schønberg	I-PER
da:–	O
da:''Volmer	O
da:(	O
da:teaterdirektøren	O
da:)	O
da:''	O

da:(	O
da:1908-1910	O
da:)	O
da:Einar	B-PER
da:Ambt	I-PER

da:'	O
da:''	O
da:Mike	B-PER
da:Nichols	I-PER
da:†	O
da:''	O
da:'	O

da:i	O
da:Tyskland	B-LOC
da:og	O
da:Østrig	B-LOC
da:.	O

da:Der	O
da:blev	O
da:længe	O
da:spekuleret	O
da:på	O
da:om	O
da:Anthony	B-PER
da:Hopkins	I-PER
da:ville	O
da:spille	O
da:en	O
da:rolle	O
da:i	O
da:filmen	O
da:,	O
da:men	O
da:dette	O
da:viste	O
da:sig	O
da:ikke	O
da:at	O
da:være	O
da:sandt	O
da:.	O

da:100	O
da:km	O
da:frem	O
da:og	O
da:besatte	O
da:Sidi	B-LOC
da:Barrani	I-LOC
da:.	O

da:200	O
da:kilometer	O
da:nordøst	O
da:for	O
da:Paris	B-LOC
da:.	O

da:I	O
da:samme	O
da:periode	O
da:foretog	O
da:Copenhagen	B-ORG
da:Business	I-ORG
da:School	I-ORG
da:store	O
da:nybygninger	O
da:og	O
da:udvidelser	O
da:.	O

da:1.	B-ORG
da:division	I-ORG
da:(	I-ORG
da:håndbold	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Han	O
da:var	O
da:i	O
da:kortere	O
da:perioder	O
da:desuden	O
da:tilknyttet	O
da:udenlandske	O
da:topklubber	O
da:som	O
da:AC	B-ORG
da:Milan	I-ORG
da:og	O
da:spanske	B-LOC
da:FC	B-ORG
da:Barcelona	I-ORG
da:.	O

da:Europa	B-LOC
da:udgør	O
da:stadig	O
da:,	O
da:med	O
da:ca	O
da:.	O

da:Oblasten	O
da:grænser	O
da:mod	O
da:vest	O
da:op	O
da:til	O
da:Odessa	B-LOC
da:oblast	I-LOC
da:,	O
da:mod	O
da:nord	O
da:til	O
da:Kirovohrad	B-LOC
da:oblast	I-LOC
da:,	O
da:mod	O
da:øst	O
da:og	O
da:nordøst	O
da:til	O
da:Dnipropetrovsk	B-LOC
da:oblast	I-LOC
da:og	O
da:den	O
da:sydøstlige	O
da:del	O
da:til	O
da:Kherson	B-LOC
da:oblast	I-LOC
da:og	O
da:har	O
da:kyststrækning	O
da:til	O
da:Sortehavet	B-LOC
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:''	O
da:Rise	B-ORG
da:Like	I-ORG
da:a	I-ORG
da:Phoenix	I-ORG
da:''	O
da:'	O
da:''	O

da:Da	O
da:han	O
da:døde	O
da:,	O
da:blev	O
da:han	O
da:begravet	O
da:i	O
da:St.	B-ORG
da:Knuds	I-ORG
da:Kirke	I-ORG
da:,	O
da:hvor	O
da:hans	O
da:enke	O
da:opsatte	O
da:en	O
da:mindetavle	O
da:for	O
da:ham	O
da:.	O

da:''	O
da:Hand	B-ORG
da:on	I-ORG
da:Your	I-ORG
da:Heart	I-ORG
da:''	O

da:Buschvitz	B-LOC
da:(	O
da:235	O
da:)	O

da:Tårnet	O
da:er	O
da:tegnet	O
da:af	O
da:Hack	B-PER
da:Kampmann	I-PER
da:.	O

da:Laiho	B-PER
da:og	O
da:Latvala	B-PER
da:tog	O
da:på	O
da:Europa-turné	O
da:med	O
da:Sinergy	B-ORG
da:i	O
da:september-oktober	O
da:.	O

da:Alfonso	B-PER
da:Cuarón	I-PER
da:og	O
da:David	B-PER
da:Heyman	I-PER

da:Michiel	B-PER
da:de	I-PER
da:Ruyter	I-PER

da:Israels	B-ORG
da:luftvåben	I-ORG
da:havde	O
da:ét	O
da:DC-5	O
da:.	O

da:Der	O
da:kan	O
da:ses	O
da:videoer	O
da:med	O
da:den	O
da:på	O
da:hjemmesiden	O
da:YouTube	B-ORG
da:.	O

da:Saint	B-ORG
da:Kitts	I-ORG
da:og	I-ORG
da:Nevis	I-ORG
da:'	I-ORG
da:kvindefodboldlandshold	I-ORG

da:Torquay	B-ORG
da:United	I-ORG
da:F.C	I-ORG
da:.	I-ORG

da:Almindelig	B-LOC
da:Blærenød	I-LOC
da:(	O
da:''Staphylea	O
da:pinnata	O
da:''	O
da:)	O

da:Held	O
da:spillede	O
da:på	O
da:klubplan	O
da:primært	O
da:for	O
da:Kickers	B-ORG
da:Offenbach	I-ORG
da:og	O
da:Borussia	B-ORG
da:Dortmund	I-ORG
da:.	O

da:***	O
da:Stor	B-LOC
da:ildfugl	I-LOC
da:(	O
da:''Lycaena	O
da:dispar	O
da:''	O
da:)	O

da:Herefter	O
da:flyttede	O
da:han	O
da:til	O
da:Toulouse	B-LOC
da:.	O

da:Nordstrand	B-LOC
da:ved	O
da:Nykøbing	B-LOC
da:Sjælland	I-LOC

da:Han	O
da:gjorde	O
da:sig	O
da:allerede	O
da:bemærket	O
da:i	O
da:sin	O
da:debut	O
da:kamp	O
da:imod	O
da:Lyon	B-ORG
da:,	O
da:da	O
da:han	O
da:scorede	O
da:et	O
da:mål	O
da:.	O

da:Bøgerne	O
da:er	O
da:blevet	O
da:bandlyst	O
da:på	O
da:skoler	O
da:i	O
da:Forenede	B-LOC
da:Arabiske	I-LOC
da:Emirater	I-LOC
da:og	O
da:kritiseret	O
da:af	O
da:den	O
da:iranske	B-LOC
da:statspresse	O
da:.	O

da:Han	O
da:udviklede	O
da:også	O
da:et	O
da:personligt	O
da:venskab	O
da:med	O
da:Aristide	B-PER
da:Briand	I-PER
da:.	O

da:Sichuan	B-LOC
da:(	O
da:四川	O
da:)	O

da:John	B-PER
da:C.	I-PER
da:Frémont	I-PER

da:**	O
da:Langenæs	B-LOC
da:(	O
da:''Langeness	O
da:''	O
da:)	O

da:Viborg	B-ORG
da:Fodsports	I-ORG
da:Forening	I-ORG

da:'	O
da:''	O
da:Ligue	B-ORG
da:1	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Hans	O
da:værste	O
da:modstander	O
da:er	O
da:gangsteren	O
da:Al	B-PER
da:Capone	I-PER
da:,	O
da:som	O
da:vil	O
da:gøre	O
da:alt	O
da:for	O
da:at	O
da:Ness’	O
da:projekt	O
da:mislykkes	O
da:.	O

da:Kata	B-PER
da:Dalström	I-PER
da:(	O
da:1858–1923	O
da:)	O

da:Musikafdelingen	O
da:i	O
da:United	B-ORG
da:Artists	I-ORG
da:hævdede	O
da:imidlertid	O
da:at	O
da:den	O
da:for	O
da:kort	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Philipp	B-PER
da:Kohlschreiber	I-PER
da:(	O
da:Fjerde	O
da:runde	O
da:)	O

da:Pete	B-PER
da:Sampras	I-PER
da:(	O
da:4	O
da:)	O

da:sammen	O
da:med	O
da:Steve	B-PER
da:Jobs	I-PER
da:,	O
da:og	O
da:Steve	B-PER
da:Wozniak	I-PER
da:.	O

da:Derefter	O
da:blev	O
da:der	O
da:indsat	O
da:en	O
da:kopi	O
da:af	O
da:Bertel	B-PER
da:Thorvaldsens	I-PER
da:kristusstatue	O
da:i	O
da:Vor	B-ORG
da:Frue	I-ORG
da:kirke	I-ORG
da:i	O
da:København	B-LOC
da:.	O

da:Kniksen-prisen	O
da:er	O
da:opkaldet	O
da:efter	O
da:Brann-legenden	O
da:Roald	B-PER
da:«Kniksen»	I-PER
da:Jensen	I-PER
da:.	O

da:Ditte	B-PER
da:Gråbøl	I-PER
da:–	O
da:''Lizzie	O
da:''	O

da:Bob	B-PER
da:Bryan	I-PER
da:(	O
da:9	O
da:)	O
da:Mike	B-PER
da:Bryan	I-PER
da:(	O
da:9	O
da:)	O

da:René	B-PER
da:Lacoste	I-PER
da:(	O
da:3	O
da:)	O

da:Vanløse	B-ORG
da:Idræts	I-ORG
da:Forening	I-ORG

da:Stade	B-ORG
da:Chaban	I-ORG
da:Delmas	I-ORG

da:Carl	B-PER
da:Barks	I-PER
da:'	I-PER
da:Samlede	I-PER
da:Værker	I-PER

da:Hangyong	O
da:PDL]]	O
da:''	O
da:(	O
da:Hangzhou	B-LOC
da:)	O

da:Rostock	B-LOC
da:(	O
da:Tyskland	B-LOC
da:)	O

da:Schönebeck	B-LOC
da:(	I-LOC
da:Elben	I-LOC
da:)	I-LOC

da:36396	O
da:–	O
da:Steinau	B-LOC
da:an	I-LOC
da:der	I-LOC
da:Straße	I-LOC

da:Lee	B-PER
da:De	I-PER
da:Forest	I-PER
da:(	O
da:1873-1961	O
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:-	O
da:Alphonse	B-PER
da:Pyrame	I-PER
da:de	I-PER
da:Candolle	I-PER
da:(	O
da:1806-1893	O
da:)	O

da:Turneringen	O
da:skulle	O
da:egentlig	O
da:have	O
da:haft	O
da:deltagelse	O
da:af	O
da:syv	O
da:hold	O
da:,	O
da:men	O
da:Forenede	B-LOC
da:Arabiske	I-LOC
da:Emirater	I-LOC
da:meldte	O
da:afbud	O
da:.	O

da:10	O
da:Marvin	B-PER
da:Martin	I-PER
da:(	O
da:MI	O
da:)	O

da:Spirit	B-LOC
da:Pond-runestenene	I-LOC
da:(	O
da:i	O
da:Maine	B-LOC
da:)	O

da:Queens	B-ORG
da:of	I-ORG
da:the	I-ORG
da:Stone	I-ORG
da:Age	I-ORG

da:Ruinerne	O
da:ligger	O
da:nær	O
da:grænsen	O
da:til	O
da:Elfenbenskysten	B-LOC
da:,	O
da:Ghana	B-LOC
da:og	O
da:Togo	B-LOC
da:.	O

da:I	O
da:London	B-LOC
da:overværede	O
da:han	O
da:flere	O
da:gange	O
da:møder	O
da:i	O
da:Underhuset	B-ORG
da:i	O
da:Det	B-ORG
da:britiske	I-ORG
da:parlament	I-ORG
da:.	O

da:The	B-ORG
da:Rolling	I-ORG
da:Stones	I-ORG
da:–	O
da:Beggars	B-ORG
da:Banquet	I-ORG
da:''	O

da:'	O
da:''	O
da:Nathan	B-PER
da:Scott	I-PER
da:''	O
da:'	O
da:spilles	O
da:af	O
da:skuespilleren	O
da:'	O
da:''	O
da:James	B-PER
da:Lafferty	I-PER
da:''	O
da:'	O
da:.	O

da:Den	B-ORG
da:svensk-norske	I-ORG
da:union	I-ORG

da:Dværgflagermus	B-LOC
da:(	O
da:''Pipistrellus	O
da:pygmaeus	O
da:''	O
da:)	O

da:Vilhelm	B-PER
da:3.	I-PER
da:af	I-PER
da:Nederlandene	I-PER

da:205	O
da:km	O
da:syd	O
da:for	O
da:Sicilien	B-LOC
da:og	O
da:ca	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Juan	B-PER
da:José	I-PER
da:Cobo	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:Wexford	B-LOC
da:(	O
da:18,590	O
da:)	O

da:Maximian	B-PER
da:Herculius	I-PER
da:285-305	O
da:;	O
da:310-11	O

da:Filmen	O
da:er	O
da:instrueret	O
da:af	O
da:Christopher	B-PER
da:Nolan	I-PER
da:.	O

da:I	O
da:dag	O
da:ligger	O
da:Simon	B-ORG
da:Wiesenthal	I-ORG
da:Center	I-ORG
da:i	O
da:Los	B-LOC
da:Angeles	I-LOC
da:.	O

da:Byen	O
da:ligger	O
da:i	O
da:Kalahari-ørkenen	B-LOC
da:tæt	O
da:på	O
da:grænsen	O
da:til	O
da:nabolandet	O
da:Sydafrika	B-LOC
da:.	O

da:Hun	O
da:er	O
da:mest	O
da:kendt	O
da:for	O
da:at	O
da:være	O
da:den	O
da:eneste	O
da:repræsentant	O
da:i	O
da:USAs	B-ORG
da:Kongres	I-ORG
da:som	O
da:stemte	O
da:mod	O
da:Irak-invasionen	O
da:.	O

da:Ligeledes	O
da:stod	O
da:Ærø	B-LOC
da:og	O
da:Als	B-LOC
da:udenfor	O
da:landsdelens	O
da:sysselinddeling	O
da:.	O

da:Wings	B-ORG
da:of	I-ORG
da:Bornholm	I-ORG

da:Samarbejdet	O
da:bestod	O
da:oprindeligt	O
da:af	O
da:Storbritannien	B-LOC
da:,	O
da:Frankrig	B-LOC
da:og	O
da:Italien	B-LOC
da:.	O

da:Det	O
da:,	O
da:skal	O
da:bemærkes	O
da:at	O
da:da	O
da:dette	O
da:er	O
da:en	O
da:U-23	O
da:konkurrence	O
da:,	O
da:tildeler	O
da:det	O
da:ingen	O
da:ranglistepoint	O
da:til	O
da:FIFA	B-ORG
da:'s	I-ORG
da:verdensrangliste	I-ORG
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Master	B-ORG
da:of	I-ORG
da:Puppets	I-ORG
da:''	O
da:'	O
da:''	O

da:Kampen	O
da:blev	O
da:ledet	O
da:af	O
da:den	O
da:vesttyske	B-LOC
da:dommer	B-PER
da:Kurt	B-PER
da:Tschenscher	I-PER
da:.	O

da:Guld-Iver	B-PER
da:Flintesten	I-PER
da:er	O
da:en	O
da:figur	O
da:i	O
da:Anders	B-PER
da:And-universet	I-PER
da:.	O

da:Technische	B-ORG
da:Universität	I-ORG
da:Graz	I-ORG

da:Richard	B-PER
da:III	I-PER
da:,	O
da:regerede	O
da:1483–1485	O

da:Möhrendorf	B-LOC
da:(	O
da:4.418	O
da:)	O

da:Pia	B-PER
da:Kjærsgaard	I-PER
da:(	O
da:DF	O
da:)	O

da:De	O
da:medvirkende	O
da:er	O
da:Barney	B-PER
da:McKenna	I-PER
da:,	O
da:John	B-PER
da:Sheahan	I-PER
da:,	O
da:Seán	B-PER
da:Cannon	I-PER
da:,	O
da:Eamonn	B-PER
da:Campbell	I-PER
da:og	O
da:Paddy	B-PER
da:Reilly	I-PER
da:.	O

da:Planlægning	O
da:og	O
da:koordinering	O
da:af	O
da:områdets	O
da:udvikling	O
da:og	O
da:udbygning	O
da:varetages	O
da:af	O
da:Dublin	B-ORG
da:Docklands	I-ORG
da:Development	I-ORG
da:Authority	I-ORG
da:.	O

da:Colombo	B-LOC
da:,	O
da:Sri	B-LOC
da:Lanka	I-LOC

da:Her	O
da:spillede	O
da:han	O
da:blandt	O
da:andet	O
da:hos	O
da:Śląsk	B-ORG
da:Wrocław	I-ORG
da:og	O
da:Widzew	B-ORG
da:Łódź	I-ORG
da:.	O

da:Den	O
da:har	O
da:sit	O
da:udspring	O
da:ved	O
da:Bad	B-LOC
da:Saulgau	I-LOC
da:i	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Sigmaringen	I-LOC
da:.	O

da:Asim	B-ORG
da:Ferhatović	I-ORG
da:Hase	I-ORG

da:Distriktets	O
da:hovedstad	O
da:er	O
da:Panaji	B-LOC
da:.	O

da:)	O
da:var	O
da:en	O
da:argentinsk	B-LOC
da:præsident	O
da:.	O

da:Året	O
da:efter	O
da:udførte	O
da:han	O
da:et	O
da:kendt	O
da:maleri	O
da:af	O
da:den	O
da:senere	O
da:præsident	O
da:Ulysses	B-PER
da:S.	I-PER
da:Grant	I-PER
da:,	O
da:der	O
da:blev	O
da:fulgt	O
da:af	O
da:flere	O
da:præsidentportrætter	O
da:.	O

da:Klippan	B-LOC
da:,	O
da:8	O
da:116	O

da:Arkitektfirmaet	B-ORG
da:C.	I-ORG
da:F.	I-ORG
da:Møller	I-ORG

da:Richard	B-PER
da:Herrmann	I-PER
da:(	O
da:1919–2010	O
da:)	O

da:Han	O
da:er	O
da:tidligere	O
da:sportsdirektør	O
da:i	O
da:Brøndby	B-ORG
da:IF	I-ORG
da:(	O
da:2013-2015	O
da:)	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:SKA	B-ORG
da:Minsk	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:bjergspurt	O
da:(	O
da:Mûr-de-Bretagne	B-LOC
da:)	O
da:===	O

da:Institut	B-ORG
da:for	I-ORG
da:Systembiologi	I-ORG

da:'	O
da:''	O
da:Fernando	B-PER
da:Verdasco	I-PER
da:ude	O
da:''	O
da:'	O

da:Mange	O
da:grupper	O
da:har	O
da:både	O
da:deres	O
da:egen	O
da:hjemmeside	O
da:og	O
da:en	O
da:IRC-kanal	B-ORG
da:.	O

da:2	O
da:i	O
da:DR-konkurrencen	B-ORG
da:,	O
da:der	O
da:blev	O
da:vundet	O
da:af	O
da:kendissen	O
da:René	B-PER
da:Dif	I-PER
da:.	O

da:Han	O
da:blev	O
da:opkaldt	O
da:efter	O
da:Benjamin	B-PER
da:Franklin	I-PER
da:.	O

da:Imens	O
da:brugte	O
da:præsidenten	O
da:Schloss	B-LOC
da:Charlottenburg	I-LOC
da:til	O
da:repræsentative	O
da:formål	O
da:.	O

da:1	O
da:/	O
da:4	O
da:af	O
da:Stortokyo	B-LOC
da:.	O

da:118	O
da:på	O
da:Billboards	B-ORG
da:top	O
da:200	O
da:.	O

da:Katedralen	B-ORG
da:i	I-ORG
da:San	I-ORG
da:Cristóbal	I-ORG
da:de	I-ORG
da:La	I-ORG
da:Laguna	I-ORG

da:'	O
da:''	O
da:Serie	B-ORG
da:A	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Klubbens	O
da:to	O
da:første	O
da:titler	O
da:blev	O
da:vundet	O
da:i	O
da:sæsonerne	O
da:1904-05	B-LOC
da:og	O
da:1906-07	B-LOC
da:.	O

da:Den	O
da:grænseede	O
da:i	O
da:nord	O
da:til	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Nordvorpommern	I-LOC
da:,	O
da:i	O
da:øst	O
da:til	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Ostvorpommern	I-LOC
da:,	O
da:i	O
da:Sydøst	O
da:til	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Mecklenburg-Strelitz	I-LOC
da:,	O
da:i	O
da:syd	O
da:til	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Müritz	I-LOC
da:og	O
da:i	O
da:vest	O
da:til	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Güstrow	I-LOC
da:.	O

da:1951-1956	O
da:Niels	B-PER
da:Bjørn	I-PER
da:Larsen	I-PER
da:(	O
da:konstitueret	O
da:1951-53	O
da:)	O

da:Mod	O
da:nord	O
da:grænser	O
da:den	O
da:til	O
da:Pemba	B-LOC
da:Kaskazini	I-LOC
da:.	O

da:Den	O
da:forbinder	O
da:byerne	O
da:Rendsborg	B-LOC
da:og	O
da:Kiel	B-LOC
da:.	O

da:Corriere	B-ORG
da:della	I-ORG
da:Sera	I-ORG
da:''	O
da:,	O
da:Milan	B-LOC

da:Hurtigruten	B-ORG
da:har	O
da:fast	O
da:anløb	O
da:på	O
da:Måløy	B-LOC
da:.	O

da:912.050	O
da:km²	O
da:—	O
da:Venezuela	B-LOC

da:17	O
da:km	O
da:nord	O
da:for	O
da:Lauenburg	B-LOC
da:og	O
da:omkring	O
da:38	O
da:km	O
da:øst	O
da:for	O
da:Hamborg	B-LOC
da:.	O

da:Han	O
da:overtog	O
da:posten	O
da:efter	O
da:manager	O
da:Phil	B-PER
da:Neal	I-PER
da:.	O

da:Tog	O
da:kører	O
da:også	O
da:til	O
da:Taunton	B-LOC
da:og	O
da:Cheltenham	B-LOC
da:Spa	I-LOC
da:.	O

da:Yousaf	B-PER
da:Raza	I-PER
da:Gillani	I-PER

da:Le	B-PER
da:petit	I-PER
da:vingtième	I-PER

da:FN	B-ORG
da:'s	I-ORG
da:Flygtningehøjkommissariat	I-ORG

da:Big	B-ORG
da:City	I-ORG
da:Nights	I-ORG
da:''	O

da:Mumien	B-PER
da:fra	I-PER
da:San	I-PER
da:Andrés	I-PER

da:'	O
da:''	O
da:CSKA	B-ORG
da:Moskva	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:100	O
da:km	O
da:nordvest	O
da:for	O
da:Kap	B-LOC
da:Farvel	I-LOC
da:.	O

da:Robert	B-PER
da:F.	I-PER
da:Kennedy	I-PER

da:'	O
da:''	O
da:Iowa	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:''	O
da:She	B-ORG
da:'s	I-ORG
da:a	I-ORG
da:Rainbow	I-ORG
da:''	O
da:–	O
da:4:12	O

da:Samtidigt	O
da:anerkendte	O
da:den	O
da:kinesiske	B-ORG
da:regering	I-ORG
da:en	O
da:anden	O
da:dreng	O
da:som	O
da:ny	O
da:Panchen	B-PER
da:Lama	I-PER

da:Anorakken	O
da:kom	O
da:til	O
da:det	O
da:øvrige	O
da:Europa	B-LOC
da:og	O
da:USA	B-LOC
da:ca	O
da:.	O

da:de	O
da:fyrstefamilier	O
da:,	O
da:som	O
da:under	O
da:Faraos	B-PER

da:I	O
da:slutningen	O
da:af	O
da:årtiet	O
da:flyttede	O
da:han	O
da:til	O
da:Brasilien	B-LOC
da:,	O
da:hvor	O
da:han	O
da:boede	O
da:i	O
da:et	O
da:par	O
da:år	O
da:.	O

da:Simon	B-PER
da:Phillips	I-PER
da:–	O
da:Tropper	O
da:på	O
da:spor	O
da:7-9	O
da:på	O
da:disk	O
da:1	O

da:Her	O
da:spillede	O
da:han	O
da:samtlige	O
da:holdets	O
da:seks	O
da:kampe	O
da:i	O
da:turneringen	O
da:,	O
da:og	O
da:blev	O
da:blandt	O
da:andet	O
da:matchvinder	O
da:i	O
da:sidste	O
da:minut	O
da:i	O
da:bronzekampen	O
da:mod	O
da:Jugoslavien	B-ORG
da:.	O

da:Hun	O
da:har	O
da:tidligere	O
da:været	O
da:økonomisk	O
da:rådgiver	O
da:for	O
da:præsident	O
da:Bill	B-PER
da:Clinton	I-PER
da:.	O

da:Som	O
da:hovedregel	O
da:omfatter	O
da:begrebet	O
da:Vesteuropa	B-LOC
da:,	O
da:USA	B-LOC
da:,	O
da:Canada	B-LOC
da:,	O
da:Australien	B-LOC
da:,	O
da:New	B-LOC
da:Zealand	I-LOC
da:og	O
da:Centraleuropa	B-LOC
da:,	O
da:men	O
da:grænserne	O
da:er	O
da:flydende	O
da:.	O

da:Margrethe	B-PER
da:Vestager	I-PER
da:og	O
da:Annette	B-PER
da:Heick	I-PER

da:Fredericia	B-LOC
da:Kommune	I-LOC
da:,	O
da:ca	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Passage	B-LOC
da:West	I-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Han	O
da:er	O
da:i	O
da:øjeblikket	O
da:træner	O
da:for	O
da:Maccabi	B-ORG
da:Tel	I-ORG
da:Aviv	I-ORG
da:efter	O
da:at	O
da:have	O
da:forladt	O
da:Videoton	B-ORG
da:.	O

da:E	B-ORG
da:!	I-ORG
da:True	I-ORG
da:Hollywood	I-ORG
da:Story	I-ORG

da:I	O
da:Bresjnev-perioden	B-PER
da:nåede	O
da:byen	O
da:højdepunktet	O
da:i	O
da:sin	O
da:udvikling	O
da:,	O
da:med	O
da:en	O
da:befolkning	O
da:på	O
da:over	O
da:250.000	O
da:og	O
da:en	O
da:kulproduktion	O
da:på	O
da:10	O
da:millioner	O
da:ton	O
da:pr	O
da:.	O

da:Det	O
da:er	O
da:poststemplet	O
da:i	O
da:Cleveland	B-LOC
da:,	O
da:Ohio	B-LOC
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:2006–2007	O
da:''	O
da:'	O
da:Randers	B-ORG
da:HK	I-ORG
da:Spilende	O
da:assistent-træner	O

da:Mark	B-PER
da:Howard	I-PER
da:(	O
da:2008-12	O
da:)	O

da:Australien	B-LOC
da:,	O
da:Kroatien	B-LOC
da:,	O
da:Norge	B-LOC
da:,	O
da:Canada	B-LOC
da:,	O
da:USA	B-LOC
da:,	O
da:Tyskland	B-LOC
da:,	O
da:Estland	B-LOC
da:,	O
da:Skotland	B-LOC
da:og	O
da:Japan	B-LOC
da:.	O

da:===	O
da:Lord	B-PER
da:Voldemort	I-PER
da:og	O
da:hans	O
da:Dødsgardister	B-PER
da:===	O

da:i	O
da:Roskilde	B-LOC
da:(	O
da:Øerne	O
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:Skövde	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Tabte	O
da:i	O
da:Konference	O
da:Kvartfinalen	O
da:,	O
da:1-4	O
da:Ottawa	B-ORG
da:Senators	I-ORG

da:En	O
da:af	O
da:hendes	O
da:brødre	O
da:er	O
da:far	O
da:til	O
da:Rip	B-PER
da:,	I-PER
da:Rap	I-PER
da:og	I-PER
da:Rup	I-PER
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Region	B-LOC
da:Midtjylland	I-LOC
da:''	O
da:'	O

da:**	O
da:Bedste	O
da:instruktør	O
da:(	O
da:Paul	B-PER
da:Thomas	I-PER
da:Anderson	I-PER
da:)	O
da:,	O
da:nomineret	O

da:Katmai	B-LOC
da:National	I-LOC
da:Park	I-LOC

da:Fabrikken	O
da:havde	O
da:afdelinger	O
da:i	O
da:København	B-LOC
da:og	O
da:Aarhus	B-LOC
da:.	O

da:Iizasa	B-PER
da:Chōisai	I-PER
da:Ienao	I-PER

da:Området	O
da:består	O
da:af	O
da:landene	O
da:omkring	O
da:den	O
da:sydøstlige	O
da:del	O
da:af	O
da:Middelhavet	B-LOC
da:og	O
da:øst	O
da:herfor	O
da:,	O
da:samt	O
da:af	O
da:landene	O
da:ved	O
da:den	O
da:Persiske	B-LOC
da:Bugt	I-LOC
da:.	O

da:Det	O
da:sovjetiske	O
da:måneprogram	O
da:hed	O
da:Luna-programmet	B-ORG
da:.	O

da:Roger	B-PER
da:B.	I-PER
da:Taney	I-PER

da:otte	O
da:kilometer	O
da:sydvest	O
da:for	O
da:Hadsten	B-LOC
da:.	O

da:Selvstændig	O
da:udvikling	O
da:for	O
da:ikke-tyrkere	O
da:i	O
da:Tyrkiet	B-LOC

da:Pave	B-PER
da:Leo	I-PER
da:13	I-PER
da:.	I-PER

da:**Dodge	O
da:vender	O
da:tilbage	O
da:til	O
da:NASCAR	B-ORG
da:.	O

da:Élisabeth	B-PER
da:Vigée-Le	I-PER
da:Brun	I-PER

da:Præsident	O
da:Ghulam	B-PER
da:Ishaq	I-PER
da:Khan	I-PER

da:''	O
da:Living	B-ORG
da:After	I-ORG
da:Midnight	I-ORG
da:''	O
da:–	O
da:7:24	O

da:Milton	B-PER
da:H.	I-PER
da:Erickson	I-PER

da:``	O
da:Daniel	B-ORG
da:''	O
da:–	O
da:3:55	O

da:Helikopteren	O
da:blev	O
da:sidenhen	O
da:solgt	O
da:til	O
da:udlandet	O
da:og	O
da:tjenestegør	O
da:som	O
da:brandhelikopter	O
da:i	O
da:Bulgarien	B-LOC
da:.	O

da:R.	B-PER
da:Kelly	I-PER
da:feat	O
da:.	O

da:*Vicedirektør	O
da:i	O
da:Energistyrelsen	B-ORG
da:(	O
da:1995-98	O
da:)	O
da:.	O

da:I	O
da:finalen	O
da:slog	O
da:de	O
da:England	B-LOC
da:med	O
da:4-2	O
da:,	O
da:mens	O
da:Holland	B-LOC
da:og	O
da:Norge	B-LOC
da:delte	O
da:bronzepladsen	O
da:(	O
da:der	O
da:blev	O
da:ikke	O
da:spillet	O
da:om	O
da:denne	O
da:plads	O
da:)	O
da:.	O

da:Andy	B-PER
da:Taylor	I-PER
da:(	O
da:Duran	B-ORG
da:Duran	B-ORG
da:)	O

da:Isenbüttel	B-LOC
da:(	O
da:6.320	O
da:)	O

da:Ny	B-ORG
da:Carlsberg	I-ORG
da:Glyptotek	I-ORG
da:,	O
da:ombygning	O
da:og	O
da:indretning	O
da:(	O
da:1954-56	O
da:,	O
da:s.m	O
da:.	O

da:I	O
da:Storbritannien	B-LOC
da:betegner	O
da:''subway	O
da:''	O
da:en	O
da:gangtunnel	O
da:under	O
da:en	O
da:vej	O
da:.	O

da:Europe	B-ORG
da:Écologie	I-ORG
da:Les	I-ORG
da:Verts	I-ORG
da:(	O
da:VEC	O
da:)	O

da:MAN	B-LOC
da:(	O
da:eng	O
da:.	O

da:Hank	B-PER
da:Azaria	I-PER
da:–	O
da:''Huff	O
da:''	O

da:António	B-PER
da:de	I-PER
da:Spínola	I-PER

da:Holdet	O
da:opnåede	O
da:denne	O
da:gang	O
da:7	O
da:point	O
da:i	O
da:28	O
da:kampe	O
da:,	O
da:og	O
da:endte	O
da:atter	O
da:på	O
da:sidstepladsen	O
da:i	O
da:ligaen	B-ORG
da:,	O
da:og	O
da:rykkede	O
da:igen	O
da:ned	O
da:efter	O
da:blot	O
da:én	O
da:sæson	O
da:i	O
da:den	B-ORG
da:bedste	I-ORG
da:række	I-ORG
da:.	O

da:Efter	O
da:at	O
da:have	O
da:passeret	O
da:broen	O
da:er	O
da:I-70	O
da:i	O
da:Illinois	B-LOC
da:.	O

da:Harry	B-PER
da:Nelson	I-PER
da:Pillsbury	I-PER

da:``	O
da:Rudolf	B-PER
da:Med	I-PER
da:Den	I-PER
da:Røde	I-PER
da:Tud	I-PER
da:''	O
da:,	O
da:Humørbussen	O
da:-	O
da:1:48	O

da:1	O
da:foran	O
da:Andre	B-PER
da:Agassi	I-PER
da:og	O
da:med	O
da:Lendl	B-PER
da:på	O
da:tredjepladsen	O
da:.	O

da:Dannii	B-PER
da:Minogue	I-PER
da:–	O
da:Kylies	O
da:søster	O
da:,	O
da:dukkede	O
da:op	O
da:i	O
da:filmen	O
da:for	O
da:duetten	O
da:``	O
da:Kids	B-ORG
da:''	O

da:Wittenberge	B-LOC
da:(	O
da:19.566	O
da:)	O

da:Sund	B-LOC
da:(	I-LOC
da:Norge	I-LOC
da:)	I-LOC

da:Umayyade-kalifatet	B-ORG
da:går	O
da:under	O
da:,	O
da:og	O
da:Abbaside-kalifatet	B-LOC
da:etableres	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Randers	B-ORG
da:HK	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Glendale	B-LOC
da:,	I-LOC
da:Arizona	I-LOC
da:i	O
da:USA	B-LOC

da:''Sorviodorum	O
da:''	O
da:(	O
da:Straubing	B-LOC
da:)	O

da:Ved	O
da:siden	O
da:af	O
da:forfatterskabet	O
da:er	O
da:hun	O
da:fast	O
da:skribent	O
da:i	O
da:Expressen	B-ORG
da:''	O
da:.	O

da:Annie	B-PER
da:Birgit	I-PER
da:Garde	I-PER
da:Fru	O
da:Bosted	O

da:James	B-PER
da:S.	I-PER
da:Wadsworth	I-PER

da:Tove	B-PER
da:Alexandersson	I-PER
da:,	O
da:,	O
da:1:20.15	O

da:Frank	B-PER
da:Aaen	I-PER
da:(	O
da:T	O
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:Portugal	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Den	O
da:store	O
da:Prespasø	O
da:ligger	O
da:150	O
da:m	O
da:højere	O
da:end	O
da:Ohridsøen	B-LOC
da:,	O
da:som	O
da:ligger	O
da:cirka	O
da:10	O
da:km	O
da:mod	O
da:nordvest	O
da:.	O

da:Der	O
da:er	O
da:30	O
da:km	O
da:til	O
da:byen	O
da:Siegen	B-LOC
da:.	O

da:Miljøministre	B-ORG
da:fra	I-ORG
da:Danmark	I-ORG

da:Arizona	B-ORG
da:Cardinals	I-ORG
da:(	O
da:2011–2012	O
da:)	O

da:Inden	O
da:da	O
da:havde	O
da:han	O
da:repræsenteret	O
da:Miami	B-ORG
da:Dolphins	I-ORG
da:.	O

da:Do	B-ORG
da:n't	I-ORG
da:Stop	I-ORG
da:'til	I-ORG
da:You	I-ORG
da:Get	I-ORG
da:Enough	I-ORG

da:Lars-Emil	B-PER
da:Johansen	I-PER
da:(	O
da:SIU	O
da:)	O

da:Oscar	B-PER
da:Wergeland	I-PER
da:(	I-PER
da:general	I-PER
da:)	I-PER

da:Jan	B-PER
da:Masaryk	I-PER
da:,	O
da:Tjekkoslovakiets	B-LOC
da:præsident	O

da:Marcelo	B-PER
da:Salas	I-PER
da:(	O
da:1996–98	O
da:;	O
da:2003–05	O
da:)	O

da:Dronning	B-ORG
da:Ingrids	I-ORG
da:Hospital	I-ORG

da:Selskabet	O
da:opererer	O
da:i	O
da:hele	O
da:Storkøbenhavn	B-LOC
da:.	O

da:Byen	O
da:ligger	O
da:ved	O
da:floden	O
da:Stepenitz	B-LOC
da:.	O

da:Erik	B-PER
da:af	I-PER
da:Rosenborg	I-PER

da:Pierre	B-PER
da:Dørge	I-PER
da:,	O
da:musiker]	O
da:.	O

da:Virksomheden	O
da:har	O
da:kontorer	O
da:i	O
da:Køge	B-LOC
da:,	O
da:Aalborg	B-LOC
da:og	O
da:Aarhus	B-LOC
da:.	O

da:45	O
da:km	O
da:vest	O
da:for	O
da:Venedig	B-LOC
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:'	O
da:''	O
da:(	O
da:Frankrig	B-LOC
da:)	O
da:''	O

da:Rob	B-PER
da:Frazier	I-PER
da:(	O
da:1979-1980	O
da:)	O

da:Cosmos	B-ORG
da::	I-ORG
da:A	I-ORG
da:Personal	I-ORG
da:Voyage	I-ORG
da:''	O
da:–	O
da:Carl	B-PER
da:Sagans	I-PER
da:fjernsynsserie	O

da:Robert	B-PER
da:D.	I-PER
da:Webb	I-PER

da:Sarah	B-PER
da:Jessica	I-PER
da:Parker	I-PER
da:og	O
da:Jessica	B-PER
da:Biel	I-PER
da:,	O
da:instrueret	O
da:af	O
da:Garry	B-PER
da:Marshall	I-PER
da:.	O

da:Danmark	B-LOC
da:(	O
da:0,901	O
da:)	O
da:ligger	O
da:nr	O
da:.	O

da:Slash	B-PER
da:(	O
da:Guns	B-ORG
da:N	I-ORG
da:'	I-ORG
da:Roses	I-ORG
da:,	O
da:Velvet	B-ORG
da:Revolver	I-ORG
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:Kopparberg	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Eurovision	B-ORG
da:Song	I-ORG
da:Contest	I-ORG
da:2009	I-ORG

da:Sorthovedet	B-LOC
da:måge	I-LOC
da:,	O
da:''Ichthyaetus	O
da:melanocephalus	O
da:''	O

da:Steve	B-PER
da:Martin	I-PER
da:...	O
da:Hotep	O

da:Holmens	B-ORG
da:Kirke	I-ORG
da:(	O
da:1871-73	O
da:)	O

da:10	O
da:km	O
da:nord	O
da:for	O
da:Kleppestø	B-LOC
da:,	O
da:der	O
da:er	O
da:administrationsbyen	O
da:i	O
da:kommunen	O
da:.	O

da:Carl	B-PER
da:Schenstrøm	I-PER
da:,	O
da:Fyrtaarnet	O

da:Derudover	O
da:var	O
da:Spencer	B-PER
da:Tracy	I-PER
da:den	O
da:første	O
da:der	O
da:vandt	O
da:2	O
da:år	O
da:i	O
da:træk	O
da:.	O

da:Troen	B-LOC
da:er	O
da:uforståelig	O
da:og	O
da:dermed	O
da:forargelig	O
da:.	O

da:Afstand	O
da:til	O
da:Bratsk	B-LOC
da:er	O
da:320	O
da:km	O
da:.	O

da:Kirkuk	B-LOC
da:(	I-LOC
da:provins	I-LOC
da:)	I-LOC

da:Landon	B-PER
da:Donovan	I-PER
da:(	O
da:2001–04	O
da:)	O

da:Han	O
da:er	O
da:søn	O
da:af	O
da:den	O
da:tidligere	O
da:Brøndby-spiller	B-ORG
da:og	O
da:tidligere	O
da:Brøndby-cheftræner	B-ORG
da:Henrik	B-PER
da:Jensen	I-PER
da:.	O

da:Maramabønne-slægten	B-LOC
da:(	O
da:''Tylosema	O
da:''	O
da:)	O

da:Alan	B-PER
da:Tudyk	I-PER
da:–	O
da:Cholly	O

da:Hans	B-PER
da:(	O
da:1583-1602	O
da:)	O
da:.	O

da:Publius	B-PER
da:Vergilius	I-PER
da:Maro	I-PER

da:Regionens	O
da:hovedby	O
da:er	O
da:Abéché	B-LOC
da:.	O

da:4	O
da:kilometer	O
da:nordvest	O
da:for	O
da:Tranebjerg	B-LOC
da:.	O

da:Væggerløse	B-LOC
da:(	O
da:1.334	O
da:indbyggere	O
da:)	O

da:I	O
da:DDR	B-LOC
da:blev	O
da:begrevet	O
da:brugt	O
da:på	O
da:en	O
da:helt	O
da:anden	O
da:måde	O
da:.	O

da:På	O
da:hver	O
da:side	O
da:af	O
da:åen	O
da:blev	O
da:der	O
da:opført	O
da:en	O
da:kirke	B-ORG
da:,	O
da:hvor	O
da:der	O
da:er	O
da:fundet	O
da:grave	O
da:dateret	O
da:til	O
da:995-1025	O
da:.	O

da:En	O
da:del	O
da:af	O
da:filmen	O
da:var	O
da:gruppens	O
da:sidste	O
da:offentlige	O
da:optræden	O
da:i	O
da:form	O
da:af	O
da:en	O
da:koncert	O
da:på	O
da:toppen	O
da:af	O
da:Apple-bygning	O
da:i	O
da:London	B-LOC
da:.	O

da:Efter	O
da:faderens	O
da:død	O
da:overtog	O
da:han	O
da:sammen	O
da:med	O
da:Johannes	B-PER
da:Schmidt	I-PER
da:redaktionen	O
da:af	O
da:''Zeitschrift	O
da:für	O
da:vergleichende	O
da:Sprachforschung	O
da:''	O
da:.	O

da:Bevægelsens	O
da:ledende	O
da:skikkelse	O
da:var	O
da:præsten	O
da:Martin	B-PER
da:Luther	I-PER
da:King	I-PER
da:.	O

da:i	O
da:nord	O
da:og	O
da:nordvest	O
da:mod	O
da:provinsen	O
da:Sondrio	B-LOC
da:,	O

da:Grev	B-PER
da:Jakob	I-PER
da:af	I-PER
da:Halland	I-PER

da:Dog	O
da:har	O
da:man	O
da:i	O
da:Sverige	B-LOC
da:og	O
da:Finland	B-LOC
da:mulighed	O
da:for	O
da:at	O
da:søge	O
da:om	O
da:tilladelse	O
da:til	O
da:at	O
da:besidde	O
da:pebersprays	O
da:.	O

da:Briteren	O
da:Lennox	B-PER
da:Lewis	I-PER
da:var	O
da:rangeret	O
da:som	O
da:nummer	O
da:3	O
da:.	O

da:I	O
da:første	O
da:valgrunde	O
da:fik	O
da:han	O
da:39,87	O
da:%	O
da:af	O
da:stemmerne	O
da:,	O
da:mens	O
da:modstanderen	O
da:Viktor	B-PER
da:Janukovitj	I-PER
da:fik	O
da:39,32	O
da:%	O
da:.	O

da:``	O
da:Kærlighedsfondue	O
da:''	O
da:-	O
da:Lis	B-PER
da:Sørensen	I-PER

da:Ralph	B-PER
da:M.	I-PER
da:Steinman	I-PER

da:I	O
da:studietiden	O
da:tegnede	O
da:hans	O
da:hos	O
da:Ludvig	B-PER
da:Fenger	I-PER
da:og	O
da:H.B.	B-PER
da:Storck	I-PER
da:.	O

da:Roddy	B-PER
da:Piper	I-PER
da:og	O
da:Hulk	B-PER
da:Hogan	I-PER
da:.	O

da:Øerne	O
da:er	O
da:en	O
da:del	O
da:af	O
da:Indonesien	B-LOC
da:.	O

da:Aripert	B-PER
da:2	I-PER
da:.	I-PER

da:'	O
da:''	O
da:Novak	B-PER
da:Djokovic	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:Maria	B-PER
da:Anna	I-PER
da:af	I-PER
da:Bayern	I-PER

da:Inden	O
da:han	O
da:underskrev	O
da:kontrakten	O
da:havde	O
da:han	O
da:spillet	O
da:flere	O
da:træningskampe	O
da:og	O
da:Superligakampe	B-ORG
da:for	O
da:klubben	O
da:.	O

da:Stéphanie	B-PER
da:Foretz	I-PER
da:Gacon	I-PER

da:2-0	O
da:over	O
da:Hamburger	B-ORG
da:SV	I-ORG
da:i	O
da:finalen	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:SKA	B-ORG
da:Minsk	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Han	O
da:har	O
da:ligeledes	O
da:spillet	O
da:med	O
da:Chico	B-PER
da:Hamilton	I-PER
da:,	O
da:Herbie	B-PER
da:Hancock	I-PER
da:,	O

da:har	O
da:arbejdet	O
da:sammen	O
da:med	O
da:Medina	B-PER
da:.	O

da:Hans	O
da:uddannelse	O
da:foregik	O
da:i	O
da:Leipzig	B-LOC
da:,	O
da:hvor	O
da:han	O
da:var	O

da:under	O
da:krigen	B-ORG
da:i	I-ORG
da:Afghanistan	I-ORG
da:.	O

da:Bundesliga	B-ORG
da:(	I-ORG
da:Østrig	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Monterey	B-LOC
da:County	I-LOC
da:-	O
da:nord	O

da:Placer	B-LOC
da:County	I-LOC
da:-	O
da:sydøst	O

da:Nampula	B-LOC
da:er	O
da:hovedbyen	O
da:i	O
da:provinsen	O
da:.	O

da:Kirken	O
da:var	O
da:hovedkirke	O
da:for	O
da:hele	O
da:Nordhordland	B-LOC
da:.	O

da:Det	O
da:gjorde	O
da:derimod	O
da:Helle	B-PER
da:Thorning-Schmidt	I-PER
da:.	O

da:Søren	B-PER
da:Frederiksen	I-PER
da:(	I-PER
da:fodboldspiller	I-PER
da:,	I-PER
da:født	I-PER
da:1989	I-PER
da:)	I-PER

da:Han	O
da:har	O
da:spillet	O
da:for	O
da:New	B-ORG
da:York	I-ORG
da:Jets	I-ORG
da:.	O

da:Den	O
da:ene	O
da:vej	O
da:fører	O
da:til	O
da:Odense	B-LOC
da:med	O
da:forbindelse	O
da:til	O
da:København	B-LOC
da:og	O
da:Sjælland	B-LOC
da:og	O
da:den	O
da:anden	O
da:vej	O
da:mod	O
da:Middelfart	B-LOC
da:og	O
da:Fredericia	B-LOC
da:med	O
da:forbindelse	O
da:til	O
da:resten	O
da:af	O
da:Jylland	B-LOC
da:.	O

da:Nordisk	B-ORG
da:Copyright	I-ORG
da:Bureau	I-ORG

da:'	O
da:''	O
da:Ackas	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Han	O
da:var	O
da:æresridder	O
da:af	O
da:Johanniterordenen	B-ORG
da:.	O

da:Slottet	O
da:lå	O
da:på	O
da:en	O
da:skråning	O
da:nord	O
da:for	O
da:landsbyen	O
da:og	O
da:var	O
da:opbygget	O
da:som	O
da:en	O
da:Motte-and-bailey	B-ORG
da:.	O

da:Syd-]]	O
da:og	O
da:Sønderjylland	B-LOC
da:samt	O
da:Als	B-LOC

da:Ngô	B-PER
da:Bảo	I-PER
da:Châu	I-PER

da:Bygden	O
da:ligger	O
da:på	O
da:den	O
da:nordlige	O
da:del	O
da:af	O
da:øen	O
da:Huftarøy	B-LOC
da:.	O

da:Geografisk	O
da:var	O
da:marken	O
da:afgrænset	O
da:nogenlunde	O
da:svarende	O
da:til	O
da:det	O
da:nuværende	O
da:Niederösterreich	B-LOC
da:.	O

da:David	B-PER
da:Trezeguet	I-PER
da:''	O
da:(	O
da:Juventus	B-ORG
da:)	O
da:''	O

da:Monica	B-PER
da:Seles	I-PER
da:(	O
da:2	O
da:)	O

da:Sangen	O
da:opnåede	O
da:dog	O
da:større	O
da:popularitet	O
da:,	O
da:da	O
da:den	O
da:blev	O
da:indspillet	O
da:af	O
da:Wilson	B-PER
da:Pickett	I-PER
da:det	O
da:følgende	O
da:år	O
da:.	O

da:Louis	B-PER
da:Théodore	I-PER
da:Gouvy	I-PER

da:Ernests	B-PER
da:Gulbis	I-PER
da:var	O
da:oprindeligt	O
da:seedet	O
da:som	O
da:nr	O
da:.	O

da:Troels	B-PER
da:Bech	I-PER
da:(	O
da:2008–2012	O
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:Aalborg	B-ORG
da:Håndbold	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Har	O
da:spillet	O
da:fire	O
da:A-landskampe	B-ORG
da:.	O

da:(	O
da:1280-1536	O
da:)	O
da:Sorø	B-ORG
da:Kloster	I-ORG

da:Julius	B-PER
da:Friedländer	I-PER
da:(	I-PER
da:numismatiker	I-PER
da:)	I-PER

da:Anistons	O
da:far	O
da:er	O
da:græsk-amerikaner	O
da:og	O
da:han	O
da:er	O
da:født	O
da:på	O
da:Kreta	B-LOC
da:,	O
da:Grækenland	B-LOC
da:,	O
da:mens	O
da:hendes	O
da:mor	O
da:er	O
da:født	O
da:i	O
da:New	B-LOC
da:York	I-LOC
da:City	I-LOC
da:.	O

da:Broen	B-ORG
da:(	I-ORG
da:tv-serie	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Château	B-LOC
da:de	I-LOC
da:Versailles	I-LOC

da:Lisa	B-PER
da:Simpson	I-PER
da:er	O
da:en	O
da:af	O
da:hovedpersonerne	O
da:i	O
da:tegnefilmene	O
da:om	O
da:The	B-ORG
da:Simpsons	I-ORG
da:.	O

da:Richard	B-PER
da:E.	I-PER
da:Hoagland	I-PER

da:Indonesien	B-LOC
da:–	O
da:88	O
da:%	O

da:Senere	O
da:menes	O
da:Hålogalands	O
da:sydlige	O
da:grænse	O
da:at	O
da:have	O
da:været	O
da:ved	O
da:Kunna	O
da:i	O
da:Meløy	B-LOC
da:.	O

da:Johan	B-PER
da:Conrad	I-PER
da:Ernst	I-PER

da:Gruppen	B-ORG
da:for	I-ORG
da:Europæisk	I-ORG
da:Frihed	I-ORG
da:og	I-ORG
da:Direkte	I-ORG
da:Demokrati	I-ORG

da:Stor	B-LOC
da:Knopurt	I-LOC
da:(	O
da:''Centaurea	O
da:scabiosa	O
da:''	O
da:)	O
da:findes	O
da:på	O
da:dyrkede	O
da:områder	O
da:og	O
da:vejkanter	O
da:.	O

da:Lois	B-PER
da:Maxwell	I-PER
da:havde	O
da:farvet	O
da:sit	O
da:hår	O
da:sort	O
da:i	O
da:forbindelse	O
da:med	O
da:en	O
da:anden	O
da:rolle	O
da:.	O

da:Gaius	B-PER
da:Valerius	I-PER
da:Catullus	I-PER

da:Derudover	O
da:har	O
da:han	O
da:tidligere	O
da:spillet	O
da:for	O
da:Everton	B-ORG
da:Plymouth	B-ORG
da:Argyle	I-ORG
da:,	O
da:og	O
da:har	O
da:derudover	O
da:været	O
da:udlånt	O
da:til	O
da:Blackpool	B-ORG
da:.	O

da:Lester	B-PER
da:B.	I-PER
da:Pearson	I-PER

da:New	B-ORG
da:York	I-ORG
da:Stock	I-ORG
da:Exchange	I-ORG

da:Brentford	B-ORG
da:F.C	I-ORG
da:.	I-ORG

da:WWE	B-ORG
da:,	I-ORG
da:Inc	I-ORG
da:.	I-ORG

da:Asif	B-PER
da:Ali	I-PER
da:Zardari	I-PER

da:'	O
da:''	O
da:Piteälven	B-LOC
da:''	O
da:'	O
da:400	O

da:På	O
da:et	O
da:tidspunkt	O
da:udvandrede	O
da:George	B-PER
da:Harrison	I-PER
da:,	O
da:der	O
da:dog	O
da:blev	O
da:overtalt	O
da:til	O
da:at	O
da:komme	O
da:tilbage	O
da:nogle	O
da:dage	O
da:senere	O
da:.	O

da:Han	O
da:var	O
da:desuden	O
da:tilknyttet	O
da:Huracán	B-ORG
da:og	O
da:Independiente	B-ORG
da:samt	O
da:brasilianske	B-LOC
da:Grêmio	B-ORG
da:.	O

da:Mod	O
da:øst	O
da:dannes	O
da:afgrænsningen	O
da:af	O
da:Grønlandshavet	B-LOC
da:og	O
da:Danmarksstrædet	B-LOC
da:,	O
da:hvorfra	O
da:der	O
da:kun	O
da:er	O
da:240	O
da:km	O
da:til	O
da:Island	B-LOC
da:.	O

da:Kurdistans	B-ORG
da:Arbejderparti	I-ORG
da:-PKK	O
da:,	O
da:Partiya	O
da:Karkerên	O
da:Kurdistanê	O
da:.	O

da:Under	O
da:disse	O
da:fandt	O
da:han	O
da:et	O
da:skrift	O
da:–	O
da:så	O
da:godt	O
da:som	O
da:ukendt	O
da:i	O
da:Europa	B-LOC
da:og	O
da:Amerika	B-LOC
da:–	O
da:med	O
da:titlen	O
da:''Tellmenow	O
da:Isitsöornot	O
da:''	O
da:.	O

da:Det	O
da:grænser	O
da:op	O
da:til	O
da:Strøget	B-ORG
da:og	O
da:Gammeltorv	B-ORG
da:.	O

da:Det	O
da:sker	O
da:gennem	O
da:en	O
da:aktiv	O
da:deltagelse	O
da:i	O
da:NATO-samarbejdet	B-ORG
da:i	O
da:form	O
da:af	O
da:konfliktforebyggelse	O
da:,	O
da:krisestyring	O
da:samt	O
da:forsvar	O
da:af	O
da:alliancens	O
da:område	O
da:.	O

da:Bao	B-PER
da:Chunlai	I-PER
da:''	O
da:(	O
da:Kvartfinale	O
da:)	O
da:''	O

da:25.000	O
da:–	O
da:Den	B-ORG
da:Galaktiske	I-ORG
da:Republik	I-ORG
da:og	O
da:Jedi-Ordenen	B-ORG
da:dannes	O
da:.	O

da:**	O
da:Lappenberg	B-PER
da:,	I-PER
da:J.M	I-PER
da:.	I-PER
da:(	O
da:ed.	O
da:)	O
da:.	O

da:Frans	B-PER
da:1.	I-PER
da:af	I-PER
da:Frankrig	I-PER

da:Verden	B-LOC
da:med	O
da:administration	O
da:i	O
da:Verden	B-LOC
da:(	I-LOC
da:Aller	I-LOC
da:)	I-LOC

da:Kina	B-LOC
da:og	O
da:Italien	B-LOC
da:har	O
da:også	O
da:fremstillet	O
da:dem	O
da:.	O

da:Grethe	B-PER
da:og	I-PER
da:Jørgen	I-PER
da:Ingmann	I-PER

da:Corendon	B-ORG
da:Airlines	I-ORG
da:(	O
da:Opdateres	O
da:)	O

da:produceret	O
da:samtlige	O
da:af	O
da:Volbeats	B-ORG
da:albums	O
da:og	O
da:flere	O
da:albums	O
da:for	O
da:Dúné	B-ORG
da:.	O

da:Miguel	B-PER
da:Ángel	I-PER
da:Jiménez	I-PER

da:Øen	O
da:er	O
da:den	O
da:næststørste	O
da:i	O
da:Middelhavet	B-LOC
da:,	O
da:og	O
da:dens	O
da:hovedby	O
da:er	O
da:Cagliari	B-LOC
da:.	O

da:Den	O
da:ligger	O
da:144	O
da:km	O
da:syd-øst	O
da:for	O
da:Athen	B-LOC
da:.	O

da:Han	O
da:turnerede	O
da:meget	O
da:i	O
da:Europa	B-LOC
da:og	O
da:blev	O
da:internationalt	O
da:kendt	O
da:som	O
da:``	O
da:valsekongen	O
da:''	O
da:.	O

da:Byen	O
da:Salt	B-LOC
da:Lake	I-LOC
da:City	I-LOC
da:ligger	O
da:i	O
da:umiddelbar	O
da:nærhed	O
da:af	O
da:søen	O
da:.	O

da:Løgumkloster	B-ORG
da:Kirke	I-ORG
da:(	O
da:1977-79	O
da:)	O

da:*Monument	O
da:til	O
da:minde	O
da:om	O
da:John	B-PER
da:Wesley	I-PER
da:.	O

da:Kulla	B-ORG
da:Gunnarstorp	I-ORG
da:slot	I-ORG

da:Byen	O
da:er	O
da:måske	O
da:nu	O
da:mere	O
da:kendt	O
da:som	O
da:hjemsted	O
da:for	O
da:Nordiska	B-ORG
da:akvarellmuseet	I-ORG
da:.	O

da:Han	O
da:efterfølges	O
da:af	O
da:William	B-PER
da:James	I-PER
da:og	O
da:John	B-PER
da:Dewey	I-PER
da:,	O
da:den	O
da:sene	O
da:Wittgenstein	B-PER
da:,	O
da:Alan	B-PER
da:Turing	I-PER
da:og	O
da:Richard	B-PER
da:Rorty	I-PER
da:.	O

da:Da	O
da:udgivelsesdatoen	O
da:faldt	O
da:sammen	O
da:med	O
da:terrorangrebet	B-ORG
da:11.	I-ORG
da:september	I-ORG
da:mente	O
da:de	O
da:,	O
da:at	O
da:det	O
da:var	O
da:upassende	O
da:.	O

da:Det	O
da:bliver	O
da:ikke	O
da:anset	O
da:for	O
da:gode	O
da:manérer	O
da:andre	O
da:steder	O
da:i	O
da:verden	O
da:,	O
da:f.eks	O
da:i	O
da:Spanien	B-LOC
da:.	O

da:George	B-PER
da:W.	I-PER
da:Bush	I-PER

da:UMP	B-ORG
da:(	I-ORG
da:parti	I-ORG
da:)	I-ORG

da:'	O
da:''	O
da:Eugene	B-PER
da:Oberst	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:tre	O
da:kilometer	O
da:sydvest	O
da:for	O
da:Hammel	B-LOC
da:.	O

da:Karlskrona]]	O
da:(	O
da:Blekinge	B-LOC
da:län	I-LOC
da:)	O

da:Christiane	B-PER
da:F	I-PER
da:.	I-PER
da:''	O

da:Han	O
da:var	O
da:en	O
da:del	O
da:af	O
da:det	O
da:Hollandske	B-ORG
da:fodboldlandshold	I-ORG
da:ved	O
da:VM	B-ORG
da:i	I-ORG
da:fodbold	I-ORG
da:1974	I-ORG
da:.	O

da:Roger	B-PER
da:Bacon	I-PER
da:(	O
da:ca	O
da:.	O

da:Den	O
da:har	O
da:navn	O
da:efter	O
da:Franz	B-PER
da:Mehring	I-PER
da:.	O

da:Se	O
da:mere	O
da:i	O
da:artiklen	O
da:om	O
da:Te	B-ORG
da:.	O

da:Tjekkiet	B-LOC
da:,	O
da:Rusland	B-LOC
da:,	O
da:Schweiz	B-LOC
da:og	O
da:Sverige	B-LOC
da:har	O
da:kvalificeretsig	O
da:til	O
da:kvartfinalerne	O
da:.	O

da:Burgruine	B-ORG
da:Dürnstein	I-ORG
da:(	I-ORG
da:Niederösterreich	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Derefter	O
da:begyndte	O
da:han	O
da:at	O
da:læse	O
da:på	O
da:Københavns	B-ORG
da:Universitet	I-ORG
da:.	O

da:Martin	B-PER
da:Lawrence	I-PER
da:,	O
da:Will	B-PER
da:Smith	I-PER

da:Han	O
da:spillede	O
da:alle	O
da:holdets	O
da:kampe	O
da:i	O
da:turneringen	O
da:,	O
da:og	O
da:scorede	O
da:to	O
da:mål	O
da:,	O
da:heriblandt	O
da:ét	O
da:i	O
da:bronzekampen	O
da:mod	O
da:Uruguay	B-ORG
da:.	O

da:Kaj	B-PER
da:Leo	I-PER
da:í	I-PER
da:Bartalsstovu	I-PER

da:Alice	B-ORG
da:in	I-ORG
da:Chains	I-ORG

da:Nat	B-PER
da:King	I-PER
da:Cole	I-PER

da:Den	O
da:centrale	O
da:del	O
da:udgør	O
da:Moldova	B-LOC
da:,	O
da:mindre	O
da:områder	O
da:i	O
da:nord	O
da:og	O
da:syd	O
da:hører	O
da:til	O
da:Ukraine	B-LOC
da:.	O

da:Galningene	B-PER
da:fra	I-PER
da:Dnipropetrovsk	I-PER

da:Heinkenborstel	B-LOC
da:(	O
da:154	O
da:)	O

da:Prinsesse	B-PER
da:Louise	I-PER
da:(	I-PER
da:datter	I-PER
da:af	I-PER
da:Frederik	I-PER
da:8	I-PER
da:.	I-PER
da:)	I-PER

da:Regionhovedstaden	O
da:er	O
da:byen	O
da:Mtwara	B-LOC
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Letterkenny	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Lamine	B-PER
da:Guèye	I-PER
da:(	I-PER
da:skiløber	I-PER
da:)	I-PER

da:Lige	B-ORG
da:på	I-ORG
da:kornet	I-ORG

da:Kommissionen	O
da:kunne	O
da:dog	O
da:ikke	O
da:nå	O
da:til	O
da:enighed	O
da:om	O
da:en	O
da:fæsteafløsningslov	O
da:og	O
da:denne	O
da:proces	O
da:blev	O
da:gennemført	O
da:uden	O
da:om	O
da:Rigsdagen	B-ORG
da:ved	O
da:lokale	O
da:aftaler	O
da:mellem	O
da:godsejerne	O
da:og	O
da:bønderne	O
da:,	O
da:godt	O
da:hjulpet	O
da:på	O
da:vej	O
da:af	O
da:,	O
da:bl.a	O
da:.	O

da:Konsekvensen	O
da:var	O
da:at	O
da:keyboardisten	O
da:Ray	B-PER
da:Manzarek	I-PER
da:overtog	O
da:vokalen	O
da:,	O
da:efter	O
da:at	O
da:bandet	O
da:havde	O
da:tilbudt	O
da:publikum	O
da:pengene	O
da:tilbage	O
da:–	O
da:det	O
da:var	O
da:tilhørerne	O
da:ikke	O
da:interesseret	O
da:i	O
da:.	O

da:United	B-ORG
da:States	I-ORG
da:Army	I-ORG

da:Fuglen	O
da:er	O
da:udbredt	O
da:i	O
da:Mellemamerika	B-LOC
da:og	O
da:det	O
da:nordvestlige	O
da:Sydamerika	B-LOC
da:.	O

da:Hammarland	B-LOC
da:(	O
da:1.365	O
da:)	O

da:Arturo	B-PER
da:Rodríguez	I-PER
da:Jurado	I-PER

da:Malaysia	B-ORG
da:Airlines	I-ORG
da:på	O
da:nogle	O
da:ruter	O
da:,	O
da:der	O
da:har	O
da:oprindelse	O
da:i	O
da:Kuala	B-LOC
da:Lumpur	I-LOC

da:Konstantin	B-PER
da:den	I-PER
da:Store	I-PER
da:bliver	O
da:Romerrigets	B-LOC
da:eneherre	O
da:.	O

da:(	O
da:New	B-LOC
da:Orleans	I-LOC
da:(	O
da:9	O
da:)	O
da:)	O

da:Formand	O
da:for	O
da:kommissionen	O
da:til	O
da:revision	O
da:af	O
da:skibsregistreringslovgivningen	O
da:1952-55	O
da:;	O
da:medlem	O
da:af	O
da:Færøernes	B-LOC
da:realkreditudvalg	O

da:Han	O
da:har	O
da:spillet	O
da:med	O
da:Charly	B-PER
da:Antolini	I-PER
da:,	O
da:Billy	B-PER
da:Cobham	I-PER
da:,	O
da:Gitte	B-PER
da:Hænning	I-PER
da:etc	O
da:.	O

da:Osama	B-PER
da:bin	I-PER
da:Laden	I-PER

da:Jonas	B-PER
da:Aaen	I-PER
da:Jørgensen	I-PER

da:Paradeplatz	B-ORG
da:(	I-ORG
da:Zürich	I-ORG
da:)	I-ORG

da:I	O
da:sin	O
da:regeringstid	O
da:tilsluttede	O
da:han	O
da:sig	O
da:Reformationen	B-ORG
da:og	O
da:interesserede	O
da:sig	O
da:bl.a	O
da:.	O

da:Lucie	B-PER
da:Hradecká	I-PER
da:/	O
da:Anabel	B-PER
da:Medina	I-PER
da:Garrigues	I-PER
da:''	O
da:(	O
da:Kvartfinalen	O
da:)	O

da:i	O
da:syd	O
da:mod	O
da:provinsen	O
da:Nuoro	B-LOC
da:og	O

da:Han	O
da:var	O
da:søn	O
da:af	O
da:Gustav	B-PER
da:Vasa	I-PER
da:og	O
da:Margareta	B-PER
da:Eriksdatter	I-PER
da:og	O
da:far	O
da:til	O
da:Sigismund	B-PER
da:.	O

da:Casa	B-ORG
da:da	I-ORG
da:Música	I-ORG

da:Han	O
da:har	O
da:ferieresidens	O
da:på	O
da:Ærø	B-LOC
da:.	O

da:Ammunitionsulykker	O
da:i	O
da:Oslo	B-LOC
da:og	O
da:Bergen	B-LOC
da:havde	O
da:gjort	O
da:det	O
da:tydeligt	O
da:for	O
da:enhver	O
da:,	O
da:hvor	O
da:farligt	O
da:arbejdet	O
da:med	O
da:ammunitionen	O
da:var	O
da:.	O

da:David	B-PER
da:Crosby	I-PER
da:,	O
da:Graham	B-PER
da:Nash	I-PER
da:,	O
da:Stephen	B-PER
da:Stills	I-PER
da:.	O

da:==	O
da:VM	B-ORG
da:i	I-ORG
da:håndbold	I-ORG
da:==	O

da:``	O
da:Word	B-ORG
da:Is	I-ORG
da:Out	I-ORG
da:''	O
da:–	O
da:3:35	O

da:Knud	B-PER
da:Larsen	I-PER
da:(	I-PER
da:maler	I-PER
da:)	I-PER

da:Nabolandkreise	O
da:er	O
da:mod	O
da:nord	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Straubing-Bogen	I-LOC
da:,	O
da:mod	O
da:øst	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Deggendorf	I-LOC
da:,	O
da:mod	O
da:syd	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Rottal-Inn	I-LOC
da:og	O
da:mod	O
da:vest	O
da:Landkreis	B-LOC
da:Landshut	I-LOC
da:.	O

da:(	O
da:1699-1730	O
da:)	O
da:Frederik	B-PER
da:4	I-PER
da:.	I-PER

da:Pastetten	B-LOC
da:(	O
da:2.439	O
da:)	O

da:Danfoss-chefen	B-ORG
da:Jørgen	B-PER
da:Mads	I-PER
da:Clausen	I-PER
da:har	O
da:udtalt	O
da:sig	O
da:om	O
da:ønsket	O
da:om	O
da:en	O
da:ny	O
da:fast	O
da:forbindelse	O
da:mellem	O
da:Fyn	B-LOC
da:og	O
da:Als	B-LOC
da:.	O

da:Ved	O
da:de	O
da:tre	O
da:første	O
da:finaler	O
da:tabte	O
da:han	O
da:til	O
da:henholdsvis	O
da:Andre	B-PER
da:Agassi	I-PER
da:og	O
da:to	O
da:gange	O
da:Pete	B-PER
da:Sampras	I-PER
da:,	O
da:heraf	O
da:to	O
da:gange	O
da:i	O
da:fem	O
da:sæt	O
da:.	O

da:Samtidig	O
da:blev	O
da:stationsbygningen	O
da:tegnet	O
da:af	O
da:Paul	B-PER
da:Due	I-PER
da:flyttet	O
da:til	O
da:den	O
da:ligeledes	O
da:nye	O
da:Lillevann	B-ORG
da:Station	I-ORG
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Ligue	B-ORG
da:1	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Finalen	B-ORG
da:bliver	O
da:spillet	O
da:på	O
da:St.	B-ORG
da:Jakob-Park	I-ORG
da:i	O
da:Basel	B-LOC
da:,	O
da:Schweiz	B-LOC
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:THW	B-ORG
da:Kiel	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Luiz	B-PER
da:Inácio	I-PER
da:da	I-PER
da:Silva	I-PER

da:Irma	B-ORG
da:markedsførte	O
da:udenlandske	O
da:specialiteter	O
da:og	O
da:var	O
da:med	O
da:til	O
da:at	O
da:gøre	O
da:bl.a	O
da:.	O

da:Christian	B-PER
da:Jensen	I-PER
da:Lofthus	I-PER

da:Midtjyderne	B-ORG
da:var	O
da:blevet	O
da:nr	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Ukrainsk	B-ORG
da:Liga	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Philip	B-PER
da:Arctander	I-PER
da:,	O
da:21.1.1969	O

da:Passepartout	O
da:sørger	O
da:for	O
da:at	O
da:vejen	O
da:går	O
da:mod	O
da:Lanzhou	B-LOC
da:,	O
da:hvor	O
da:han	O
da:er	O
da:født	O
da:og	O
da:opvokset	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Kommunefrit	B-ORG
da:område	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da::2007	O
da:Kommandør	B-ORG
da:(	O
da:midlertidig	O
da:)	O

da:Den	B-ORG
da:Nordlige	I-ORG
da:Alliance	I-ORG

da:FK	B-ORG
da:Inter	I-ORG
da:Baku	I-ORG

da:António	B-PER
da:Lima	I-PER
da:Pereira	I-PER

da:Man	O
da:kan	O
da:finde	O
da:dem	O
da:i	O
da:det	O
da:sydøstlige	O
da:Tanzania	B-LOC
da:,	O
da:Malawi	B-LOC
da:,	O
da:det	O
da:allernordøstligste	O
da:Zambia	B-LOC
da:,	O
da:Mozambique	B-LOC
da:,	O
da:Swaziland	B-LOC
da:,	O
da:det	O
da:sydøstlige	O
da:Zimbabwe	B-LOC
da:og	O
da:det	O
da:nordøstlige	O
da:Sydafrika	B-LOC
da:.	O

da:I	O
da:årene	O
da:1965-1970	O
da:sad	O
da:han	O
da:i	O
da:ledelsen	O
da:for	O
da:Frit	B-ORG
da:Forum	I-ORG
da:-	I-ORG
da:Socialdemokratiske	I-ORG
da:Studerende	I-ORG
da:,	O
da:og	O
da:hvor	O
da:han	O
da:var	O
da:landsformand	O
da:1968-1969	O
da:.	O

da:Han	O
da:var	O
da:søn	O
da:af	O
da:musikeren	O
da:Johan	B-PER
da:Voltmar	I-PER
da:og	O
da:bror	O
da:til	O
da:Herman	B-PER
da:Friedrich	I-PER
da:Voltmar	I-PER
da:,	O
da:Johan	B-PER
da:Foltmar	I-PER
da:og	O
da:Christopher	B-PER
da:Foltmar	I-PER
da:.	O

da:Exposition	B-ORG
da:Universelle	I-ORG
da:(	I-ORG
da:1900	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Hun	O
da:optrådte	O
da:i	O
da:Barnum	B-ORG
da:'s	I-ORG
da:American	I-ORG
da:Museum	I-ORG
da:i	O
da:New	B-LOC
da:York	I-LOC
da:City	I-LOC
da:.	O

da:Den	B-ORG
da:engelske	I-ORG
da:statskirke	I-ORG
da:var	O
da:ham	O
da:imod	O
da:,	O
da:og	O

da:Hollywood	B-ORG
da:Walk	I-ORG
da:of	I-ORG
da:Fame	I-ORG

da:Kær-Snerre	B-LOC
da:(	O
da:''Galium	O
da:palustre	O
da:''	O
da:)	O

da:Daniel	B-PER
da:arap	I-PER
da:Moi	I-PER

da:Hendes	O
da:anden	O
da:single	O
da:``	O
da:On	B-ORG
da:a	I-ORG
da:Night	I-ORG
da:Like	I-ORG
da:This	I-ORG
da:''	O
da:nåede	O
da:førstepladsen	O
da:i	O
da:Australien	B-LOC
da:og	O
da:nummer	O
da:to	O
da:i	O
da:Storbritannien	B-LOC
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Serena	B-PER
da:Williams	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:borde	B-ORG
da:/	I-ORG
da:bænke	I-ORG
da:,	O
da:er	O
da:bænk	O
da:og	O
da:bord	O
da:bygget	O
da:sammen	O
da:i	O
da:en	O
da:samlet	O
da:konstruktion	O
da:.	O

da:Hamborg	B-ORG
da:Universitet	I-ORG
da:har	O
da:over	O
da:40.000	O
da:studerende	O
da:.	O

da:Murcia	B-LOC
da:(	I-LOC
da:region	I-LOC
da:)	I-LOC

da:Fænø	B-LOC
da:(	O
da:areal	O
da:,	O
da:bebyggelse	O
da:,	O
da:ejerlav	O
da:)	O

da:Jens	B-PER
da:Rohde	I-PER
da:(	O
da:171.205	O
da:stemmer	O
da:)	O

da:Joseph	B-PER
da:von	I-PER
da:Lauff	I-PER

da:Frederikssund	B-ORG
da:1.	I-ORG
da:Station	I-ORG
da:(	O
da:1879-1928	O
da:)	O

da:Pave	B-PER
da:Paul	I-PER
da:5	I-PER
da:.	I-PER

da:John	B-PER
da:W.	I-PER
da:Garrett	I-PER

da:Det	B-ORG
da:Konservative	I-ORG
da:Folkeparti	I-ORG
da:,	O
da:Venstre	B-ORG

da:Formålet	O
da:var	O
da:dengang	O
da:at	O
da:støtte	O
da:uddannelse	O
da:og	O
da:forskning	O
da:med	O
da:relevans	O
da:for	O
da:kommuner	B-LOC
da:og	O
da:amter	B-LOC
da:samt	O
da:finansiering	O
da:af	O
da:fælleskommunale	O
da:opgaver	O
da:.	O

da:Han	O
da:begyndte	O
da:med	O
da:at	O
da:arbejde	O
da:for	O
da:hendes	O
da:bror	O
da:Joakim	B-PER
da:von	I-PER
da:And	I-PER
da:.	O

da:Danske	B-ORG
da:Fodbold	I-ORG
da:Fanklubber	I-ORG

da:Øen	O
da:minder	O
da:størrelsesmæssigt	O
da:meget	O
da:om	O
da:Bornholm	B-LOC
da:.	O

da:James	B-PER
da:Barnes	I-PER
da:(	I-PER
da:general	I-PER
da:)	I-PER

da:Hendrik	B-PER
da:Antoon	I-PER
da:Lorentz	I-PER

da:'	O
da:''	O
da:Juan	B-PER
da:Martín	I-PER
da:del	I-PER
da:Potro	I-PER

da:Dan	B-PER
da:Jørgensen	I-PER
da:(	O
da:2013-	O
da:)	O
da:ε	O

da:*Manuskript	O
da:og	O
da:instruktion	O
da:Jytte	B-PER
da:Rex	I-PER
da:.	O

da:Filmen	O
da:har	O
da:Tom	B-PER
da:Cruise	I-PER
da:og	O
da:Jamie	B-PER
da:Foxx	I-PER
da:i	O
da:hovedrollerne	O
da:.	O

da:Bombemaskinerne	O
da:ødelagde	O
da:meget	O
da:af	O
da:byen	O
da:,	O
da:men	O
da:bidrog	O
da:til	O
da:at	O
da:de	O
da:allierede	O
da:kunne	O
da:indtage	O
da:dens	O
da:vestligste	O
da:del	O
da:,	O
da:omend	O
da:det	O
da:skete	O
da:en	O
da:måned	O
da:efter	O
da:den	O
da:plan	O
da:,	O
da:som	O
da:var	O
da:udarbejdet	O
da:af	O
da:Montgomery	B-ORG
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Tommy	B-PER
da:Robredo	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:'	O
da:''	O
da:David	B-PER
da:Nalbandian	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:Rwanda	B-LOC
da:–	O
da:26.338	O
da:km²	O

da:'	O
da:''	O
da:Superligaen	B-ORG
da:''	O
da:'	O
da:''	O
da:12	O
da:hold	O
da:''	O

da:'	O
da:''	O
da:Zinedine	B-PER
da:Zidane	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:John	B-PER
da:C.	I-PER
da:Frémont	I-PER

da:Albummet	O
da:blev	O
da:originalt	O
da:udgivet	O
da:gennem	O
da:Albert	B-ORG
da:Productions	I-ORG
da:,	O
da:og	O
da:en	O
da:modificeret	O
da:version	O
da:blev	O
da:udgivet	O
da:internationalt	O
da:samme	O
da:år	O
da:af	O
da:Atlantic	B-ORG
da:Records	I-ORG
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Cristiano	B-PER
da:Ronaldo	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:Birthe	B-PER
da:Rønn	I-PER
da:Hornbech	I-PER
da:,	O
da:Venstre	B-ORG

da:Magnus	B-PER
da:Brahe	I-PER
da:(	I-PER
da:1564-1633	I-PER
da:)	I-PER
da:(	O
da:1612-1633	O
da:)	O

da:Ford	B-ORG
da:of	I-ORG
da:Canada	I-ORG
da:fremstillede	O
da:ca	O
da:.	O

da:Svend	B-PER
da:Bille	I-PER
da:(	O
da:nedlagt	O
da:)	O

da:100	O
da:km	O
da:nordøst	O
da:for	O
da:Rom	B-LOC
da:.	O

da:Højesteret	B-ORG
da:(	I-ORG
da:USA	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Byen	O
da:ligger	O
da:øst	O
da:i	O
da:Ruhr-distriktet	B-LOC
da:,	O
da:16	O
da:km	O
da:syd	O
da:for	O
da:Dortmund	B-LOC
da:,	O
da:hvor	O
da:floderne	O
da:Lenne	B-LOC
da:,	O
da:Volme	B-LOC
da:og	O
da:Ennepe	B-LOC
da:munder	O
da:ud	O
da:i	O
da:floden	O
da:Ruhr	B-LOC
da:.	O

da:Desuden	O
da:findes	O
da:også	O
da:Syvende	B-ORG
da:Dags	I-ORG
da:Adventistkirken	I-ORG
da:.	O

da:I	O
da:sin	O
da:tid	O
da:i	O
da:Esbjerg	B-ORG
da:fB	I-ORG
da:scorede	O
da:han	O
da:hele	O
da:147	O
da:mål	O
da:for	O
da:førsteholdet	O
da:,	O
da:hvilket	O
da:gør	O
da:ham	O
da:den	O
da:tredjemest	O
da:scorende	O
da:EfB-spiller	O
da:gennem	O
da:tiden	O
da:.	O

da:Hun	O
da:førte	O
da:ham	O
da:til	O
da:Uruk	B-LOC
da:,	O
da:hvor	O
da:han	O
da:raserede	O
da:omgivelserne	O
da:og	O
da:sænkede	O
da:vandstanden	O
da:i	O
da:Eufrat	B-LOC
da:,	O
da:så	O
da:markerne	O
da:tørrede	O
da:ud	O
da:.	O

da:Neumarkt	B-LOC
da:in	I-LOC
da:der	I-LOC
da:Oberpfalz	I-LOC

da:Ved	O
da:``	O
da:Hovstien	O
da:''	O
da:i	O
da:Mårslet	B-LOC
da:findes	O
da:den	O
da:sammen	O
da:med	O
da:bl.a	O
da:.	O

da:St.	B-ORG
da:Mirren	I-ORG
da:F.C	I-ORG
da:.	I-ORG

da:National	B-ORG
da:Football	I-ORG
da:League	I-ORG

da:Han	O
da:var	O
da:den	O
da:næstældste	O
da:søn	O
da:af	O
da:Henry	B-PER
da:,	I-PER
da:hertug	I-PER
da:af	I-PER
da:Gloucester	I-PER
da:.	O

da:Grundlaget	O
da:for	O
da:den	O
da:tænkning	O
da:blev	O
da:lagt	O
da:allerede	O
da:hos	O
da:Zenon	B-PER
da:(	O
da:ca	O
da:.	O

da:Melkisedek	B-PER
da:(	I-PER
da:Bibelen	I-PER
da:)	I-PER

da:E	B-ORG
da:Street	I-ORG
da:Band	I-ORG

da:``	O
da:Vi	O
da:bleve	O
da:gode	O
da:Venner	O
da:''	O
da:,	O
da:hedder	O
da:det	O
da:i	O
da:dagbogen	O
da:efter	O
da:besøget	O
da:hos	O
da:Johannes	B-PER
da:Ewald	I-PER
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Bollnäs	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Bror	O
da:til	O
da:arkitekten	O
da:Vilhelm	B-PER
da:Klein	I-PER
da:(	O
da:1835-1913	O
da:)	O
da:.	O

da:Han	O
da:er	O
da:bedst	O
da:kendt	O
da:for	O
da:sit	O
da:samarbejde	O
da:med	O
da:Louis	B-PER
da:Armstrongs	I-PER
da:orkester	O
da:.	O

da:Det	O
da:lå	O
da:hvor	O
da:bygden	O
da:Igaliku	B-LOC
da:i	O
da:dag	O
da:ligger	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Manhattan	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:HK	B-ORG
da:Dynamo	I-ORG
da:Moskva	I-ORG
da:(	O
da:2	O
da:)	O

da:Første	O
da:gang	O
da:var	O
da:,	O
da:da	O
da:Ming-dynastiet	B-LOC
da:kom	O
da:til	O
da:magten	O
da:efter	O
da:at	O
da:have	O
da:angrebet	O
da:Yuan-dynastiet	B-PER
da:sydfra	O
da:.	O

da:Figuren	O
da:opbevares	O
da:nu	O
da:på	O
da:Nationalmuseet	B-ORG
da:.	O

da:Dette	O
da:område	O
da:blev	O
da:hovedsagligt	O
da:startet	O
da:af	O
da:William	B-PER
da:Stanley	I-PER
da:Jevons	I-PER
da:,	O
da:Carl	B-PER
da:Menger	I-PER
da:,	O
da:og	O
da:Léon	B-PER
da:Walras	I-PER
da:.	O

da:Mika]]	O
da:-	O
da:Life	B-ORG
da:in	I-ORG
da:Cartoon	I-ORG
da:Motion	I-ORG
da:''	O

da:Budzynski	O
da:blev	O
da:desuden	O
da:noteret	O
da:for	O
da:elleve	O
da:kampe	O
da:for	O
da:Frankrigs	B-ORG
da:landshold	I-ORG
da:.	O

da:Niels	B-PER
da:W.	I-PER
da:Gade	I-PER
da:skrev	O
da:musikken	O
da:til	O
da:første	O
da:og	O
da:tredje	O
da:,	O
da:mens	O
da:J.P.E.	B-PER
da:Hartmann	I-PER
da:skrev	O
da:musikken	O
da:til	O
da:andet	O
da:akt	O
da:.	O

da:Under	O
da:studierne	O
da:arbejdede	O
da:han	O
da:som	O
da:praktikant	O
da:på	O
da:avisen	O
da:Die	B-ORG
da:Welt	I-ORG
da:,	O
da:hvor	O
da:han	O
da:senere	O
da:blev	O
da:fatsansat	O
da:redaktør	O
da:.	O

da:Mohammad	B-PER
da:Reza	I-PER
da:Pahlavi	I-PER

da:Joseph	B-PER
da:H.	I-PER
da:Greenberg	I-PER

da:Wilhelmshaven	B-LOC
da:(	O
da:Jadebusen	B-LOC
da:)	O

da:WCW	B-ORG
da:Monday	I-ORG
da:Nitro	I-ORG

da:aktiviteter	O
da:i	O
da:Ungarn	B-LOC
da:,	O
da:Polen	B-LOC
da:,	O
da:Tjekkiet	B-LOC
da:,	O
da:Rusland	B-LOC
da:,	O
da:Frankrig	B-LOC
da:,	O
da:Spanien	B-LOC
da:og	O
da:Schweiz	B-LOC
da:.	O

da:Algirdas	B-PER
da:af	I-PER
da:Litauen	I-PER

da:Michel	B-PER
da:de	I-PER
da:Montaigne	I-PER

da:Så	O
da:snart	O
da:han	O
da:mærkede	O
da:,	O
da:hvad	O
da:der	O
da:truede	O
da:ham	O
da:,	O
da:skrev	O
da:han	O
da:ikke	O
da:blot	O
da:ynkelige	O
da:breve	O
da:til	O
da:kongen	O
da:,	O
da:men	O
da:flygtede	O
da:endog	O
da:til	O
da:Helsingborg	B-LOC
da:.	O

da:I	O
da:denne	O
da:periode	O
da:besøgte	O
da:han	O
da:også	O
da:Paris	B-LOC
da:og	O
da:Italien	B-LOC
da:.	O

da:Tom	B-PER
da:Morris	I-PER
da:,	I-PER
da:Sr	I-PER
da:.	I-PER

da:En	O
da:garnison	O
da:på	O
da:South	B-LOC
da:Georgia	I-LOC

da:''	O
da:Love	B-ORG
da:at	I-ORG
da:First	I-ORG
da:Sight	I-ORG
da:''	O

da:Tehama	B-LOC
da:County	I-LOC
da:-	O
da:nord	O

da:Denne	O
da:første	O
da:skitse	O
da:til	O
da:en	O
da:Bergensbane	O
da:forudsatte	O
da:sidebaner	O
da:til	O
da:Granvin	B-ORG
da:og	O
da:Sognefjorden	B-LOC
da:,	O
da:blandt	O
da:andet	O
da:af	O
da:hensyn	O
da:til	O
da:trafikgrundlaget	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Gnosjö	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Steinway	B-ORG
da:&	I-ORG
da:Sons	I-ORG

da:***	O
da:Blåvinget	B-LOC
da:ellekrage	I-LOC
da:''Coracias	O
da:naevia	O
da:''	O

da:Områder	B-LOC
da:under	I-LOC
da:Sværdbroderordenen	I-LOC
da:(	O
da:senere	O
da:Den	B-ORG
da:Liviske	I-ORG
da:Orden	I-ORG
da:)	O
da:.	O

da:Han	O
da:spilles	O
da:af	O
da:komikeren	O
da:og	O
da:sangeren	O
da:Simon	B-PER
da:Kvamm	I-PER
da:.	O

da:*Hilda	O
da:er	O
da:en	O
da:figur	O
da:i	O
da:Ugly	B-PER
da:Betty	I-PER
da:''	O
da:serien	O
da:;	O
da:hun	O
da:er	O
da:Bettys	O
da:storesøster	O
da:og	O
da:spilles	O
da:af	O
da:Ana	B-PER
da:Ortiz	I-PER
da:.	O

da:Hun	O
da:er	O
da:spillet	O
da:af	O
da:Linda	B-PER
da:Cardellini	I-PER
da:.	O

da:Jean-Claude	B-PER
da:Van	I-PER
da:Damme	I-PER
da:[2.13]	O
da:--	O
da:sig	O
da:selv	O
da:.	O

da:Han	O
da:indspillede	O
da:også	O
da:værker	O
da:af	O
da:Modest	B-PER
da:Mussorgskij	I-PER
da:og	O
da:Leoš	B-PER
da:Janáček	I-PER
da:.	O

da:Klaus	B-PER
da:Berntsen	I-PER
da:,	O
da:(	O
da:Moderat	O
da:)	O
da:1910-1913	O

da:En	O
da:personlig	O
da:krise	O
da:førte	O
da:til	O
da:at	O
da:han	O
da:vendte	O
da:sig	O
da:mod	O
da:Martin	B-PER
da:Luther	I-PER
da:og	O
da:samledigteren	O
da:kom	O
da:til	O
da:syne	O
da:igen	O
da:;	O
da:det	O
da:resulterede	O
da:bl.a	O
da:.	O

da:Virksomheden	O
da:har	O
da:udover	O
da:ved	O
da:hovedsædet	O
da:i	O
da:Viborg	B-LOC
da:,	O
da:produktionsfaciliteter	O
da:i	O
da:Tyskland	B-LOC
da:og	O
da:i	O
da:USA	B-LOC
da:.	O

da:Filmen	O
da:er	O
da:instrueret	O
da:af	O
da:Peter	B-PER
da:Segal	I-PER
da:.	O

da:Mark	B-PER
da:Pembridge	I-PER
da:,	O
da:(	O
da:2003-2007	O
da:)	O

da:Derefter	O
da:fulgte	O
da:flere	O
da:kunstneriske	O
da:succeser	O
da:på	O
da:Odense	B-ORG
da:Teater	I-ORG
da:.	O

da:)	O
da:Thin	B-ORG
da:Lizzy	I-ORG
da:(	O
da:Lørdag	O
da:d	O
da:.	O

da:samt	O
da:en	O
da:del	O
da:af	O
da:Shenandoah	B-LOC
da:Valley	I-LOC
da:.	O

da:Karl	B-PER
da:von	I-PER
da:Graefe	I-PER

da:Catherine	B-PER
da:Keener	I-PER
da:—	O
da:Nelle	B-PER
da:Harper	I-PER
da:Lee	I-PER

da:Anemone	B-LOC
da:(	I-LOC
da:''Hepatica	I-LOC
da:''	I-LOC
da:)	I-LOC

da:Kina	B-LOC
da:–	O
da:9.598.093	O
da:km²	O
da:''	O
da:(	O
da:inkl	O
da:.	O

da:Hun	O
da:er	O
da:Brahmas	B-PER
da:kone	O
da:.	O

da:Margaret	B-PER
da:Court	I-PER
da:(	O
da:8	O
da:)	O

da:Tidligere	O
da:medlem	O
da:af	O
da:Europabevægelsens	B-ORG
da:forretningsudvalg	O
da:.	O

da:Kurantbanken	B-ORG
da:ved	O
da:Børsen	B-ORG
da:(	O
da:1785-87	O
da:,	O
da:nedrevet	O
da:)	O

da:Tidligere	O
da:har	O
da:Prins	B-PER
da:Harald	I-PER
da:,	O
da:bror	O
da:til	O
da:Christian	B-PER
da:10	I-PER
da:.	I-PER
da:,	O
da:ejet	O
da:stedet	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Juan	B-PER
da:Carlos	I-PER
da:Ferrero	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:Han	O
da:vandt	O
da:bronze	O
da:med	O
da:det	O
da:østrigske	B-ORG
da:landshold	I-ORG
da:ved	O
da:VM	B-ORG
da:i	I-ORG
da:1954	I-ORG
da:i	O
da:Schweiz	B-LOC
da:.	O

da:(	O
da:udsendes	O
da:af	O
da:BBC	B-ORG
da:Skotland	B-LOC
da:)	O

da:København	B-LOC
da:,	O
da:Frederiksberg	B-LOC
da:,	O
da:Østerbro	B-LOC

da:Ligaen	O
da:blev	O
da:vundet	O
da:af	O
da:Celtic	B-ORG
da:FC	I-ORG
da:,	O
da:som	O
da:dermed	O
da:vandt	O
da:Scottish	B-ORG
da:Football	I-ORG
da:League	I-ORG
da:for	O
da:anden	O
da:gang	O
da:.	O

da:(	O
da:1839-1842	O
da:)	O
da:Christian	B-PER
da:8	I-PER
da:.	I-PER

da:Sangen	O
da:er	O
da:også	O
da:blevet	O
da:Perrys	O
da:anden	O
da:top	O
da:fem	O
da:single	O
da:i	O
da:Storbritannien	B-LOC
da:,	O
da:Australien	B-LOC
da:,	O
da:Irland	B-LOC
da:og	O
da:New	B-LOC
da:Zealand	I-LOC
da:og	O
da:toppede	O
da:hitlisterne	O
da:i	O
da:Finland	B-LOC
da:,	O
da:Tyskland	B-LOC
da:,	O
da:Canada	B-LOC
da:,	O
da:Norge	B-LOC
da:,	O
da:Spanien	B-LOC
da:og	O
da:Danmark	B-LOC
da:samt	O
da:15	O
da:andre	O
da:lande	O
da:.	O

da:Kampen	O
da:blev	O
da:ledet	O
da:af	O
da:den	O
da:svenske	B-LOC
da:dommer	B-PER
da:Erik	B-PER
da:Fredriksson	I-PER
da:.	O

da:Instrueret	O
da:af	O
da:James	B-PER
da:Cameron	I-PER
da:.	O

da:Pete	B-PER
da:Sampras	I-PER
da:(	O
da:5	O
da:)	O

da:Kommunen	O
da:ligger	O
da:i	O
da:den	O
da:nordøstlige	O
da:udkant	O
da:af	O
da:Lüneburger	B-LOC
da:Heide	I-LOC
da:øst	O
da:for	O
da:Bienenbüttel	B-LOC
da:og	O
da:nord	O
da:for	O
da:Bad	B-LOC
da:Bevensen	I-LOC
da:.	O

da:(	O
da:New	B-LOC
da:Orleans	I-LOC
da:(	O
da:5	O
da:)	O
da:)	O

da:Nelson	B-PER
da:Rodríguez	I-PER
da:Serna	I-PER

da:Bygherre	O
da:var	O
da:Christian	B-PER
da:4	I-PER
da:.	I-PER

da:'	O
da:''	O
da:Herfølge	B-ORG
da:''	O
da:'	O

da:''	O
da:Northern	B-ORG
da:League	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Dimebag	B-PER
da:Darrell	I-PER
da:(	O
da:Pantera	B-ORG
da:,	O
da:Damageplan	B-ORG
da:)	O

da:Geena	B-PER
da:Davis	I-PER
da:–	O
da:Commander	B-ORG
da:in	I-ORG
da:Chief	I-ORG
da:''	O

da:Greven	B-PER
da:af	I-PER
da:Saint-Germain	I-PER

da:Diekirch	B-LOC
da:(	I-LOC
da:distrikt	I-LOC
da:)	I-LOC

da:A.P.	B-ORG
da:Møller	I-ORG
da:-	I-ORG
da:Mærsk	I-ORG

da:De	B-ORG
da:Allierede	I-ORG
da:ødelagde	O
da:lufthavnen	O
da:totalt	O
da:under	O
da:adskillige	O
da:bombardementer	O
da:.	O

da:På	O
da:øen	O
da:Dordrecht	B-LOC
da:blev	O
da:Dordrecht-broen	O
da:erobret	O
da:,	O
da:men	O
da:i	O
da:byen	O
da:som	O
da:sådan	O
da:holdt	O
da:garnisonen	O
da:ud	O
da:.	O

da:Louise	B-PER
da:Fribo	I-PER
da:som	O
da:Skovfeen	O

da:===	O
da:Arbejder	O
da:udført	O
da:sammen	O
da:med	O
da:C.F.	B-PER
da:Møller	I-PER
da:(	O
da:1929-1943	O
da:)	O
da:===	O

da:Kerteminde	B-LOC
da:Kommune	I-LOC
da:og	O
da:Nyborg	B-LOC
da:Kommune	I-LOC

da:Eurovision	B-ORG
da:Song	I-ORG
da:Contest	I-ORG
da:2005	I-ORG

da:Göttingen	B-LOC
da:(	O
da:55	O
da:km	O
da:)	O

da:****	O
da:Würm	B-LOC
da:,	O
da:nær	O
da:Dachau	B-LOC

da:Apple	B-ORG
da:Inc	I-ORG
da:.	I-ORG

da:Det	O
da:er	O
da:hjemmehørende	O
da:i	O
da:det	O
da:vestlige	O
da:USA	B-LOC
da:,	O
da:men	O
da:forekommer	O
da:også	O
da:som	O
da:havetræ	O
da:i	O
da:Danmark	B-LOC
da:.	O

da:**	O
da:Eric	B-PER
da:Bischoff	I-PER
da:var	O
da:dommer	O
da:i	O
da:kampen	O
da:.	O

da:Provinsen	O
da:blev	O
da:slået	O
da:sammen	O
da:med	O
da:det	O
da:nordlige	O
da:Mähren	B-LOC
da:til	O
da:provinsen	O
da:Sudeterlandet	B-LOC
da:.	O

da:Filip	B-PER
da:2.	I-PER
da:af	I-PER
da:Spanien	I-PER

da:Det	O
da:ligger	O
da:sydvest	O
da:for	O
da:krateret	O
da:Firmicus	B-LOC
da:og	O
da:nord	O
da:for	O
da:Condonkrateret	B-LOC
da:.	O

da:Jugoslavien	B-ORG
da:under	I-ORG
da:2.	I-ORG
da:verdenskrig	I-ORG

da:Virksomheden	O
da:er	O
da:navngivet	O
da:efter	O
da:Great	B-ORG
da:Wall	I-ORG
da:of	I-ORG
da:China	I-ORG
da:.	O

da:Træranke	B-LOC
da:(	O
da:''Periploca	O
da:''	O
da:)	O

da:The	B-ORG
da:Corrs	I-ORG
da:–	I-ORG
da:Live	I-ORG

da:Tunnelen	O
da:ligger	O
da:under	O
da:den	O
da:fransk	B-LOC
da:grænse	O
da:ved	O
da:Genève	B-LOC
da:.	O

da:Dens	O
da:hovedstad	O
da:er	O
da:landets	O
da:hovedstad	O
da:Kairo	B-LOC
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:CSM	B-ORG
da:Bucuresti	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Hun	O
da:spiller	O
da:for	O
da:klubben	O
da:Saint-Étienne	B-LOC
da:.	O

da:Charlie	B-PER
da:Sheen	I-PER
da:–	O
da:Two	B-ORG
da:and	I-ORG
da:a	I-ORG
da:Half	I-ORG
da:Men	I-ORG
da:''	O

da:De	O
da:første	O
da:par	O
da:år	O
da:studerende	O
da:han	O
da:ved	O
da:universitet	B-ORG
da:i	O
da:Oxford	B-LOC
da:.	O

da:Ved	O
da:ægteskabet	O
da:var	O
da:hun	O
da:koristinde	O
da:ved	O
da:Det	B-ORG
da:Kongelige	I-ORG
da:Teater	I-ORG
da:.	O

da:American	B-ORG
da:Wrestling	I-ORG
da:Association	I-ORG

da:for	O
da:deres	O
da:samarbejde	O
da:med	O
da:The	B-ORG
da:Dubliners	I-ORG
da:og	O
da:sangen	O
da:``	O
da:The	B-ORG
da:Irish	I-ORG
da:Rover	I-ORG
da:''	O
da:.	O

da:I	O
da:perioden	O
da:2002-2008	O
da:var	O
da:han	O
da:bosat	O
da:i	O
da:Sydfrankrig	B-LOC
da:,	O
da:men	O
da:er	O
da:i	O
da:dag	O
da:bosat	O
da:på	O
da:Fyn	B-LOC
da:.	O

da:Awesome	B-ORG
da:(	I-ORG
da:window	I-ORG
da:manager	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Navnet	O
da:henviser	O
da:formentlig	O
da:til	O
da:Gorm	B-PER
da:den	I-PER
da:Gamle	I-PER
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Simon	B-PER
da:Gerrans	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:Ves	B-LOC
da:(	O
da:''Wees	O
da:''	O
da:)	O

da:Kampen	O
da:blev	O
da:afviklet	O
da:på	O
da:Stade	B-ORG
da:Louis	I-ORG
da:II	I-ORG
da:i	O
da:Monte	B-LOC
da:Carlo	I-LOC
da:.	O

da:Fortet	O
da:ligger	O
da:i	O
da:Dyrehaven	B-ORG
da:.	O

da:José	B-PER
da:Vicente	I-PER
da:García	I-PER

da:OGC	B-ORG
da:Nice	I-ORG
da:(	O
da:1936-1938	O
da:)	O

da:1	O
da:(	O
da:Denis	B-PER
da:Mensjov	I-PER
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:U3	O
da:''	O
da:'	O
da:er	O
da:en	O
da:linje	O
da:i	O
da:Berlins	B-ORG
da:U-Bahn	I-ORG
da:.	O

da:Klubben	O
da:holder	O
da:mest	O
da:til	O
da:omkring	O
da:Vordingborg	B-LOC
da:.	O

da:Jon	B-PER
da:Tester	I-PER
da:(	O
da:D	O
da:)	O

da:Han	O
da:var	O
da:også	O
da:med	O
da:på	O
da:det	O
da:canadiske	B-LOC
da:stafethold	O
da:som	O
da:kom	O
da:på	O
da:en	O
da:tredjeplads	O
da:i	O
da:4	O
da:x	O
da:100	O
da:meter	O
da:efter	O
da:USA	B-LOC
da:og	O
da:Tyskland	B-LOC
da:.	O

da:Infinity	B-ORG
da:on	I-ORG
da:High	I-ORG

da:Rank	B-LOC
da:Forglemmigej	I-LOC
da:(	O
da:''Myosotis	O
da:stricta	O
da:''	O
da:)	O

da:The	B-ORG
da:Mills	I-ORG
da:Brothers	I-ORG

da:Branden	O
da:betød	O
da:,	O
da:at	O
da:Rigsdagen	B-ORG
da:nu	O
da:havde	O
da:mistet	O
da:sit	O
da:hjemsted	O
da:.	O

da:Christian	B-PER
da:August	I-PER
da:Lorentzen	I-PER

da:Clapham	B-ORG
da:Rovers	I-ORG
da:FC	I-ORG
da:(	O
da:1	O
da:)	O

da:Tinkoff	B-ORG
da:Credit	I-ORG
da:Systems	I-ORG
da:blev	O
da:det	O
da:bedste	O
da:hold	O
da:.	O

da:Hovedkvarteret	O
da:ligger	O
da:på	O
da:Mosedalvej	O
da:11	O
da:i	O
da:Valby	B-LOC
da:.	O

da:havde	O
da:arbejdet	O
da:med	O
da:Blue	B-ORG
da:Öyster	I-ORG
da:Cult	I-ORG
da:.	O

da:Blandt	O
da:de	O
da:indledende	O
da:opgør	O
da:på	O
da:stadionet	O
da:var	O
da:Danmarks	B-ORG
da:anden	O
da:kamp	O
da:i	O
da:Gruppe	B-ORG
da:E	I-ORG
da:,	O
da:hvor	O
da:holdet	O
da:mødte	O
da:Cameroun	B-ORG
da:.	O

da:I	O
da:Kina	B-LOC
da:er	O
da:tørre	O
da:områder	O
da:afhængige	O
da:af	O
da:metoden	O
da:.	O

da:Bogen	O
da:handler	O
da:om	O
da:en	O
da:ung	O
da:mand	O
da:som	O
da:lever	O
da:i	O
da:et	O
da:teknologiseret	O
da:Paris	B-LOC
da:hundrede	O
da:år	O
da:efter	O
da:,	O
da:at	O
da:romanen	O
da:er	O
da:forfattet	O
da:.	O

da:Men	O
da:da	O
da:de	O
da:var	O
da:i	O
da:gang	O
da:med	O
da:planlægningen	O
da:,	O
da:blev	O
da:også	O
da:Assens	B-LOC
da:,	O
da:Skibby	B-LOC
da:og	O
da:Rødovre	B-LOC
da:tilføjet	O
da:på	O
da:listen	O
da:.	O

da:Pee	B-LOC
da:Dee	I-LOC
da:River	I-LOC

da:'	O
da:''	O
da:Pau	B-LOC
da:''	O
da:'	O

da:Jens	B-PER
da:Rohde	I-PER
da:,	O
da:Venstre	B-ORG
da:,	O
da:(	O
da:ALDE	B-ORG
da:)	O

da:Brødrene	B-PER
da:Grimm	I-PER
da:(	O
da:1785–1863	O
da:)	O

da:Lagrange	B-PER
da:(	O
da:1736–1813	O
da:)	O

da:Den	O
da:er	O
da:opkaldt	O
da:efter	O
da:Skt.	B-PER
da:Laurentius	I-PER
da:.	O

da:Forces	B-ORG
da:Françaises	I-ORG
da:de	I-ORG
da:L'Intérieur	I-ORG

da:De	O
da:blev	O
da:senere	O
da:Maximilian	B-PER
da:1.	I-PER
da:af	I-PER
da:Mexico	I-PER
da:og	O
da:Carlota	B-PER
da:de	I-PER
da:Mexico	I-PER
da:.	O

da:Lars	B-PER
da:Ranthe	I-PER
da:(	O
da:Nayas	O
da:far	O
da:)	O

da:TV3	B-PER
da:og	O
da:TV	B-ORG
da:2	I-ORG
da:.	O

da:Ádám	B-PER
da:Fischer	I-PER
da:(	I-PER
da:dirigent	I-PER
da:)	I-PER

da:Kern	B-LOC
da:County	I-LOC
da:–	O
da:nordøst	O

da:Hans	B-PER
da:Engell	I-PER
da:(	O
da:KF	O
da:)	O

da:Calf	B-LOC
da:of	I-LOC
da:Man	I-LOC

da:(	O
da:1681–1688	O
da:)	O
da:Peder	B-PER
da:Krog	I-PER

da:Stadionet	O
da:har	O
da:plads	O
da:til	O
da:21.620	O
da:tilskuere	O
da:,	O
da:og	O
da:er	O
da:dermed	O
da:det	O
da:næststørste	O
da:i	O
da:Norge	B-LOC
da:efter	O
da:nationalstadionet	O
da:Ullevaal	B-ORG
da:i	O
da:Oslo	B-LOC
da:.	O

da:I	O
da:Vadehavet	B-LOC
da:kan	O
da:der	O
da:leve	O
da:op	O
da:til	O
da:20.000	O
da:individer	O
da:pr	O
da:.	O

da:Brøndby	B-ORG
da:IF	I-ORG
da:,	O
da:FC	B-ORG
da:Midtjylland	I-ORG
da:,	O
da:Herfølge	B-ORG
da:Boldklub	I-ORG
da:og	O
da:Boldklubben	B-ORG
da:Frem	I-ORG
da:og	O
da:har	O
da:mange	O
da:Superligakampe	B-ORG
da:på	O
da:cv'et	O
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Melinda	B-PER
da:Czink	I-PER

da:1944	B-ORG
da:(	O
da:aflyst	O
da:pga	O
da:.	O

da:I	O
da:en	O
da:periode	O
da:havde	O
da:domstolen	O
da:en	O
da:afdeling	O
da:i	O
da:München	B-LOC
da:.	O

da:Mandatområdet	B-LOC
da:i	I-LOC
da:Libanon	I-LOC

da:Miguel	B-PER
da:Ángel	I-PER
da:Asturias	I-PER

da:New	B-ORG
da:York	I-ORG
da:Jets	I-ORG
da:(	O
da:2015–	O
da:)	O

da:Rumænien	B-LOC
da:spillede	O
da:sin	O
da:20	O
da:.	O

da:Etape	O
da:7	O
da:(	O
da:Samuel	B-PER
da:Sánchez	I-PER
da:)	O

da:Ulighed	B-ORG
da:(	I-ORG
da:matematik	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Goldberg	B-PER
da:besejrede	O
da:Kevin	B-PER
da:Nash	I-PER

da:Countiet	O
da:ligger	O
da:i	O
da:den	O
da:sydlige	O
da:del	O
da:af	O
da:staten	O
da:og	O
da:grænser	O
da:op	O
da:til	O
da:Watonwan	B-LOC
da:County	I-LOC
da:i	O
da:nord	O
da:,	O
da:Blue	B-LOC
da:Earth	I-LOC
da:County	I-LOC
da:i	O
da:nordøst	O
da:,	O
da:Faribault	B-LOC
da:County	I-LOC
da:i	O
da:øst	O
da:,	O
da:Jackson	B-LOC
da:County	I-LOC
da:i	O
da:vest	O
da:og	O
da:mod	O
da:Cottonwood	B-LOC
da:County	I-LOC
da:i	O
da:nordvest	O
da:.	O

da:Han	O
da:boksede	O
da:for	O
da:Idrettsforeningen	B-ORG
da:Ørnulf	I-ORG
da:.	O

da:'	O
da:''	O
da:Detroit	B-ORG
da:Red	I-ORG
da:Wings	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Grundspillet	O
da:blev	O
da:vundet	O
da:af	O
da:SønderjyskE	B-ORG
da:Ishockey	I-ORG
da:,	O
da:der	O
da:opnåede	O
da:93	O
da:point	O
da:–	O
da:ét	O
da:point	O
da:mere	O
da:end	O
da:Frederikshavn	B-ORG
da:White	I-ORG
da:Hawks	I-ORG
da:.	O

da:Claus	B-PER
da:Hjort	I-PER
da:Frederiksen	I-PER

da:Monrovia]]	O
da:,	O
da:Californien	B-LOC
da:(	O
da:Los	B-LOC
da:Angeles	I-LOC
da:County	I-LOC
da:)	O

da:I	O
da:sin	O
da:anden	O
da:sæson	O
da:fik	O
da:han	O
da:dog	O
da:flere	O
da:chancer	O
da:,	O
da:efter	O
da:at	O
da:Filippo	B-PER
da:Inzaghi	I-PER
da:blev	O
da:skadet	O
da:.	O

da:Broen	O
da:ligger	O
da:i	O
da:Kristiansand	B-LOC
da:Kommune	I-LOC
da:,	O
da:Vest-Agder	B-LOC
da:.	O

da:I	O
da:hans	O
da:embedstid	O
da:blev	O
da:Markuskirken	B-ORG
da:ved	O
da:dekret	O
da:dogens	O
da:ejendom	O
da:,	O
da:en	O
da:slags	O
da:privatkapel	O
da:hvor	O
da:de	O
da:kirkelige	O
da:handlinger	O
da:blev	O
da:uddelegeret	O
da:til	O
da:kirkens	O
da:''primicerius	O
da:''	O
da:.	O

da:Midtbyen	B-LOC
da:(	I-LOC
da:Aarhus	I-LOC
da:)	I-LOC

da:Formen	O
da:er	O
da:mest	O
da:fremtrædende	O
da:i	O
da:Storbritannien	B-LOC
da:,	O
da:Australien	B-LOC
da:,	O
da:New	B-LOC
da:Zealand	I-LOC
da:og	O
da:Frankrig	B-LOC
da:hvor	O
da:sporten	O
da:bliver	O
da:spillet	O
da:professionelt	O
da:.	O

da:''Vendsysselhus	O
da:''	O
da:,	O
da:Vendsysselvej	O
da:3-37	O
da:(	O
da:1924-25	O
da:)	O
da:i	O
da:Brønshøj	B-LOC

da:Bypræfekturet	O
da:Jinchang	B-LOC
da:(	O
da:4	O
da:)	O
da:(	O
da:金昌市	O
da:)	O
da:;	O

da:Metropolis	B-LOC
da:(	I-LOC
da:Illinois	I-LOC
da:)	I-LOC

da:Den	O
da:centrale	O
da:busstation	O
da:i	O
da:Tel	B-LOC
da:Aviv	I-LOC
da:.	O

da:Tyskerne	O
da:kaldte	O
da:offensiven	O
da:for	O
da:'	O
da:''	O
da:Donets-felttoget	O
da:''	O
da:'	O
da:,	O
da:mens	O
da:den	O
da:i	O
da:Sovjetunionen	B-LOC
da:fik	O
da:betegnelsen	O
da:'	O
da:''	O
da:Donbas-	O
da:og	O
da:Kharkov-operationerne	O
da:''	O
da:'	O
da:.	O

da:The	B-ORG
da:Corrs	I-ORG
da:–	I-ORG
da:Live	I-ORG

da:Demokratisk	B-ORG
da:Alliance	I-ORG
da:(	I-ORG
da:Angola	I-ORG
da:)	I-ORG

da:De	O
da:deltagende	O
da:hold	O
da:var	O
da:russiske	B-LOC
da:Zenit	B-ORG
da:Skt.	I-ORG
da:Petersborg	I-ORG
da:og	O
da:skotske	B-LOC
da:Rangers	B-ORG
da:F.C	I-ORG
da:.	I-ORG

da:(	O
da:1658-1664	O
da:)	O
da:Hannibal	B-PER
da:Sehested	I-PER

da:D-A-D	B-ORG
da:–	O
da:``	O
da:Nineteenhundredandyesterday	O
da:''	O

da:Johann	B-PER
da:Friedrich	I-PER
da:von	I-PER
da:Schulte	I-PER

da:Rejseholdet	B-ORG
da:''	O
da:(	O
da:2000-2003	O
da:)	O

da:Han	O
da:sad	O
da:arresteret	O
da:i	O
da:syv	O
da:dage	O
da:i	O
da:Bellinzona	B-LOC
da:.	O

da:Monterey	B-LOC
da:County	I-LOC
da:-	O
da:sydvest	O
da:/	O
da:vest	O

da:Venus	B-PER
da:Williams	I-PER
da:(	O
da:2	O
da:)	O

da:Goodyear	B-ORG
da:Tire	I-ORG
da:and	I-ORG
da:Rubber	I-ORG
da:Company	I-ORG

da:Vor	B-ORG
da:Frue	I-ORG
da:Kirke	I-ORG
da:(	I-ORG
da:Kalundborg	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Der	O
da:kendes	O
da:næsten	O
da:intet	O
da:Hvidegods	O
da:på	O
da:Fyn	B-LOC
da:.	O

da:Sangsvane	B-LOC
da:(	O
da:''Cygnus	O
da:cygnus	O
da:''	O
da:)	O

da:Ingmar	B-PER
da:Bergman	I-PER
da:(	O
da:1918–2007	O
da:)	O

da:St.	B-ORG
da:Mary	I-ORG
da:Axe	I-ORG
da:30	I-ORG

da:Achim	B-LOC
da:7	O
da:km	O
da:(	O
da:S	O
da:)	O
da:,	O

da:Robert	B-PER
da:Miles	I-PER
da:feat	O
da:.	O

da:Trebgast	B-LOC
da:(	O
da:1.689	O
da:)	O

da:Samtidig	O
da:havde	O
da:han	O
da:en	O
da:politisk	O
da:karriere	O
da:i	O
da:Det	B-ORG
da:Konservative	I-ORG
da:Folkeparti	I-ORG
da:.	O

da:Ludovico	B-PER
da:Einaudi	I-PER
da:–	O
da:``	O
da:Fly	O
da:''	O
da:(	O
da:3:20	O
da:)	O

da:'	O
da:''	O
da:Kim	B-PER
da:Clijsters	I-PER
da:''	O
da:'	O

da:'	O
da:''	O
da:Skjern	B-ORG
da:Håndbold	I-ORG
da:''	O
da:'	O

da:Han	O
da:har	O
da:repræsenteret	O
da:det	O
da:portugisiske	B-ORG
da:landshold	I-ORG
da:ved	O
da:adskillige	O
da:slutrunder	O
da:.	O

da:Macclesfield	B-ORG
da:Town	I-ORG
da:F.C	I-ORG
da:.	I-ORG

da:Whigpartiet	B-ORG
da:(	I-ORG
da:USA	I-ORG
da:)	I-ORG

da:Chris	B-PER
da:Benoit	I-PER
da:besejrede	O
da:Dean	B-PER
da:Malenko	I-PER

da:Christian	B-PER
da:Morgenstern	I-PER
da:(	I-PER
da:maler	I-PER
da:)	I-PER

da:Gimle	B-LOC
da:(	I-LOC
da:nordisk	I-LOC
da:mytologi	I-LOC
da:)	I-LOC

da:Langballe	B-LOC
da:(	O
da:Langballig	O
da:)	O
da:(	O
da:1.470	O
da:)	O

da:Her	O
da:bliver	O
da:især	O
da:midlet	O
da:Aspartam	B-ORG
da:nævnt	O
da:flere	O
da:gange	O
da:som	O
da:et	O
da:farligt	O
da:stof	O
da:.	O

da:``	O
da:I	B-ORG
da:Kissed	I-ORG
da:a	I-ORG
da:Girl	I-ORG
da:''	O

da:``	O
da:Giving	B-ORG
da:You	I-ORG
da:Up	I-ORG
da:''	O

da:Han	O
da:besøgte	O
da:Tyskland	B-LOC
da:,	O
da:Schweiz	B-LOC
da:,	O
da:Italien	B-LOC
da:og	O
da:Ungarn	B-LOC
da:,	O
da:og	O
da:overalt	O
da:skaffede	O
da:hans	O
da:dygtighed	O
da:og	O
da:livlighed	O
da:ham	O
da:frem	O
da:.	O

da:''Equus	O
da:przewalskii	O
da:''	O
da:–	O
da:(	O
da:Przewalski-hest	B-PER
da:)	O

da:``	O
da:Atlantic	B-ORG
da:City	I-ORG
da:''	O
da:–	O
da:4:00	O

da:blandt	O
da:medlems-organisationerne	O
da:er	O
da:Danmarks	B-LOC
da:Socialdemokratiske	I-LOC
da:Ungdom	I-LOC
da:.	O

da:Amtet	O
da:ligger	O
da:i	O
da:den	O
da:nordlige	O
da:del	O
da:af	O
da:staten	O
da:ved	O
da:Lake	B-LOC
da:Erie	I-LOC
da:,	O
da:og	O
da:det	O
da:grænser	O
da:op	O
da:til	O
da:Lorain	B-LOC
da:County	I-LOC
da:i	O
da:øst	O
da:,	O
da:Huron	B-LOC
da:County	I-LOC
da:i	O
da:syd	O
da:,	O
da:Sandusky	B-LOC
da:County	I-LOC
da:i	O
da:vest	O
da:og	O
da:mod	O
da:Ottawa	B-LOC
da:County	I-LOC
da:i	O
da:nordvest	O
da:.	O

da:Især	O
da:London	B-LOC
da:blev	O
da:ramt	O
da:,	O
da:hvor	O
da:de	O
da:natlige	O
da:togter	O
da:varede	O
da:i	O
da:flere	O
da:måneder	O
da:.	O

da:Trine	B-PER
da:Østergaard	I-PER
da:Jensen	I-PER

da:New	B-ORG
da:York	I-ORG
da:Philharmonic	I-ORG
da:i	O
da:New	B-LOC
da:York	I-LOC
da:City	I-LOC

da:Comte	B-PER
da:de	I-PER
da:Lautréamont	I-PER

da:Parret	O
da:besad	O
da:flere	O
da:godser	O
da:på	O
da:Sjælland	B-LOC
da:,	O
da:bl.a	O
da:.	O
