mk:|Главниот	O
mk:заповедник	O
mk:на	O
mk:Шуцштафел	B-ORG
mk:,	O
mk:Хајнрих	B-PER
mk:Химлер	I-PER
mk:се	O
mk:самоубива	O

mk:Во	O
mk:второто	O
mk:полувреме	O
mk:долго	O
mk:стоеше	O
mk:овој	O
mk:резултат	O
mk:,	O
mk:се	O
mk:до	O
mk:моментот	O
mk:кога	O
mk:Кампањаро	B-PER
mk:не	O
mk:го	O
mk:фаулираше	O
mk:Вучиниќ	B-PER
mk:во	O
mk:својот	O
mk:шесттнаесетник	O
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Републиканска	B-ORG
mk:народна	I-ORG
mk:партија	I-ORG

mk:Според	O
mk:мислењето	O
mk:на	O
mk:Дејв	B-PER
mk:Мастејн	I-PER
mk:,	O
mk:тајното	O
mk:место	O
mk:е	O
mk:некаде	O
mk:во	O
mk:неговата	O
mk:глава	O
mk:.	O

mk:**	O
mk:Детроит	B-LOC
mk:(	O
mk:генерален	O
mk:конзулат	O
mk:)	O

mk:Тој	O
mk:судел	O
mk:на	O
mk:Светското	B-ORG
mk:првенство	I-ORG
mk:1998	I-ORG
mk:година	I-ORG
mk:како	O
mk:и	O
mk:на	O
mk:Светското	B-ORG
mk:првенство	I-ORG
mk:во	I-ORG
mk:фудбал	I-ORG
mk:2002	I-ORG
mk:,	O
mk:каде	O
mk:бил	O
mk:назначен	O
mk:за	O
mk:четврти	O
mk:судија	O
mk:во	O
mk:финалето	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Едмунд	B-PER
mk:(	I-PER
mk:Прв	I-PER
mk:војвода	I-PER
mk:од	I-PER
mk:Јорк	I-PER
mk:)	I-PER

mk:Австрија	B-LOC
mk:(	O
mk:Европа	B-LOC
mk:)	O

mk:Брат-близнак	O
mk:е	O
mk:на	O
mk:кошаркарот	O
mk:Дамјан	B-PER
mk:Стојановски	I-PER
mk:и	O
mk:е	O
mk:помлад	O
mk:брат	O
mk:на	O
mk:Огнен	B-PER
mk:Стојановски	I-PER
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Универзитет	B-ORG
mk:„Св.	I-ORG
mk:Кирил	I-ORG
mk:и	I-ORG
mk:Методиј“	I-ORG

mk:пренасочување	O
mk:Јоханес	B-PER
mk:ван	I-PER
mk:дер	I-PER
mk:Валс	I-PER

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Бесланска	B-ORG
mk:заложничка	I-ORG
mk:криза	I-ORG

mk:пренасочување	O
mk:Арсениега	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Алава	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Се	O
mk:среќава	O
mk:и	O
mk:во	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:.	O

mk:Сепак	O
mk:,	O
mk:тие	O
mk:загубиле	O
mk:во	O
mk:финалниот	O
mk:натпревар	O
mk:од	O
mk:Кристал	B-ORG
mk:Палас	I-ORG
mk:со	O
mk:1-0	O
mk:и	O
mk:не	O
mk:успеале	O
mk:да	O
mk:се	O
mk:вратат	O
mk:во	O
mk:највиокиот	O
mk:ранг	O
mk:на	O
mk:натпреварување	O
mk:.	O

mk:Поделен	O
mk:е	O
mk:на	O
mk:49	O
mk:општини	B-LOC
mk:(	O
mk:''kommuner	O
mk:''	O
mk:)	O
mk:.	O

mk:Се	O
mk:размножува	O
mk:низ	O
mk:Европа	B-LOC
mk:и	O
mk:поголемиот	O
mk:дел	O
mk:од	O
mk:Азија	B-LOC
mk:,	O
mk:а	O
mk:населена	O
mk:е	O
mk:и	O
mk:во	O
mk:Нов	B-LOC
mk:Зеланд	I-LOC
mk:.	O

mk:]]	O
mk:''	O
mk:Даг	B-PER
mk:Хамаршелд	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:Бегалците	O
mk:успеале	O
mk:да	O
mk:провнат	O
mk:кон	O
mk:Банско	B-LOC
mk:.	O

mk:Одиграла	O
mk:главна	O
mk:улога	O
mk:во	O
mk:издигнувањето	O
mk:на	O
mk:Адолф	B-PER
mk:Хитлер	I-PER
mk:во	O
mk:триесеттите	O
mk:.	O

mk:Тој	O
mk:ја	O
mk:искористил	O
mk:можноста	O
mk:со	O
mk:карактеристична	O
mk:иницијативност	O
mk:за	O
mk:него	O
mk:,	O
mk:принудувајќи	O
mk:ги	O
mk:Енди	B-PER
mk:Кол	I-PER
mk:и	O
mk:Двајт	B-PER
mk:Јорк	I-PER
mk:да	O
mk:седат	O
mk:на	O
mk:клупата	O
mk:.	O

mk:Постои	O
mk:теза	O
mk:дека	O
mk:основачот	O
mk:на	O
mk:градот	O
mk:не	O
mk:бил	O
mk:Архелај	B-PER
mk:I	I-PER
mk:,	O
mk:туку	O
mk:Аминта	B-PER
mk:III	I-PER
mk:.	O

mk:Овие	O
mk:особености	O
mk:го	O
mk:привлекувале	O
mk:Рихард	B-PER
mk:Штраус	I-PER
mk:,	O
mk:кој	O
mk:има	O
mk:оркестрирано	O
mk:некои	O
mk:од	O
mk:нив	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Покраини	B-LOC
mk:во	I-LOC
mk:Куба	I-LOC

mk:пренасочување	O
mk:Кинеска	B-ORG
mk:национална	I-ORG
mk:вселенска	I-ORG
mk:управа	I-ORG

mk:Крсте	B-PER
mk:Петков	I-PER
mk:Мисирков	I-PER
mk:претставен	O
mk:од	O
mk:Блаже	B-PER
mk:Ристовски	I-PER
mk:.	O

mk:—	O
mk:Меѓународен	B-ORG
mk:сојуз	I-ORG
mk:за	I-ORG
mk:заштита	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:природата	I-ORG

mk:Папата	B-PER
mk:Бенедикт	I-PER
mk:XVI	I-PER
mk:јавно	O
mk:не	O
mk:го	O
mk:искоментирал	O
mk:потеклото	O
mk:на	O
mk:платното	O
mk:,	O
mk:но	O
mk:презел	O
mk:одредени	O
mk:чекори	O
mk:кои	O
mk:индиректно	O
mk:го	O
mk:засегаат	O
mk:реликтот	O
mk:.	O

mk:На	O
mk:седумгодишна	O
mk:возраст	O
mk:,	O
mk:таа	O
mk:учествувала	O
mk:на	O
mk:своето	O
mk:прво	O
mk:шоу	O
mk:за	O
mk:таленти	O
mk:,	O
mk:пеејќи	O
mk:ја	O
mk:„Imagine”	O
mk:од	O
mk:Џон	B-PER
mk:Ленон	I-PER
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Список	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:џамии	I-ORG

mk:129.494	O
mk:км2	O
mk:--	O
mk:Никарагва	B-LOC

mk:Андреас	B-PER
mk:Бек	I-PER
mk:(	O
mk:LL	O
mk:)	O

mk:Неговото	O
mk:име	O
mk:потекнува	O
mk:од	O
mk:муслиманските	O
mk:доселеници	O
mk:во	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:кои	O
mk:биле	O
mk:наречени	O
mk:''Мухаџири	O
mk:''	O
mk:или	O
mk:''Маџири	O
mk:''	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Бингол	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:покраина	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Тие	O
mk:неколку	O
mk:дена	O
mk:пред	O
mk:нападот	O
mk:се	O
mk:подготвувале	O
mk:и	O
mk:вршеле	O
mk:обука	O
mk:во	O
mk:логорот	O
mk:во	O
mk:Косово	B-LOC
mk:кој	O
mk:се	O
mk:наоѓал	O
mk:во	O
mk:непосредна	O
mk:близина	O
mk:со	O
mk:границата	O
mk:со	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:.	O

mk:Главен	B-PER
mk:кралски	I-PER
mk:сликар	I-PER

mk:Војската	O
mk:на	O
mk:Тамерлан	O
mk:влегува	O
mk:во	O
mk:Багдад	B-LOC
mk:.	O

mk:Низ	O
mk:градот	O
mk:поминува	O
mk:реката	O
mk:Некар	B-LOC
mk:.	O

mk:Корејски	B-ORG
mk:институт	I-ORG
mk:за	I-ORG
mk:вселенски	I-ORG
mk:истражувања	I-ORG

mk:Санта	B-LOC
mk:Крус	I-LOC
mk:де	I-LOC
mk:Пинареас	I-LOC

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Парагвај	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:гувернат	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Во	O
mk:текот	O
mk:на	O
mk:ова	O
mk:искачување	O
mk:,	O
mk:Алесандро	B-PER
mk:Балан	I-PER
mk:се	O
mk:одвоил	O
mk:од	O
mk:другите	O
mk:,	O
mk:единствено	O
mk:следен	O
mk:од	O
mk:дуото	O
mk:Филипо	B-PER
mk:Поцато	I-PER
mk:и	O
mk:Том	B-PER
mk:Бонен	I-PER
mk:.	O

mk:Жан	B-PER
mk:Мари	I-PER
mk:Гистав	I-PER
mk:Ле	I-PER
mk:Клезио	I-PER

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Кингстон	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Норфолшки	I-LOC
mk:Остров	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Гент-Вевелгем]]	O
mk:''	O
mk:'	O
mk:(	O
mk:Џон	B-PER
mk:Дегенколб	I-PER
mk:)	O

mk:Кога	O
mk:ова	O
mk:им	O
mk:го	O
mk:објавил	O
mk:на	O
mk:своите	O
mk:родители	O
mk:,	O
mk:тие	O
mk:заминале	O
mk:за	O
mk:Морконе	B-LOC
mk:за	O
mk:да	O
mk:дознаат	O
mk:дали	O
mk:нивниот	O
mk:син	O
mk:може	O
mk:да	O
mk:биде	O
mk:дел	O
mk:од	O
mk:одредот	O
mk:.	O

mk:Сместен	O
mk:е	O
mk:на	O
mk:устието	O
mk:на	O
mk:реката	O
mk:Елба	B-LOC
mk:,	O
mk:близу	O
mk:Северното	B-LOC
mk:Море	I-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:2011	B-LOC
mk:/	I-LOC
mk:2012	I-LOC
mk:Втора	I-LOC
mk:фудбалска	I-LOC
mk:лига	I-LOC
mk:на	I-LOC
mk:Македонија	I-LOC

mk:Фридрих	B-PER
mk:де	I-PER
mk:ла	I-PER
mk:Мот	I-PER
mk:Фуке	I-PER

mk:'	O
mk:''	O
mk:The	B-ORG
mk:Very	I-ORG
mk:Best	I-ORG
mk:of	I-ORG
mk:Cream	I-ORG
mk:''	O
mk:'	O
mk:''	O
mk:(	O
mk:компилација	O
mk:)	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Токат	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:покраина	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:30п]]	O
mk:'	O
mk:''	O
mk:Преров	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Кога	O
mk:времето	O
mk:е	O
mk:добро	O
mk:од	O
mk:врвот	O
mk:на	O
mk:планината	O
mk:може	O
mk:да	O
mk:се	O
mk:гледа	O
mk:Апенинскиот	B-LOC
mk:Полуостров	I-LOC
mk:.	O

mk:Настанала	O
mk:во	O
mk:Месопотамија	B-LOC
mk:,	O
mk:односно	O
mk:долината	O
mk:на	O
mk:реките	O
mk:Тигар	B-LOC
mk:и	O
mk:Еуфрат	B-LOC
mk:(	O
mk:денешен	O
mk:Ирак	B-LOC
mk:)	O
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Live	B-ORG
mk:Cream	I-ORG
mk:''	O
mk:'	O
mk:''	O
mk:(	O
mk:во	O
mk:живо	O
mk:)	O

mk:Стокхолм	B-LOC
mk:,	O
mk:Шведска	B-LOC
mk:.	O

mk:Тој	O
mk:во	O
mk:првото	O
mk:коло	O
mk:бил	O
mk:подобар	O
mk:од	O
mk:Жил	B-PER
mk:Симон	I-PER
mk:,	O
mk:но	O
mk:во	O
mk:второто	O
mk:коло	O
mk:бил	O
mk:поразен	O
mk:од	O
mk:Рафаел	B-PER
mk:Надал	I-PER
mk:.	O

mk:Алехандро	B-PER
mk:Валверде	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:бил	O
mk:втор	O
mk:,	O
mk:додека	O
mk:Мајкл	B-PER
mk:Метјус	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:го	O
mk:заокружил	O
mk:подиумот	O
mk:.	O

mk:3	O
mk:(	O
mk:Хоаким	B-PER
mk:Родригез	I-PER
mk:х2	O
mk:,	O
mk:Рубен	B-PER
mk:Плаза	I-PER
mk:)	O

mk:Парагвај	B-LOC
mk:(	O
mk:6	O
mk:)	O

mk:The	B-ORG
mk:New	I-ORG
mk:Zealand	I-ORG
mk:Herald	I-ORG

mk:20п]]	O
mk:Бугарија	B-LOC
mk:(	O
mk:домаќин	O
mk:)	O

mk:Хуан	B-PER
mk:Мартин	I-PER
mk:дел	I-PER
mk:Потро	I-PER
mk:2–3	O

mk:Новините	O
mk:и	O
mk:фановите	O
mk:ја	O
mk:гледале	O
mk:како	O
mk:„анти-Бритни“	B-PER
mk:,	O
mk:поради	O
mk:нејзината	O
mk:помалку	O
mk:комерцијална	O
mk:и	O
mk:„вистинска“	O
mk:слика	O
mk:,	O
mk:но	O
mk:исто	O
mk:така	O
mk:бидејќи	O
mk:била	O
mk:забележително	O
mk:тврдоглава	O
mk:.	O

mk:И	O
mk:во	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:ситуацијата	O
mk:не	O
mk:била	O
mk:поразлична	O
mk:како	O
mk:и	O
mk:во	O
mk:другите	O
mk:земји	O
mk:.	O

mk:Теодор	B-PER
mk:Фонтане	I-PER
mk:,	O
mk:„Ефи	O
mk:Брист“	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Hip	B-ORG
mk:Young	I-ORG
mk:Guitar	I-ORG
mk:Slinger	I-ORG
mk:''	O
mk:'	O
mk:''	O
mk:(	O
mk:компилација	O
mk:)	O

mk:До	O
mk:селото	O
mk:може	O
mk:да	O
mk:се	O
mk:дојде	O
mk:преку	O
mk:регионалниот	O
mk:пат	O
mk:Дебар	B-LOC
mk:—	O
mk:Маврово	B-LOC
mk:,	O
mk:во	O
mk:непосредна	O
mk:близина	O
mk:на	O
mk:Бигорскиот	B-ORG
mk:манастир	I-ORG
mk:.	O

mk:Пласница	B-LOC
mk:,	O
mk:и	O
mk:др	O
mk:.	O

mk:Седиштето	O
mk:на	O
mk:партијата	O
mk:е	O
mk:во	O
mk:градот	O
mk:Лерин	B-LOC
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Градски	B-ORG
mk:стадион	I-ORG
mk:Тетово	I-ORG

mk:Испитувањето	O
mk:на	O
mk:водата	O
mk:и	O
mk:гасот	O
mk:во	O
mk:Германија	B-LOC
mk:и	O
mk:Словенија	B-LOC
mk:дале	O
mk:воодушевувачки	O
mk:резултати	O
mk:.	O

mk:Авганистан	B-LOC
mk:(	O
mk:5	O
mk:)	O

mk:ги	O
mk:градовите	O
mk:Гренинген	B-LOC
mk:и	O
mk:Кропенштет	B-LOC
mk:)	O

mk:пренасочување	O
mk:Катерина	B-PER
mk:II	I-PER
mk:(	I-PER
mk:Русија	I-PER
mk:)	I-PER

mk:Њуфаундленд	B-LOC
mk:и	I-LOC
mk:Лабрадор	I-LOC
mk:-	O
mk:островот	O
mk:Њуфаундленд	B-LOC

mk:Блерим	B-PER
mk:Џемаили	I-PER
mk:(	O
mk:р	O
mk:.	O

mk:Според	O
mk:Карл	B-PER
mk:Маркс	I-PER
mk:,	O
mk:економската	O
mk:структура	O
mk:е	O
mk:основата	O
mk:за	O
mk:општествениот	O
mk:поредок	O
mk:.	O

mk:Шри	B-LOC
mk:Ланка	I-LOC
mk:(	O
mk:4	O
mk:)	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Универзитет	B-ORG
mk:„Св.	I-ORG
mk:Кирил	I-ORG
mk:и	I-ORG
mk:Методиј“	I-ORG

mk:Неговата	O
mk:големина	O
mk:била	O
mk:споредувана	O
mk:со	O
mk:онаа	O
mk:на	O
mk:Гај	B-PER
mk:Јулиј	I-PER
mk:Цезар	I-PER
mk:.	O

mk:Името	O
mk:на	O
mk:градот	O
mk:е	O
mk:составено	O
mk:од	O
mk:кечуанските	B-ORG
mk:зборови	O
mk:''qucha	O
mk:''	O
mk:,	O
mk:што	O
mk:значи	O
mk:„езеро“	O
mk:,	O
mk:и	O
mk:''pampa	O
mk:''	O
mk:,	O
mk:што	O
mk:значи	O
mk:„отворена	O
mk:рамнина“.Градот	O
mk:често	O
mk:се	O
mk:нарекува	O
mk:како	O
mk:„град	O
mk:на	O
mk:вечната	O
mk:пролет“	O
mk:или	O
mk:„град-градина“	O
mk:поради	O
mk:температурата	O
mk:во	O
mk:градот	O
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Линда	B-PER
mk:Марија	I-PER
mk:Барос	I-PER

mk:Како	O
mk:нивни	O
mk:замени	O
mk:биле	O
mk:избрани	O
mk:Исланд	B-ORG
mk:и	O
mk:Саудиска	B-ORG
mk:Арабија	I-ORG
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Ниш	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:(	O
mk:Лил	B-LOC
mk:)	O
mk:(	O
mk:Рига	B-LOC
mk:)	O

mk:пренасочување	O
mk:Куковите	B-LOC
mk:Острови	I-LOC
mk:на	I-LOC
mk:Олимписките	I-LOC
mk:игри	I-LOC

mk:кои	O
mk:созреале	O
mk:на	O
mk:релацијата	O
mk:Солун	B-LOC
mk:-	O
mk:Белград	B-LOC
mk:-	O
mk:Софија	B-LOC
mk:.	O

mk:3	O
mk:(	O
mk:Филип	B-PER
mk:Жилбер	I-PER
mk:x2	O
mk:,	O
mk:Илјо	B-PER
mk:Кејсе	I-PER
mk:)	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Свети	B-PER
mk:Наум	I-PER
mk:Охридски	I-PER
mk:Чудотворец	I-PER

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Трет	B-ORG
mk:вселенски	I-ORG
mk:собор	I-ORG

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Dangerously	B-ORG
mk:in	I-ORG
mk:Love	I-ORG
mk:2	I-ORG

mk:Јован	B-PER
mk:Кастриот	I-PER
mk:бил	O
mk:еден	O
mk:од	O
mk:албанските	O
mk:аристократи	O
mk:кој	O
mk:претходно	O
mk:се	O
mk:заколнал	O
mk:во	O
mk:верност	O
mk:кон	O
mk:султанот	O
mk:.	O

mk:Женева	B-LOC
mk:,	O
mk:Швајцарија	B-LOC
mk:,	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Рајан	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:општина	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Грбови	B-LOC
mk:на	I-LOC
mk:сојузните	I-LOC
mk:покраини	I-LOC
mk:во	I-LOC
mk:Германија	I-LOC

mk:The	B-ORG
mk:Dresden	I-ORG
mk:Dolls	I-ORG

mk:Во	O
mk:оваа	O
mk:сезона	O
mk:шампион	O
mk:бил	O
mk:МЗТ	B-ORG
mk:Аеродром	I-ORG
mk:.	O

mk:Министерот	O
mk:Александар	B-PER
mk:Керенски	I-PER
mk:одлучил	O
mk:да	O
mk:направи	O
mk:офанзива	O
mk:во	O
mk:текот	O
mk:на	O
mk:војната	O
mk:,	O
mk:но	O
mk:истата	O
mk:дошла	O
mk:во	O
mk:многу	O
mk:лошо	O
mk:време	O
mk:.	O

mk:Од	O
mk:Треблинка	B-LOC
mk:не	O
mk:се	O
mk:вратил	O
mk:никој	O
mk:.	O

mk:20п]]	O
mk:Италија	B-LOC
mk:(	O
mk:домаќин	O
mk:)	O

mk:Домаќинот	O
mk:и	O
mk:носител	O
mk:на	O
mk:групата	O
mk:Уругвај	B-LOC
mk:е	O
mk:заедно	O
mk:со	O
mk:репрезентациите	O
mk:на	O
mk:Перу	B-LOC
mk:и	O
mk:Романија	B-LOC
mk:.	O

mk:Ја	O
mk:има	O
mk:и	O
mk:во	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:.	O

mk:Пистата	O
mk:се	O
mk:наоѓа	O
mk:во	O
mk:непосредна	O
mk:близина	O
mk:на	O
mk:фабриката	O
mk:на	O
mk:Ербас	B-ORG
mk:и	O
mk:користена	O
mk:е	O
mk:најмногу	O
mk:од	O
mk:вработените	O
mk:на	O
mk:компанијата	O
mk:,	O
mk:како	O
mk:за	O
mk:бизнис	O
mk:така	O
mk:и	O
mk:за	O
mk:приватни	O
mk:летови	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Исмаил	B-LOC
mk:Самани	I-LOC
mk:(	I-LOC
mk:врв	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Тие	O
mk:ги	O
mk:посетиле	O
mk:Велес	B-ORG
mk:,	O
mk:Солун	B-LOC
mk:,	O
mk:Кукуш	B-LOC
mk:,	O
mk:Дојран	B-LOC
mk:,	O
mk:Гевгелија	B-LOC
mk:,	O
mk:Струмица	B-LOC
mk:и	O
mk:Радовиш	B-LOC
mk:и	O
mk:во	O
mk:текот	O
mk:на	O
mk:оваа	O
mk:обиколка	O
mk:биле	O
mk:формирани	O
mk:нови	O
mk:комитети	O
mk:,	O
mk:а	O
mk:воедно	O
mk:биле	O
mk:зацврстени	O
mk:постојните	O
mk:со	O
mk:што	O
mk:дошло	O
mk:до	O
mk:заврстување	O
mk:и	O
mk:проширување	O
mk:на	O
mk:организациската	O
mk:мрежа	O
mk:во	O
mk:Солунскиот	B-LOC
mk:вилает	I-LOC
mk:односно	O
mk:во	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:.	O

mk:Чеде	B-PER
mk:Филиповски	I-PER
mk:-	I-PER
mk:Даме	I-PER

mk:Се	O
mk:наоѓа	O
mk:во	O
mk:близина	O
mk:на	O
mk:израелскиот	B-ORG
mk:музеј	I-ORG
mk:и	O
mk:Кнесет	B-ORG
mk:.	O

mk:Теодора	B-ORG
mk:,	O
mk:сопруга	O
mk:на	O
mk:Јустинијан	B-PER
mk:I	I-PER
mk:.	O

mk:Краен	O
mk:пласман	O
mk:Трка	B-ORG
mk:околу	I-ORG
mk:Полска	I-ORG

mk:Папа	B-PER
mk:Никола	I-PER
mk:III	I-PER

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Филип	B-PER
mk:II	I-PER
mk:Август	I-PER

mk:Мекскико	B-LOC
mk:Сити	I-LOC
mk:Аламеда	I-LOC
mk:Сентрал	I-LOC

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Меѓународна	B-ORG
mk:математичка	I-ORG
mk:унија	I-ORG

mk:Василиј	B-PER
mk:III	I-PER
mk:(	O
mk:1925–1929	O
mk:)	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Папете	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Претставници	O
mk:на	O
mk:ова	O
mk:гледиште	O
mk:биле	O
mk:Џузепе	B-PER
mk:Мацини	I-PER
mk:,	O
mk:идеологот	O
mk:на	O
mk:движењето	O
mk:и	O
mk:Џузепе	B-PER
mk:Гарибалди	I-PER
mk:,	O
mk:организатор	O
mk:и	O
mk:водач	O
mk:на	O
mk:револуционерни	O
mk:одреди	O
mk:од	O
mk:доброволци	O
mk:.	O

mk:Миравци	B-ORG
mk:(	O
mk:Четврто	O
mk:место	O
mk:)	O
mk:1	O

mk:пренасочување	O
mk:Иван	B-PER
mk:V	I-PER
mk:(	I-PER
mk:Русија	I-PER
mk:)	I-PER

mk:Папа	B-PER
mk:Лав	I-PER
mk:III	I-PER

mk:Берлинскиот	B-ORG
mk:конгрес	I-ORG
mk:оставил	O
mk:голем	O
mk:број	O
mk:на	O
mk:отворени	O
mk:прашања	O
mk:кој	O
mk:останале	O
mk:потенциални	O
mk:жаришта	O
mk:за	O
mk:нови	O
mk:конфликити	O
mk:и	O
mk:кризи	O
mk:.	O

mk:Куба	B-LOC
mk:-	O
mk:Фидел	B-PER
mk:Кастро	I-PER

mk:Селото	O
mk:се	O
mk:наоѓа	O
mk:во	O
mk:подножјето	O
mk:на	O
mk:Осоговските	B-LOC
mk:Планини	I-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Марија	B-PER
mk:Георгиевна	I-PER
mk:(	I-PER
mk:принцеза	I-PER
mk:на	I-PER
mk:Грција	I-PER
mk:)	I-PER

mk:'	O
mk:''	O
mk:Тајланд	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:До	O
mk:градот	O
mk:се	O
mk:стигнува	O
mk:со	O
mk:автопатот	O
mk:M-7	O
mk:(	O
mk:Москва-Нижни	O
mk:Казањ	B-LOC
mk:)	O
mk:.	O

mk:Венецуела	B-LOC
mk:-	O
mk:Уго	B-PER
mk:Чавез	I-PER

mk:е	O
mk:роден	O
mk:на	O
mk:островот	O
mk:Самос	B-LOC
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Дарио	B-PER
mk:Срна	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Знамиња	B-ORG
mk:во	I-ORG
mk:Европа	I-ORG

mk:Меѓутоа	O
mk:воената	O
mk:мобилизација	O
mk:допринела	O
mk:да	O
mk:се	O
mk:зголеми	O
mk:популарноста	O
mk:на	O
mk:Шин	B-ORG
mk:Фејн	I-ORG
mk:.	O

mk:Со	O
mk:договорот	O
mk:бил	O
mk:ставен	O
mk:крај	O
mk:на	O
mk:Отоманско-полската	B-ORG
mk:војна	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:1672–1676	I-ORG
mk:)	I-ORG
mk:.	O

mk:пропагандистот	O
mk:Јон	B-PER
mk:Драгумис	I-PER
mk:)	O
mk:.	O

mk:Длабоко	O
mk:промислена	O
mk:е	O
mk:неговата	O
mk:поставка	O
mk:дека	O
mk:ослободувањето	O
mk:на	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:лежи	O
mk:во	O
mk:активирањето	O
mk:на	O
mk:сопствените	O
mk:сили	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Национален	B-ORG
mk:олимписки	I-ORG
mk:комитет	I-ORG

mk:пренасочување	O
mk:Југиосточен	B-LOC
mk:регион	I-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Бразил	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Nine	B-ORG
mk:Inch	I-ORG
mk:Nails	I-ORG

mk:Името	O
mk:го	O
mk:добил	O
mk:според	O
mk:конетинетот	O
mk:Европа	B-LOC
mk:.	O

mk:Од	O
mk:нив	O
mk:,	O
mk:Пипин	B-PER
mk:III	I-PER
mk:се	O
mk:покажал	O
mk:како	O
mk:најспособен	O
mk:при	O
mk:раководството	O
mk:.	O

mk:Бања	B-ORG
mk:Хасеки	I-ORG
mk:Хурем	I-ORG
mk:Султан	I-ORG

mk:Унијата	O
mk:ја	O
mk:сочинуваат	O
mk:Данска	B-LOC
mk:,	O
mk:Шведска	B-LOC
mk:и	O
mk:Норвешка	B-LOC
mk:,	O
mk:кои	O
mk:се	O
mk:и	O
mk:земји-основачи	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Малт	B-LOC
mk:Брин	I-LOC
mk:(	I-LOC
mk:планина	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Покраини	B-LOC
mk:во	I-LOC
mk:Шведска	I-LOC

mk:–	O
mk:од	O
mk:вкупно	O
mk:198	O
mk:возачи	O
mk:кои	O
mk:стартувале	O
mk:на	O
mk:трката	O
mk:–	O
mk:доцнел	O
mk:зад	O
mk:водачот	O
mk:во	O
mk:генералниот	O
mk:пласман	O
mk:Хоаким	B-PER
mk:Родригез	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:со	O
mk:еден	O
mk:час	O
mk:,	O
mk:триесет	O
mk:и	O
mk:осум	O
mk:минути	O
mk:и	O
mk:педесет	O
mk:и	O
mk:седум	O
mk:секунди	O
mk:,	O
mk:бил	O
mk:првиот	O
mk:возач	O
mk:кој	O
mk:настапил	O
mk:на	O
mk:етапата	O
mk:.	O

mk:Главен	B-LOC
mk:град	I-LOC
mk:е	O
mk:Сана	B-LOC
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Микел	B-PER
mk:Ниеве	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:Тие	O
mk:биле	O
mk:повикани	O
mk:да	O
mk:возат	O
mk:на	O
mk:Џиро	B-ORG
mk:д’Италија	I-ORG
mk:2013	I-ORG
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Александар	B-PER
mk:(	I-PER
mk:крал	I-PER
mk:на	I-PER
mk:Грција	I-PER
mk:)	I-PER

mk:Краен	O
mk:пласман	O
mk:Трка	B-ORG
mk:околу	I-ORG
mk:Полска	I-ORG

mk:Христо	B-PER
mk:Силјанов	I-PER
mk:,	O
mk:револуционер	O

mk:Тој	O
mk:произлегува	O
mk:од	O
mk:семејството	O
mk:на	O
mk:Елефтериос	B-PER
mk:Венизелос	I-PER
mk:.	O

mk:Тече	O
mk:низ	O
mk:Урал	B-LOC
mk:,	O
mk:Челјабинската	B-LOC
mk:област	I-LOC
mk:,	O
mk:Сведловската	B-LOC
mk:област	I-LOC
mk:и	O
mk:Башкортостан	B-LOC
mk:.	O

mk:Неговиот	O
mk:татко	O
mk:бил	O
mk:доктор	O
mk:во	O
mk:Санкт	B-LOC
mk:Петербург	I-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Птоломеј	B-PER
mk:II	I-PER
mk:Филаделф	I-PER

mk:Фестивалот	O
mk:е	O
mk:единствен	O
mk:од	O
mk:ваков	O
mk:вид	O
mk:во	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Марија	B-PER
mk:Шарапова	I-PER
mk:[4]	O
mk:''	O
mk:'	O

mk:**западниот	O
mk:дел	O
mk:,	O
mk:вклучувајќи	O
mk:го	O
mk:Ховд	B-LOC

mk:До	O
mk:него	O
mk:се	O
mk:стигнува	O
mk:возејќи	O
mk:по	O
mk:регионалниот	O
mk:пат	O
mk:Маврови	B-LOC
mk:Анови	I-LOC
mk:-	O
mk:Дебар	B-LOC
mk:кој	O
mk:се	O
mk:протега	O
mk:по	O
mk:долината	O
mk:на	O
mk:реката	O
mk:Радика	B-LOC
mk:.	O

mk:По	O
mk:донесувањето	O
mk:на	O
mk:Резолуцијата	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Информбирото	I-ORG
mk:е	O
mk:уапсен	O
mk:и	O
mk:испратен	O
mk:на	O
mk:Голи	B-ORG
mk:Оток	I-ORG
mk:.	O

mk:Список	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:најголеми	I-ORG
mk:познати	I-ORG
mk:ѕвезди	I-ORG

mk:Со	O
mk:поддршка	O
mk:на	O
mk:оваа	O
mk:група	O
mk:во	O
mk:1868-1869	O
mk:година	O
mk:Васил	B-PER
mk:Левски	I-PER
mk:ги	O
mk:презел	O
mk:првите	O
mk:две	O
mk:обиколки	O
mk:низ	O
mk:бугарските	O
mk:земји	O
mk:и	O
mk:изградбата	O
mk:на	O
mk:револуционерни	O
mk:комитети	O
mk:во	O
mk:нив	O
mk:.	O

mk:Андре	B-PER
mk:Малро	I-PER
mk:,	O
mk:„Човековата	O
mk:судбина“	O

mk:Етапа	O
mk:6	O
mk:Тур	B-ORG
mk:де	I-ORG
mk:Франс	I-ORG

mk:Холандија	B-LOC
mk:(	O
mk:€63.52	O
mk:милиони	O
mk:)	O

mk:Бразил	B-LOC
mk:(	O
mk:81	O
mk:)	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Островски	B-LOC
mk:регион	I-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Папуа	I-LOC
mk:Нова	I-LOC
mk:Гвинеја	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:'	O
mk:''	O
mk:Пазарџик	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O
mk:,	O

mk:Црквата	O
mk:е	O
mk:сместена	O
mk:на	O
mk:влезот	O
mk:на	O
mk:селото	O
mk:,	O
mk:покрај	O
mk:патот	O
mk:кој	O
mk:го	O
mk:обиколува	O
mk:Мавровското	B-LOC
mk:Езеро	I-LOC
mk:.	O

mk:Голем	O
mk:дел	O
mk:од	O
mk:населението	O
mk:работи	O
mk:во	O
mk:фирми	O
mk:во	O
mk:центарот	O
mk:или	O
mk:во	O
mk:другите	O
mk:делови	O
mk:на	O
mk:Скопје	B-LOC
mk:.	O

mk:Сојузни	B-LOC
mk:покраини	I-LOC
mk:во	I-LOC
mk:Германија	I-LOC

mk:Почетоците	O
mk:на	O
mk:развој	O
mk:започнуваат	O
mk:од	O
mk:периодот	O
mk:кога	O
mk:Германците	B-LOC
mk:ја	O
mk:окупираа	O
mk:Словенија	B-LOC
mk:,	O
mk:го	O
mk:избркаа	O
mk:народот	O
mk:од	O
mk:селата	O
mk:и	O
mk:на	O
mk:нивно	O
mk:место	O
mk:доведоа	O
mk:свои	O
mk:,	O
mk:рушејки	O
mk:ги	O
mk:козолците	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Фредерика	B-PER
mk:(	I-PER
mk:кралица	I-PER
mk:на	I-PER
mk:Грција	I-PER
mk:)	I-PER

mk:Со	O
mk:повеќе	O
mk:од	O
mk:50	O
mk:%	O
mk:следуваат	O
mk:стравот	O
mk:од	O
mk:законски	O
mk:казни	O
mk:и	O
mk:санкции	O
mk:(	O
mk:54	O
mk:%	O
mk:)	O
mk:и	O
mk:губењето	O
mk:на	O
mk:нови	O
mk:и	O
mk:постоечки	O
mk:клиенти	O
mk:(	O
mk:52	O
mk:%	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:а	O
mk:со	O
mk:помало	O
mk:значење	O
mk:биле	O
mk:загубата	O
mk:на	O
mk:можноста	O
mk:да	O
mk:привлечат	O
mk:и	O
mk:одржат	O
mk:добри	O
mk:вработени	O
mk:(	O
mk:43	O
mk:%	O
mk:)	O
mk:и	O
mk:падот	O
mk:на	O
mk:вредноста	O
mk:на	O
mk:акциите	B-ORG
mk:(	O
mk:34	O
mk:%	O
mk:)	O
mk:.	O

mk:Покрај	O
mk:неговата	O
mk:дејност	O
mk:во	O
mk:Загреб	B-LOC
mk:и	O
mk:во	O
mk:Белград	B-LOC
mk:,	O
mk:проф	O
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Алексеј	B-PER
mk:I	I-PER
mk:Романов	I-PER

mk:Јазикот	O
mk:(	O
mk:или	O
mk:јазиците	O
mk:)	O
mk:се	O
mk:зборува	O
mk:во	O
mk:регионот	O
mk:на	O
mk:Андите	B-LOC
mk:.	O

mk:Најголем	O
mk:дел	O
mk:се	O
mk:иселени	O
mk:во	O
mk:Германија	B-LOC
mk:,	O
mk:Швајцарија	B-LOC
mk:и	O
mk:Данска	B-LOC
mk:.	O

mk:Субраманијан	B-PER
mk:Чандрасекар	I-PER
mk:(	O
mk:1952-1971	O
mk:)	O

mk:Методија	B-PER
mk:Андонов	I-PER
mk:-	I-PER
mk:Ченто	I-PER

mk:'	O
mk:''	O
mk:Белгија	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Меморијален	B-ORG
mk:центар	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:холокаустот	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Евреите	I-ORG
mk:од	I-ORG
mk:Македонија	I-ORG

mk:Џамија	B-ORG
mk:Султан	I-ORG
mk:Ибрахим	I-ORG
mk:Џамек	I-ORG

mk:Од	O
mk:со	O
mk:Елена	B-PER
mk:''	O

mk:својот	O
mk:глас	O
mk:го	O
mk:дал	O
mk:за	O
mk:Барак	B-PER
mk:Обама	I-PER
mk:.	O

mk:Антарктичка	B-LOC
mk:научна	I-LOC
mk:база	I-LOC
mk:„Св.	I-LOC
mk:Климент	I-LOC
mk:Охридски“	I-LOC

mk:пренасочување	O
mk:Музеј	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Македонија	I-ORG

mk:Неговите	O
mk:наследници	O
mk:сметале	O
mk:дека	O
mk:црквата	O
mk:е	O
mk:составена	O
mk:од	O
mk:личности	O
mk:,	O
mk:кои	O
mk:вистински	O
mk:го	O
mk:преживеале	O
mk:Исус	B-PER
mk:Христос	I-PER
mk:.	O

mk:Горниот	O
mk:дел	O
mk:од	O
mk:крилата	O
mk:им	O
mk:се	O
mk:темно	O
mk:кафени	O
mk:како	O
mk:кај	O
mk:обичната	B-LOC
mk:белочелна	I-LOC
mk:гуска	I-LOC
mk:(	O
mk:''Anser	O
mk:albifrons	O
mk:''	O
mk:)	O
mk:и	O
mk:малата	B-LOC
mk:белочелна	I-LOC
mk:гуска	I-LOC
mk:(	O
mk:''A	O
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Биатлон	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Зимските	I-ORG
mk:олимписки	I-ORG
mk:игри	I-ORG
mk:2010	I-ORG
mk:-	I-ORG
mk:штафета	I-ORG
mk:за	I-ORG
mk:жени	I-ORG

mk:Трета	O
mk:Рунда	O
mk:изгуби	O
mk:од	O
mk:Роџер	B-PER
mk:Федерер	I-PER
mk:[3]	O

mk:Историски	O
mk:,	O
mk:поголемиот	O
mk:дел	O
mk:од	O
mk:Горна	B-LOC
mk:Лужица	I-LOC
mk:припаѓал	O
mk:на	O
mk:Чешка	B-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Барби	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Германија	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:|Завршена	O
mk:е	O
mk:кулата	O
mk:CN	B-ORG
mk:Tower“	I-ORG
mk:во	O
mk:Торонто	B-LOC
mk:,	O
mk:Канада	B-LOC
mk:која	O
mk:во	O
mk:тоа	O
mk:време	O
mk:била	O
mk:највисоката	O
mk:градба	O
mk:на	O
mk:светот	O
mk:со	O
mk:533,33	O
mk:метри	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Бург	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Магдебург	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Иран	B-LOC
mk:-	O
mk:Махмуд	B-PER
mk:Ахмадинежад	I-PER

mk:Париз-Рубе]]	O
mk:''	O
mk:'	O
mk:(	O
mk:Џон	B-PER
mk:Дегенколб	I-PER
mk:)	O

mk:Папа	B-PER
mk:Марин	I-PER
mk:I	I-PER

mk:Арјен	B-PER
mk:Робен	I-PER
mk:(	O
mk:р	O
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Јоханесбург	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O
mk:-	O
mk:''јоханесбуржанец	O
mk:,	O
mk:јоханесбуржани	O
mk:,	O
mk:јоханесбуржанка	O
mk:,	O
mk:јоханесбуршки	O
mk:''	O

mk:пренасочување	O
mk:Антонио	B-PER
mk:Алегри	I-PER
mk:да	I-PER
mk:Кореџо	I-PER

mk:Други	O
mk:возачи	O
mk:за	O
mk:победа	O
mk:биле	O
mk:Бен	B-PER
mk:Свифт	I-PER
mk:,	O
mk:Елија	B-PER
mk:Вивијани	I-PER
mk:(	O
mk:обајцата	O
mk:од	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:Михаел	B-PER
mk:Албасини	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:Самуел	B-PER
mk:Димулен	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:Саша	B-PER
mk:Модоло	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:Морено	B-PER
mk:Хофланд	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:и	O
mk:Џакомо	B-PER
mk:Ницоло	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:.	O

mk:Медиумска	B-ORG
mk:организација	I-ORG
mk:за	I-ORG
mk:Југоисточна	I-ORG
mk:Европа	I-ORG

mk:Објектот	O
mk:во	O
mk:времето	O
mk:на	O
mk:Османлиите	B-ORG
mk:бил	O
mk:дел	O
mk:од	O
mk:султанските	O
mk:соби	O
mk:.	O

mk:Сонце	B-ORG
mk:и	I-ORG
mk:месечина	I-ORG
mk:,	O
mk:албум	O
mk:на	O
mk:Александра	B-PER
mk:Пилева	I-PER

mk:Тоа	O
mk:биле	O
mk:бегалци	O
mk:,	O
mk:наречени	O
mk:''„бежанци“	O
mk:''	O
mk:главно	O
mk:од	O
mk:Кукуш	B-LOC
mk:,	O
mk:Горни	B-LOC
mk:Порој	I-LOC
mk:како	O
mk:и	O
mk:од	O
mk:Солунско	B-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Српска	B-ORG
mk:православна	I-ORG
mk:црква	I-ORG

mk:Кирил	B-PER
mk:III	I-PER
mk:(	O
mk:1652–1652	O
mk:)	O

mk:Брановите	O
mk:ја	O
mk:означуваат	O
mk:положбата	O
mk:на	O
mk:Фленсбуршкиот	B-LOC
mk:Фјорд	I-LOC
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Џорџ	B-PER
mk:(	I-PER
mk:принц	I-PER
mk:од	I-PER
mk:Кембриџ	I-PER
mk:)	I-PER

mk:Цементарница	B-ORG
mk:55	I-ORG
mk:(	O
mk:Второ	O
mk:место	O
mk:)	O

mk:Изборна	B-ORG
mk:единица	I-ORG
mk:Анабар	I-ORG
mk:(	O
mk:Анабар	B-LOC
mk:,	O
mk:Анибар	B-LOC
mk:,	O
mk:Ијув	B-LOC
mk:)	O

mk:780.580	O
mk:км2	O
mk:--	O
mk:Турција	B-LOC

mk:Меѓународна	B-ORG
mk:организација	I-ORG
mk:за	I-ORG
mk:стандардизација	I-ORG

mk:„Жаби“	O
mk:,	O
mk:Аристофан	B-PER
mk:;	O
mk:приред	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:ФК	B-ORG
mk:Кјево	I-ORG
mk:Верона	I-ORG

mk:Манчестер	B-LOC
mk:,	O
mk:Обединето	B-LOC
mk:Кралство	I-LOC
mk:.	O

mk:Судан	B-LOC
mk:(	O
mk:5	O
mk:)	O

mk:Цезарион	B-PER
mk:,	O
mk:со	O
mk:Клеопатра	B-PER
mk:–	O
mk:родена	O
mk:во	O
mk:47	O
mk:год	O
mk:.	O

mk:Градот	O
mk:е	O
mk:сместен	O
mk:на	O
mk:двете	O
mk:страни	O
mk:на	O
mk:реката	O
mk:Мајна	B-LOC
mk:во	O
mk:југозападниот	O
mk:дел	O
mk:на	O
mk:Германија	B-LOC
mk:.	O

mk:Присуствувал	O
mk:на	O
mk:Четвртиот	B-PER
mk:вселенски	I-PER
mk:собор	I-PER
mk:.	O

mk:Богородична	B-ORG
mk:црква	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Париз	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:„	O
mk:''	O
mk:Bruce	O
mk:Lee	O
mk:''	O
mk:“	O
mk:е	O
mk:на	O
mk:албумот	O
mk:Beaucoup	B-ORG
mk:Fish	I-ORG
mk:''	O
mk:.	O

mk:Вардар	B-ORG
mk:(	O
mk:Шампион	O
mk:)	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Михeј	O
mk:''	O
mk:'	O
mk:бил	O
mk:сoврeмeник	O
mk:на	O
mk:прoрoкот	O
mk:Свети	B-PER
mk:Илија	I-PER
mk:.	O

mk:Реката	O
mk:Дунав	B-LOC
mk:тече	O
mk:низ	O
mk:округот	O
mk:.	O

mk:Драч	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:округ	I-LOC
mk:)	I-LOC
mk:(	O
mk:Дурес	O
mk:)	O

mk:Долно	B-LOC
mk:Соње	I-LOC
mk:)	O
mk:,	O
mk:''Сејдовци	O
mk:''	O
mk:(	O
mk:од	O
mk:с	O
mk:.	O

mk:За	O
mk:првобитниот	O
mk:изглед	O
mk:на	O
mk:објектот	O
mk:не	O
mk:постојат	O
mk:веродостојни	O
mk:податоци	O
mk:,	O
mk:иако	O
mk:тој	O
mk:се	O
mk:споменува	O
mk:во	O
mk:записите	O
mk:на	O
mk:повеќе	O
mk:патеписци	O
mk:,	O
mk:меѓу	O
mk:кои	O
mk:и	O
mk:на	O
mk:Евлија	B-PER
mk:Челебија	I-PER
mk:.	O

mk:Преземено	O
mk:е	O
mk:од	O
mk:Статистика	B-ORG
mk:Нов	I-ORG
mk:Зеланд	I-ORG

mk:Меѓутоа	O
mk:,	O
mk:пристигнала	O
mk:наредба	O
mk:од	O
mk:Солун	B-LOC
mk:да	O
mk:се	O
mk:остави	O
mk:Гоцевото	O
mk:тело	O
mk:во	O
mk:Баница	B-LOC
mk:и	O
mk:тука	O
mk:се	O
mk:погребе	O
mk:.	O

mk:Се	O
mk:граничел	O
mk:со	O
mk:(	O
mk:од	O
mk:југ	O
mk:надесно	O
mk:)	O
mk:Чешка	B-LOC
mk:и	O
mk:окрузите	O
mk:Ауе-Шварценберг	B-LOC
mk:,	O
mk:Штолберг	B-LOC
mk:и	O
mk:Средни	B-LOC
mk:Рудни	I-LOC
mk:Планини	I-LOC
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Грција	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Паѓа	O
mk:во	O
mk:немилост	O
mk:кај	O
mk:партиското	O
mk:раководство	O
mk:на	O
mk:чело	O
mk:со	O
mk:Лазар	B-PER
mk:Колишевски	I-PER
mk:и	O
mk:е	O
mk:сменет	O
mk:од	O
mk:функцијата	O
mk:и	O
mk:пензиониран	O
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Винченцо	B-PER
mk:Нибали	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:Томи	B-PER
mk:Робредо	I-PER
mk:''	O
mk:(	O
mk:Четвртфинале	O
mk:)	O
mk:''	O

mk:Се	O
mk:наоѓа	O
mk:источно	O
mk:од	O
mk:Магдебург	B-LOC
mk:.	O

mk:Трето	O
mk:коло	O
mk:изгубил	O
mk:од	O
mk:Ришар	B-PER
mk:Гаске	I-PER
mk:[17]	O

mk:Социјалдемократска	B-ORG
mk:партија	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Германија	I-ORG

mk:Во	O
mk:групата	O
mk:,	O
mk:возачот	O
mk:на	O
mk:Игор	B-PER
mk:Антон	I-PER
mk:првично	O
mk:нападнал	O
mk:без	O
mk:никој	O
mk:да	O
mk:го	O
mk:следи	O
mk:,	O
mk:пред	O
mk:Алехандро	B-PER
mk:Валверде	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:да	O
mk:ги	O
mk:примора	O
mk:на	O
mk:напад	O
mk:неговите	O
mk:ривали	O
mk:,	O
mk:обидувајќи	O
mk:се	O
mk:да	O
mk:се	O
mk:одвои	O
mk:пред	O
mk:да	O
mk:биде	O
mk:достигнат	O
mk:.	O

mk:|Започнала	O
mk:електрификацијата	O
mk:на	O
mk:железничката	O
mk:пруга	O
mk:Скопје	B-LOC
mk:.	O

mk:Колоња	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:округ	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:пренасочување	O
mk:Црква	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Христос	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Рига	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:пренасочување	O
mk:Јакоб	B-PER
mk:Хенрик	I-PER
mk:вант	I-PER
mk:Хоф	I-PER

mk:Давор	B-PER
mk:Шукер	I-PER
mk:-	O
mk:најдобар	O
mk:стрелец	O
mk:на	O
mk:Светското	B-ORG
mk:првенство	I-ORG
mk:1998	I-ORG
mk:(	O
mk:6	O
mk:гола	O
mk:)	O

mk:тој	O
mk:се	O
mk:користи	O
mk:и	O
mk:денес	O
mk:во	O
mk:Иран	B-LOC
mk:.	O

mk:Главна	O
mk:цел	O
mk:на	O
mk:мисијата	O
mk:била	O
mk:проучување	O
mk:на	O
mk:Северна	B-LOC
mk:Америка	I-LOC
mk:.	O

mk:Тој	O
mk:ја	O
mk:поделил	O
mk:оваа	O
mk:титула	O
mk:со	O
mk:Михаил	B-PER
mk:Ходорковски	I-PER
mk:.	O

mk:Политиката	O
mk:на	O
mk:конфедерацијата	O
mk:СЦГ	O
mk:била	O
mk:подобрување	O
mk:и	O
mk:зацврстување	O
mk:на	O
mk:односите	O
mk:помеѓу	O
mk:Србија	B-LOC
mk:,	O
mk:Црна	B-LOC
mk:Гора	I-LOC
mk:и	O
mk:Косово	B-LOC
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Џон	B-PER
mk:Мејнард	I-PER
mk:Кејнс	I-PER

mk:)	O
mk:,	O
mk:кој	O
mk:пак	O
mk:бил	O
mk:наследен	O
mk:од	O
mk:Авдолеон	B-PER
mk:(	O
mk:315-286	O
mk:/	O
mk:5	O
mk:год	O
mk:.	O

mk:Спроведување	O
mk:на	O
mk:невестата	O
mk:на	O
mk:чешмата	O
mk:[[Упија	O
mk:во	O
mk:Галичник	B-LOC

mk:Ман	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:остров	I-LOC
mk:)	I-LOC
mk:2,403	O

mk:Во	O
mk:годините	O
mk:1987-1990	O
mk:бил	O
mk:командант	O
mk:на	O
mk:дивизијата	O
mk:за	O
mk:стратегиски	O
mk:бомбардери	O
mk:во	O
mk:Естонија	B-LOC
mk:.	O

mk:Трансхуманистите	B-ORG
mk:го	O
mk:сметаат	O
mk:разубувањето	O
mk:на	O
mk:луѓето	O
mk:пожелно	O
mk:.	O

mk:Источниот	O
mk:дел	O
mk:од	O
mk:земјата	O
mk:е	O
mk:составен	O
mk:од	O
mk:островскиот	O
mk:синџир	O
mk:наречен	O
mk:Ратачки	B-LOC
mk:Острови	I-LOC
mk:.	O

mk:Бега	O
mk:во	O
mk:Софија	B-LOC
mk:по	O
mk:прогонот	O
mk:од	O
mk:турските	O
mk:власти	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Кочабамба	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:департман	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Црква	B-ORG
mk:Воведение	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Пресвета	I-ORG
mk:Богородица	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Љубљана	I-ORG
mk:)	I-ORG
mk:.	O

mk:Тој	O
mk:ги	O
mk:одигра	O
mk:комплетните	O
mk:90	O
mk:минути	O
mk:и	O
mk:ги	O
mk:постигна	O
mk:двата	O
mk:гола	O
mk:во	O
mk:победата	O
mk:на	O
mk:Јувентус	B-ORG
mk:од	O
mk:2-1	O
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Михаил	B-PER
mk:Иванович	I-PER
mk:Глинка	I-PER

mk:Актуелен	O
mk:првак	O
mk:е	O
mk:Рони	B-PER
mk:О'Саливан	I-PER
mk:,	O
mk:со	O
mk:пет	O
mk:освоени	O
mk:титули	O
mk:.	O

mk:Овој	O
mk:вид	O
mk:бил	O
mk:вообичаен	O
mk:за	O
mk:регионите	O
mk:околу	O
mk:реката	O
mk:Нил	B-LOC
mk:во	O
mk:Египет	B-LOC
mk:,	O
mk:но	O
mk:денес	O
mk:е	O
mk:истребен	O
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Водна	B-ORG
mk:кула	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Марибор	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:Најдобро	O
mk:пласиран	O
mk:возач	O
mk:во	O
mk:групата	O
mk:бил	O
mk:Руј	B-PER
mk:Кошта	I-PER
mk:од	O
mk:–	O
mk:само	O
mk:малку	O
mk:под	O
mk:половина	O
mk:час	O
mk:зад	O
mk:лидерот	O
mk:на	O
mk:трката	O
mk:Бредли	B-PER
mk:Вигинс	I-PER
mk:од	O
mk:–	O
mk:кој	O
mk:бил	O
mk:свеж	O
mk:по	O
mk:пружената	O
mk:помош	O
mk:претходниот	O
mk:ден	O
mk:на	O
mk:колегата	O
mk:Алехандро	B-PER
mk:Валверде	I-PER
mk:.	O

mk:Речиси	O
mk:целото	O
mk:производство	O
mk:се	O
mk:одвива	O
mk:во	O
mk:Пелагонија	B-LOC
mk:(	O
mk:околу	O
mk:90	O
mk:%	O
mk:)	O
mk:.	O

mk:Пред	O
mk:почетокот	O
mk:на	O
mk:трката	O
mk:,	O
mk:бранителот	O
mk:на	O
mk:титулата	O
mk:од	O
mk:минатата	B-ORG
mk:година	I-ORG
mk:,	O
mk:Крис	B-PER
mk:Хорнер	I-PER
mk:,	O
mk:победникот	O
mk:на	O
mk:Џиро	B-ORG
mk:д’Италија	I-ORG
mk:2014	I-ORG
mk:,	O
mk:Наиро	B-PER
mk:Кинтана	I-PER
mk:,	O
mk:потоа	O
mk:Хоаким	B-PER
mk:Родригез	I-PER
mk:и	O
mk:Алехандро	B-PER
mk:Валверде	I-PER
mk:се	O
mk:меѓу	O
mk:фаворитите	O
mk:за	O
mk:крајна	O
mk:победа	O
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Алесандро	B-PER
mk:Дел	I-PER
mk:Пјеро	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:|После	O
mk:неколку	O
mk:дневните	O
mk:поројни	O
mk:дождови	O
mk:,	O
mk:реката	O
mk:Вардар	B-LOC
mk:се	O
mk:излеала	O
mk:во	O
mk:градот	O
mk:Скопје	B-LOC
mk:.	O

mk:Наградата	O
mk:ја	O
mk:поделил	O
mk:со	O
mk:Клинтон	B-PER
mk:Дејвисон	I-PER
mk:,	O
mk:кој	O
mk:независно	O
mk:дошол	O
mk:до	O
mk:истото	O
mk:откритие	O
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Русија	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Јава	B-LOC
mk:е	O
mk:најмал	O
mk:,	O
mk:но	O
mk:најнаселен	O
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Глизе	B-ORG
mk:581	I-ORG
mk:d	I-ORG

mk:Син	O
mk:на	O
mk:Сигеберт	B-PER
mk:I	I-PER
mk:.	O

mk:Вкупно	O
mk:39	O
mk:земји	O
mk:земаа	O
mk:учество	O
mk:на	O
mk:манифестацијата	O
mk:,	O
mk:со	O
mk:Грузија	B-LOC
mk:која	O
mk:се	O
mk:врати	O
mk:во	O
mk:натпреварот	O
mk:,	O
mk:додека	O
mk:Андора	B-LOC
mk:,	O
mk:Чешка	B-LOC
mk:,	O
mk:Унгарија	B-LOC
mk:и	O
mk:Црна	B-LOC
mk:Гора	I-LOC
mk:се	O
mk:повлеоа	O
mk:.	O

mk:Во	O
mk:оваа	O
mk:фаза	O
mk:,	O
mk:тој	O
mk:бил	O
mk:поразен	O
mk:од	O
mk:Хуан	B-PER
mk:Игнасио	I-PER
mk:Чела	I-PER
mk:во	O
mk:неверојатен	O
mk:натпревар	O
mk:кој	O
mk:траел	O
mk:3	O
mk:часа	O
mk:и	O
mk:40	O
mk:минути	O
mk:со	O
mk:6–4	O
mk:,	O
mk:2–6	O
mk:,	O
mk:6–7	O
mk:,	O
mk:6–1	O
mk:,	O
mk:4–6	O
mk:.	O

mk:Поделбата	O
mk:е	O
mk:направена	O
mk:според	O
mk:раѓањето	O
mk:на	O
mk:Исус	B-PER
mk:Христос	I-PER
mk:,	O
mk:при	O
mk:што	O
mk:со	O
mk:''н.е	O
mk:.	O
mk:''	O

mk:пренасочување	O
mk:МРТ	B-ORG
mk:собраниски	I-ORG
mk:канал	I-ORG

mk:и	O
mk:Никифор	B-PER
mk:III	I-PER
mk:Вотанијат	I-PER
mk:(	O
mk:1078-1081	O
mk:)	O
mk:.	O

mk:Селото	O
mk:се	O
mk:наоѓа	O
mk:околу	O
mk:3	O
mk:км	O
mk:јужно	O
mk:од	O
mk:градот	O
mk:Воден	B-LOC
mk:,	O
mk:во	O
mk:североисточните	O
mk:падини	O
mk:на	O
mk:планината	O
mk:Каракамен	B-LOC
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Станислас	B-PER
mk:Вавринка	I-PER
mk:[15]	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:The	B-ORG
mk:Open	I-ORG
mk:Door	I-ORG

mk:Четврта	O
mk:Рунда	O
mk:изгуби	O
mk:од	O
mk:Рафаел	B-PER
mk:Надал	I-PER
mk:[1]	O

mk:**источни	O
mk:делови	O
mk:од	O
mk:Кентаки	B-LOC
mk:,	O
mk:Тенеси	B-LOC

mk:Од	O
mk:овие	O
mk:пункта	O
mk:се	O
mk:напаѓале	O
mk:селата	O
mk:и	O
mk:се	O
mk:преземале	O
mk:поголемите	O
mk:акции	O
mk:против	O
mk:востаниците	O
mk:,	O
mk:а	O
mk:пунктовите	O
mk:служеле	O
mk:и	O
mk:како	O
mk:врска	O
mk:со	O
mk:Охрид	B-LOC
mk:.	O

mk:Давид	B-PER
mk:Ферер	I-PER
mk:''	O
mk:(	O
mk:Четврта	O
mk:Рунда	O
mk:)	O

mk:Повторно	O
mk:одат	O
mk:во	O
mk:Германија	B-LOC
mk:каде	O
mk:во	O
mk:истото	O
mk:студио	O
mk:„Musik	O
mk:Park	O
mk:Studios“	O
mk:го	O
mk:снимаат	O
mk:и	O
mk:следниот	O
mk:албум	O
mk:.	O

mk:Причината	O
mk:била	O
mk:во	O
mk:фактот	O
mk:што	O
mk:повторно	O
mk:морал	O
mk:да	O
mk:се	O
mk:ожени	O
mk:со	O
mk:Марија	B-PER
mk:Медичи	I-PER
mk:,	O
mk:жена	O
mk:на	O
mk:војводата	O
mk:од	O
mk:Тоскана	B-LOC
mk:.	O

mk:Папа	B-PER
mk:Климент	I-PER
mk:XIV	I-PER
mk:(	O
mk:1769-1774	O
mk:)	O

mk:Заплетот	O
mk:започнува	O
mk:со	O
mk:веста	O
mk:за	O
mk:доаѓањето	O
mk:на	O
mk:ревизор	O
mk:од	O
mk:престолнината	B-LOC
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Министерство	B-ORG
mk:за	I-ORG
mk:култура	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Кина	I-ORG

mk:Нук	B-LOC
mk:,	O
mk:Гренланд	B-LOC
mk:.	O

mk:Во	O
mk:четвртото	O
mk:коло	O
mk:тој	O
mk:бил	O
mk:подобар	O
mk:од	O
mk:Михаил	B-PER
mk:Јужни	I-PER
mk:,	O
mk:но	O
mk:во	O
mk:четвртфиналето	O
mk:бил	O
mk:поразен	O
mk:од	O
mk:Новак	B-PER
mk:Ѓоковиќ	I-PER
mk:во	O
mk:три	O
mk:сета	O
mk:.	O

mk:Клубот	O
mk:настапува	O
mk:во	O
mk:Третата	B-ORG
mk:фудбалска	I-ORG
mk:лига	I-ORG
mk:-	I-ORG
mk:Исток	I-ORG
mk:.	O

mk:Исто	O
mk:така	O
mk:се	O
mk:запознала	O
mk:со	O
mk:Шарл	B-PER
mk:де	I-PER
mk:Гол	I-PER
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Вртивратките	O
mk:''	O
mk:'	O
mk:ги	O
mk:има	O
mk:и	O
mk:во	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:.	O

mk:Тој	O
mk:бил	O
mk:крстен	O
mk:според	O
mk:Леонардо	B-PER
mk:да	I-PER
mk:Винчи	I-PER
mk:Неговите	O
mk:родители	O
mk:се	O
mk:разведиле	O
mk:кога	O
mk:тој	O
mk:бил	O
mk:на	O
mk:возраст	O
mk:од	O
mk:една	O
mk:година	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Јо	B-PER
mk:(	I-PER
mk:митологија	I-PER
mk:)	I-PER

mk:225.171	O
mk:км2	O
mk:--	O
mk:Минесота	B-LOC

mk:Давид	B-PER
mk:Ферер	I-PER
mk:''	O
mk:(	O
mk:Четврта	O
mk:рунда	O
mk:)	O

mk:Атарот	O
mk:на	O
mk:ова	O
mk:село	O
mk:денес	O
mk:се	O
mk:води	O
mk:под	O
mk:селото	O
mk:Кременица	B-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Манфред	B-PER
mk:фон	I-PER
mk:Рихтхофен	I-PER

mk:Лешка	B-ORG
mk:лига	I-ORG
mk:под	O
mk:команда	O
mk:на	O
mk:Скендербег	B-PER
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Банка	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Русија	I-ORG

mk:ФК	B-ORG
mk:Брегалница	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Делчево	I-ORG
mk:)	I-ORG
mk:;	O

mk:Шарл	B-PER
mk:IV	I-PER
mk:(	O
mk:1322-1328	O
mk:)	O

mk:Сисиниј	B-PER
mk:I	I-PER
mk:(	O
mk:426–427	O
mk:)	O

mk:Поканата	O
mk:стигнала	O
mk:непосредно	O
mk:пред	O
mk:почетокот	O
mk:на	O
mk:снимањето	O
mk:на	O
mk:албумот	O
mk:Kill	B-ORG
mk:'Em	I-ORG
mk:All	I-ORG
mk:''	O
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Срѓан	B-PER
mk:Керим	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Cream	B-ORG
mk:Gold	I-ORG
mk:''	O
mk:'	O
mk:''	O
mk:(	O
mk:компилација	O
mk:)	O

mk:Никола	B-PER
mk:Симиќ	I-PER
mk:-	O
mk:сите	O
mk:четири	O
mk:дела	O

mk:Истрага	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:местото	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:злосторството	I-ORG
mk::	I-ORG
mk:Њујорк	I-ORG

mk:===	O
mk:Франција	B-LOC
mk:(	O
mk:33	O
mk:)	O
mk:===	O

mk:(	O
mk:1566-1567	O
mk:,	O
mk:Gemäldegalerie	O
mk:,	O
mk:Дрезден	B-LOC
mk:)	O
mk:,	O
mk:покажуваат	O
mk:дека	O
mk:многу	O
mk:брзо	O
mk:го	O
mk:асимилирал	O
mk:Тицијановиот	O
mk:колорит	O
mk:,	O
mk:како	O
mk:и	O
mk:композицијата	O
mk:на	O
mk:фигурите	O
mk:и	O
mk:користењето	O
mk:на	O
mk:некои	O
mk:специфични	O
mk:работи	O
mk:кои	O
mk:ги	O
mk:карактеризираат	O
mk:делата	O
mk:на	O
mk:Тинторето	B-PER
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Голем	B-LOC
mk:дворец	I-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Цариград	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Џорџе	B-PER
mk:Арсов	I-PER
mk:-	O
mk:бизнисмен	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Јохан	B-PER
mk:Готлиб	I-PER
mk:Фихте	I-PER

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Свети	B-PER
mk:Григориј	I-PER
mk:Богослов	I-PER

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Актива	B-ORG
mk:(	I-ORG
mk:претпријатие	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:пренасочување	O
mk:Филип	B-PER
mk:IV	I-PER
mk:(	I-PER
mk:Шпанија	I-PER
mk:)	I-PER

mk:пренасочување	O
mk:Текирдаг	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:покраина	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:На	O
mk:крајот	O
mk:на	O
mk:краиштата	O
mk:,	O
mk:нему	O
mk:му	O
mk:се	O
mk:укажаал	O
mk:можноста	O
mk:да	O
mk:ги	O
mk:присоедини	O
mk:Беневенто	B-LOC
mk:и	O
mk:Тоскана	B-LOC
mk:под	O
mk:своја	O
mk:управа	O
mk:.	O

mk:На	B-LOC
mk:Шчеќински	I-LOC
mk:Залив	I-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Солунска	B-ORG
mk:машка	I-ORG
mk:гимназија	I-ORG
mk:„Св.	I-ORG
mk:Кирил	I-ORG
mk:и	I-ORG
mk:Методиј“	I-ORG

mk:Меделад	O
mk:го	O
mk:опфаќа	O
mk:јужниот	O
mk:дел	O
mk:на	O
mk:административниот	O
mk:округ	B-LOC
mk:Вестернорланд	B-LOC
mk:.	O

mk:Таа	O
mk:граница	O
mk:ја	O
mk:образуваат	O
mk:Родопите	B-LOC
mk:.	O

mk:Во	O
mk:оваа	O
mk:сезона	O
mk:шампион	O
mk:бил	O
mk:МЗТ	B-ORG
mk:Аеродром	I-ORG
mk:.	O

mk:Тој	O
mk:претходно	O
mk:играл	O
mk:за	O
mk:неколку	O
mk:големи	O
mk:екипи	O
mk:,	O
mk:вклучувајќи	O
mk:ги	O
mk:Ливерпул	B-ORG
mk:,	O
mk:Астон	B-ORG
mk:Вила	I-ORG
mk:,	O
mk:Лион	B-ORG
mk:и	O
mk:Галатасарај	B-ORG
mk:.	O

mk:Кристофер	B-PER
mk:Паолини	I-PER
mk:,	O
mk:„Првородениот“	O

mk:Наполеон	B-PER
mk:Бонапарт	I-PER
mk:е	O
mk:крунисан	O
mk:за	O
mk:император	O
mk:на	O
mk:Франција	B-LOC
mk:.	O

mk:Џамија	B-ORG
mk:Михримах	I-ORG
mk:Султан	I-ORG

mk:Буркина	B-LOC
mk:Фасо	I-LOC
mk:(	O
mk:4	O
mk:)	O

mk:Текстот	O
mk:говори	O
mk:за	O
mk:љубовното	O
mk:неверство	O
mk:на	O
mk:Мастејн	B-PER
mk:кон	O
mk:неговата	O
mk:девојка	O
mk:,	O
mk:и	O
mk:за	O
mk:тоа	O
mk:како	O
mk:таа	O
mk:би	O
mk:го	O
mk:убила	O
mk:кога	O
mk:би	O
mk:дознала	O
mk:за	O
mk:неговите	O
mk:ноќни	O
mk:сеанси	O
mk:.	O

mk:(	O
mk:по	O
mk:Фабио	B-PER
mk:Фоњини	I-PER
mk:)	O
mk:.	O

mk:Тодор	B-PER
mk:Гечевски	I-PER
mk:(	O
mk:2	O
mk:)	O

mk:пренасочување	O
mk:Список	B-PER
mk:на	I-PER
mk:грчки	I-PER
mk:монарси	I-PER

mk:Врховниот	B-ORG
mk:комитет	I-ORG
mk:ги	O
mk:одоговлекол	O
mk:преговорите	O
mk:и	O
mk:побарал	O
mk:основа	O
mk:за	O
mk:таквите	O
mk:барања	O
mk:.	O

mk:На	O
mk:југ	O
mk:кон	O
mk:границата	O
mk:со	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:се	O
mk:издигнува	O
mk:Шар	B-LOC
mk:Планина	I-LOC
mk:.	O

mk:Сега	O
mk:живее	O
mk:,	O
mk:работи	O
mk:и	O
mk:твори	O
mk:во	O
mk:Турција	B-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Божиград	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:општина	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Памтење	B-LOC
mk:(	O
mk:чување	O
mk:податоци	O
mk:)	O

mk:На	O
mk:второ	O
mk:место	O
mk:е	O
mk:Колорадо	B-LOC
mk:Спрингс	I-LOC
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Јакопо	B-PER
mk:Робусти	I-PER
mk:Тинторето	I-PER

mk:Барух	B-PER
mk:Спиноза	I-PER
mk:(	O
mk:1632-1677	O
mk:)	O

mk:Во	O
mk:тоа	O
mk:време	O
mk:областа	O
mk:околу	O
mk:Нил	B-LOC
mk:,	O
mk:исто	O
mk:како	O
mk:и	O
mk:во	O
mk:времето	O
mk:на	O
mk:Месопотамија	B-LOC
mk:и	O
mk:Грција	B-LOC
mk:,	O
mk:била	O
mk:управувана	O
mk:од	O
mk:многу	O
mk:неискусни	O
mk:раководители	O
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Алфонсо	B-PER
mk:XIII	I-PER
mk:(	I-PER
mk:Шпанија	I-PER
mk:)	I-PER

mk:Холандија	B-LOC
mk:(	O
mk:34	O
mk:)	O

mk:Јонско	B-LOC
mk:Море	I-LOC
mk:,	O
mk:минува	O
mk:веднаш	O
mk:источно	O
mk:од	O
mk:островот	O
mk:Закинтос	B-LOC

mk:Инио	B-PER
mk:Асано	I-PER
mk:има	O
mk:единствен	O
mk:уметнички	O
mk:пристап	O
mk:и	O
mk:стил	O
mk:на	O
mk:пишување	O
mk:.	O

mk:Таа	O
mk:е	O
mk:единствен	O
mk:вид	O
mk:на	O
mk:родот	O
mk:''Limicola	O
mk:''	O
mk:;	O
mk:се	O
mk:среќава	O
mk:и	O
mk:во	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:.	O

mk:И	O
mk:Алхазен	B-PER
mk:дошол	O
mk:блиску	O
mk:до	O
mk:откривање	O
mk:на	O
mk:законот	O
mk:за	O
mk:прекршување	O
mk:во	O
mk:својата	O
mk:„Книга	O
mk:за	O
mk:оптиката“	O
mk:.	O

mk:Григориј	B-PER
mk:V	I-PER
mk:(	O
mk:1818–1821	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:устоличен	O
mk:повторно	O
mk:втор	O
mk:пат	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Black	B-ORG
mk:Entertainment	I-ORG
mk:Television	I-ORG

mk:Гран	B-LOC
mk:Чако	I-LOC
mk:''	O
mk:.	O

mk:Областа	O
mk:е	O
mk:сега	O
mk:поврзана	O
mk:со	O
mk:полуостровот	O
mk:Пелопонез	B-LOC
mk:со	O
mk:мостот	B-ORG
mk:Рио-Андирио	I-ORG
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Бисао	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O
mk:-	O
mk:''бисаец	O
mk:,	O
mk:бисајка	O
mk:,	O
mk:бисајци	O
mk:,	O
mk:бисајски	O
mk:''	O

mk:*1970	O
mk:-	O
mk:Layla	B-ORG
mk:and	I-ORG
mk:Other	I-ORG
mk:Assorted	I-ORG
mk:Love	I-ORG
mk:Songs	I-ORG
mk:''	O

mk:пренасочување	O
mk:Санта	B-LOC
mk:Фе	I-LOC
mk:(	I-LOC
mk:покраина	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:'	O
mk:''	O
mk:Рафаел	B-PER
mk:Надал	I-PER
mk:''	O
mk:'	O
mk:0–7	O

mk:Извршил	O
mk:ревизија	O
mk:на	O
mk:судењето	O
mk:на	O
mk:Јованка	B-PER
mk:Орлеанка	I-PER
mk:.	O

mk:Овој	O
mk:албум	O
mk:бил	O
mk:нејзиниот	O
mk:последен	O
mk:албум	O
mk:издаден	O
mk:од	O
mk:издавачката	O
mk:куќа	O
mk:Arista	B-ORG
mk:Records	I-ORG
mk:.	O

mk:Во	O
mk:регионот	O
mk:,	O
mk:активна	O
mk:била	O
mk:четата	O
mk:на	O
mk:Славејко	B-PER
mk:Арсов	I-PER
mk:.	O

mk:*Лава	O
mk:буравесникот	O
mk:или	O
mk:Олсонскиот	O
mk:буравесник	O
mk:(	O
mk:''Puffinus	O
mk:olsoni	O
mk:''	O
mk:)	O
mk:од	O
mk:Канарските	B-LOC
mk:Oстрови	I-LOC
mk:;	O

mk:На	O
mk:страната	O
mk:на	O
mk:оваа	O
mk:група	O
mk:застанал	O
mk:и	O
mk:Борис	B-PER
mk:Сарафов	I-PER
mk:сакајќи	O
mk:на	O
mk:тој	O
mk:начин	O
mk:да	O
mk:добие	O
mk:амнестија	O
mk:од	O
mk:обвиненијата	O
mk:.	O

mk:Вангел	B-PER
mk:Ајановски	I-PER
mk:-	I-PER
mk:Оче	I-PER

mk:Зимбабве	B-LOC
mk:-	O
mk:Роберт	B-PER
mk:Мугабе	I-PER

mk:Градот	O
mk:Париз	B-LOC
mk:станал	O
mk:негова	O
mk:престолнина	O
mk:.	O

mk:Главен	B-LOC
mk:град	I-LOC
mk:е	O
mk:Дакар	B-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Триумфална	B-ORG
mk:порта	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Париз	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:Него	O
mk:го	O
mk:наследил	O
mk:Одо	B-PER
mk:де	I-PER
mk:Сен-Аман	I-PER
mk:.	O

mk:Карасу	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:округ	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Се	O
mk:наоѓа	O
mk:северно	O
mk:од	O
mk:Харц	B-LOC
mk:и	O
mk:северно	O
mk:од	O
mk:Вернигероде	B-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Список	B-PER
mk:на	I-PER
mk:грчки	I-PER
mk:монарси	I-PER

mk:Во	O
mk:периодот	O
mk:кога	O
mk:започнува	O
mk:војната	O
mk:во	O
mk:Југославија	B-LOC
mk:издаден	O
mk:е	O
mk:албумот	O
mk:''Марим	O
mk:ја	O
mk:...	O
mk:''	O
mk:Овој	O
mk:албум	O
mk:е	O
mk:запамтен	O
mk:по	O
mk:исклучително	O
mk:добрите	O
mk:текстови	O
mk:и	O
mk:носталгични	O
mk:ноти	O
mk:.	O

mk:**	O
mk:Џакарта	B-LOC
mk:(	O
mk:амбасада	O
mk:)	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Претседател	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Парагвај	I-ORG

mk:Св.	B-PER
mk:Еразмо	I-PER
mk:Лихнидски	I-PER

mk:Мехмед	B-PER
mk:Рушди-паша	I-PER
mk:(	O
mk:1872–1873	O
mk:)	O

mk:Врховен	B-ORG
mk:судија	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Филипините	I-ORG

mk:пренасочување	O
mk:Капали	B-ORG
mk:чаршија	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Истанбул	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Спорт	B-ORG
mk:Клуб	I-ORG
mk:Интернасионал	I-ORG

mk:Историја	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:македонскиот	I-ORG
mk:јазик	I-ORG

mk:На	O
mk:негово	O
mk:место	O
mk:бил	O
mk:поставен	O
mk:секретарот	O
mk:на	O
mk:императорот	O
mk:,	O
mk:Фотиј	B-PER
mk:I	I-PER
mk:.	O

mk:Градот	O
mk:е	O
mk:административно	O
mk:седиште	O
mk:на	O
mk:округот	O
mk:Шпре-Ниса	B-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Прва	B-LOC
mk:фудбалска	I-LOC
mk:лига	I-LOC
mk:на	I-LOC
mk:Македонија	I-LOC
mk:2014	I-LOC
mk:/	I-LOC
mk:2015	I-LOC

mk:**	O
mk:Анкара	B-LOC
mk:(	O
mk:амбасада	O
mk:)	O

mk:Шведска	B-ORG
mk:академија	I-ORG
mk:(	O
mk:''Svenska	O
mk:Akademien	O
mk:''	O
mk:)	O

mk:Некои	O
mk:од	O
mk:песните	O
mk:биле	O
mk:и	O
mk:Complicated“	B-ORG
mk:и	O
mk:Sk8er	B-ORG
mk:Boi“	I-ORG
mk:од	O
mk:албумот	O
mk:Let	B-ORG
mk:Go	I-ORG
mk:''	O
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Скотсдејл	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Аризона	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Од	O
mk:тогаш	O
mk:,	O
mk:Украина	B-LOC
mk:нема	O
mk:пропуштено	O
mk:ниту	O
mk:еден	O
mk:мундијал	O
mk:.	O

mk:Варен	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Мириц	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Покраини	B-LOC
mk:во	I-LOC
mk:Куба	I-LOC

mk:Потоа	O
mk:,	O
mk:во	O
mk:четвртфиналето	O
mk:го	O
mk:совладал	O
mk:Томаш	B-PER
mk:Бердих	I-PER
mk:во	O
mk:четири	O
mk:сета	O
mk:,	O
mk:а	O
mk:во	O
mk:полуфиналето	O
mk:остварил	O
mk:брза	O
mk:победа	O
mk:над	O
mk:Давид	B-PER
mk:Ферер	I-PER
mk:(	O
mk:6:2	O
mk:,	O
mk:6:2	O
mk:,	O
mk:6:1	O
mk:)	O
mk:Во	O
mk:третото	O
mk:последователно	O
mk:финале	O
mk:на	O
mk:овој	O
mk:турнир	O
mk:противник	O
mk:му	O
mk:бил	O
mk:Енди	B-PER
mk:Мари	I-PER
mk:кого	O
mk:го	O
mk:победил	O
mk:со	O
mk:резултат	O
mk:6:7	O
mk:(	O
mk:2	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:7:6	O
mk:(	O
mk:3	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:6:3	O
mk:,	O
mk:6:2	O
mk:и	O
mk:така	O
mk:го	O
mk:освоил	O
mk:својот	O
mk:шести	O
mk:„гренд	O
mk:слем“	O
mk:трофеј	O
mk:.	O

mk:Трката	O
mk:се	O
mk:одржала	O
mk:на	O
mk:растојание	O
mk:од	O
mk:3.403	O
mk:километри	O
mk:,	O
mk:и	O
mk:традиционално	O
mk:завршила	O
mk:во	O
mk:Париз	B-LOC
mk:.	O

mk:Етиопија	B-LOC
mk:,	O
mk:Еритреја	B-LOC
mk:,	O
mk:Џибути	B-LOC

mk:Од	O
mk:другите	O
mk:на	O
mk:списокот	O
mk:на	O
mk:фаворити	O
mk:,	O
mk:Денис	B-PER
mk:Мењшов	I-PER
mk:бил	O
mk:член	O
mk:на	O
mk:тимот	O
mk:,	O
mk:кој	O
mk:не	O
mk:бил	O
mk:поканет	O
mk:да	O
mk:учествува	O
mk:.	O

mk:Бил	O
mk:син	O
mk:на	O
mk:султанот	O
mk:Абдул	B-PER
mk:Меџит	I-PER
mk:I	I-PER
mk:.	O

mk:Како	O
mk:пример	O
mk:за	O
mk:усвојување	O
mk:на	O
mk:својот	O
mk:специфичен	O
mk:акцент	O
mk:го	O
mk:зел	O
mk:акцентот	O
mk:на	O
mk:Марлон	B-PER
mk:Брандо	I-PER
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Фернандо	B-PER
mk:Вердаско	I-PER
mk:''	O
mk:'6–3	O
mk:,	O
mk:4–6	O
mk:,	O
mk:6–3	O

mk:Абдула	B-PER
mk:ибн	I-PER
mk:Абд	I-PER
mk:ел-Муталиб	I-PER

mk:Кара	B-PER
mk:Ахмед-паша	I-PER
mk:(	O
mk:1553–1555	O
mk:)	O

mk:Еден	O
mk:студент	O
mk:дури	O
mk:и	O
mk:се	O
mk:самозапалил	O
mk:на	O
mk:Вацлавскиот	B-ORG
mk:плоштад	I-ORG
mk:во	O
mk:Прага	B-LOC
mk:и	O
mk:загинал	O
mk:во	O
mk:знак	O
mk:на	O
mk:протест	O
mk:против	O
mk:укинувањето	O
mk:на	O
mk:слободата	O
mk:на	O
mk:говорот	O
mk:.	O

mk:По	O
mk:враќањето	O
mk:се	O
mk:населил	O
mk:во	O
mk:Битола	B-LOC
mk:.	O

mk:**	O
mk:Виена	B-LOC
mk:(	O
mk:амбасада	O
mk:)	O

mk:Горна	B-ORG
mk:Река	I-ORG
mk:(	O
mk:''Upper	O
mk:River	O
mk:''	O
mk:)	O

mk:Северна	B-LOC
mk:Дакота	I-LOC
mk:—	O
mk:Бизмарк	B-LOC

mk:Албумот	O
mk:тогаш	O
mk:беше	O
mk:сертифицирана	O
mk:двојно	O
mk:платинест	O
mk:од	O
mk:страна	O
mk:на	O
mk:Австралиска	B-ORG
mk:музичка	I-ORG
mk:индустрска	I-ORG
mk:асоцијација	I-ORG
mk:,	O
mk:продавајќи	O
mk:над	O
mk:140.000	O
mk:примероци	O
mk:таму	O
mk:.	O

mk:НБП	O
mk:ја	O
mk:таргетира	B-ORG
mk:инфлацијата	I-ORG
mk:на	O
mk:ниво	O
mk:од	O
mk:2,5	O
mk:%	O
mk:,	O
mk:со	O
mk:можни	O
mk:флуктации	O
mk:од	O
mk:+	O
mk:/	O
mk:-	O
mk:1	O
mk:процентен	O
mk:поен	O
mk:.	O

mk:670	O
mk:–	O
mk:Источен	B-LOC
mk:Тимор	I-LOC
mk:(	O
mk:''некогаш	O
mk:бил	O
mk:за	O
mk:Северни	B-LOC
mk:Маријански	I-LOC
mk:Острови	I-LOC
mk:,	O
mk:сега	O
mk:+1-670	O
mk:''	O
mk:)	O

mk:Како	O
mk:и	O
mk:да	O
mk:е	O
mk:,	O
mk:Пиндар	B-PER
mk:,	O
mk:Аполодор	B-PER
mk:и	O
mk:Херодор	O
mk:не	O
mk:се	O
mk:согласуваат	O
mk:со	O
mk:ова	O
mk:.	O

mk:Создал	O
mk:и	O
mk:креации	O
mk:инспирирани	O
mk:од	O
mk:Кармен	B-PER
mk:Миранда	I-PER
mk:,	O
mk:коишто	O
mk:се	O
mk:состоеле	O
mk:од	O
mk:прслук	O
mk:и	O
mk:многу	O
mk:кратки	O
mk:здолништа	O
mk:,	O
mk:и	O
mk:долги	O
mk:здолништа	O
mk:,	O
mk:прслук	O
mk:и	O
mk:марами	O
mk:.	O

mk:На	O
mk:запад	O
mk:се	O
mk:граничи	O
mk:со	O
mk:Западен	B-LOC
mk:Негрос	I-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Јован	B-PER
mk:IV	I-PER
mk:Комнин	I-PER
mk:(	I-PER
mk:охридски	I-PER
mk:архиепископ	I-PER
mk:)	I-PER

mk:Венецуела	B-LOC
mk:-	O
mk:Уго	B-PER
mk:Чавез	I-PER

mk:Швајцарија	B-LOC
mk:(	O
mk:Schweizer	O
mk:Hitparade	O
mk:)	O

mk:пренасочување	O
mk:Верка	B-ORG
mk:(	I-ORG
mk:група	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:Казигурт	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:округ	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Елпски	B-ORG
mk:тунел	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:1975	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:Ан	B-LOC
mk:дер	I-LOC
mk:Фине	I-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Пекиншка	B-LOC
mk:патка	I-LOC
mk:(	I-LOC
mk:животно	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Сите	O
mk:живееле	O
mk:во	O
mk:Битола	B-LOC
mk:.	O

mk:Кордај	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:округ	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Иако	O
mk:имала	O
mk:прилично	O
mk:развиена	O
mk:индустриjа	O
mk:,	O
mk:таа	O
mk:многу	O
mk:заостанувала	O
mk:зад	O
mk:другите	O
mk:капиталистички	O
mk:земjи	O
mk:во	O
mk:Европа	B-LOC
mk:.	O

mk:Пном	B-LOC
mk:Пен	I-LOC
mk:,	O
mk:Камбоџа	B-LOC

mk:МЗТ	B-ORG
mk:Аеродром	I-ORG
mk:(	O
mk:2011-2014	O
mk:)	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Роџер	B-PER
mk:Федерер	I-PER
mk:[3]	O
mk:''	O
mk:'	O

mk:Покрстителната	O
mk:четата	O
mk:на	O
mk:Тане	B-PER
mk:Николов	I-PER
mk:.]]	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Црква	B-ORG
mk:„Св.	I-ORG
mk:Климент	I-ORG
mk:Охридски“	I-ORG
mk:-	I-ORG
mk:Скопје	I-ORG

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Отворено	B-LOC
mk:тениско	I-LOC
mk:првенство	I-LOC
mk:на	I-LOC
mk:Франција	I-LOC

mk:За	O
mk:прв	O
mk:претседател	O
mk:е	O
mk:избран	O
mk:Васил	B-PER
mk:Тупурковски	I-PER
mk:.	O

mk:Марсел	B-PER
mk:Кител	I-PER
mk:ја	O
mk:опишал	O
mk:безбедноста	O
mk:на	O
mk:возачите	O
mk:како	O
mk:проблем	O
mk:кој	O
mk:треба	O
mk:да	O
mk:има	O
mk:ист	O
mk:приорите	O
mk:како	O
mk:антидопингот	O
mk:.	O

mk:Опишана	O
mk:е	O
mk:од	O
mk:Евлија	B-PER
mk:Челебија	I-PER
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Градски	B-ORG
mk:дом	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Хамбург	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Петер	B-PER
mk:Симон	I-PER
mk:Палас	I-PER

mk:Животот	O
mk:го	O
mk:поминал	O
mk:во	O
mk:градот	O
mk:Неврокоп	B-LOC
mk:и	O
mk:по	O
mk:бугарските	O
mk:затвори	O
mk:.	O

mk:Потоа	O
mk:заминал	O
mk:на	O
mk:работа	O
mk:во	O
mk:Крагуевац	B-LOC
mk:(	O
mk:1936-1938	O
mk:)	O
mk:.	O

mk:Никола	B-PER
mk:I	I-PER
mk:(	O
mk:901–907	O
mk:)	O

mk:Ертис	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:округ	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:пренасочување	O
mk:Павле	B-PER
mk:I	I-PER
mk:Цариградски	I-PER

mk:Таков	O
mk:пример	O
mk:е	O
mk:интегралниот	O
mk:текст	O
mk:од	O
mk:спомените	O
mk:на	O
mk:Иван	B-PER
mk:Хаџи	I-PER
mk:Николов	I-PER
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Црква	B-ORG
mk:Света	I-ORG
mk:Софија	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Истанбул	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:Мелилја	B-LOC
mk:-	O
mk:независен	O
mk:град-покраина	O
mk:на	O
mk:Шпанија	B-LOC
mk:на	O
mk:подрачјето	O
mk:на	O
mk:Африка	B-LOC

mk:'	O
mk:''	O
mk:Clapton	B-ORG
mk:Chronicles	I-ORG
mk::	I-ORG
mk:The	I-ORG
mk:Best	I-ORG
mk:of	I-ORG
mk:Eric	I-ORG
mk:Clapton	B-ORG
mk:''	O
mk:'	O
mk:''	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Јалта	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O
mk:-	O
mk:''јалтски	O
mk:''	O

mk:кои	O
mk:потекнувале	O
mk:од	O
mk:Хипарх	B-PER
mk:.	O

mk:Бу	O
mk:Вилбери	O
mk:-	O
mk:Боб	B-PER
mk:Дилан	I-PER

mk:Три	O
mk:недели	O
mk:по	O
mk:неговото	O
mk:издавање	O
mk:,	O
mk:му	O
mk:помогнал	O
mk:на	O
mk:''B'Day	O
mk:''	O
mk:повторно	O
mk:да	O
mk:влезе	O
mk:во	O
mk:првите	O
mk:десет	O
mk:на	O
mk:табелата	O
mk:''Билборд	B-LOC
mk:''	I-LOC
mk:200	I-LOC
mk:.	O

mk:Се	O
mk:наоѓа	O
mk:на	O
mk:реката	O
mk:Рекниц	B-LOC
mk:,	O
mk:35	O
mk:километри	O
mk:југозападно	O
mk:од	O
mk:Штралзунд	B-LOC
mk:и	O
mk:35	O
mk:километри	O
mk:источно	O
mk:од	O
mk:Росток	B-LOC
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Илич	B-PER
mk:Рамирез	I-PER
mk:Санчез	I-PER

mk:Карлос	B-PER
mk:Тевез	I-PER
mk:(	O
mk:34	O
mk:)	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Амурска	B-LOC
mk:кафеава	I-LOC
mk:мечка	I-LOC

mk:'	O
mk:''	O
mk:Искар	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O
mk:,	O
mk:Бугарија	B-LOC

mk:Со	O
mk:ова	O
mk:тие	O
mk:решаваат	O
mk:бргу	O
mk:да	O
mk:му	O
mk:кажат	O
mk:се	O
mk:што	O
mk:знаат	O
mk:на	O
mk:директорот	O
mk:,	O
mk:Албус	B-PER
mk:Дамблдор	I-PER
mk:,	O
mk:но	O
mk:дознаваат	O
mk:дека	O
mk:тој	O
mk:е	O
mk:повикан	O
mk:надвор	O
mk:од	O
mk:училиштето	O
mk:на	O
mk:важна	O
mk:работа	O
mk:.	O

mk:Наредната	O
mk:недела	O
mk:,	O
mk:учествувал	O
mk:на	O
mk:Милано-Сан	B-ORG
mk:Ремо	I-ORG
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Човече	B-ORG
mk:од	I-ORG
mk:цртички	I-ORG

mk:Тој	O
mk:бил	O
mk:управуван	O
mk:од	O
mk:страна	O
mk:на	O
mk:Валиде	B-ORG
mk:султан	I-ORG
mk:,	O
mk:односно	O
mk:мајката	O
mk:на	O
mk:султанот	O
mk:.	O

mk:Елбасан	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:област	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Отворено	B-LOC
mk:тениско	I-LOC
mk:првенство	I-LOC
mk:на	I-LOC
mk:Франција	I-LOC

mk:Започна	O
mk:реконструкција	O
mk:на	O
mk:Стадион	B-ORG
mk:Тумбе	I-ORG
mk:Кафе	I-ORG
mk:.	O

mk:Македонија	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Охајо	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:За	O
mk:светицата	O
mk:со	O
mk:исто	O
mk:име	O
mk:,	O
mk:видете	O
mk:Света	B-PER
mk:Петка	I-PER
mk:.	O
mk:''	O

mk:Се	O
mk:наоѓа	O
mk:на	O
mk:неколку	O
mk:километри	O
mk:од	O
mk:бреговите	O
mk:на	O
mk:Јонското	B-LOC
mk:Море	I-LOC
mk:.	O

mk:Албанија	B-LOC
mk:,	O
mk:Еквадор	B-LOC
mk:,	O
mk:Мароко	B-LOC
mk:,	O
mk:Никарагва	B-LOC
mk:,	O
mk:Сан	B-LOC
mk:Марино	I-LOC
mk:,	O
mk:Судан	B-LOC
mk:,	O
mk:Суринам	B-LOC

mk:'	O
mk:''	O
mk:Кирил	B-PER
mk:Лазаров	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:Син	O
mk:на	O
mk:Клодовик	B-PER
mk:II	I-PER
mk:.	O

mk:Талент	B-ORG
mk:Анд	I-ORG
mk:1	I-ORG
mk:(	O
mk:Шампион	O
mk:)	O

mk:20px]]	O
mk:Тајланд	B-LOC
mk:(	O
mk:домаќин	O
mk:)	O

mk:Алберто	B-PER
mk:Моравија	I-PER
mk:,	O
mk:„Чочара“	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Пенелопе	B-PER
mk:Круз	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Окленд	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:На	O
mk:тоа	O
mk:,	O
mk:неговиот	O
mk:непријател	O
mk:пак	O
mk:одговорил	O
mk:со	O
mk:грабеж	O
mk:на	O
mk:поклоненици	O
mk:кои	O
mk:оделе	O
mk:на	O
mk:аџилак	O
mk:во	O
mk:Мека	B-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Изборна	B-ORG
mk:комисија	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Филипините	I-ORG

mk:Според	O
mk:Ејми	B-PER
mk:Ли	I-PER
mk:во	O
mk:песната	O
mk:се	O
mk:работи	O
mk:за	O
mk:заздравување	O
mk:од	O
mk:тешка	O
mk:врска	O
mk:,	O
mk:што	O
mk:го	O
mk:кажала	O
mk:во	O
mk:повеќе	O
mk:интервјуа	O
mk:.	O

mk:Линда	B-LOC
mk:кај	I-LOC
mk:Нојштат	I-LOC
mk:на	I-LOC
mk:Орла	I-LOC

mk:Umbrella“	B-ORG
mk:(	O
mk:заедно	O
mk:со	O
mk:Џеј-Зи	B-PER
mk:)	O

mk:Во	O
mk:друга	O
mk:,	O
mk:кажува	O
mk:како	O
mk:се	O
mk:обидувал	O
mk:да	O
mk:заведе	O
mk:некоја	O
mk:жена	O
mk:чиј	O
mk:сопруг	O
mk:бил	O
mk:во	O
mk:крстоносен	B-ORG
mk:поход	I-ORG
mk:,	O
mk:и	O
mk:наишол	O
mk:на	O
mk:силен	O
mk:отпор	O
mk:.	O

mk:неговиот	O
mk:наследник	O
mk:,	O
mk:Јован	B-PER
mk:IV	I-PER
mk:,	O
mk:бил	O
mk:уште	O
mk:поголем	O
mk:противник	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Меѓународно	B-ORG
mk:биро	I-ORG
mk:за	I-ORG
mk:тегови	I-ORG
mk:и	I-ORG
mk:мерки	I-ORG

mk:Самостојно	O
mk:излагал	O
mk:во	O
mk:Белград	B-LOC
mk:,	O
mk:Скопје	B-LOC
mk:и	O
mk:Париз	B-LOC
mk:(	O
mk:повеќепати	O
mk:)	O
mk:.	O

mk:Низ	O
mk:клисурата	O
mk:минува	O
mk:регионалниот	O
mk:пат	O
mk:Струга	B-LOC
mk:–	O
mk:Дебар	B-LOC
mk:.	O

mk:Сигеберт	B-PER
mk:III	I-PER
mk:(	O
mk:b	O
mk:.	O

mk:Наместо	O
mk:да	O
mk:оди	O
mk:на	O
mk:работа	O
mk:,	O
mk:со	O
mk:своите	O
mk:78	O
mk:другари	O
mk:се	O
mk:приклучуваат	O
mk:во	O
mk:четата	O
mk:на	O
mk:Јане	B-PER
mk:Сандански	I-PER
mk:.	O

mk:Ларс	B-PER
mk:фон	I-PER
mk:Триер	I-PER

mk:'	O
mk:''	O
mk:Јелена	B-PER
mk:Јанковиќ	I-PER
mk:[4]	O
mk:''	O
mk:'	O

mk:Градот	O
mk:се	O
mk:наоѓа	O
mk:во	O
mk:Централниот	B-LOC
mk:департман	I-LOC
mk:.	O

mk:Портата	O
mk:била	O
mk:украсена	O
mk:со	O
mk:многубројни	O
mk:статуи	O
mk:,	O
mk:вклучувајќи	O
mk:ја	O
mk:и	O
mk:статуата	O
mk:на	O
mk:Теодосиј	B-PER
mk:I	I-PER
mk:на	O
mk:врвот	O
mk:.	O

mk:Општина	B-ORG
mk:Маврово	I-ORG
mk:и	I-ORG
mk:Ростуша	I-ORG

mk:Густав	B-PER
mk:Хусак	I-PER
mk:—	O
mk:претседател	O
mk:на	O
mk:Чешка	B-LOC
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Усти	B-LOC
mk:на	I-LOC
mk:Лаба	I-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Тој	O
mk:настапил	O
mk:со	O
mk:песната	O
mk:„Остани“	O
mk:чиј	O
mk:автор	O
mk:е	O
mk:Симон	B-PER
mk:Трпчески	I-PER
mk:.	O

mk:Марат	B-PER
mk:Сафин	I-PER
mk:(	O
mk:2	O
mk:)	O

mk:пренасочување	O
mk:Бенетон	B-PER
mk:(	I-PER
mk:семејство	I-PER
mk:)	I-PER

mk:метрополитенски	B-LOC
mk:области	I-LOC
mk:во	O
mk:Германија	B-LOC
mk:.	O

mk:Папа	B-PER
mk:Урбан	I-PER
mk:II	I-PER

mk:Роден	O
mk:е	O
mk:во	O
mk:Единбург	B-LOC
mk:,	O
mk:Шкотска	B-LOC
mk:.	O

mk:Најголема	O
mk:улога	O
mk:во	O
mk:тимот	O
mk:има	O
mk:Ули	B-PER
mk:Хенес	I-PER
mk:,	O
mk:кој	O
mk:е	O
mk:извршен	O
mk:директор	O
mk:на	O
mk:тимот	O
mk:.	O

mk:Изборни	B-LOC
mk:единици	I-LOC
mk:на	I-LOC
mk:Науру	I-LOC

mk:Титулата	O
mk:ја	O
mk:освоил	O
mk:'	O
mk:''	O
mk:Манчестер	B-ORG
mk:Јунајтед	I-ORG
mk:''	O
mk:'	O
mk:.	O

mk:1	O
mk:(	O
mk:Илнур	B-PER
mk:Закарин	I-PER
mk:)	O

mk:пренасочување	O
mk:Корушки	B-LOC
mk:статистички	I-LOC
mk:регион	I-LOC

mk:од	O
mk:Битола	B-LOC
mk:преку	O
mk:с	O
mk:.	O

mk:Констанс	B-PER
mk:II	I-PER
mk:,	O
mk:синот	O
mk:на	O
mk:Константин	B-PER
mk:III	I-PER
mk:,	O
mk:станал	O
mk:единствен	O
mk:владетел	O
mk:.	O

mk:Другата	O
mk:се	O
mk:наоѓала	O
mk:на	O
mk:северната	O
mk:страна	O
mk:на	O
mk:Форумот	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Константин	I-ORG
mk:.	O

mk:Артур	B-PER
mk:Шопенхауер	I-PER
mk:(	O
mk:1788-1860	O
mk:)	O

mk:Кантати	B-ORG
mk:(	O
mk:1–112	O
mk:)	O
mk:===	O

mk:пренасочување	O
mk:Опсада	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Будим	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:1541	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:Свети	B-LOC
mk:Мартин	I-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Холандија	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:**	O
mk:Јокохама	B-LOC
mk:(	O
mk:36-то	O
mk:)	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Црква	B-ORG
mk:„Св.	I-ORG
mk:Климент	I-ORG
mk:Охридски“	I-ORG
mk:-	I-ORG
mk:Скопје	I-ORG

mk:Продолжувајќи	O
mk:ги	O
mk:напорите	O
mk:на	O
mk:својот	O
mk:претходник	O
mk:,	O
mk:Михаил	B-PER
mk:III	I-PER
mk:(	O
mk:842–867	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:тој	O
mk:покажал	O
mk:особена	O
mk:грижа	O
mk:за	O
mk:флотата	O
mk:,	O
mk:и	O
mk:како	O
mk:резултат	O
mk:,	O
mk:следеле	O
mk:последователни	O
mk:победи	O
mk:.	O

mk:Седум	O
mk:дена	O
mk:подоцна	O
mk:се	O
mk:запишал	O
mk:во	O
mk:листата	O
mk:на	O
mk:стрелците	O
mk:и	O
mk:во	O
mk:гостинската	O
mk:победа	O
mk:над	O
mk:Вадуц	B-ORG
mk:со	O
mk:1-4	O
mk:,	O
mk:а	O
mk:една	O
mk:недела	O
mk:подоцна	O
mk:го	O
mk:довел	O
mk:својот	O
mk:тим	O
mk:во	O
mk:водство	O
mk:против	O
mk:Јанг	B-ORG
mk:Бојс	I-ORG
mk:при	O
mk:победата	O
mk:со	O
mk:2-1	O
mk:.	O

mk:Грција	B-LOC
mk:(	O
mk:51	O
mk:)	O

mk:Ејвон	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:река	I-LOC
mk:во	I-LOC
mk:Нов	I-LOC
mk:Зеланд	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Холандија	B-LOC
mk:(	O
mk:103	O
mk:)	O

mk:пренасочување	O
mk:Катерина	B-PER
mk:II	I-PER
mk:(	I-PER
mk:Русија	I-PER
mk:)	I-PER

mk:Има	O
mk:население	O
mk:од	O
mk:околу	O
mk:11.000	O
mk:жители	O
mk:и	O
mk:е	O
mk:дел	O
mk:од	O
mk:округот	O
mk:Герлиц	B-LOC
mk:.	O

mk:Унгарија	B-LOC
mk:,	O
mk:Хрватска	B-LOC
mk:,	O
mk:Србија	B-LOC

mk:пренасочување	O
mk:Јакоб	B-PER
mk:Хенрик	I-PER
mk:вант	I-PER
mk:Хоф	I-PER

mk:пренасочување	O
mk:Македон	B-PER
mk:(	I-PER
mk:митски	I-PER
mk:предок	I-PER
mk:)	I-PER

mk:**	O
mk:Дамаск	B-LOC
mk:(	O
mk:амбасада	O
mk:)	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Вучитрн	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Тимирјазев	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:округ	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Сместен	O
mk:е	O
mk:во	O
mk:средината	O
mk:на	O
mk:Средоземното	B-LOC
mk:Море	I-LOC
mk:,	O
mk:на	O
mk:југ	O
mk:од	O
mk:Италија	B-LOC
mk:и	O
mk:северно	O
mk:од	O
mk:Либија	B-LOC
mk:.	O

mk:When	B-ORG
mk:Dream	I-ORG
mk:and	I-ORG
mk:Day	I-ORG
mk:Unite	I-ORG
mk:''	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Новак	B-PER
mk:Ѓоковиќ	I-PER
mk:[1]	O

mk:Била	O
mk:оплакувана	O
mk:низ	O
mk:цела	O
mk:Европа	B-LOC
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Мбабане	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Јужна	B-LOC
mk:Америка	I-LOC
mk:,	O
mk:главно	O
mk:на	O
mk:Андите	B-LOC
mk:.	O

mk:Поради	O
mk:тоа	O
mk:што	O
mk:селото	O
mk:е	O
mk:на	O
mk:оддалеченост	O
mk:на	O
mk:околу	O
mk:3	O
mk:километри	O
mk:северозападно	O
mk:од	O
mk:Кратово	B-LOC
mk:,	O
mk:тоа	O
mk:припаѓа	O
mk:на	O
mk:неговата	O
mk:рурбална	O
mk:зона	O
mk:.	O

mk:PP	O
mk:-	O
mk:Прилеп	B-LOC
mk:и	O
mk:околината	O

mk:Лазо	B-PER
mk:Кулишев	I-PER
mk:,	O
mk:работник	O
mk:,	O
mk:Св	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Rude	B-ORG
mk:Boy	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:песна	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:Едвин	B-PER
mk:ван	I-PER
mk:дер	I-PER
mk:Сар	I-PER

mk:Перси	B-PER
mk:Биш	I-PER
mk:Шели	I-PER

mk:пренасочување	O
mk:Азија	B-ORG
mk:(	I-ORG
mk:римска	I-ORG
mk:провинција	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:Една	O
mk:од	O
mk:неговите	O
mk:последни	O
mk:желби	O
mk:е	O
mk:да	O
mk:го	O
mk:закопаат	O
mk:на	O
mk:гробиштата	O
mk:во	O
mk:Женева	B-LOC
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Православна	B-ORG
mk:црква	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:чешките	I-ORG
mk:земји	I-ORG
mk:и	I-ORG
mk:Словачка	I-ORG

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Џамија	B-ORG
mk:Михримах	I-ORG
mk:Султан	I-ORG

mk:Pearl	B-ORG
mk:'s	I-ORG
mk:Girl“	I-ORG
mk:–	O
mk:7:55	O

mk:Црквата	O
mk:е	O
mk:сместена	O
mk:на	O
mk:падините	O
mk:на	O
mk:планината	O
mk:Плачковица	B-LOC
mk:,	O
mk:од	O
mk:десната	O
mk:страна	O
mk:на	O
mk:патот	O
mk:од	O
mk:Радовиш	B-LOC
mk:и	O
mk:на	O
mk:околу	O
mk:1,6	O
mk:км	O
mk:од	O
mk:селото	O
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Fallen	B-ORG
mk:(	I-ORG
mk:албум	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:„Жал	O
mk:ми	O
mk:е	O
mk:за	O
mk:човекот“	O
mk:(	O
mk:''Žao	O
mk:mi	O
mk:je	O
mk:čoveka	O
mk:''	O
mk:)	O
mk:-	O
mk:песна	O
mk:на	O
mk:Десанка	B-PER
mk:Максимовиќ	I-PER
mk:.	O

mk:Нивниот	O
mk:стил	O
mk:наликувал	O
mk:на	O
mk:Битлси	B-ORG
mk:и	O
mk:често	O
mk:бил	O
mk:критикуван	O
mk:од	O
mk:тогашните	O
mk:власти	O
mk:.	O

mk:Аргентина	B-LOC
mk:+	O
mk:Перу	B-LOC
mk:во	O
mk:однос	O
mk:на	O
mk:Земјата	O

mk:Мартин	B-PER
mk:Лутер	I-PER
mk:(	O
mk:1483-1546	O
mk:)	O

mk:Најголемиот	O
mk:дел	O
mk:од	O
mk:пустината	O
mk:се	O
mk:наоѓа	O
mk:во	O
mk:Раџастан	B-LOC
mk:и	O
mk:зафаќа	O
mk:61	O
mk:%	O
mk:од	O
mk:неговата	O
mk:површина	O
mk:.	O

mk:Партија	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:обединети	I-ORG
mk:демократи	I-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Македонија	I-ORG

mk:'	O
mk:''	O
mk:Андреј	B-PER
mk:Крамариќ	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Министер	B-PER
mk:за	I-PER
mk:надворешни	I-PER
mk:работи	I-PER
mk:на	I-PER
mk:Република	I-PER
mk:Грција	I-PER

mk:Грб	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Босна	I-ORG
mk:и	I-ORG
mk:Херцеговина	I-ORG

mk:Така	O
mk:тој	O
mk:доброволно	O
mk:го	O
mk:предал	O
mk:престолот	O
mk:на	O
mk:неговиот	O
mk:внук	O
mk:Махмуд	B-PER
mk:I	I-PER
mk:(	O
mk:1730-1754	O
mk:)	O
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Боб	B-PER
mk:Јунгелс	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:Издавањето	O
mk:на	O
mk:оваа	O
mk:песна	O
mk:беше	O
mk:потврдено	O
mk:преку	O
mk:објава	O
mk:на	O
mk:Твитер	B-ORG
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Иран	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Џорџ	B-PER
mk:В.	I-PER
mk:Буш	I-PER

mk:Only	B-ORG
mk:Girl	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:In	I-ORG
mk:the	I-ORG
mk:World	I-ORG
mk:)	I-ORG
mk:“	I-ORG

mk:Голдене	B-LOC
mk:Ауе	I-LOC
mk:(	I-LOC
mk:Саксонија-Анхалт	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Папа	B-PER
mk:Стефан	I-PER
mk:IX	I-PER
mk:(	O
mk:1057-1058	O
mk:)	O

mk:Најнеодамнешен	O
mk:победник	O
mk:е	O
mk:Винченцо	B-PER
mk:Нибали	I-PER
mk:од	O
mk:,	O
mk:кој	O
mk:победил	O
mk:на	O
mk:Тур	B-ORG
mk:де	I-ORG
mk:Франс	I-ORG
mk:2014	I-ORG
mk:.	O

mk:Главен	B-LOC
mk:град	I-LOC
mk:е	O
mk:Бандар	B-LOC
mk:Сери	I-LOC
mk:Бегаван	I-LOC
mk:.	O

mk:Бангладеш	B-LOC
mk:(	O
mk:1	O
mk:)	O

mk:Тековен	O
mk:претседател	O
mk:е	O
mk:Џанг	B-PER
mk:Деѓанг	I-PER

mk:'	O
mk:''	O
mk:Станислас	B-PER
mk:Вавринка	I-PER
mk:[21]	O
mk:''	O
mk:'	O

mk:Сестра	O
mk:е	O
mk:на	O
mk:пејачката	O
mk:Тијана	B-PER
mk:Дапчевиќ	I-PER
mk:.	O

mk:Турнирот	O
mk:се	O
mk:одржал	O
mk:во	O
mk:Париз	B-LOC
mk:,	O
mk:Франција	B-LOC
mk:.	O

mk:Тоа	O
mk:бил	O
mk:Доситеј	B-PER
mk:II	I-PER
mk:.	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Т.	B-PER
mk:С.	I-PER
mk:Елиот	I-PER

mk:пренасочување	O
mk:Акре	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:бразилска	I-LOC
mk:држава	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Црквата	B-ORG
mk:Свети	I-ORG
mk:Стефан	I-ORG
mk:во	O
mk:Виена	B-LOC
mk:,	O
mk:Австрија	B-LOC

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Меѓународна	B-ORG
mk:организација	I-ORG
mk:за	I-ORG
mk:цивилно	I-ORG
mk:воздухопловство	I-ORG

mk:Аргентина	B-LOC
mk:(	O
mk:70	O
mk:)	O

mk:Во	O
mk:третото	O
mk:коло	O
mk:,	O
mk:на	O
mk:домашен	O
mk:терен	O
mk:,	O
mk:„Кожув“	O
mk:го	O
mk:победил	O
mk:тимот	O
mk:на	O
mk:„Сигал“	O
mk:од	O
mk:Приштина	B-LOC
mk:,	O
mk:со	O
mk:93-78	O
mk:,	O
mk:со	O
mk:што	O
mk:ја	O
mk:постигнал	O
mk:третата	O
mk:последователна	O
mk:победа	O
mk:.	O

mk:На	O
mk:негово	O
mk:место	O
mk:е	O
mk:избран	O
mk:Андреј	B-PER
mk:Жерновски	I-PER
mk:.	O

mk:И	O
mk:ако	O
mk:му	O
mk:следеше	O
mk:одмор	O
mk:,	O
mk:можел	O
mk:,	O
mk:со	O
mk:мирна	O
mk:совест	O
mk:да	O
mk:го	O
mk:мине	O
mk:празникот	O
mk:во	O
mk:касарната	O
mk:во	O
mk:Куманово	B-LOC
mk:и	O
mk:наредниот	O
mk:ден	O
mk:да	O
mk:си	O
mk:замине	O
mk:за	O
mk:Штип	B-LOC
mk:,	O
mk:кај	O
mk:своите	O
mk:.	O

mk:Краен	O
mk:пласман	O
mk:Трка	B-ORG
mk:околу	I-ORG
mk:Полска	I-ORG

mk:пренасочување	O
mk:Роберт	B-PER
mk:I	I-PER
mk:(	I-PER
mk:Франција	I-PER
mk:)	I-PER

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Саутленд	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:регион	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:пренасочување	O
mk:Луј	B-PER
mk:VI	I-PER
mk:Дебелиот	I-PER

mk:Филис	B-PER
mk:Витли	I-PER
mk:—	O
mk:афроамериканска	O
mk:поетеса	O
mk:.	O

mk:На	O
mk:негово	O
mk:место	O
mk:,	O
mk:на	O
mk:прерстолот	O
mk:се	O
mk:застанал	O
mk:неговиот	O
mk:поголем	O
mk:син	O
mk:Бајазит	B-PER
mk:II	I-PER
mk:.	O

mk:Јужноафриканската	B-LOC
mk:Република	I-LOC
mk:одиграла	O
mk:со	O
mk:разочарување	O
mk:.	O

mk:Во	O
mk:Москва	B-LOC
mk:борбите	O
mk:траеле	O
mk:две	O
mk:недели	O
mk:.	O

mk:Тој	O
mk:е	O
mk:десна	O
mk:рака	O
mk:на	O
mk:Али	B-PER
mk:Ахмети	I-PER
mk:.	O

mk:Изборна	B-ORG
mk:единица	I-ORG
mk:Бое	I-ORG
mk:(	O
mk:Бое	B-LOC
mk:)	O

mk:Тој	O
mk:го	O
mk:победил	O
mk:првиот	O
mk:во	O
mk:светот	O
mk:,	O
mk:повредениот	O
mk:Рафаел	B-PER
mk:Надал	I-PER
mk:за	O
mk:место	O
mk:во	O
mk:полуфиналето	O
mk:,	O
mk:победувајќи	O
mk:во	O
mk:три	O
mk:сета	O
mk:од	O
mk:6–4	O
mk:,	O
mk:6–2	O
mk:,	O
mk:6–3	O
mk:.	O

mk:Гамбија	B-LOC
mk:(	O
mk:5	O
mk:)	O

mk:Живее	O
mk:во	O
mk:Скопје	B-LOC
mk:и	O
mk:Кавадарци	B-LOC
mk:.	O

mk:Пелистер	B-ORG
mk:(	O
mk:Шампион	O
mk:)	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Владимир	B-PER
mk:Илич	I-PER
mk:Ленин	I-PER

mk:пренасочување	O
mk:Манастир	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Воскресението	I-ORG
mk:(	I-ORG
mk:Москва	I-ORG
mk:)	I-ORG

mk:'	O
mk:''	O
mk:Роџер	B-PER
mk:Федерер	I-PER
mk:[3]	O
mk:''	O
mk:'	O

mk:Зеница	B-LOC
mk:,	O
mk:Босна	B-LOC
mk:и	I-LOC
mk:Херцеговина	I-LOC

mk:Лудвиг	B-PER
mk:ван	I-PER
mk:Бетовен	I-PER

mk:Кај	O
mk:нас	O
mk:серијата	O
mk:се	O
mk:емитува	O
mk:на	O
mk:Сител	B-ORG
mk:Телевизија	I-ORG
mk:.	O

mk:Папа	B-PER
mk:Дамасиј	I-PER
mk:II	I-PER

mk:Оддалечен	O
mk:е	O
mk:36	O
mk:километри	O
mk:од	O
mk:Бауцен	B-LOC
mk:,	O
mk:44	O
mk:километри	O
mk:од	O
mk:Котбус	B-LOC
mk:и	O
mk:65	O
mk:километри	O
mk:од	O
mk:Дрезден	B-LOC
mk:.	O

mk:Франција	B-LOC
mk:(	O
mk:213	O
mk:)	O

mk:Белгија	B-LOC
mk:(	O
mk:61	O
mk:)	O

mk:Од	O
mk:Буенос	B-LOC
mk:Аирес	I-LOC
mk:биле	O
mk:испратени	O
mk:три	O
mk:воени	O
mk:кампањи	O
mk:и	O
mk:сите	O
mk:биле	O
mk:поразени	O
mk:.	O

mk:Манастирот	O
mk:содржи	O
mk:фреска	O
mk:која	O
mk:е	O
mk:посветена	O
mk:на	O
mk:Парацелзус	B-PER
mk:.	O

mk:Ова	O
mk:се	O
mk:појавило	O
mk:во	O
mk:одредот	O
mk:по	O
mk:смртта	O
mk:на	O
mk:неговиот	O
mk:претходник	O
mk:Одо	B-PER
mk:де	I-PER
mk:Сен-Аман	I-PER
mk:којшто	O
mk:бил	O
mk:вмешан	O
mk:во	O
mk:политиката	O
mk:којашто	O
mk:се	O
mk:водела	O
mk:во	O
mk:Ерусалим	B-LOC
mk:.	O

mk:Организацијата	O
mk:исто	O
mk:така	O
mk:силно	O
mk:ги	O
mk:подржува	O
mk:човековите	O
mk:права	O
mk:за	O
mk:македонските	O
mk:малцинства	O
mk:во	O
mk:Грција	B-LOC
mk:и	O
mk:Бугарија	B-LOC
mk:.	O

mk:Си	B-PER
mk:Ѓинпинг	I-PER
mk:е	O
mk:назначен	O
mk:за	O
mk:Генерален	B-PER
mk:секретар	I-PER
mk:на	I-PER
mk:Комунистичката	I-PER
mk:партија	I-PER
mk:на	I-PER
mk:Кина	I-PER
mk:.	O

mk:Јазикот	O
mk:се	O
mk:зборува	O
mk:во	O
mk:Азербејџан	B-LOC
mk:,	O
mk:Ерменија	B-LOC
mk:и	O
mk:Грузија	B-LOC
mk:.	O

mk:Гвајана	B-LOC
mk:(	O
mk:тогаш	O
mk:„Британска	O
mk:Гвајана“	O
mk:)	O
mk:,	O
mk:Ирак	B-LOC
mk:,	O
mk:Колумбија	B-LOC
mk:,	O
mk:Либан	B-LOC
mk:,	O
mk:Пакистан	B-LOC
mk:,	O
mk:Порторико	B-LOC
mk:,	O
mk:Сингапур	B-LOC
mk:,	O
mk:Сирија	B-LOC
mk:,	O
mk:Тринидад	B-ORG
mk:и	I-ORG
mk:Тобаго	I-ORG

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Кама	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:река	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Најчесто	O
mk:регрутите	O
mk:биле	O
mk:од	O
mk:Данска	B-LOC
mk:,	O
mk:Финска	B-LOC
mk:,	O
mk:Франција	B-LOC
mk:,	O
mk:Норвешка	B-LOC
mk:и	O
mk:Холандија	B-LOC
mk:.	O

mk:пренасочување	O
mk:Универзитет	B-ORG
mk:„Св.	I-ORG
mk:Кирил	I-ORG
mk:и	I-ORG
mk:Методиј“	I-ORG

mk:Папуа	B-LOC
mk:Нова	I-LOC
mk:Гвинеја	I-LOC
mk:,	O
mk:Индонезија	B-LOC

mk:По	O
mk:потекло	O
mk:таа	O
mk:е	O
mk:од	O
mk:Хрватска	B-LOC
mk:и	O
mk:Ирска	B-LOC
mk:.	O

mk:Братислава	B-LOC
mk:,	O
mk:Словачка	B-LOC
mk:.	O

mk:Помеѓу	O
mk:другите	O
mk:возачи	O
mk:во	O
mk:падот	O
mk:бил	O
mk:предводникот	O
mk:на	O
mk:трката	O
mk:Тејлор	B-PER
mk:Фини	I-PER
mk:(	O
mk:)	O
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Берингов	B-LOC
mk:Проток	I-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Теодор	B-PER
mk:I	I-PER
mk:Ласкарис	I-PER
mk:(	O
mk:1204–1222	O
mk:)	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Зимбабве	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Истотака	O
mk:песната	O
mk:добро	O
mk:котира	O
mk:и	O
mk:низ	O
mk:радиските	O
mk:гласања	O
mk:во	O
mk:Македонија	B-LOC
mk:.	O

mk:'	O
mk:''	O
mk:Австралија	B-LOC
mk:''	O
mk:'	O

mk:Змии	B-ORG
mk:и	I-ORG
mk:гуштери	I-ORG
mk:-	O
mk:'	O
mk:''	O
mk:Жоао	B-PER
mk:Емануел	I-PER
mk:Карнеиро	I-PER
mk:''	O
mk:'	O

mk:Живеел	O
mk:во	O
mk:Скопје	B-LOC
mk:,	O
mk:Париз	B-LOC
mk:и	O
mk:Белград	B-LOC
mk:.	O

mk:Грција	B-LOC
mk:(	O
mk:1460-1828	O
mk:(	O
mk:Morea	O
mk:&	O
mk:Epir	O
mk:)	O
mk:-1912	O
mk:(	O
mk:Current	O
mk:borders	O
mk:)	O
mk:;	O

mk:Папа	B-PER
mk:Лав	I-PER
mk:XIII	I-PER
mk:(	O
mk:1878-1903	O
mk:)	O

mk:Се	O
mk:наоѓа	O
mk:на	O
mk:околу	O
mk:200	O
mk:km	O
mk:(	O
mk:125	O
mk:mi	O
mk:)	O
mk:северно	O
mk:од	O
mk:Куала	B-LOC
mk:Лумпур	I-LOC
mk:.	O

mk:Извештај	O
mk:за	O
mk:АВБПМ	O
mk:—	O
mk:Ројтерс	B-ORG

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Црква	B-ORG
mk:на	I-ORG
mk:Англија	I-ORG

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Покраини	B-LOC
mk:во	I-LOC
mk:Панама	I-LOC

mk:Русија	B-LOC
mk:207	O
mk:(	O
mk:3	O
mk:)	O

mk:Нивната	O
mk:беспрекорност	O
mk:најпрвин	O
mk:ја	O
mk:покажале	O
mk:под	O
mk:водство	O
mk:на	O
mk:кралот	O
mk:Филип	B-PER
mk:II	I-PER
mk:Македонски	I-PER
mk:,	O
mk:а	O
mk:потоа	O
mk:и	O
mk:под	O
mk:водство	O
mk:на	O
mk:неговиот	O
mk:син	O
mk:Александар	B-PER
mk:III	I-PER
mk:Македонски	I-PER
mk:.	O

mk:Металург	B-ORG
mk:(	O
mk:Второ	O
mk:место	O
mk:)	O

mk:ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
mk:Кукуш	B-LOC
mk:(	I-LOC
mk:округ	I-LOC
mk:)	I-LOC

mk:Бранко	B-PER
mk:Црвенковски	I-PER
mk:реизбран	O
mk:за	O
mk:претседател	O
mk:на	O
mk:партијата	O
mk:.	O
